[{"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T08:53:07.635460+00:00", "description": "PRinS", "id": 95917, "language": "de", "link": "https://presse.ufz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PRinS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-20T19:12:24.334536+00:00", "description": "Home - Helmholtz-Centre for Environmental Research", "id": 26822, "language": "en", "link": "https://www.ufz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 5, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["environment", "climate change"], "thumbnail": null, "title": "Home - Helmholtz-Centre for Environmental Research", "user": null, "vote": 5}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-02-14T13:15:05+00:00", "description": "Udo Grebe Gamedesign - UGG", "id": 232055, "language": "", "link": "http://www.ugg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Udo Grebe Gamedesign - UGG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uiengineering.de/images/share/uiengineering-c8f054ad2c.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-01-25T11:37:53+00:00", "description": "Wir setzen uns daf\u00fcr ein, durch die enge Zusammenarbeit von Design und Entwicklung schneller bessere und nachhaltigere Ergebnisse zu erzielen.", "id": 265485, "language": "de", "link": "https://uiengineering.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uiengineering.de/images/share/uiengineering-c8f054ad2c.png", "title": "Design und Entwicklung \u2022 UI engineering", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "Mit dem Ziel, schwerkranken Menschen neue Behandlungsperspektiven durch gen- und zellbasierte Therapien bieten zu k\u00f6nnen und die internationale Wettbewerbsf\u00e4higkeit des Forschungs\u00ad und\u2026", "id": 142054, "language": "de-de", "link": "https://www.ukaachen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite der Uniklinik RWTH Aachen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T19:01:48+00:00", "description": "Aktuelle News rund um das Universit\u00e4tsklinikum Bonn", "id": 171527, "language": "de-DE", "link": "https://ukbmittendrin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ukb mittendrin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ukbnewsroom.de/wp-content/themes/ukbnews/img/UKB_NewsRoom-BeitragOB_121645.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T19:41:51+00:00", "description": "Pressemitteilungen, News, Termine und Veranstaltungen rund um das UKB.", "id": 171522, "language": "de-DE", "link": "https://www.ukbnewsroom.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ukbnewsroom.de/wp-content/themes/ukbnews/img/UKB_NewsRoom-BeitragOB_121645.jpg", "title": "UKB NewsRoom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T20:48:55.325113+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 171534, "language": "", "link": "https://stats.ukbonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ukbonn.de/site/templates/images/logos/UKB-Logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T08:57:18.627830+00:00", "description": "Ein Krankenhaus der Maximalversorgung mit 38 Kliniken und 50.000 station\u00e4ren Patienten, 35.000 Notf\u00e4llen und 350.000 ambulanten Behandlungen im Jahr.", "id": 60346, "language": "de", "link": "https://www.ukbonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ukbonn.de/site/templates/images/logos/UKB-Logo.png", "title": "UKB Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T13:16:25.146982+00:00", "description": "Home - Uniklinikum Erlangen", "id": 258416, "language": "de-DE", "link": "https://www.uk-erlangen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Uniklinikum Erlangen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ukrinform.ua/img/img_none.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T10:44:11.730534+00:00", "description": "Nachrichten der Ukraine und der Welt \u2013 Nachrichten aktuell, Tagesnachrichten, Politik, Wirtschaft, soziale Nachrichten, Kultur, Sport, Weltnachrichten \u2013 operativ rund um die Uhr auf Ukrainisch, Russisch, Englisch, Deutsch und Spanisch.", "id": 50043, "language": "de", "link": "https://www.ukrinform.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ukrinform.ua/img/img_none.jpg", "title": "Ukrinform News", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://content.ullstein.de/assets/content/SEO/default/_1200x630_crop_center-center_82_none/ullstein.png?v=1669578745", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T00:00:00+00:00", "description": "Unterhaltsame Romane, atemberaubende Krimis, spannende Sachb\u00fccher und Biographien aus den Verlagen Ullstein, Allegria, Econ, Forever, Claasen, List und\u2026", "id": 55258, "language": "de", "link": "https://www.ullstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://content.ullstein.de/assets/content/SEO/default/_1200x630_crop_center-center_82_none/ullstein.png?v=1669578745", "title": "ULLSTEIN Buchverlage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/26/WLP14-ri-0633-_Ulrich_Kelber_%28SPD%29.jpg/1200px-WLP14-ri-0633-_Ulrich_Kelber_%28SPD%29.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T15:48:18+00:00", "description": "Ulrich Kelber \u2013 Wikipedia", "id": 211018, "language": "de", "link": "http://www.ulrich-kelber.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/26/WLP14-ri-0633-_Ulrich_Kelber_%28SPD%29.jpg/1200px-WLP14-ri-0633-_Ulrich_Kelber_%28SPD%29.jpg", "title": "Ulrich Kelber \u2013 Wikipedia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T18:53:09+00:00", "description": "ultraDev - The Atari Development Cartridge", "id": 310155, "language": "", "link": "http://ultradev.ultrafex.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ultraDev - The Atari Development Cartridge", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ulyaversum.de/wp-content/uploads/2019/03/9BBF33FD-EB6A-4F14-9B85-D0987DF1CE2E-1600x1067.jpeg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00", "description": "Ich begleite Frauen w\u00e4hrend Schwangerschaft, Geburt und R\u00fcckbildung und mit den Schwerpunkten: Inkontinenz, Vaginismus, Narbenbehandlung uvm.", "id": 53887, "language": "de-DE", "link": "https://ulyaversum.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ulyaversum.de/wp-content/uploads/2019/03/9BBF33FD-EB6A-4F14-9B85-D0987DF1CE2E-1600x1067.jpeg", "title": "Beckenbodentraining & somatisches Frauencoaching", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T14:57:43.466408+00:00", "description": "Wolfgang Schwarz :: Home", "id": 244813, "language": "en", "link": "http://www.umsu.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolfgang Schwarz :: Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:40.423108+00:00", "description": "Denkwerkstatt Konsum: Nachhaltigen Konsum besser verstehen | Denkwerkstatt Konsum", "id": 37954, "language": "de", "link": "https://denkwerkstatt-konsum.umweltbundesamt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://denkwerkstatt-konsum.umweltbundesamt.de/themes/custom/uba_mitmachinstrument_theme/favicon.ico", "title": "Denkwerkstatt Konsum: Nachhaltigen Konsum besser verstehen | Denkwerkstatt Konsum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.umweltbundesamt.de/sites/all/themes/uba/images/umweltbundesamt-og-image-square.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:58.814478+00:00", "description": "Entdecken Sie spannende Themen des Umweltbundesamtes auf interaktive Art. Hier eine \u00dcbersicht zu unserem stetig wachsenden Informationsangebot im Scrollytelling-Format mit Texten, Bildern, Grafiken und Videos.", "id": 37945, "language": "de", "link": "https://stories.umweltbundesamt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.umweltbundesamt.de/sites/all/themes/uba/images/umweltbundesamt-og-image-square.png", "title": "Stories", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:10.971958+00:00", "description": "Das Umweltbundesamt (UBA) ist Deutschlands zentrale Umweltbeh\u00f6rde und forscht, ber\u00e4t und informiert zu zahlreichen Fragen des Umweltschutzes und zu Umwelt & Gesundheit.", "id": 15761, "language": "de", "link": "https://www.umweltbundesamt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.umweltbundesamt.de/sites/all/themes/uba/images/umweltbundesamt-og-image-square.png", "title": "Umweltbundesamt | F\u00fcr Mensch und Umwelt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.umweltinnovationsprogramm.de/themes/custom/uip/images/uip/uip-og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:47.950598+00:00", "description": "Das Umweltinnovationsprogramm (UIP) ist ein F\u00f6rderprogramm des Bundesministeriums fu\u0308r Umwelt, Naturschutz und nukleare Sicherheit.", "id": 37940, "language": "de", "link": "http://www.umweltinnovationsprogramm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.umweltinnovationsprogramm.de/themes/custom/uip/images/uip/uip-og-image.png", "title": "Umweltinnovationsprogramm | Umweltinnovationsprogramm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:45.132445+00:00", "description": "Die Umweltprobenbank des Bundes ist ein Archiv von Proben, mit denen die Qualit\u00e4t der Umwelt dokumentiert und bewertet werden kann. Werfen Sie einen Blick hinter die Kulissen und erfahren Sie mehr \u00fcber unsere Aufgaben und Arbeitsweise. Mehr erfahren...", "id": 37938, "language": "de", "link": "http://www.umweltprobenbank.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.umweltprobenbank.de/favicon.ico", "title": "Home        \u2013 Umweltprobenbank des Bundes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:38.923576+00:00", "description": "Homepage des deutschsprachigen Auftritts", "id": 37936, "language": "de", "link": "http://www.umweltrat.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.umweltrat.de/SiteGlobals/Frontend/Images/favicon.ico?__blob=normal&v=2", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uncannyvalley.de/media/pages/home/61aefba10d-1620302581/bildschirmfoto-2020-07-01-um-11.17.11.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T19:01:32.158902+00:00", "description": "Website of Uncanny Valley, a music label from Dresden, Germany", "id": 270454, "language": "en", "link": "https://www.uncannyvalley.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 89, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uncannyvalley.de/media/pages/home/61aefba10d-1620302581/bildschirmfoto-2020-07-01-um-11.17.11.png", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uncover-mannheim.de/images/uncover-titel.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T15:33:45.545904+00:00", "description": "UNCOVER Mannheim ist das internationale Designfestival zu gesellschaftsrelevanten Ver\u00e4nderungsprozessen.\n  Die UNCOVER Designpreise sind mit EUR 20.000 dotiert. UNCOVER Mannheim is the international design festival for socially relevant change processes. The UNCOVER design awards are endowed with EUR 20,000.", "id": 281794, "language": "en", "link": "http://uncover-mannheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uncover-mannheim.de/images/uncover-titel.jpg", "title": "Uncover Designfest \u2013 Facing Decadence", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T19:38:50+00:00", "description": "Home - underground-aexpaerten", "id": 310374, "language": "de-DE", "link": "http://www.underground-aexpaerten.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - underground-aexpaerten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-02T00:00:00+00:00", "description": "Unglaublich Wichtig - Unglaublich wichtig", "id": 303807, "language": "de-DE", "link": "https://unglaublich-wichtig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unglaublich Wichtig - Unglaublich wichtig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://lh7-us.googleusercontent.com/docs/AHkbwyJk-rzzBUqNCUEHa1PGVu7iqLiTthdPLCvF9tFMOhw-6b1fBIgdoZHenfk-CcY22uBgEWLM6xz1NyurhZ5NAbQ2nsdFZT1PHIamKfnUsxNr2QB60bs=w1200-h630-p", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T01:24:41.813233+00:00", "description": "Index\n\nTHE AMOS PROJECT,#22\nREGISTRATION,Closed\nSemester,Summer 2024\nFirst day of class,Wed, 2024-04-17\nThis document,<a href=\"https://amos.uni1.de/\">https://amos.uni1.de</a>\nCourse management system,Please use your university's course management system so that we can reach you\nNext instance of c...", "id": 123277, "language": "pl-PL", "link": "https://amos.uni1.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://lh7-us.googleusercontent.com/docs/AHkbwyJk-rzzBUqNCUEHa1PGVu7iqLiTthdPLCvF9tFMOhw-6b1fBIgdoZHenfk-CcY22uBgEWLM6xz1NyurhZ5NAbQ2nsdFZT1PHIamKfnUsxNr2QB60bs=w1200-h630-p", "title": "AMOS #22 - Organisation [Public]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T05:13:52.453528+00:00", "description": "Dirk Riehle's Public Courses and Current Teaching \u2013 Getting the better part of theory", "id": 46274, "language": "en-US", "link": "https://uni1.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i0.wp.com/uni1.de/wp-content/uploads/2023/06/wp-1685822249000.png?fit=510%2C510&ssl=1", "title": "Dirk Riehle's Public Courses and Current Teaching \u2013 Getting the better part of theory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/s4e5db98d89d6d886/backgroundarea/ic3ebf5e9e1ef4367/version/1715927316/image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:22.079912+00:00", "description": "Universit\u00e4tsball 2024 Vom Langsamen Walzer bis Clubatmosph\u00e4re: Auch in diesem Jahr kamen alle Feierfreudigen des Bergischen Landes auf dem 18. Universit\u00e4tsball auf ihre Kosten. Die Historische Stadthalle auf dem Johannisberg bot eine F\u00fclle musikalischer Vergn\u00fcgungen und Tanzm\u00f6glichkeiten. Rund 2.300 G\u00e4ste verwandelten die prachtvolle Location bis in die fr\u00fchen Morgenstunden in ein festliches Ball-Ereignis. Save-the-Date Der 19. Universit\u00e4tsball findet am 9. November 2024 statt.", "id": 230410, "language": "de-DE", "link": "https://www.uniballwuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/s4e5db98d89d6d886/backgroundarea/ic3ebf5e9e1ef4367/version/1715927316/image.jpg", "title": "Tickets 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-04-12T12:49:20+00:00", "description": "Kodeks - The German Slavistics Server", "id": 187604, "language": "", "link": "https://kodeks.uni-bamberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kodeks - The German Slavistics Server", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T20:23:21.115463+00:00", "description": "Modern studieren, international forschen, innovativ lehren und gelassen leben in Bamberg. Das Welterbe ist unser Campus &#127891;", "id": 222490, "language": "de", "link": "https://www.uni-bamberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studieren im Welterbe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-26T13:42:48.938099+00:00", "description": null, "id": 15762, "language": "en", "link": "https://jsxgraph.uni-bayreuth.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 14, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "https://jsxgraph.uni-bayreuth.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:45.858065+00:00", "description": "Willkommen im Bielefelder Informationssystem (BIS)!", "id": 37959, "language": "de", "link": "https://ekvv.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen im Bielefelder Informationssystem (BIS)!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:54.561974+00:00", "description": "Welcome [International Research Training Group 2235]", "id": 37965, "language": "en", "link": "https://irtg.math.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://irtg.math.uni-bielefeld.de/lib/tpl/irtgwiki/images/favicon.ico", "title": "Welcome [International Research Training Group 2235]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T14:09:13.171862+00:00", "description": "Bielefeld University Library: Catalogue.plus!: Search Home", "id": 253512, "language": "en", "link": "https://katalogplus.ub.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bielefeld University Library: Catalogue.plus!: Search Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:59:02.663223+00:00", "description": "BIS Anmeldung:\n        Universit\u00e4t Bielefeld", "id": 37970, "language": "de", "link": "https://meine.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BIS Anmeldung:\n        Universit\u00e4t Bielefeld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T04:22:12+00:00", "description": "Welcome to the NeuroInformatics Group | Neuroinformatics Group", "id": 278520, "language": "en", "link": "https://ni.www.techfak.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to the NeuroInformatics Group | Neuroinformatics Group", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:53.454524+00:00", "description": "Pages:\n        Integral Structures in Geometry and Representation Theory", "id": 37964, "language": "", "link": "https://trr358.math.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://trr358.math.uni-bielefeld.de/favicon.png", "title": "Pages:\n        Integral Structures in Geometry and Representation Theory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uni-bielefeld.de/_internal/cimg!0/aq7q1fb3elrbkcskw0kj35qgxk1pn4m.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:51.281878+00:00", "description": "As a university internationally regarded for its top-level research and innovative teaching concepts, Bielefeld University makes a significant contribution to a progressive and participatory knowledge society. It is an attractive, family-friendly place to work and study and is characterised by an open communication culture, lived interdisciplinarity, diversity and freedom for personal development.", "id": 37962, "language": "en-us", "link": "https://uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uni-bielefeld.de/_internal/cimg!0/aq7q1fb3elrbkcskw0kj35qgxk1pn4m.png", "title": "Home - Bielefeld University", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:59.543542+00:00", "description": "Webmail | Mathematik Uni Bielefeld :: Welcome to Webmail | Mathematik Uni Bielefeld", "id": 37968, "language": "en", "link": "https://webmail.math.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://webmail.math.uni-bielefeld.de/images/logo-math-en.png?s=1580488616", "title": "Webmail | Mathematik Uni Bielefeld :: Welcome to Webmail | Mathematik Uni Bielefeld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:55.352432+00:00", "description": "Webmail der Universit\u00e4t Bielefeld", "id": 37966, "language": "de-de", "link": "https://webmail.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://webmail.uni-bielefeld.de/lm_auth_proxy?LMimage=favicon.ico", "title": "Webmail der Universit\u00e4t Bielefeld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:13.635873+00:00", "description": "New research initiative:", "id": 15763, "language": "en-us", "link": "https://www.math.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.math.uni-bielefeld.de/_internal/cimg!0/5qafg7j1a9hogmeqrmzp1mvzll1qtvi.png", "title": "Faculty of Mathematics - Bielefeld University", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:49.944272+00:00", "description": "CRC 1283: Taming uncertainty and profiting from randomness and low regularity in analysis, stochastics and their applications", "id": 37961, "language": "", "link": "https://www.sfb1283.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.sfb1283.uni-bielefeld.de/favicon.ico", "title": "CRC 1283: Taming uncertainty and profiting from randomness and low regularity in analysis, stochastics and their applications", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ub.uni-bielefeld.de/_internal/cimg!0/3v3rg1da47rdxlxgei84jr0jwobs8ns.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:59.003136+00:00", "description": "Bielefeld University Library - Bielefeld University", "id": 37967, "language": "en-us", "link": "https://www.ub.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ub.uni-bielefeld.de/_internal/cimg!0/3v3rg1da47rdxlxgei84jr0jwobs8ns.png", "title": "Bielefeld University Library - Bielefeld University", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/hcm/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Mathematik in Bonn.", "id": 212382, "language": "en", "link": "http://www.hausdorff-center.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/hcm/logo.png", "title": "Hausdorff Center for Mathematics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/hcm/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Mathematik in Bonn.", "id": 212410, "language": "en", "link": "http://www.hausdorff-research-institute.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/hcm/logo.png", "title": "Hausdorff Center for Mathematics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/hcm/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Mathematik in Bonn.", "id": 291606, "language": "en", "link": "https://www.hcm.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/hcm/logo.png", "title": "Hausdorff Center for Mathematics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/him/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:24:14.909920+00:00", "description": "Bonn International Graduate School (BIGS) Mathematics", "id": 211914, "language": "de", "link": "https://www.him.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/him/logo.png", "title": "Hausdorff Research Institute for Mathematics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:22:58.539232+00:00", "description": "Mathematical Institute of the University of Bonn", "id": 212445, "language": "en", "link": "http://www.math.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mathematical Institute of the University of Bonn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-bonn.de/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:03:47.414579+00:00", "description": "The University of Excellence in Bonn is one of Germany's top universities. Study and research at one of the largest and best research-led universities in Germany.", "id": 37228, "language": "en", "link": "https://www.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-bonn.de/logo.png", "title": "University of Bonn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:44:49.807632+00:00", "description": "UBlogs", "id": 244189, "language": "de-DE", "link": "https://blogs.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UBlogs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-08T22:09:39.271857+00:00", "description": "Digitale Sammlungen", "id": 15764, "language": "en", "link": "https://brema.suub.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://brema.suub.uni-bremen.de/domainimage/favicon.ico", "title": "Digitale Sammlungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-bremen.de/typo3conf/ext/package/Resources/Public/Images/Platzhalterbild_UniBremen.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T00:00:00+00:00", "description": "Wir laden herzlich zur Abschlussveranstaltung der BBDC am 24.05.2024 ein! Es wird interessante Gru\u00dfworte, Preisverleihungen, Vortr\u00e4ge, Poster und Laborf\u00fchrungen geben. Ein Programmh\u00f6hepunkt ist ein spannender Gastvortrag von Prof. Dr. Alexander M\u00e4dche vom Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie (KIT).", "id": 156364, "language": "de-DE", "link": "http://csl.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-bremen.de/typo3conf/ext/package/Resources/Public/Images/Platzhalterbild_UniBremen.jpg", "title": "Cognitive Systems Lab - Universit\u00e4t Bremen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:44:51.468166+00:00", "description": "ifkud", "id": 244190, "language": "de-DE", "link": "https://www.deutschlandstudien.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ifkud", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-bremen.de/typo3conf/ext/package/Resources/Public/Images/Platzhalterbild_UniBremen.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T06:35:23.843860+00:00", "description": "Universit\u00e4t Bremen, Fachbereich 10 - Sprach- und Literaturwissenschaften", "id": 81874, "language": "de-DE", "link": "http://www.fb10.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-bremen.de/typo3conf/ext/package/Resources/Public/Images/Platzhalterbild_UniBremen.jpg", "title": "Fachbereich 10 - Sprach- und Literaturwissenschaften - Universit\u00e4t Bremen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.suub.uni-bremen.de/uploads/cms/images/625c383a096fefb8f86ce11c9c84973f.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:59:47.164309+00:00", "description": "Internetangebot der Staats- und Universit\u00e4tsbibliothek Bremen, Datenbanken, Elektronische Zeitschriften, Historische digitalisierte Karten", "id": 37975, "language": "de", "link": "https://www.suub.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.suub.uni-bremen.de/uploads/cms/images/625c383a096fefb8f86ce11c9c84973f.jpg", "title": "Home | Staats- und Universit\u00e4tsbibliothek Bremen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-bremen.de/typo3conf/ext/package/Resources/Public/Images/Platzhalterbild_UniBremen.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "Gemeinsam mit Industriepartnern hat die Universit\u00e4t Bremen im Forschungsprojekt \u201eKISS\u201c ein innovatives, KI-gest\u00fctztes Zustands\u00fcberwachungssystem f\u00fcr Hafenfahrzeuge entwickelt. Es erm\u00f6glicht durch den Einsatz modernster Technologien, den technischen Zustand der Fahrzeuge in Echtzeit zu \u00fcberwachen.", "id": 156362, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-bremen.de/typo3conf/ext/package/Resources/Public/Images/Platzhalterbild_UniBremen.jpg", "title": "Startseite - Universit\u00e4t Bremen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://yisares.uni-bremen.de/wp-content/themes/koji-child/images/Yisares_Logo_Web_opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:44:44.771504+00:00", "description": "Yisares \u2013 Interdisciplinary Autumn Research School \u2013 Situating Soft Authoritarianism Between Geopolitical Complexities and Everyday Practices (2022)", "id": 244187, "language": "en-US", "link": "https://yisares.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://yisares.uni-bremen.de/wp-content/themes/koji-child/images/Yisares_Logo_Web_opengraph.png", "title": "Yisares \u2013 Interdisciplinary Autumn Research School \u2013 Situating Soft Authoritarianism Between Geopolitical Complexities and Everyday Practices (2022)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:56:35.730608+00:00", "description": "Home - TU Dortmund, Informatik 2", "id": 212190, "language": "de", "link": "http://ls2-www.cs.uni-dortmund.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - TU Dortmund, Informatik 2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00", "description": "Die erste deutsche Universit\u00e4t des 21. Jahrhunderts", "id": 181028, "language": "de-1996", "link": "https://www.uni-due.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Die erste deutsche Universit\u00e4t des 21. Jahrhunderts", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:05:41+00:00", "description": "Geisteswissenschaftliche Universit\u00e4t in Erfurt mit kultur- und gesellschaftswissenschaftlichem Profil. Bachelor- und Master-Studieng\u00e4nge.", "id": 298163, "language": "de", "link": "https://www.uni-erfurt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.lgdv.tf.fau.de/files/2017/03/lgdv-de-cl.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-17T00:00:00+00:00", "description": "For more than 25 years the Chair of Visual Computing researches methods for the generation, processing and analysis of images and 3D-models. This includes disciplines such as computer graphics\u2026", "id": 166709, "language": "en-US", "link": "https://lgdv.cms.rrze.uni-erlangen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.lgdv.tf.fau.de/files/2017/03/lgdv-de-cl.png", "title": "Chair of Visual Computing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T13:16:18.111021+00:00", "description": "UnivIS der Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg", "id": 258413, "language": "", "link": "https://univis.uni-erlangen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UnivIS der Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.linguistik.phil.fau.de/files/2017/05/cropped-ccl-logo-90x90.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00", "description": "The computational corpus linguistics group carries out foundational methodological research on the quantitative analysis of large text corpora. Our research lies at the intersection of corpus\u2026", "id": 255846, "language": "en-US", "link": "http://www.linguistik.uni-erlangen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.linguistik.phil.fau.de/files/2017/05/cropped-ccl-logo-90x90.png", "title": "Computational Corpus Linguistics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.fau.de/files/2023/05/Startseite_Studieren_FAU2-1024x682.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00", "description": "Die Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t ist eine der gr\u00f6\u00dften Forschungsuniversit\u00e4ten in Deutschland. Wir bieten ein breit gef\u00e4chertes Studienangebot.", "id": 258418, "language": "de-DE", "link": "http://www.uni-erlangen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.fau.de/files/2023/05/Startseite_Studieren_FAU2-1024x682.jpg", "title": "Wir bewegen Wissen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-04-02T14:37:09+00:00", "description": "PPDP | LOPSTR | WFLP 2018", "id": 297706, "language": "en", "link": "http://ppdp-lopstr-18.cs.uni-frankfurt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PPDP | LOPSTR | WFLP 2018", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-07-17T07:37:55+00:00", "description": "TITUS: INDEX", "id": 211290, "language": "", "link": "http://titus.uni-frankfurt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TITUS: INDEX", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T23:31:18.050095+00:00", "description": "Big Data Lab", "id": 291150, "language": "de-DE", "link": "http://www.bigdata.uni-frankfurt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Big Data Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:24:23.603017+00:00", "description": "Goethe-Universit\u00e4t \u2014 Welcome to Goethe University Frankfurt", "id": 211920, "language": "de", "link": "https://www.uni-frankfurt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Goethe-Universit\u00e4t \u2014 Welcome to Goethe University Frankfurt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:27:13.995307+00:00", "description": "FreiDok plus - Startseite", "id": 37470, "language": "", "link": "https://freidok.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://freidok.uni-freiburg.de/css/images/webtexte/favicon.ico", "title": "FreiDok plus - Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T03:07:12.689104+00:00", "description": "Machine Learning Lab", "id": 277938, "language": "en-EN", "link": "http://ml.informatik.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Machine Learning Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:27:19.880061+00:00", "description": "Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg", "id": 37474, "language": "de-DE", "link": "https://uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uni-freiburg.de/wp-content/themes/unifreiburg-theme/img/favicons/favicon.svg", "title": "Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://jobkomm.de/wp-content/uploads/2023/07/Bilder-73.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T06:17:32.328039+00:00", "description": "Ausbildung - Beruf - Karriere - dein Job Portal", "id": 217568, "language": "de-DE", "link": "http://www.unigestalten.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://jobkomm.de/wp-content/uploads/2023/07/Bilder-73.jpg", "title": "Ausbildung - Beruf - Karriere - dein Job Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:00.900586+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 37983, "language": "de", "link": "https://ecampus.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ecampus.uni-goettingen.de/HISinOne/images/logos/favicon_32.ico", "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T02:59:43.469693+00:00", "description": "GDZ - G\u00f6ttinger Digitalisierungszentrum", "id": 209211, "language": "de", "link": "http://gdz.sub.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GDZ - G\u00f6ttinger Digitalisierungszentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:59:52.553907+00:00", "description": "PRinS", "id": 37979, "language": "de", "link": "https://prins.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PRinS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:25.434299+00:00", "description": "Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen - Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen", "id": 37990, "language": "en-GB", "link": "https://studip.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://studip.uni-goettingen.de/assets/images/favicon.svg", "title": "Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen - Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:13:08.991803+00:00", "description": "Webseiten der Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen", "id": 38181, "language": "de", "link": "https://uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uni-goettingen.de/img/redesign/favicons/favicon-32x32.png", "title": "Universit\u00e4t G\u00f6ttingen - Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:20.915222+00:00", "description": "GRAS_Geo", "id": 37987, "language": "", "link": "http://www.geodata.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.geodata.uni-goettingen.de/images/favicon_icon.png", "title": "GRAS_Geo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:52:54.078840+00:00", "description": "Herzlich wilkommen auf den Internetseiten der Uni Greifswald", "id": 126946, "language": "de", "link": "https://www.uni-greifswald.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Greifswald", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bibliothek.uni-halle.de/wp-content/uploads/2023/01/neubau.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00", "description": "Start auf der Webseite der Universit\u00e4ts- und Landesbibliothek Sachsen-Anhalt (ULB)", "id": 141082, "language": "de-DE", "link": "http://bibliothek.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bibliothek.uni-halle.de/wp-content/uploads/2023/01/neubau.jpg", "title": "Start - Universit\u00e4ts- und Landesbibliothek Sachsen-Anhalt (ULB)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:27.886517+00:00", "description": "Blogs@MLU - Der Blog-Dienst des Rechenzentrums f\u00fcr Studierende, Mitarbeiter und Institutionen der Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg", "id": 141080, "language": "", "link": "https://blogs.urz.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blogs@MLU | Der Blogdienst des IT-Servicezentrums der Uni Halle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00", "description": "Der Fachschaftsrates Mathematik/Informatik der Studierendenschaft der Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg vertritt die Interessen der Studierenden in den Fachbereichen Mathematik und Informatik.", "id": 141084, "language": "", "link": "http://fachschaft.mathinf.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachschaftsrat Mathematik/Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:34.547061+00:00", "description": "Student Registration Office", "id": 131756, "language": "", "link": "http://immaamt.verwaltung.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Student Registration Office", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:30.177391+00:00", "description": "Seite der Stabsstelle Innnenrevision", "id": 131752, "language": "", "link": "https://innenrevision.verwaltung.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Innenrevision", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:27.712980+00:00", "description": "Kommunikationsverzeichnis der Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg", "id": 131749, "language": "", "link": "http://kommvz.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kommunikationsverzeichnis der Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:29.497487+00:00", "description": "Startseite | CampusMaps", "id": 131751, "language": "de", "link": "http://maps.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite | CampusMaps", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:15:08.796534+00:00", "description": "MENAdoc-Sammlung", "id": 227319, "language": "en", "link": "http://menadoc.bibliothek.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MENAdoc-Sammlung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:28.561503+00:00", "description": "Zugriff eingeschr\u00e4nkt", "id": 131750, "language": "", "link": "https://mlyou.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zugriff eingeschr\u00e4nkt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://pressemitteilungen.pr.uni-halle.de", "artist": "https://pressemitteilungen.pr.uni-halle.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-24T17:54:14.509249+00:00", "description": "Pressemitteilungen", "id": 15766, "language": "", "link": "https://pressemitteilungen.pr.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pressemitteilungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sommerschulen.informatik.uni-halle.de/wp-content/uploads/2019/01/banner_beide-1024x248.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:33.509625+00:00", "description": "Die n\u00e4chste Sommerschule ist die SummerBYTE. Sie findet in den Sommerferien 2024 vom 08.07.-12.07.2024 statt. Was sind eigentlich Informatik und Bioinformatik? Wo steckt Informatik eigentlich drin?\u00dcberall! Es steht au\u00dfer Zweifel, dass Informatik uns in allen Teilen unseres Lebens begegnet. Waschmaschinen, Autos, Internet, Spielekonsolen, Windkraftanlagen sind nur \u2026 Weiterlesen", "id": 141083, "language": "de-DE", "link": "https://sommerschulen.informatik.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sommerschulen.informatik.uni-halle.de/wp-content/uploads/2019/01/banner_beide-1024x248.png", "title": "Einstieg - Sommerschulen Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:37.713207+00:00", "description": "(Bio)Informatik studieren in Halle \u2013 Alle wichtigen Infos rund um das Informatik und Bioinformatik Studium in Halle", "id": 141086, "language": "de-DE", "link": "https://studieninfo.informatik.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "(Bio)Informatik studieren in Halle \u2013 Alle wichtigen Infos rund um das Informatik und Bioinformatik Studium in Halle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:39.723307+00:00", "description": "Der Transfer- und Gr\u00fcndungsservice ist die zentrale Informations- und Beratungsstelle f\u00fcr Angeh\u00f6rige der MLU, die sich f\u00fcr Unternehmensgr\u00fcndung interessieren, sich mit einer Gesch\u00e4ftsidee selbstst\u00e4ndig machen oder ein Unternehmen gr\u00fcnden m\u00f6chten.", "id": 131758, "language": "", "link": "http://transfer.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Entrepreurship Office", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-08-30T12:47:50+00:00", "description": "Erweiterte Suche - Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg", "id": 131747, "language": "", "link": "http://websearch.urz.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erweiterte Suche - Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T00:01:43.123841+00:00", "description": "Der Transfer- und Gr\u00fcndungsservice ist die zentrale Informations- und Beratungsstelle f\u00fcr Angeh\u00f6rige der MLU, die sich f\u00fcr Unternehmensgr\u00fcndung interessieren, sich mit einer Gesch\u00e4ftsidee selbstst\u00e4ndig machen oder ein Unternehmen gr\u00fcnden m\u00f6chten.", "id": 277512, "language": "", "link": "https://www.gruendung.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Entrepreurship Office", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:55:16.962049+00:00", "description": "Beschreibung", "id": 51680, "language": "", "link": "https://www.informatik.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institute of Computer Science", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:32.479025+00:00", "description": "Graduiertenakademie InGrA", "id": 131754, "language": "", "link": "http://www.ingra.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "International Graduate Academy InGrA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:26.660826+00:00", "description": "International", "id": 131748, "language": "", "link": "https://www.international.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "International", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Universit\u00e4tsmedizin Halle", "id": 131757, "language": "de", "link": "https://www.medizin.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4tsmedizin Halle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00", "description": "Naturwissenschaftliche Fakult\u00e4t III - Agrar- und Ern\u00e4hrungswissenschaften, Geowissenschaften und Informatik", "id": 141085, "language": "", "link": "http://www.natfak3.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naturwissenschaftliche Fakult\u00e4t III - Agrar- und Ern\u00e4hrungswissenschaften, Geowissenschaften und Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:33.623125+00:00", "description": "Office of University Communications", "id": 131755, "language": "", "link": "http://www.pr.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Office of University Communications", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T08:04:53.127030+00:00", "description": "Startseite der Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg.", "id": 48341, "language": "", "link": "https://www.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Creating knowledge since 1502", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:31.574232+00:00", "description": "Veranstaltungskalender", "id": 131753, "language": "", "link": "http://www.vk.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Veranstaltungskalender", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:49:15.424757+00:00", "description": "Arbeitsbereich Technische Aspekte Multimodaler Systeme", "id": 72299, "language": "", "link": "https://tams-www.informatik.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeitsbereich Technische Aspekte Multimodaler Systeme", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.conferences.uni-hamburg.de/images/indico_square.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T05:46:53.675426+00:00", "description": "Home \u00b7 Indico", "id": 217386, "language": "en", "link": "https://www.conferences.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.conferences.uni-hamburg.de/images/indico_square.png", "title": "Home \u00b7 Indico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ifm.uni-hamburg.de/5556793/ifm-1200x300-cb41feabdebff6d0a8335e3e45bd70dfabb12d79.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:29:07.030337+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Meereskunde", "id": 37525, "language": "de", "link": "https://www.ifm.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ifm.uni-hamburg.de/5556793/ifm-1200x300-cb41feabdebff6d0a8335e3e45bd70dfabb12d79.jpg", "title": "Institut f\u00fcr Meereskunde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.inf.uni-hamburg.de/5574562/header-hauptgebaeude-uhh-denstorf-1200x300-6b2db6e05010a8d6a63ff6cc33ffaf743ce1f18a.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:29:18.688246+00:00", "description": "Fachbereich Informatik", "id": 211988, "language": "de", "link": "https://www.inf.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.inf.uni-hamburg.de/5574562/header-hauptgebaeude-uhh-denstorf-1200x300-6b2db6e05010a8d6a63ff6cc33ffaf743ce1f18a.jpeg", "title": "Fachbereich Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.min.uni-hamburg.de/5764873/molekuel-1200x300-92a65cd7b1ec331372074b9fd3575c738c5c89fd.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:29:20.038643+00:00", "description": "Die Fakult\u00e4t umfasst an der Universit\u00e4t Hamburg die Fachbereiche Biologie, Chemie, Erdsystemwissenschaften, Informatik, Mathematik und Physik.", "id": 211989, "language": "de", "link": "https://www.min.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.min.uni-hamburg.de/5764873/molekuel-1200x300-92a65cd7b1ec331372074b9fd3575c738c5c89fd.jpg", "title": "MIN-Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-hamburg.de/6694510/hauptgebaeude1200x300-ef680e585b2db44e8424982970ddc82e1345bef1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:29:21.781288+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t Hamburg ist mit mehr als 42.000 Studierenden die gr\u00f6\u00dfte Forschungs- und Ausbildungseinrichtung Norddeutschlands. Als eine der leistungsst\u00e4rksten Universit\u00e4ten in Deutschland vereint sie ein umfangreiches Lehrangebot mit exzellenter Fo", "id": 211990, "language": "de", "link": "https://www.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-hamburg.de/6694510/hauptgebaeude1200x300-ef680e585b2db44e8424982970ddc82e1345bef1.jpg", "title": "Universit\u00e4t Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wiso.uni-hamburg.de/7099829/img1200x300-f8bf2bb7b6419cb7d34144e5304cf49101702d8a.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:29:08.362931+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Wirtschafts- und Sozialwissenschaften", "id": 37526, "language": "de", "link": "https://www.wiso.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wiso.uni-hamburg.de/7099829/img1200x300-f8bf2bb7b6419cb7d34144e5304cf49101702d8a.jpg", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Wirtschafts- und Sozialwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T10:53:00+00:00", "description": "Startseite\u00a0\u2013\u00a0Institut f\u00fcr Didaktik der Demokratie\u00a0\u2013\u00a0Leibniz Universit\u00e4t Hannover", "id": 272611, "language": "de", "link": "https://www.idd.uni-hannover.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite\u00a0\u2013\u00a0Institut f\u00fcr Didaktik der Demokratie\u00a0\u2013\u00a0Leibniz Universit\u00e4t Hannover", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T08:37:13.179169+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Informationsverarbeitung (TNT) - Home", "id": 167533, "language": "en", "link": "http://www.tnt.uni-hannover.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Informationsverarbeitung (TNT) - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T09:35:27.365360+00:00", "description": "Prinzhorn Sammlung: Sammlung Prinzhorn", "id": 183246, "language": "de", "link": "http://prinzhorn.uni-hd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prinzhorn Sammlung: Sammlung Prinzhorn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-04T17:15:55+00:00", "description": "Semitisches Tonarchiv", "id": 225891, "language": "", "link": "http://www.semarch.uni-hd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Semitisches Tonarchiv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T16:14:25.582853+00:00", "description": "Publishing Services Heidelberg University Library", "id": 282283, "language": "en", "link": "https://books.ub.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Publishing Services Heidelberg University Library", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T10:45:14.125711+00:00", "description": "Heidelberger historische Best\u00e4nde \u2013 digital", "id": 183848, "language": "de", "link": "http://digi.ub.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Heidelberger historische Best\u00e4nde \u2013 digital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T09:02:25+00:00", "description": "Heidelberg Collaboratory for Image Processing (HCI)", "id": 168293, "language": "en", "link": "https://hci.iwr.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Heidelberg Collaboratory for Image Processing (HCI)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T12:53:28.447987+00:00", "description": "GIScience Blog", "id": 252955, "language": "en-GB", "link": "http://k1z.blog.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GIScience Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:03:09.497230+00:00", "description": "Publications", "id": 37218, "language": "", "link": "https://malone.bioquant.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Publications", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T11:22:07.189480+00:00", "description": "\ufeff\ufeff", "id": 15767, "language": "en", "link": "https://www.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-heidelberg.de/assets/favicons/favicon-16x16.png", "title": "Heidelberg University EN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-hohenheim.de/typo3conf/ext/uni_layout/Resources/Public/Images/logo-uni-hohenheim-de-1200-630.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t Hohenheim hat die Bio\u00f6konomie zum Schwerpunkt von Forschung und Lehre gemacht.", "id": 292917, "language": "de", "link": "http://biooekonomie.uni-hohenheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-hohenheim.de/typo3conf/ext/uni_layout/Resources/Public/Images/logo-uni-hohenheim-de-1200-630.png", "title": "biooekonomie.uni-hohenheim.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-24T13:24:28+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 292919, "language": "de", "link": "https://hohcampus.verw.uni-hohenheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-16T15:53:12+00:00", "description": "Explore protein research at the University of Hohenheim, unraveling the importance of proteins for health. Discover solutions to food challenges, from taste to sustainability, and join us in shaping a planet-friendly future of alternative protein sources.", "id": 292918, "language": "en", "link": "https://protein.uni-hohenheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protein Research | University of Hohenheim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-hohenheim.de/typo3conf/ext/uni_layout/Resources/Public/Images/logo-uni-hohenheim-en-1200-630.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Study and research on the most beautiful campus in the state. Apply for our Bachelor's and Master's degree programs.", "id": 100028, "language": "en", "link": "https://uni-hohenheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 84, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-hohenheim.de/typo3conf/ext/uni_layout/Resources/Public/Images/logo-uni-hohenheim-en-1200-630.png", "title": "University of Hohenheim: Study and research in Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.rewi.uni-jena.de/rewimedia/20940/m171022004.jpg?height=675&width=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-01T00:00:00+00:00", "description": "Startseite der Rechtswissenschaftlichen Fakult\u00e4t", "id": 135144, "language": "de", "link": "http://www.rewi.uni-jena.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.rewi.uni-jena.de/rewimedia/20940/m171022004.jpg?height=675&width=1200", "title": "Jura in Jena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T09:08:29.366398+00:00", "description": "Das Karlsruher Institut f&uuml;r Technologie ist eine Technische Universit&auml;t und zugleich nationales Forschungszentrum in der Helmholtz-Gemeinschaft.", "id": 249930, "language": "de-de", "link": "http://www.uni-karlsruhe.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KIT - Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T11:06:30.330928+00:00", "description": "List Index - lists.cs.uni-kassel.de", "id": 213141, "language": "en", "link": "https://lists.cs.uni-kassel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "List Index - lists.cs.uni-kassel.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T14:22:50.319623+00:00", "description": "Homepage", "id": 170329, "language": "en", "link": "http://www.foodtech.uni-kiel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-08-07T14:31:18+00:00", "description": "HTML REDIRECT", "id": 297703, "language": "", "link": "https://www.informatik.uni-kiel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HTML REDIRECT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00", "description": "Kobalt und Wolfram spielen in der Industrie eine wichtige Rolle, etwa bei Legierungen oder der Batterieherstellung. Gef\u00f6rdert werden die Metalle oft\u2026", "id": 283183, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-kl.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "rptu.de - RPTU Rheinland-Pf\u00e4lzische Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern-Landau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00", "description": "Die Universit\u00e4tsklinika begr\u00fc\u00dfen den Beschluss zum Gesetzentwurf f\u00fcr ein Krankenhausversorgungsverbesserungsgesetz (KHVVG) durch das Bundeskabinett\u2026", "id": 171523, "language": "de-DE", "link": "https://www.uniklinika.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Die Deutschen Universit\u00e4tsklinika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:27:08.487870+00:00", "description": "Startseite | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg", "id": 37465, "language": "de", "link": "https://www.uniklinik-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uniklinik-freiburg.de/fileadmin/bilder/favicon.ico", "title": "Startseite | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Sozialmedizin, Arbeitsmedizin und Public Health", "id": 141123, "language": "de-DE", "link": "http://isap.uniklinikum-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Sozialmedizin, Arbeitsmedizin und Public Health", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Wie k\u00f6nnen wir helfen?", "id": 141124, "language": "de-DE", "link": "https://www.uniklinikum-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wie k\u00f6nnen wir helfen?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:39:32.401466+00:00", "description": "K\u00f6lnAlumni - Das Netzwerk der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln", "id": 254662, "language": "de-DE", "link": "https://alumni.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u00f6lnAlumni - Das Netzwerk der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:41:02.389619+00:00", "description": "Albertus Magnus Center", "id": 254677, "language": "de-DE", "link": "https://amc.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Albertus Magnus Center", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T12:02:58.806610+00:00", "description": "Center for Data and Simulation Science", "id": 85335, "language": "de-DE", "link": "https://cds.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Center for Data and Simulation Science", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:57.665467+00:00", "description": "International", "id": 254674, "language": "de-DE", "link": "https://international.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "International", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:43.822816+00:00", "description": "Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t", "id": 254668, "language": "de-DE", "link": "https://jura.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T14:51:19+00:00", "description": "Das Dezernat organisiert zentral externe und interne Kommunikationsprozesse. Die Leiterin des Dezernats ist zugleich Pressesprecherin des Rektors.", "id": 254669, "language": "de", "link": "https://kommunikation-marketing.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dezernat 8: Kommunikation und Marketing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:41:06.841270+00:00", "description": "Mathematisch-Naturwissenschaftliche Fakult\u00e4t", "id": 254681, "language": "de-DE", "link": "https://mathnat.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mathematisch-Naturwissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:59.382466+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 254675, "language": "", "link": "https://matomo.rrz.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:48.494238+00:00", "description": "Medizinische Fakult\u00e4t", "id": 254671, "language": "de-DE", "link": "https://medfak.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Medizinische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:41:03.187622+00:00", "description": "http://ml-school.uni-koeln.de | CA3", "id": 254678, "language": "de-DE", "link": "http://ml-school.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "http://ml-school.uni-koeln.de | CA3", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00", "description": "Philosophische Fakult\u00e4t", "id": 254670, "language": "de-DE", "link": "https://phil-fak.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Philosophische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T04:35:02+00:00", "description": "Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Gute Ideen seit 1388", "id": 254676, "language": "de", "link": "https://portal.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UNIVERSIT\u00c4T ZU K\u00d6LN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:40.296569+00:00", "description": "Das RRZK ist zentraler IT-Dienstleister der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Wir betreuen Infrastrukturen, beraten Sie pers\u00f6nlich und bieten HPC-Services.", "id": 254665, "language": "de-DE", "link": "https://rrzk.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RRZK-Regionales Rechenzentrum der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T06:42:40+00:00", "description": "Sie interessieren sich f\u00fcr ein Studium an der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln (UzK)? Sie m\u00f6chten studieren, sind aber noch nicht sicher, welches Studium zu Ihnen passt? Sie haben sich bereits f\u00fcr ein Studium an der UzK entschieden und haben noch Fragen zum Hochschulzugang, zur Bewerbung und Einschreibung?\r\n\r\nAuf diesen Seiten finden Sie, was Sie vor dem Studium wissen sollten.", "id": 254680, "language": "de", "link": "https://studienorientierung.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studienorientierungsportal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00", "description": "Die Universit\u00e4ts- und Stadtbibliothek K\u00f6ln ist die gr\u00f6\u00dfte Bibliothek in Nordrhein-Westfalen. Sie ist die zentrale Ausleihbibliothek der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln.", "id": 254682, "language": "de-DE", "link": "https://ub.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4ts- und Stadtbibliothek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-08-19T08:46:06+00:00", "description": "Universit\u00e4tsverwaltung", "id": 254679, "language": "de", "link": "https://verwaltung.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4tsverwaltung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00", "description": "Gleichstellung und Diversit\u00e4t", "id": 254683, "language": "de-DE", "link": "https://vielfalt.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chancengerechtigkeit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:42.489701+00:00", "description": "Webmail :: University of Cologne :: Log in", "id": 254667, "language": "en-US", "link": "https://webmail.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webmail :: University of Cologne :: Log in", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wiso.uni-koeln.de//sites/fakultaet/bilder/Aussenansicht-Gebaeude-WiSo-Fakultaet-Dach-1080px.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:41:11.346293+00:00", "description": "Aktuelle Informationen zu Studium und Forschung an der Wirtschafts- und Sozialwissenschaftlichen Fakult\u00e4t (\"WiSo-Fakult\u00e4t\") der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln.", "id": 254684, "language": "de-DE", "link": "https://wiso.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wiso.uni-koeln.de//sites/fakultaet/bilder/Aussenansicht-Gebaeude-WiSo-Fakultaet-Dach-1080px.jpg", "title": "WiSo-Fakult\u00e4t - WiSo-Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.hf.uni-koeln.de/img/src/1_original.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:41.512711+00:00", "description": "Die Internetseite der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln.", "id": 254666, "language": "de", "link": "https://www.hf.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 59, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.hf.uni-koeln.de/img/src/1_original.jpg", "title": "Humanwissenschaftliche Fakult\u00e4t :: Universit\u00e4t zu K\u00f6ln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-30T00:00:00+00:00", "description": "IITS Koeln", "id": 226074, "language": "", "link": "https://www.sanskrit-lexicon.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IITS Koeln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:03:49.271421+00:00", "description": "Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Gute Ideen seit 1388", "id": 37229, "language": "de", "link": "https://www.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-koeln.de/img/icons/favicons/uzk/favicon.ico", "title": "UNIVERSIT\u00c4T ZU K\u00d6LN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-05-08T13:41:16+00:00", "description": "New website coming soon", "id": 166781, "language": "", "link": "http://cms.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 5, "page_rating_contents": 17, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "New website coming soon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T07:29:13.909472+00:00", "description": "Visual Computing", "id": 166765, "language": "de-DE", "link": "http://graphics.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visual Computing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:58.405908+00:00", "description": "LIBERO OPAC", "id": 38001, "language": "de", "link": "https://libero.ub.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LIBERO WebOPAC Einfache Suche (W501)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-25T11:44:21.122864+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t Konstanz ist eine von elf Exzellenzuniversit\u00e4ten bzw. -verb\u00fcnden in Deutschland. Bereits seit 2007 wurde sie in allen drei F\u00f6rderlinien des Vorl\u00e4uferwettbewerbs, der Exzellenzinitiative, gef\u00f6rdert.", "id": 15768, "language": "de-DE", "link": "https://www.exc.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 9, "page_rating_contents": 28, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.exc.uni-konstanz.de/typo3conf/ext/in2template/Resources/Public/Images/Favicons/default.png", "title": "Exzellenzwettbewerb | Forschen | Universit\u00e4t Konstanz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:53.502004+00:00", "description": "Offizielle Website mit Informationen zu Forschung, Studium, Lehre und Wissenstransfer der Fachbereiche und weiteren Einrichtungen der Universit\u00e4t Konstanz.", "id": 37998, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-konstanz.de/typo3conf/ext/in2template/Resources/Public/Images/Favicons/default.png", "title": "Universit\u00e4t Konstanz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:58.600606+00:00", "description": "AlmaWeb | Universit\u00e4t Leipzig", "id": 141097, "language": "de", "link": "https://almaweb.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AlmaWeb | Universit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:40.235031+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Institute for American Studies", "id": 141117, "language": "en", "link": "https://americanstudies.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Institute for American Studies", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Anatomie", "id": 141118, "language": "de-DE", "link": "http://anatomie.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Anatomie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Am Rudolf-Sch\u00f6nheimer-Institut f\u00fcr Biochemie widmen sich die Professuren f\u00fcr Allgemeine Biochemie, Molekulare Biochemie und Signaltransduktion der Forschung und Lehre zu chemischen Vorg\u00e4ngen in Lebewesen.", "id": 141108, "language": "de-DE", "link": "http://biochemie.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rudolf-Sch\u00f6nheimer-Institut f\u00fcr Biochemie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T06:32:26+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Medizinische Physik und Biophysik", "id": 141088, "language": "de-DE", "link": "https://biophysik.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Medizinische Physik und Biophysik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00", "description": "Corpus-Based Monolingual Dictionary of the language German, with 33142449 sentences. More than 200 other languages available.", "id": 225975, "language": "", "link": "http://corpora.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leipzig Corpora Collection - German", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T23:25:54+00:00", "description": "Der Fachschaftsrat Informatik der Universit\u00e4t Leipzig ist die gew\u00e4hlte Interessenvertretung der Studierenden am Institut f\u00fcr Informatik.", "id": 141148, "language": "de", "link": "https://fsinf.informatik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen beim Fachschaftsrat Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:31.993616+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Global and European Studies Institute", "id": 141111, "language": "en", "link": "https://gesi.sozphil.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Global and European Studies Institute", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:05.293351+00:00", "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.", "id": 141099, "language": "de", "link": "https://home.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:10.521673+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fehler", "id": 141137, "language": "de", "link": "https://intranet.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 13, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Das Karl-Sudhoff-Institut vertritt an der Medizinischen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig die F\u00e4cher Terminologie, Geschichte und Ethik der Medizin.", "id": 141094, "language": "de-DE", "link": "http://karl-sudhoff.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karl-Sudhoff-Institut f\u00fcr Geschichte der Medizin und der Naturwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:37+00:00", "description": "Die Klinik f\u00fcr Kleintiere der Uni Leipzig bietet medizinische Best\u00adversorgung f\u00fcr Vierbeiner und hilft Haustier\u00e4rzten in schwierigen F\u00e4llen.", "id": 141116, "language": "de-de", "link": "https://kleintierklinik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klinik f\u00fcr Kleintiere | Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:54.423935+00:00", "description": "leuris - Das Forschungsinformationssystem der Universtit\u00e4t Leipzig", "id": 141126, "language": "en", "link": "https://leuris.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "leuris - Das Forschungsinformationssystem der Universtit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:34.780992+00:00", "description": "Machen Sie in unserem Leipziger Universit\u00e4tsmagazin eine Entdeckungstour durch den Wissenschaftskosmos und das Hochschulleben unserer Universit\u00e4t. Wir informieren Sie in den Rubriken Universum, Entdecken & Erforschen, Lehren & Lernen und Bloggen.", "id": 141113, "language": "de", "link": "https://magazin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Das Leipziger Universit\u00e4tsmagazin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Paul-Flechsig-Institut \u2013 Zentrum f\u00fcr Neuropathologie und Hirnforschung", "id": 141089, "language": "de-DE", "link": "http://pfi.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paul-Flechsig-Institut \u2013 Zentrum f\u00fcr Neuropathologie und Hirnforschung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Die Pharmazie in Leipzig setzt sich aus f\u00fcnf Fachbereichen zusammen. Forschung und Lehre finden an drei Instituten statt.", "id": 141090, "language": "de-DE", "link": "https://pharmazie.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pharmazie in Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:03.774317+00:00", "description": "Home - Carl Ludwig Institute of Physiology", "id": 141132, "language": "", "link": "https://physiologie.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Carl Ludwig Institute of Physiology", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:21.930418+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Research Centre Global Dynamics | ReCentGlobe", "id": 141106, "language": "de", "link": "https://recentglobe.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Research Centre Global Dynamics | ReCentGlobe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Hier k\u00f6nnen Sie sich \u00fcber Forschungsprojekte, Lehrveranstaltungen und Aufgaben der Rechtsmedizin informieren.", "id": 141119, "language": "de-DE", "link": "http://rechtsmedizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Rechtsmedizin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:15.709913+00:00", "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.", "id": 141104, "language": "de", "link": "https://research.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:12.205900+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Kunstp\u00e4dagogik der Universit\u00e4t Leipzig", "id": 141139, "language": "de-DE", "link": "https://studienart.gko.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Kunstp\u00e4dagogik der Universit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:47.020980+00:00", "description": "Online Einschreibesystem der Universit\u00e4t Leipzig", "id": 141121, "language": "de", "link": "https://tool.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig &gt; Online Einschreibesystem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:51.200412+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 141093, "language": "", "link": "https://uni.wwwstat.rz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T07:22:44.562760+00:00", "description": "Corpora portal Leipzig University", "id": 211284, "language": "", "link": "http://wortschatz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leipzig Corpora Collection / Wortschatz Leipzig / Deutscher Wortschatz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:57.379121+00:00", "description": "Am Biotechnologisch-Biomedizinischen Zentrum (BBZ) entwickeln und validieren Wissenschaftler verschiedener naturwissenschaftlicher und medizinischer Fakult\u00e4ten interdisziplin\u00e4r biotechnologische Wirkstoffe und Technologien.", "id": 141128, "language": "de", "link": "https://www.bbz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Biotechnologisch-Biomedizinisches Zentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:47.483192+00:00", "description": "Hier finden Sie Informationen \u00fcber die Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Mineralogie der Universit\u00e4t Leipzig.", "id": 141091, "language": "de", "link": "https://www.chemie.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Mineralogie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:11.392066+00:00", "description": "Die Webseite der Erziehungswissenschaftlichen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig.", "id": 141138, "language": "de", "link": "https://www.erzwiss.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Erziehungswissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:23.361993+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "id": 141147, "language": "de", "link": "https://www.fmi.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:29.701103+00:00", "description": "Das Frankreichzentrum der Universit\u00e4t Leipzig arbeitet seit 1993 interdisziplin\u00e4r und f\u00e4cher\u00fcbergreifend - erfahren Sie alles \u00fcber unsere Zentrale Einrichtung.", "id": 141110, "language": "de", "link": "https://www.frz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Frankreichzentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:36.046111+00:00", "description": "Die Graduiertenakademie ist die zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig f\u00fcr alle Promovierenden und fr\u00fchen Postdocs.", "id": 141114, "language": "de", "link": "https://www.ga.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Graduiertenakademie Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:28.543544+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Geschichte, Kunst- und Regionalwissenschaften", "id": 141109, "language": "de", "link": "https://www.gkr.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Geschichte, Kunst- und Regionalwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T04:36:03+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE) | Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE)", "id": 141131, "language": "de", "link": "https://www.imise.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE) | Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:55:27.381706+00:00", "description": "Verteiler des Instituts f\u00fcr Informatik zu Aktuelles, Studium, Forschung, Institut und Kooperationspartner sowie Kontakt und Anfahrt", "id": 51683, "language": "de", "link": "https://www.informatik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Institut f\u00fcr Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:25.549600+00:00", "description": "IZBI \u2013 Interdisciplinary Centre for Bioinformatics", "id": 141149, "language": "de-DE", "link": "https://www.izbi.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IZBI \u2013 Interdisciplinary Centre for Bioinformatics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:04.722129+00:00", "description": "Die Juristenfakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig ist eine moderne Fakult\u00e4t mit langer Tradition: Bereits seit 1426 wird hier gelehrt, geforscht und studiert. Erfahren Sie mehr \u00fcber eine der gr\u00f6\u00dften juristischen Fakult\u00e4ten Deutschlands.", "id": 141133, "language": "de", "link": "https://www.jura.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Juristenfakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:19.903680+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Kustodie", "id": 141105, "language": "de", "link": "https://www.kustodie.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Kustodie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:02.014395+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Lebenswissenschaften", "id": 141130, "language": "de", "link": "https://www.lw.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Lebenswissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:53.749876+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "id": 141125, "language": "de", "link": "https://www.mathcs.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:57.462597+00:00", "description": "Informieren Sie sich \u00fcber die Philologische Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig \u2013\u00a0sie finden Informationen zum Studienangebot, zu den Fakult\u00e4ten und zur Forschung.", "id": 141096, "language": "de", "link": "https://www.philol.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Philologische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:37.095394+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Erdsystemwissenschaften", "id": 141115, "language": "de", "link": "https://www.physes.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Erdsystemwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:07.194122+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Theoretische Physik: ITP", "id": 141100, "language": "en", "link": "http://www.physik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Theoretische Physik: ITP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:33.141600+00:00", "description": "Am S\u00e4chsischen Inkubator f\u00fcr Klinische Translation (SIKT) werden Ergebnisse der Grundlagenforschung aus den Bereichen Leber und Binde- und St\u00fctzgewebe in neuartige diagnostische oder therapeutische Verfahren mit dem Ziel der Anwendung am Menschen \u00fcberf\u00fchrt.", "id": 141112, "language": "de", "link": "https://www.sikt.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Klinische Translation, Regeneration Leber, Knorpel, Binde- und St\u00fctzgewebe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:47.911694+00:00", "description": "Die Fakult\u00e4t f\u00fcr Sozialwissenschaften und Philosophie stellt sich vor. Lernen Sie das Dekanat, das Studienb\u00fcro und unsere Studieng\u00e4nge kennen.", "id": 141122, "language": "de", "link": "https://www.sozphil.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Sozialwissenschaften und Philosophie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:46.094064+00:00", "description": "Herzlich Willkommen auf dem Webauftritt der Sportwissenschaftlichen Fakult\u00e4t an der Universit\u00e4t Leipzig. Mit 14 Professuren decken wir die breite Interdisziplinarit\u00e4t der Sportwissenschaft ab. Unsere Fakult\u00e4t versteht sich als weltoffene Institution f\u00fcr praxisnahe Forschung, innovative Lehre und internationale Vernetzung.", "id": 141120, "language": "de", "link": "https://www.spowi.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Sportwissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:23.588994+00:00", "description": "Willkommen am Sprachenzentrum der Universit\u00e4t Leipzig.", "id": 141107, "language": "de", "link": "https://www.sprachenzentrum.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Sprachenzentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:10.292787+00:00", "description": "Das Studienkolleg Sachsen ist eine Zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig. Es bietet Studienvorbereitung, Studienbegleitung und ein Prop\u00e4deutikum f\u00fcr ausl\u00e4ndische Studienbewerber, aber auch f\u00fcr deutsche Studienbewerber mit ausl\u00e4ndischer Hochschulzugangsberechtigung.", "id": 141102, "language": "de", "link": "https://www.stksachs.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Studienkolleg Sachsen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:08.998439+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Theologische Fakult\u00e4t", "id": 141101, "language": "de", "link": "https://www.theol.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Theologische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:50.213422+00:00", "description": "FOLIO ist eine von der internationalen FOLIO-Community entwickelte cloudf\u00e4hige Open-Source-Softwarebasis f\u00fcr ein Bibliotheksmanagementsystem f\u00fcr wissenschaftliche Bibliotheken. Seit Mai 2024 ist eine...", "id": 141092, "language": "de", "link": "https://www.ub.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Start: Universit\u00e4tsbibliothek Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:55:24.369007+00:00", "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.", "id": 51681, "language": "de", "link": "https://www.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: uni-leipzig.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:55.575179+00:00", "description": "Informationen zu den aktuellen Veranstaltungen und Konzerten sowie zur Geschichte und den Mitarbeitern der Leipziger Universit\u00e4tsmusik finden Sie hier.", "id": 141127, "language": "de", "link": "https://www.unimusik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Leipziger Universit\u00e4tsmusik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:59.524598+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4tsrechenzentrum", "id": 141098, "language": "de", "link": "https://www.urz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4tsrechenzentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:09.382261+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Veterin\u00e4rmedizinische Fakult\u00e4t", "id": 141136, "language": "de", "link": "https://www.vetmed.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Veterin\u00e4rmedizinische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:11.274944+00:00", "description": "Herzlich willkommen auf den Seiten der Wirtschaftswissenschaftlichen Fakult\u00e4t an der Universit\u00e4t Leipzig. Auf diesen Seiten finden Sie einen \u00dcberblick \u00fcber die Fakult\u00e4t, angebotene Studieng\u00e4nge und Forschungsaktivit\u00e4ten.", "id": 141103, "language": "de", "link": "https://www.wifa.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Wirtschaftswissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:08.350659+00:00", "description": "Das Zentrum f\u00fcr Hochschulsport als zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig ist die Service- und Dienstleistungseinheit im Bereich Hochschulsport. Kernaufgabe des Hochschulsport Leipzigs ist die Bereitstellung eines facettenreichen, kosteng\u00fcnstigen, bedarfsorientierten und qualitativ hochwertigen Bewegungsangebotes f\u00fcr Studierende und Besch\u00e4ftigte.", "id": 141135, "language": "de", "link": "https://www.zfh.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Zentrum f\u00fcr Hochschulsport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:07.129345+00:00", "description": "Das Zentrum f\u00fcr Lehrerbildung und Schulforschung umfasst ein breites Aufgabenspektrum. Neben Lehre, Beratung und Praktikumsorganisation tr\u00e4gt unsere Einrichtung Verantwortung f\u00fcr wissenschaftliche Veranstaltungen und Forschungsprojekte.", "id": 141134, "language": "de", "link": "https://www.zls.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Zentrum f\u00fcr Lehrer:innenbildung und Schulforschung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:38.739657+00:00", "description": "Das Zentrum f\u00fcr Medienproduktion (ZMP) ist eine Zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig. Wir sind Ihr Ansprechpartner f\u00fcr die professionelle Anwendung und Produktion auditiver und audiovisueller Medien. Unsere Leistungen stehen allen Fakult\u00e4ten, Instituten und Einrichtungen zur Verf\u00fcgung.", "id": 141087, "language": "de", "link": "https://www.zmp.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Zentrum f\u00fcr Medienproduktion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-06-21T08:32:06+00:00", "description": "Homepage von Eckard Specht", "id": 212143, "language": "", "link": "http://hydra.nat.uni-magdeburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage von Eckard Specht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T18:38:33.757888+00:00", "description": "Web-Hosting mit WordPress an der JGU", "id": 198031, "language": "de-DE", "link": "https://www.blogs.uni-mainz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Web-Hosting mit WordPress an der JGU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:53:46.067566+00:00", "description": "Programming Languages", "id": 156566, "language": "en-US", "link": "https://www.pl.cs.uni-mainz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Programming Languages", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:53:46.979243+00:00", "description": "Programming Languages", "id": 156567, "language": "en-US", "link": "https://www.pl.informatik.uni-mainz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Programming Languages", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-28T03:26:02.340584+00:00", "description": "Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz", "id": 31977, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-mainz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-mannheim.de/media/_processed_/d/2/csm__A4A0576_dce61b1344.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T10:14:49.535375+00:00", "description": "Exzellente Bachelor-, Master- und Promotions\u00adprogramme. Eine der besten Universit\u00e4ten Europas in den Wirtschafts- und Sozialwissenschaften.", "id": 183632, "language": "de", "link": "https://www.uni-mannheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-mannheim.de/media/_processed_/d/2/csm__A4A0576_dce61b1344.jpg", "title": "Universit\u00e4t Mannheim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-marburg.de/@@site-logo/favicon.ico", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T09:31:32.812934+00:00", "description": "Herzlich willkommen an der Philipps-Universit\u00e4t Marburg! Die Philipps-Universit\u00e4t, 1527 gegr\u00fcndet, geh\u00f6rt zu den traditionsreichsten Hochschulen Deutschlands. Die rund 22.000 Studierenden machen mehr als ein Viertel der Marburger Bev\u00f6lkerung aus, und neben einem naturwissenschaftlichen Campus au\u00dferhalb des Zentrums verteilen sich viele Institute und Forschungseinrichtungen \u00fcber die gesamte Innenstadt. Noch heute gilt deshalb das literarische Bonmot: \u201eAndere St\u00e4dte haben eine Universit\u00e4t, Marburg ist eine.\u201c", "id": 183161, "language": "de", "link": "http://www.uni-marburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-marburg.de/@@site-logo/favicon.ico", "title": "Philipps-Universit\u00e4t Marburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-01T09:26:03+00:00", "description": "LMUcast 5", "id": 222487, "language": "en", "link": "https://cast.itunes.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LMUcast 5", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-25T00:00:00+00:00", "description": "Electronic Theses of LMU Munich", "id": 183856, "language": "de", "link": "https://edoc.ub.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Electronic Theses of LMU Munich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-05-26T10:04:57+00:00", "description": "Test Page for the Apache HTTP Server on Scientific Linux", "id": 48097, "language": "", "link": "https://homepages.physik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 13, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Test Page for the Apache HTTP Server on Scientific Linux", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T22:06:25.114194+00:00", "description": "Munich Personal RePEc Archive", "id": 238927, "language": "", "link": "https://mpra.ub.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Munich Personal RePEc Archive", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T10:45:24.967644+00:00", "description": "Online Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek der LMU M\u00fcnchen", "id": 183854, "language": "de", "link": "https://opac.ub.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Online Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek der LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:57:38.558451+00:00", "description": "Department Mathematik - LMU M\u00fcnchen", "id": 212205, "language": "de", "link": "https://www.mathematik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Department Mathematik - LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T20:23:36.798975+00:00", "description": "Munich Center for Mathematical Philosophy (MCMP) - LMU Munich", "id": 222495, "language": "en", "link": "https://www.mcmp.philosophie.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Munich Center for Mathematical Philosophy (MCMP) - LMU Munich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T07:45:12+00:00", "description": "Phonetik und Sprachverarbeitung - LMU M\u00fcnchen", "id": 225946, "language": "de", "link": "http://www.phonetik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Phonetik und Sprachverarbeitung - LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:20:10.069236+00:00", "description": "Web Login Service - Loading Session Information", "id": 37418, "language": "", "link": "http://www.portal.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Web Login Service - Loading Session Information", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:20:01.733868+00:00", "description": "Human Centered Ubiquitous Media - LMU M\u00fcnchen", "id": 37415, "language": "de", "link": "https://www.um.informatik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.um.informatik.uni-muenchen.de/favicon.ico", "title": "Human Centered Ubiquitous Media - LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://kap.uni-muenster.de/sites/all/themes/kapwwu/dist/images/og-image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:03.086111+00:00", "description": "KAP.WWU - Praktika und Jobs f\u00fcr Studierende der Uni M\u00fcnster", "id": 38003, "language": "de", "link": "https://kap.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://kap.uni-muenster.de/sites/all/themes/kapwwu/dist/images/og-image.jpg", "title": "Willkommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:10.095728+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 38006, "language": "de", "link": "https://studium.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://studium.uni-muenster.de/HISinOne/images/logos/favicon_32.ico", "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://professional-school.uni-muenster.de/wp-content/uploads/2023/09/20211210_Raumbild-13-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T00:00:00+00:00", "description": "Die Professional School der Universit\u00e4t bietet Berufst\u00e4tigen berufsbegleitende Master- und MBA-Studieng\u00e4nge, Zertifikate und Seminare an.", "id": 38004, "language": "de-DE", "link": "https://weiterbildung.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://professional-school.uni-muenster.de/wp-content/uploads/2023/09/20211210_Raumbild-13-scaled.jpg", "title": "Universit\u00e4t M\u00fcnster Professional School - Universit\u00e4t M\u00fcnster Professional School", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:13:58.260707+00:00", "description": "Fachbereich Mathematik und Informatik \u00a0FB 10", "id": 212377, "language": "de", "link": "http://wwwmath.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Mathematik und Informatik \u00a0FB 10", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:08.952625+00:00", "description": "ULB \u2013 Startseite", "id": 38005, "language": "de", "link": "https://www.ulb.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ulb.uni-muenster.de/imperia/md/images/ulb2/_v/favicon.ico", "title": "ULB \u2013 Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:14.981774+00:00", "description": "Exzellente, interdisziplin\u00e4re Forschung, qualitativ hochwertige Lehre, die strukturierte F\u00f6rderung des wissenschaftlichen Nachwuchses und Gender mainstreaming sind zentrale Qualit\u00e4tsmerkmale der WWU M\u00fcnster.", "id": 15769, "language": "de", "link": "https://www.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 9, "page_rating_contents": 30, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-muenster.de/imperia/md/content/allgemein/farbunabhaengig/favicon.ico", "title": "Universit\u00e4t M\u00fcnster", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:28.774632+00:00", "description": "VIVO", "id": 309791, "language": "en", "link": "https://fis.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VIVO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:19.577865+00:00", "description": "- SD.NET RIM 4", "id": 309785, "language": "de-de", "link": "https://gms.dienste.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "- SD.NET RIM 4", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T18:48:27+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 309788, "language": "de", "link": "https://hisinone.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:24.645735+00:00", "description": "LimeSurvey-Klinische-Psychologie", "id": 309789, "language": "de", "link": "https://kpp-limesurvey.psy.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LimeSurvey-Klinische-Psychologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:15.365444+00:00", "description": "myUOS Login - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309783, "language": "en", "link": "https://myuos.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "myUOS Login - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:32.437997+00:00", "description": "SOGo Web Interface", "id": 309793, "language": "en", "link": "https://sogo.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SOGo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:56.982926+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309801, "language": "en-GB", "link": "https://studip.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-14T08:26:00+00:00", "description": "StudyTest", "id": 309786, "language": "en", "link": "http://studynavi.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "StudyTest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:12.109196+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309781, "language": "de", "link": "https://www.ceder.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - ceder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-27T00:00:00+00:00", "description": "Osnabr\u00fcck University", "id": 309799, "language": "en", "link": "https://www.cellnanos.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CellNanOs - Osnabr\u00fcck University", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:49:59.675892+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309777, "language": "de", "link": "http://www.fb1.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:14.145575+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309782, "language": "de", "link": "http://www.fb3.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:18.245345+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309784, "language": "de", "link": "https://www.ikfn.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - IKFN - Institut f\u00fcr Kulturgeschichte der fr\u00fchen Neuzeit - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:51:03.795082+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309804, "language": "de", "link": "https://www.imis.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:58.503697+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309802, "language": "de", "link": "http://www.jura.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:31.437659+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309792, "language": "de", "link": "http://www.lili.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:09.185100+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309780, "language": "de", "link": "http://www.mathinf.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich 6 - fb6", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ofg.uni-osnabrueck.de/wp-content/plugins/wp-youtube-lyte/lyteCache.php?origThumbUrl=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FkBusdmeQRy0%2Fmaxresdefault.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:34.883133+00:00", "description": "Podiumsdiskussion zwischen Prof. Dr. Dr. Hans-Peter Blossfeld, Soziologe, Emeritus of Excellence am Graduate Centre Trimberg Research Academy und ehem. Leiter des Staatsinstituts f\u00fcr Familienforschung (ifb) an der Universit\u00e4t Bamberg, Prof. Dr. Aladin El-Mafaalani, Soziologe und Professor f\u00fcr Migrations- und Bildungssoziologie an der TU Dortmund, sowie Dr. Katharina Wehking, Vertretungsprofessur der Abteilung Berufs- und Wirtschaftsp\u00e4dagogik, Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck Dienstag, 14. Mai 2024, Aula der Universit\u00e4t, 18 Uhr, Neuer Graben 29/Schloss Mehr unter https://www.ofg.uni-osnabrueck.de/bildungsgerechtigkeit/", "id": 309794, "language": "de-DE", "link": "https://www.ofg.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ofg.uni-osnabrueck.de/wp-content/plugins/wp-youtube-lyte/lyteCache.php?origThumbUrl=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FkBusdmeQRy0%2Fmaxresdefault.jpg", "title": "Osnabr\u00fccker Friedensgespr\u00e4che", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:48.472278+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309798, "language": "de", "link": "http://www.rz.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Rechenzentrum Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:51:00.397160+00:00", "description": "Das digitale Schwarze Brett der Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck. Hier findest du interessante Angebote in den Rubriken Jobs, Wohnung, Praktika, Fachb\u00fccher, Flohmarkt und weiteren.", "id": 309803, "language": "de-DE", "link": "https://www.schwarzesbrett.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schwarzes Brett - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:46.287523+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309797, "language": "de", "link": "http://www.ub.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UB Osnabr\u00fcck \u00bbStartseite\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00", "description": "Die 1974 gegr\u00fcndete Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck ist eine innovative Hochschule im Nordwesten Deutschlands mit rund 14.000 Studierenden.", "id": 105708, "language": "de-DE", "link": "https://uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:38.430411+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309795, "language": "de", "link": "https://www.usf.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:55.709261+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309800, "language": "de", "link": "http://www.virtuos.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:42.852958+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309796, "language": "de", "link": "http://www.wiwi.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite\u00a0- Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00", "description": "Startseite", "id": 309790, "language": "de", "link": "http://www.zfh.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T17:51:41.195401+00:00", "description": "Informatik | Universit\u00e4t Paderborn", "id": 237589, "language": "de-DE", "link": "https://cs.uni-paderborn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Informatik | Universit\u00e4t Paderborn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T10:32:15.323522+00:00", "description": "ESEC/FSE 2017", "id": 83936, "language": "", "link": "http://esec-fse17.uni-paderborn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ESEC/FSE 2017", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T17:51:43.105034+00:00", "description": "LibreCat \u2013 Publication List Manager", "id": 237591, "language": "en", "link": "https://ris.uni-paderborn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LibreCat \u2013 Publication List Manager", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.phil.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/1/4/csm_02_phil_d77775825d.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T01:19:51+00:00", "description": "Philosophische Fakult\u00e4t \u2022 Universit\u00e4t Passau", "id": 227042, "language": "de", "link": "http://www.phil.uni-passau.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.phil.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/1/4/csm_02_phil_d77775825d.jpg", "title": "Philosophische Fakult\u00e4t \u2022 Universit\u00e4t Passau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t Passau steht f\u00fcr exzellente Forschung und innovative Lehre. Rund 12.000 Studierende aus \u00fcber 100 L\u00e4ndern lernen und forschen in Passau.", "id": 269769, "language": "de", "link": "https://www.uni-passau.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Passau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Wo Wissen w\u00e4chst: Die Universit\u00e4t Potsdam punktet mit einer besonderen Vielfalt an Studienm\u00f6glichkeiten und einem ausgepr\u00e4gten interdisziplin\u00e4ren Forschungsprofil.", "id": 126930, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-potsdam.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T20:12:59.765398+00:00", "description": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek", "id": 261416, "language": "de", "link": "https://ezb.uni-regensburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00", "description": "Datenbanken Infosystem, Verzeichnis aller wissenschaftlichen Datenbanken, Version 2.1", "id": 208570, "language": "", "link": "http://rzblx10.uni-regensburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DBIS: Fach\u00fcbersicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:50:44.797493+00:00", "description": "Startseite - Universit\u00e4t Regensburg", "id": 212119, "language": "de", "link": "http://www.uni-regensburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Universit\u00e4t Regensburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T00:00:00+00:00", "description": "der Universit\u00e4t des Saarlandes", "id": 278967, "language": "de-DE", "link": "https://cs.fs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachschaftsrat der Informatikstudieng\u00e4nge \u2013 der Universit\u00e4t des Saarlandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T07:32:37.880445+00:00", "description": "CVMP  Lab \u2013 Computer Vision and Machine Perception Lab", "id": 166878, "language": "en-US", "link": "https://cvmp.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CVMP  Lab \u2013 Computer Vision and Machine Perception Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T07:11:14+00:00", "description": "Cybersecurity Programs in English & German \u2713 Bachelor, Master, Entrepreneurial Master & Graduate School (PhD) \u2713 High-class education \u25b6 Apply now!", "id": 278949, "language": "en", "link": "https://cysec.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cybersecurity in Saarbruecken, Germany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T02:59:27.239414+00:00", "description": "Real-Time and Embedded Systems Lab", "id": 209203, "language": "en", "link": "http://embedded.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Real-Time and Embedded Systems Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T02:59:29.480579+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 209205, "language": "", "link": "https://epica.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Our mission is to contribute toward a future of user interfaces that seamlessly merge with the physical world and the human body. We develop advanced", "id": 37566, "language": "en-US", "link": "https://hci.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://hci.cs.uni-saarland.de/wp-content/uploads/2019/06/cropped-LogoHCI_rgb2-32x32.png", "title": "Home - Human Computer Interaction Lab, Saarland University HCI Lab Saarland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00", "description": "Informatik studieren am Saarland Informatics Campus der Universit\u00e4t des Saarlandes \u25b6 21 Informatik Bachelor & Master Studieng\u00e4nge \u25b6 Jetzt entdecken!", "id": 37541, "language": "de-DE", "link": "https://www.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://saarland-informatics-campus.de/wp-content/uploads/2020/05/FavIcon-1.png", "title": "Studium - Saarland Informatics Campus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00", "description": "Studium, Forschung & Karriere in Informatik \u25b6 Universit\u00e4t des Saarlandes im Herzen Europas \u25b6 5 Internationale Informatik Forschungsinstitute \u25b6 3 SFBs", "id": 37559, "language": "de-DE", "link": "http://www.intel-vci.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://saarland-informatics-campus.de/wp-content/uploads/2020/05/FavIcon-1.png", "title": "Willkommen am Saarland Informatics Campus in Saarbr\u00fccken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.lmt.uni-saarland.de/administrator/cache/preview/23277a362e5a6d554951b40ba5fb6212.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T09:36:01+00:00", "description": "Startseite", "id": 251425, "language": "de-de", "link": "http://www.lmt.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.lmt.uni-saarland.de/administrator/cache/preview/23277a362e5a6d554951b40ba5fb6212.jpg", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-04-02T00:00:00+00:00", "description": "Cluster of Excellence | Multimodal Computing and Interaction", "id": 37543, "language": "en-US", "link": "https://www.mmci.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cluster of Excellence | Multimodal Computing and Interaction", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T04:09:00.874669+00:00", "description": "Programming Systems Lab", "id": 248016, "language": "", "link": "http://www.ps.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Programming Systems Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-04-09T12:37:48+00:00", "description": "Software Engineering Chair, Saarland University, Saarbruecken, Germany.", "id": 188736, "language": "", "link": "http://www.st.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lehrstuhl f\u00fcr Softwaretechnik (Prof. Zeller) - Universit\u00e4t des Saarlandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T04:15:13.740283+00:00", "description": "100% akkreditierte Studieng\u00e4nge, exzellente Forschung, eine pr\u00e4mierte Gr\u00fcndungskultur & ein internationaler Campus \u2013 daf\u00fcr steht die Uni des Saarlandes!", "id": 248036, "language": "de", "link": "https://www.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t des Saarlandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://unishop-stuttgart.de/media/be/ef/6f/1665757584/unistuttgart_logo_deutsch.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:22.474393+00:00", "description": "Shop der Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 38012, "language": "de-DE", "link": "https://unishop-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://unishop-stuttgart.de/media/be/ef/6f/1665757584/unistuttgart_logo_deutsch.jpg", "title": "Shop der Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://unishop-vechta.de/media/image/cc/1c/dd/Uni_Vec_RGB_2023GcQR0RneorZlc.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:39.917806+00:00", "description": "Offizieller Webshop der Universit\u00e4t Vechta. Merchandisingartikel, Textilien, Schreibwaren und vieles Mehr.", "id": 243957, "language": "de", "link": "https://unishop-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://unishop-vechta.de/media/image/cc/1c/dd/Uni_Vec_RGB_2023GcQR0RneorZlc.jpg", "title": "Shop der Universit\u00e4t Vechta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/s4286b9575aa32f98/backgroundarea/i6e9ca608392736c4/version/1633703959/image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:59.803048+00:00", "description": "Der offizielle Online-Shop der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal. Textilien, Merchandise-Artikel und vieles mehr.", "id": 230435, "language": "de-DE", "link": "https://www.unishop-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/s4286b9575aa32f98/backgroundarea/i6e9ca608392736c4/version/1633703959/image.jpg", "title": "HOME", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2008-07-25T00:00:00+00:00", "description": "Department Elektrotechnik und Informatik | Department Elektrotechnik und Informatik (Dekanat)", "id": 168709, "language": "de", "link": "https://www.eti.uni-siegen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Department Elektrotechnik und Informatik | Department Elektrotechnik und Informatik (Dekanat)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T12:56:34.102506+00:00", "description": "SFB 1187 \u2013 Medien der Kooperation", "id": 268973, "language": "de-DE", "link": "https://www.mediacoop.uni-siegen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SFB 1187 \u2013 Medien der Kooperation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T20:05:34+00:00", "description": "The bitsavers main page", "id": 65751, "language": "", "link": "http://bitsavers.informatik.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The bitsavers main page", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://egit.irs.uni-stuttgart.de/assets/img/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:20:30.113534+00:00", "description": "Gitea (Git with a cup of tea) is a painless self-hosted Git service written in Go", "id": 254485, "language": "en-US", "link": "https://egit.irs.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://egit.irs.uni-stuttgart.de/assets/img/logo.png", "title": "IRS git hosting", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:16:48.644512+00:00", "description": "OPUS: Home", "id": 37381, "language": "", "link": "http://elib.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://elib.uni-stuttgart.de/favicon.ico", "title": "OPUS: Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://git.iws.uni-stuttgart.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T08:18:44.852034+00:00", "description": "GitLab Community Edition", "id": 242208, "language": "en", "link": "https://git.iws.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://git.iws.uni-stuttgart.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg", "title": "Sign in \u00b7 GitLab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00", "description": "F\u00fcr Besch\u00e4ftigte | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 38010, "language": "de", "link": "https://beschaeftigte.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.beschaeftigte.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "F\u00fcr Besch\u00e4ftigte | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T22:39:11+00:00", "description": "Fakult\u00e4t 1\nArchitektur und Stadtplanung | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 311141, "language": "de", "link": "https://www.f01.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fakult\u00e4t 1\nArchitektur und Stadtplanung | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T06:12:33+00:00", "description": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 211005, "language": "de", "link": "https://www.f05.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T06:14:04+00:00", "description": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 249049, "language": "de", "link": "http://www.f-iei.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.f-iei.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T05:33:48+00:00", "description": "Institute for Functional Matter and Quantum Technologies | University of Stuttgart", "id": 217393, "language": "en", "link": "https://www.fmq.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institute for Functional Matter and Quantum Technologies | University of Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T09:10:39+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Maschinelle Sprachverarbeitung | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 227084, "language": "de", "link": "http://www.ims.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Maschinelle Sprachverarbeitung | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T07:05:34+00:00", "description": "Fachbereich Informatik | Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 249050, "language": "de", "link": "http://www.informatik.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Informatik | Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "F\u00fcr Studierende | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 38008, "language": "de", "link": "https://www.student.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.student.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "F\u00fcr Studierende | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T22:26:29+00:00", "description": "Startseite | Technische Informations- und Kommunikationsdienste (TIK) | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 311142, "language": "de", "link": "https://www.tik.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite | Technische Informations- und Kommunikationsdienste (TIK) | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:19.227772+00:00", "description": "Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 15770, "language": "de", "link": "https://www.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 14, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:16.750198+00:00", "description": "USUS - Der Studierendenblog | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 38009, "language": "de", "link": "http://www.usus.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.usus.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "USUS - Der Studierendenblog | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T07:05:38+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Visualisierung und Interaktive Systeme | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 249051, "language": "de", "link": "https://www.vis.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Visualisierung und Interaktive Systeme | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T09:51:06.542308+00:00", "description": "Visualisierungsinstitut | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 83390, "language": "de", "link": "https://www.visus.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visualisierungsinstitut | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T06:55:13.666558+00:00", "description": "Suchen Sie Hilfe zum Thema Domains? Die Experten von united-domains helfen Ihnen weiter: FAQ, Domain-Lexikon, Formulare und Anf\u00e4nger-Tipps.", "id": 47426, "language": "de-DE", "link": "https://help.united-domains.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "H\u00e4ufige Fragen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:29:49.022990+00:00", "description": "Schnell, einfach und mit Mehrfachsuche. \u2713 \u00dcber 1.000 Domainendungen \u2713 Hervorragende Kundenzufriedenheit\u2713 Jetzt Domain Check starten!", "id": 126772, "language": "de", "link": "https://web.united-domains.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg", "title": "Domain Check: Kostenlos, schnell & mit Top-Service | united-domains", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T06:18:15.219301+00:00", "description": "Schnell, einfach und mit Mehrfachsuche. \u2713 \u00dcber 1.000 Domainendungen \u2713 Hervorragende Kundenzufriedenheit\u2713 Jetzt Domain Check starten!", "id": 47060, "language": "de", "link": "https://www.united-domains.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg", "title": "Domain Check: Kostenlos, schnell & mit Top-Service | united-domains", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:01:09.310581+00:00", "description": "Das Forum f\u00fcr Command & Conquer Fans und RTS-Nerds", "id": 73543, "language": "de-DE", "link": "https://united-forum.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "United-Forum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.united-internet.de/fileadmin/social-share/united-internet.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:21:19.130563+00:00", "description": "Die United Internet AG ist mit seinen Marken 1&1, GMX, WEB.DE, mail.com, IONOS, Arsys, Fasthosts, InterNetX, united-domains, Sedo und United Internet Media ein f\u00fchrender europ\u00e4ischer Internet-Spezialist.", "id": 126720, "language": "de", "link": "https://www.united-internet.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.united-internet.de/fileadmin/social-share/united-internet.jpg", "title": "Europas Internet-Spezialist - United Internet AG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:20:57.672284+00:00", "description": "Als einer der f\u00fchrenden Internet-Service-Provider sieht sich die United Internet AG verpflichtet, die Lebenssituation der Kinder zu verbessern - gemeinsam mit UNICEF.", "id": 126709, "language": "de_DE", "link": "https://www.united-internet-for-unicef-stiftung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gemeinsam helfen | Stiftung United Internet for UNICEF", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:57:56.360317+00:00", "description": "Exklusiver Mediavermarkter der United Internet AG: \u2713 hohe Reichweiten \u2713 digitale Werbem\u00f6glichkeiten auf GMX, WEB.DE, mail.com, 1&1, VZ Medien \u2713 Zielgruppenansprache", "id": 64825, "language": "de", "link": "https://www.united-internet-media.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Online-Vermarkter: Media- und Dialog-Spezialist | UIM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "The dblp computer science bibliography is the online reference for open bibliographic information on major computer science journals and proceedings.", "id": 277086, "language": "en", "link": "https://dblp1.uni-trier.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "dblp: computer science bibliography", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00", "description": "The dblp computer science bibliography is the online reference for open bibliographic information on major computer science journals and proceedings.", "id": 58960, "language": "en", "link": "https://dblp.uni-trier.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "dblp: computer science bibliography", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T07:24:23.307822+00:00", "description": "Der digitale Grimm :: Startseite", "id": 211330, "language": "de", "link": "http://www.dwb.uni-trier.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Der digitale Grimm :: Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T06:11:56.355231+00:00", "description": "Studieren und forschen auf einem gr\u00fcnen Campus in der \u00e4ltesten Stadt Deutschlands. Schwerpunkte sind Geistes-, Sozial- und Umweltwissenschaften.", "id": 166235, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-trier.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-06-21T12:42:26+00:00", "description": "WSI Programmiersprachen und \u00dcbersetzer", "id": 71722, "language": "", "link": "https://pu.inf.uni-tuebingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WSI Programmiersprachen und \u00dcbersetzer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "artist": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T02:56:23.916336+00:00", "description": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "id": 15771, "language": "", "link": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 14, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "http://se.cs.uni-tuebingen.de", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-01-26T16:07:51+00:00", "description": "Universit\u00e4t T\u00fcbingen", "id": 61882, "language": "de-DE", "link": "https://tcl.sfs.uni-tuebingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t T\u00fcbingen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T10:58:53.646901+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t T\u00fcbingen steht f\u00fcr Wissenschaft am Puls der Zeit. Studierende erhalten eine fundierte Ausbildung auf dem aktuellsten Stand der Forschung", "id": 134983, "language": "de-DE", "link": "https://uni-tuebingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-10-28T20:38:39+00:00", "description": "Faculty", "id": 88285, "language": "de", "link": "https://www.mathematik.uni-ulm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Faculty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T23:32:40.242145+00:00", "description": "Forschungsstarke, junge Universit\u00e4t mit \u00fcber 10 000 Studierenden in Medizin und MINT-F\u00e4chern inmitten der Wissenschaftsstadt Ulm.", "id": 262916, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-ulm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uni Ulm - Forschung, Studium, Wissenstransfer - Universit\u00e4t Ulm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:40.627547+00:00", "description": "CampusMap", "id": 243958, "language": "", "link": "https://campusmap.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CampusMap", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T08:06:38+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 243964, "language": "de", "link": "https://hisinone.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:43.373874+00:00", "description": "Weltoffen, pers\u00f6nlich und famili\u00e4r \ud83c\udf88 Als Ideengeberin f\u00fcr die Zukunft ist die Uni Vechta bestens aufgestellt. \u00dcberzeugen Sie sich \ud83d\ude42", "id": 243960, "language": "de_DE", "link": "https://karriere.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karriereportal - Uni Vechta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:49.279847+00:00", "description": "Universit\u00e4t Vechta - Universit\u00e4t Vechta", "id": 243962, "language": "en-GB", "link": "https://studip.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Vechta - Universit\u00e4t Vechta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:42.437480+00:00", "description": "Identity Provider der Universit\u00e4t Vechta - Loading Session Information", "id": 243959, "language": "", "link": "https://webmail.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Identity Provider der Universit\u00e4t Vechta - Loading Session Information", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T06:33:31.521616+00:00", "description": "Moderne Campushochschule mit Schwerpunkten Lehramt \u2714 Soziale Dienstleistungen \u2714 und einem Zwei-F\u00e4cher-Bachelor \u2714 mit einer Vielzahl an Fachkombinationen.", "id": 81846, "language": "de-DE", "link": "https://uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t - Uni Vechta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:13:45.472219+00:00", "description": "Open Source Identity & Access Management f\u00fcr Bildungssektor und \u00d6ffentliche Verwaltung. Sichere Kontrolle \u00fcber Ihre Identit\u00e4ten und Zugriffe.", "id": 256924, "language": "de-DE", "link": "http://www.univention.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Univention GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.universal-music.de/img/assets/589/589961/4/720/billie-eilish.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00", "description": "Willkommen bei der Universal Music Group Deutschland.", "id": 49065, "language": "de", "link": "https://info.universal-music.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.universal-music.de/img/assets/589/589961/4/720/billie-eilish.jpg", "title": "Universal Music Group Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.universal-music.de/img/assets/589/589961/4/720/billie-eilish.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T08:37:23.083187+00:00", "description": "Willkommen bei der Universal Music Group Deutschland.", "id": 133982, "language": "de", "link": "https://www.universal-music.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.universal-music.de/img/assets/589/589961/4/720/billie-eilish.jpg", "title": "Universal Music Group Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00", "description": "Berlin University Alliance", "id": 92526, "language": "de", "link": "https://universities-berlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin University Alliance", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://bauhaus100.uni-weimar.de/typo3conf/ext/site_package_bauhaus100/Resources/Public/Images/Frontend/logo.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:40.099393+00:00", "description": "Lehrende, Studierende und Alumni organisierten ein vielf\u00e4ltiges Jubil\u00e4umsprogramm. Wir lassen dieses in Bildern Revue passieren.", "id": 141156, "language": "de-DE", "link": "http://bauhaus100.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://bauhaus100.uni-weimar.de/typo3conf/ext/site_package_bauhaus100/Resources/Public/Images/Frontend/logo.svg", "title": "Bauhaus100\u00a0| 100 Jahre Bauhaus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:44.584211+00:00", "description": "Sign In", "id": 141159, "language": "en-US", "link": "https://group.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign In", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:42.999263+00:00", "description": "Hier k\u00f6nnen Sie sich anmelden | Lernplattform Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar", "id": 141158, "language": "de", "link": "https://moodle.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hier k\u00f6nnen Sie sich anmelden | Lernplattform Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:45+00:00", "description": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail :: Welcome to Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail", "id": 141160, "language": "en", "link": "https://webmail.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail :: Welcome to Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:55:31.261127+00:00", "description": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar \u2013 offizielle Website. Informationen zu Studium, Forschung und Lehre an den Fakult\u00e4ten Architektur, Bauingenieurwesen, Gestaltung und Medien.", "id": 51686, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar: Universit\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T17:15:00+00:00", "description": "The Games Engineering Programs at the University of W\u00fcrzburg", "id": 188284, "language": "", "link": "https://games.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:09.318464+00:00", "description": "Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek W\u00fcrzburg", "id": 38042, "language": "de", "link": "http://katalog.bibliothek.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://katalog.bibliothek.uni-wuerzburg.de/default/images/favicon-ubw.ico", "title": "Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T07:16:19+00:00", "description": "Offizielle Informationen zum B.Sc. Mensch-Computer-Systeme und M.Sc. Human-Computer Interaction an der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "id": 188282, "language": "", "link": "https://mcs.phil2.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Neuigkeiten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Sign in to your account", "id": 38034, "language": "en", "link": "https://webstats.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://aadcdn.msftauth.net/shared/1.0/content/images/favicon_a_eupayfgghqiai7k9sol6lg2.ico", "title": "Sign in to your account", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "IfI Wiki | IfI - central IT systems", "id": 188286, "language": "", "link": "https://wiki.informatik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IfI Wiki | IfI - central IT systems", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:37.303194+00:00", "description": "WueAddress", "id": 38021, "language": "de", "link": "https://wueaddress.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wueaddress.uni-wuerzburg.de/images/favicon.ico", "title": "WueAddress", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:01.568733+00:00", "description": "Home | WueCampus", "id": 38036, "language": "en", "link": "https://wuecampus.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wuecampus.uni-wuerzburg.de/moodle/pluginfile.php/1/theme_boost_union/favicon/64x64/1714181582/favicon.png", "title": "Home | WueCampus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:42.347308+00:00", "description": "Startseite | WueStart", "id": 38024, "language": "de", "link": "https://wuestart.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 55, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wuestart.uni-wuerzburg.de/favicons/favicon-32x32.png", "title": "Startseite | WueStart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:02.712387+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 38037, "language": "de", "link": "https://wuestudy.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wuestudy.uni-wuerzburg.de/HISinOne/images/logos/favicon_32.ico", "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:50.633519+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 38030, "language": "de", "link": "https://wuestudy.zv.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wuestudy.zv.uni-wuerzburg.de/HISinOne/images/logos/favicon_32.ico", "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:14.808041+00:00", "description": "Universit\u00e4tsbibliothek - Universit\u00e4tsbibliothek", "id": 38045, "language": "de-DE", "link": "https://www.bibliothek.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bibliothek.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Universit\u00e4tsbibliothek - Universit\u00e4tsbibliothek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:07.815336+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie", "id": 38041, "language": "de-DE", "link": "https://www.biologie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.biologie.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:48.911379+00:00", "description": "CAIDAS - Center for Artificial Intelligence and Data Science", "id": 38028, "language": "de-DE", "link": "https://www.caidas.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.caidas.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "CAIDAS - Center for Artificial Intelligence and Data Science", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:36.525537+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie", "id": 38020, "language": "de-DE", "link": "https://www.chemie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.chemie.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:59.828656+00:00", "description": "UWGS - University of W\u00fcrzburg Graduate Schools", "id": 38035, "language": "de-DE", "link": "https://www.graduateschools.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.graduateschools.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "UWGS - University of W\u00fcrzburg Graduate Schools", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:54.521994+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften - Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften", "id": 38032, "language": "de-DE", "link": "https://www.hw.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.hw.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften - Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T19:58:51.128516+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Informatik - Institut f\u00fcr Informatik", "id": 65524, "language": "de-DE", "link": "https://www.informatik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Informatik - Institut f\u00fcr Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:52.681173+00:00", "description": "Juristische Fakult\u00e4t - Juristische Fakult\u00e4t", "id": 38031, "language": "de-DE", "link": "https://www.jura.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.jura.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Juristische Fakult\u00e4t - Juristische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T23:09:55.940858+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Klassische Philologie - Institut f\u00fcr klassische Philologie", "id": 305469, "language": "de-DE", "link": "https://www.klassphil.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Klassische Philologie - Institut f\u00fcr klassische Philologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:34.925604+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik - Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "id": 38019, "language": "de-DE", "link": "https://www.mathematik-informatik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.mathematik-informatik.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik - Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T22:12:48.960789+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Mathematik - Institut f\u00fcr Mathematik", "id": 188283, "language": "de-DE", "link": "https://www.mathematik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Mathematik - Institut f\u00fcr Mathematik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:44.042071+00:00", "description": "Medizinische Fakult\u00e4t - Medizinische Fakult\u00e4t", "id": 38025, "language": "de-DE", "link": "https://www.med.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.med.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Medizinische Fakult\u00e4t - Medizinische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:06.418518+00:00", "description": "Neuphilologisches Institut - Neuphilologisches Institut \u2013 Moderne Fremdsprachen", "id": 38040, "language": "de-DE", "link": "https://www.neuphil.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.neuphil.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Neuphilologisches Institut - Neuphilologisches Institut \u2013 Moderne Fremdsprachen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:32.909215+00:00", "description": "Philosophische Fakult\u00e4t - Philosophische Fakult\u00e4t", "id": 38018, "language": "de-DE", "link": "https://www.phil.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.phil.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Philosophische Fakult\u00e4t - Philosophische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:11.493804+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie", "id": 38043, "language": "de-DE", "link": "https://www.physik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.physik.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:39.299213+00:00", "description": "Rechenzentrum & IT-Dienste - Rechenzentrum", "id": 38022, "language": "de-DE", "link": "https://www.rz.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.rz.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Rechenzentrum & IT-Dienste - Rechenzentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:29.815347+00:00", "description": "Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t - Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t", "id": 38016, "language": "de-DE", "link": "https://www.theologie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.theologie.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t - Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-04T12:24:07.412643+00:00", "description": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "id": 4393, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 14, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:41.170563+00:00", "description": "Wirtschaftswissenschaftl. Fakult\u00e4t", "id": 38023, "language": "de-DE", "link": "https://www.wiwi.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 55, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wiwi.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Wirtschaftswissenschaftl. Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:45.121955+00:00", "description": "W\u00fcrzburg University Press - W\u00fcrzburg University Press", "id": 38026, "language": "de-DE", "link": "https://www.wup.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wup.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "W\u00fcrzburg University Press - W\u00fcrzburg University Press", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn02.plentymarkets.com/awxyut8lojkf/frontend/Logo/Uni_Wue_GmbH_Logo_blau.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Im Unishop der Uni W\u00fcrzburg k\u00f6nnen Sie Merchandising-Artikel wie Hoodies, T-Shirts oder Geschenkartikel erwerben.", "id": 38038, "language": "de", "link": "https://unishop.uni-wuerzburg-gmbh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn02.plentymarkets.com/awxyut8lojkf/frontend/Logo/Uni_Wue_GmbH_Logo_blau.png", "title": "Unishop W\u00fcrzburg | UNISHOP W\u00dcRZBURG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i0.wp.com/uni-wuerzburg-gmbh.de/wp-content/uploads/2020/04/cropped-Uni_Wue_GmbH_Logo_wei\u00df.png?fit=512%2C512&ssl=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:49.997289+00:00", "description": "online UniShop | Jobmesse study&stay | Weiterbildungen | CareerLink |\nMerchandise | Bindeglied von Wirtschaft, Universit\u00e4t W\u00fcrzburg und Studierenden", "id": 38029, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-wuerzburg-gmbh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i0.wp.com/uni-wuerzburg-gmbh.de/wp-content/uploads/2020/04/cropped-Uni_Wue_GmbH_Logo_wei\u00df.png?fit=512%2C512&ssl=1", "title": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:49.202501+00:00", "description": "Startseite Berufung", "id": 230429, "language": "de", "link": "https://berufung.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Berufung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:34+00:00", "description": "Bilddatenbank - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal", "id": 230419, "language": "de", "link": "https://bilddatenbank.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bilddatenbank - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:42.669949+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 230425, "language": "", "link": "https://buwal.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:34.477898+00:00", "description": "Startseite Dezernat 1", "id": 230452, "language": "de", "link": "https://dez1.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:11.098795+00:00", "description": "Startseite Dezernat 2", "id": 230440, "language": "de", "link": "https://dez2.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:28.560307+00:00", "description": "Startseite Dezernat 3", "id": 230414, "language": "de", "link": "https://dez3.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 3", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:58.174338+00:00", "description": "Startseite Dezernat 4", "id": 230434, "language": "de", "link": "https://dez4.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 4", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:53.743490+00:00", "description": "Dezernat 5", "id": 230432, "language": "de", "link": "https://dez5.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dezernat 5", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:18.369526+00:00", "description": "Startseite Dezernat 6", "id": 230407, "language": "de", "link": "https://dez6.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 6", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:18.866837+00:00", "description": "Startseite Dezernat 7", "id": 230445, "language": "de", "link": "https://dez7.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 7", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:50.622748+00:00", "description": "School of Education, Lehrer*innenbildung, Bildungswissenschaften Forschung und Lehre, Master of Education,", "id": 230430, "language": "de", "link": "https://edu.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "School of Education, Lehrer*innenbildung, Bildungswissenschaften Forschung und Lehre, Master of Education,", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:09.862378+00:00", "description": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Geistes- und Kulturwissenschaften", "id": 230439, "language": "de", "link": "https://fk1.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Geistes- und Kulturwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:16.006841+00:00", "description": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Human- und Sozialwissenschaften", "id": 230443, "language": "de", "link": "https://fk2.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Human- und Sozialwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:10.714284+00:00", "description": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Naturwissenschaften", "id": 230403, "language": "de", "link": "https://fk4.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Naturwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:47.540987+00:00", "description": "Fakult\u00e4t 6 der Uni-Wuppertal", "id": 230428, "language": "de", "link": "https://fk6.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fakult\u00e4t 6 der Uni-Wuppertal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:41.019459+00:00", "description": "An der Fakult\u00e4t f\u00fcr Maschinenbau und Sicherheitstechnik der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal werden Lehre und Forschung miteinander verbunden.", "id": 230455, "language": "de", "link": "https://fk7.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maschinenbau / Sicherheitstechnik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:50:01.226519+00:00", "description": "Startseite", "id": 230458, "language": "de", "link": "https://fk8.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:43.380907+00:00", "description": "Zentrale Gleichstellungsbeauftragte der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal (BUW)", "id": 230456, "language": "de", "link": "https://gleichstellungsbeauftragte.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrale Gleichstellungsbeauftragte der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal (BUW)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:20.781665+00:00", "description": "Startseite Karriere", "id": 230409, "language": "de", "link": "http://karriere.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Karriere", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:37.228570+00:00", "description": "Startseite Stiftungs- & Kooperationsmanagement", "id": 230420, "language": "de", "link": "https://kooperation.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Stiftungs- & Kooperationsmanagement", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:41.584233+00:00", "description": "Log in to the site | Universit\u00e4t Wuppertal - Moodle", "id": 230423, "language": "en", "link": "https://moodle.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Log in to the site | Universit\u00e4t Wuppertal - Moodle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00", "description": "Wir sind die Anlaufstelle f\u00fcr alle Gr\u00fcndungsinteressierten der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal. Wir helfen Dir auf dem Weg zu deinem Start Up!", "id": 230436, "language": "de-DE", "link": "https://startupcenter.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Start-up Center - Die G\u00fcndungsberatung der BUW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-02T10:15:06+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 230408, "language": "de", "link": "https://stellenausschreibungen.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-07T07:36:39+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 230418, "language": "de", "link": "https://studiloewe.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:08.463585+00:00", "description": "UniService Digitale Transformation - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal", "id": 230402, "language": "de", "link": "https://uniservice-dt.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UniService Digitale Transformation - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:45.120532+00:00", "description": "SOGo Web Interface", "id": 230457, "language": "en", "link": "https://webmail.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webmail-BUW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:30.049195+00:00", "description": "Startseite Alumni-Services", "id": 230415, "language": "de", "link": "https://www.alumni.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Alumni-Services", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:39.118532+00:00", "description": "Startseite Fakult\u00e4t", "id": 230454, "language": "de", "link": "https://www.archbau.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:24.565158+00:00", "description": "Startseite Universit\u00e4tsarchiv", "id": 230449, "language": "de", "link": "https://www.archiv.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Universit\u00e4tsarchiv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:27.000477+00:00", "description": "Startseite", "id": 230450, "language": "de", "link": "https://www.bib.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:40.162791+00:00", "description": "Forschungsdaten", "id": 230422, "language": "de", "link": "https://www.fdm.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Forschungsdaten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:06.891435+00:00", "description": "Startseite", "id": 230401, "language": "de", "link": "http://www.fk8.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:17.034730+00:00", "description": "Startseite UniSport", "id": 230406, "language": "de", "link": "http://www.hochschulsport.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite UniSport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:23.916917+00:00", "description": "Jahrbuch", "id": 230411, "language": "de", "link": "https://www.jahrbuch.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jahrbuch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:38.594576+00:00", "description": "Startseite Kommunikation", "id": 230421, "language": "de", "link": "http://www.kommunikation.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Kommunikation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:15.113797+00:00", "description": "Startseite Uni-Konzerte", "id": 230405, "language": "de", "link": "http://www.konzerte.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Uni-Konzerte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:17.622586+00:00", "description": "Startseite UNImarketing", "id": 230444, "language": "de", "link": "https://www.marketing.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite UNImarketing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:21.623369+00:00", "description": "Startseite Pressestelle", "id": 230447, "language": "de", "link": "https://www.presse.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Pressestelle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:20.496171+00:00", "description": "Personalrat der Besch\u00e4ftigten in Technik und Verwaltung", "id": 230446, "language": "de", "link": "https://www.pr-tuv.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Personalrat der Besch\u00e4ftigten in Technik und Verwaltung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:23.393594+00:00", "description": "Startseite PR-WISS", "id": 230448, "language": "de", "link": "https://www.prwiss.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite PR-WISS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:14.734048+00:00", "description": "Startseite QSL", "id": 230442, "language": "de", "link": "http://www.qsl.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite QSL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:12.594155+00:00", "description": "Startseite", "id": 230404, "language": "de", "link": "https://www.sbv.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:46.034969+00:00", "description": "Startseite Sprachlehrinstitut", "id": 230427, "language": "de", "link": "http://www.sli.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Sprachlehrinstitut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:13.177255+00:00", "description": "Startdenker*innen", "id": 230441, "language": "de", "link": "https://www.startdenker.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startdenker*innen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:43.587826+00:00", "description": "Stipendien und F\u00f6rderung", "id": 230424, "language": "de", "link": "https://www.stipendien.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stipendien und F\u00f6rderung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:27.060896+00:00", "description": "Startseite Studierendensekretariat", "id": 230413, "language": "de", "link": "https://www.studierendensekretariat.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Studierendensekretariat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:56.120466+00:00", "description": "Die Bergische Universit\u00e4t Wuppertal ist eine dynamische und zukunftsorientierte Universit\u00e4t im Herzen Europas.", "id": 230433, "language": "de", "link": "http://www.transfer.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Transfer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.uni-wuppertal.de/fileadmin/_processed_/9/4/csm_Imagebild_1_b631c9f354.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:01:36.058755+00:00", "description": "Die Bergische Universit\u00e4t Wuppertal ist eine dynamische und zukunftsorientierte Universit\u00e4t im Herzen Europas.", "id": 76804, "language": "de", "link": "https://uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.uni-wuppertal.de/fileadmin/_processed_/9/4/csm_Imagebild_1_b631c9f354.jpg", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:33.646618+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Wirtschaftswissenschaft - Schumpeter School of Business and Economics", "id": 230417, "language": "de", "link": "https://www.wiwi.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Wirtschaftswissenschaft - Schumpeter School of Business and Economics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:04.347794+00:00", "description": "Startseite ZPA", "id": 230437, "language": "de", "link": "https://www.zpa.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite ZPA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:36.431242+00:00", "description": "Die ZSB unterst\u00fctzt Studieninteressierte bei der Studienentscheidung und Studierende bei der Planung und Gestaltung ihres Studiums. Ihr erreicht uns unter zsb@uni-wuppertal.de und 0202 439 2595.", "id": 230453, "language": "de", "link": "http://www.zsb.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrale Studienberatung der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:31.568823+00:00", "description": "Zentrum f\u00fcr Weiterbildung", "id": 230416, "language": "de", "link": "https://www.zwb.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrum f\u00fcr Weiterbildung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:29.171970+00:00", "description": "Das Zentrum f\u00fcr Informations- und Medienverarbeitung (ZIM) bietet Dienstleistungen und Ressourcen im Bereich der Informationstechnologie (IT), Kommunikation und neuen Medien f\u00fcr die Angeh\u00f6rigen der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal an.", "id": 230451, "language": "de", "link": "https://zim.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite ZIM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-05-03T09:07:34+00:00", "description": "Welcome to nginx!", "id": 102676, "language": "", "link": "http://unrealed.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to nginx!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T06:58:32.420400+00:00", "description": "Unreal Software - game dev and stuff", "id": 138791, "language": "en", "link": "https://unrealsoftware.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unreal Software - game dev and stuff", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T02:30:30.061089+00:00", "description": "Bei UNSERDING bekommt ihr die beste Musik und immer aktuell alle wichtigen Infos. Au\u00dferdem halten wir euch auf dem Laufenden, was im Saarland so abgeht und pr\u00e4sentieren euch die besten Events. Klickt euch rein!", "id": 284969, "language": "de", "link": "http://www4.unserding.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 96, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T09:04:58.821399+00:00", "description": "Bei UNSERDING bekommt ihr die beste Musik und immer aktuell alle wichtigen Infos. Au\u00dferdem halten wir euch auf dem Laufenden, was im Saarland so abgeht und pr\u00e4sentieren euch die besten Events. Klickt euch rein!", "id": 278991, "language": "de", "link": "https://www.unserding.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 31, "page_rating_contents": 98, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uol.de/fileadmin/_processed/9/5/csm_dba41-haarentor3_be1e65db4a.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00", "description": "F\u00fcr ein Miteinander und eine respektvolle, dialogorientierte und verantwortungsbewusste Diskussionskultur auf dem Campus. Das Pr\u00e4sidium wendet sich in einem Schreiben an die Hochschul\u00f6ffentlichkeit.\u00a0\n\n\t\t\tmehr", "id": 232833, "language": "de", "link": "https://uol.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uol.de/fileadmin/_processed/9/5/csm_dba41-haarentor3_be1e65db4a.jpg", "title": "Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:32:06.652655+00:00", "description": "uppr Performance Network", "id": 64366, "language": "", "link": "https://netzwerk.uppr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "uppr Performance Network", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://a.storyblok.com/f/112295/1200x630/bb79f559ca/share_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T11:06:20.790550+00:00", "description": "Die #1 Audiokurs App f\u00fcr pers\u00f6nliche & berufliche Weiterentwicklung", "id": 267386, "language": "de-DE", "link": "https://upspeak.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/112295/1200x630/bb79f559ca/share_image.png", "title": "Upspeak - Dein Mentor im Ohr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00", "description": "Datenbanken Infosystem, Verzeichnis aller wissenschaftlichen Datenbanken, Version 2.1", "id": 208505, "language": "", "link": "https://dbis.ur.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DBIS: Fach\u00fcbersicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T20:13:01.758954+00:00", "description": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek", "id": 261417, "language": "de", "link": "https://ezb.ur.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T07:40:18.441784+00:00", "description": "Urbane K\u00fcnste Ruhr ist eine vielgestaltige, dezentrale Institution f\u00fcr Gegenwartskunst im Ruhrgebiet. Sie initiiert Projekte im \u00f6ffentlichen Raum, Ausstellungen, Residenz-Programme und Veranstaltungen, oft in Zusammenarbeit mit lokalen und internationalen Kooperationspartnern.", "id": 94934, "language": "de", "link": "https://urbanekuensteruhr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 31, "page_rating_contents": 98, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stream - Urbane K\u00fcnste Ruhr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T15:12:12+00:00", "description": "Nettes Stadtgarten", "id": 295322, "language": "de-DE", "link": "https://urban-gardening-blog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nettes Stadtgarten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00", "description": "urbia.de ist Familie im Internet. Hier findest du alles zu den Themen Familie, Kinderwunsch, Schwangerschaft, Geburt und die Zeit danach.", "id": 250184, "language": "de-DE", "link": "http://www.urbia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urbia - Wir lieben Familie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T07:48:14.074602+00:00", "description": "Coalition for Action 'Copyright for Education and Research'", "id": 94994, "language": "en", "link": "https://urheberrechtsbuendnis.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 6, "page_rating_contents": 19, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coalition for Action 'Copyright for Education and Research'", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T08:28:05+00:00", "description": "Willkommen bei Ur-Krostitzer, dem feinherben Bier aus Krostitz und stolzer Sponsor von RB Leipzig.", "id": 282342, "language": "de-DE", "link": "https://www.ur-krostitzer.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ur-Krostitzer | Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-07-14T02:51:32+00:00", "description": "Hier er\u00adfolgt ak\u00adtu\u00adell die Ret\u00adtungs\u00adak\u00adti\u00adon \"mein al\u00adter Web\u00adspace\".  Aber nicht nur.  Bis bald!  \nSchl\u00fcmp\u00adfe sind schon was Net\u00adtes.  Vor al\u00adlem der Gro\u00ad\u00dfe Schlumpf: Er mixt aus sei\u00adnen bun\u00adten Fl", "id": 253134, "language": "de", "link": "http://matthias.urlichs.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matthias Urlichs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00", "description": "Die usd PCI Plattform unterst\u00fctzt Sie effektiv beim Nachweis Ihrer PCI DSS Compliance. Assistentengest\u00fctzt werden Sie hier durch alle Schritte geleitet, die", "id": 132711, "language": "de-DE", "link": "https://pci.usd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - PCI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00", "description": "Die Unterhaltungssoftware Selbstkontrolle (USK) ist zust\u00e4ndig f\u00fcr die Pr\u00fcfung von Computerspielen in Deutschland.", "id": 117605, "language": "de-DE", "link": "http://usk.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USK - Unterhaltungssoftware Selbstkontrolle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T02:56:09.543976+00:00", "description": "USM - United Soft Media", "id": 240459, "language": "en-US", "link": "https://help.usm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USM - United Soft Media", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T04:34:49.277426+00:00", "description": "United Soft Media Verlag: Wissen & Unterhaltung f\u00fcr PC, Mac, iPhone, iPad, Android, Nintendo DS, Wii sowie H\u00f6rspiele", "id": 80219, "language": "", "link": "https://usm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Software, Apps, Spiele & H\u00f6rspiele von USM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.usmaudio.de/wp-content/uploads/2021/10/logo-bg.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "USM Audio \u25baH\u00f6rb\u00fccher und H\u00f6rspiele f\u00fcr Kinder und Erwachsene", "id": 240460, "language": "de-DE", "link": "https://www.usmaudio.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.usmaudio.de/wp-content/uploads/2021/10/logo-bg.png", "title": "Home | USM Audio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:45:27.803328+00:00", "description": "UTzone, News, Skins, Maps, Mods, Articles, Stuff, Tips, XMP-News, Unreal Tournament, Unreal, Unreal II, Unreal Tournament 2003, Unreal Tournament 2004, Unreal Tournament 2007, UT3, UT]|[, UTIII, Unreal Tournament 3", "id": 102684, "language": "de", "link": "https://dl.utzone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UTzone.de     -->>    [UT99 | UT2004 | UT3 | UT4 ] Feel the Emotions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:45:18.222134+00:00", "description": "UTzone Server Stats", "id": 102678, "language": "en", "link": "https://stats.utzone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UTzone Server Stats", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-30T15:41:16.767039+00:00", "description": "UTzone, News, Skins, Maps, Mods, Articles, Stuff, Tips, XMP-News, Unreal Tournament, Unreal, Unreal II, Unreal Tournament 2003, Unreal Tournament 2004, Unreal Tournament 2007, UT3, UT]|[, UTIII, Unreal Tournament 3", "id": 15772, "language": "de", "link": "https://utzone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 41, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 10, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["unreal tournament"], "thumbnail": null, "title": "UTzone.de     -->>    [UT99 | UT2004 | UT3 | UT4 ] Feel the Emotions", "user": null, "vote": 10}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:31.720085+00:00", "description": "Startseite | UVP-Portal", "id": 37929, "language": "de", "link": "https://www.uvp-portal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uvp-portal.de/themes/custom/uvp_portal/favicon.ico", "title": "Startseite | UVP-Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T03:34:58.441021+00:00", "description": "The Art of Delphi Programming \u2013 Opinions, thoughts and ideas mostly related to Delphi Programming", "id": 133281, "language": "en-US", "link": "https://www.uweraabe.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The Art of Delphi Programming \u2013 Opinions, thoughts and ideas mostly related to Delphi Programming", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://podcast.uwid.de/assets/zukunft_gestalten_cover.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:50:06.046875+00:00", "description": "In diesem Podcast schauen wir Designer*innen \u00fcber die Schulter \u2013 und tauchen in jeder Episode in ein neues, komplexes Thema ein, denn jede*r unserer Interviewpartner*innen bringt ein Projekt mit. Unsere G\u00e4ste erz\u00e4hlen uns die Geschichte hinter ihrer Idee.", "id": 230460, "language": "", "link": "https://podcast.uwid.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://podcast.uwid.de/assets/zukunft_gestalten_cover.png", "title": "Zukunft gestalten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uwid.uni-wuppertal.de/media/pages/home/c5ce36255f-1648453547/2-weitergehts-showcasesose2021-benjamin-davies-mqn-ev9rnly-unsplash-1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:01:37.228539+00:00", "description": "Studium Industrial Design: eine kluge Verbindung aus Technik und Gestaltung mit Fokus auf Praxisbezug, Internationalit\u00e4t und Nachhaltigkeit.", "id": 76805, "language": "de", "link": "https://uwid.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uwid.de/media/pages/home/c5ce36255f-1648453547/2-weitergehts-showcasesose2021-benjamin-davies-mqn-ev9rnly-unsplash-1200x630.jpg", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uxhh.de/_media/logo/uxHH2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:31:29.257523+00:00", "description": "User Experience und Interaction Design in Hamburg", "id": 37582, "language": "", "link": "https://uxhh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uxhh.de/_media/logo/uxHH2.png", "title": "uxHH - User Experience in Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uxhh.de/_media/logo/uxHH2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:31:55.933210+00:00", "description": "User Experience und Interaction Design in Hamburg", "id": 37596, "language": "", "link": "http://www.uxhh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uxhh.de/_media/logo/uxHH2.png", "title": "uxHH - User Experience in Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:27:12.279832+00:00", "description": "Wir bewegen Freiburg - die Freiburger Verkehrs AG (VAG) ist der Dienstleister f\u00fcr umfassende Mobilit\u00e4t in und f\u00fcr Freiburg. Tagt\u00e4glich nutzen 220.000 Fahrg\u00e4ste die Stadtbahnen und Busse der VAG.", "id": 37468, "language": "de-DE", "link": "http://www.vag-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.vag-freiburg.de/typo3conf/ext/mbient_sitepackage/Resources/Public/Dist/assets/images/android-icon-192x192.png", "title": "VAG Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T22:21:11.144277+00:00", "description": "Valentin Pratz", "id": 15774, "language": "en", "link": "https://valentinpratz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://searchmysite.net/api/v1/feed/search/browse/", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Valentin Pratz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://van-magazin.de/wp-content/uploads/2021/05/van-key-visual_2021.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "Wir er\u00f6ffnen neue Perspektiven: auf die Musik und die spannende (Sub-) Kultur um sie herum. Jeden Mittwoch neu!", "id": 66744, "language": "de-DE", "link": "https://van-magazin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://van-magazin.de/wp-content/uploads/2021/05/van-key-visual_2021.jpg", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vapesshop.de/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00", "description": "Kaufen Sie eine Vielzahl von Verdampfern und E-Liquids bei e zigaretten shop. Wir bieten g\u00fcnstige Dampfger\u00e4te zu erschwinglichen Preisen an.", "id": 114054, "language": "de-DE", "link": "https://www.vapesshop.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vapesshop.de/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg", "title": "Kaufen Sie Hochwertige Vape Von Den Besten E Zigaretten Shop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vbachem.de", "artist": "https://www.vbachem.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-17T04:43:24.571895+00:00", "description": "Valentin Bachem aus Heidelberg. Mein Engagement als Heidelberger. Mediation & Konfliktberatung, Organisation, Informationstechnologie, Fotografie, Blog.", "id": 15775, "language": "de", "link": "https://www.vbachem.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 32, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://nownownow.com/", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vbachem.de/favicon.ico", "title": "Valentin Bachem, Heidelberg | Mediation, Konfliktberatung, Fotografie, IT | Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T13:21:36.775274+00:00", "description": "Vintage Computing Festival Berlin (VCFB)", "id": 253126, "language": "", "link": "https://vcfb.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vintage Computing Festival Berlin (VCFB)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T03:31:18.184781+00:00", "description": "start [Vintage Computing Festival Berlin 2021]", "id": 200429, "language": null, "link": "https://wiki.vcfb.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "start [Vintage Computing Festival Berlin 2021]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vdv.de/img/system/vdv_logo-200x200.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T17:21:38.580742+00:00", "description": "Der Verband Deutscher Verkehrsunternehmen (VDV) setzt sich mit seinen \u00fcber 600 Mitgliedsunternehmen f\u00fcr die Mobilit\u00e4tswende ein. Jetzt informieren!", "id": 254893, "language": "de", "link": "https://www.vdv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vdv.de/img/system/vdv_logo-200x200.png", "title": "Der Verband Deutscher Verkehrsunternehmen (VDV) stellt sich vor | VDV - Die Verkehrsunternehmen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T08:11:29+00:00", "description": "Der VEB-Farben versteht sich als loses VJ-Kollektiv aus Dresden. Bestimmt wird unsere \u00c4sthetik durch die Verwendung l\u00e4ngst obsoleter Videotechnik. Daraus entstehen farbige, organische Muster, die Lebendigkeit auf Leinw\u00e4nde zaubern.", "id": 260621, "language": "de", "link": "https://veb-farben.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VEB Farben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T11:10:58+00:00", "description": "Ihr IT-Partner f\u00fcr Microsoft 365, Cybersecurity und den digitalen Arbeitsplatz. Mit mehr als 25 Jahren Erfahrung sind wir Ihr verl\u00e4sslicher Partner.", "id": 258188, "language": "de", "link": "https://vectano.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IT-Systemhaus aus Brakel, Bremen, Osnabr\u00fcck, Stuttgart und M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "Vegconom GmbH", "id": 66865, "language": "de-DE", "link": "https://vegconom.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vegconom GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vegconomist.de/wp-content/uploads/sites/2/vegconomist-Das-vegane-Wirtschaftsmagazin-Logo-1200x630px.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T21:35:06.463707+00:00", "description": "Das vegane Wirtschaftsmagazin", "id": 66863, "language": "de-DE", "link": "https://vegconomist.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vegconomist.de/wp-content/uploads/sites/2/vegconomist-Das-vegane-Wirtschaftsmagazin-Logo-1200x630px.jpg", "title": "vegconomist - Das vegane Wirtschaftsmagazin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-15T00:00:00+00:00", "description": "Seit Jahrzehnten produziert Velcro Companies Klettverschl\u00fcsse f\u00fcr unz\u00e4hlige Anwendungen vom Bilderh\u00e4ngen bis zur Mondlandung.", "id": 66874, "language": "de-DE", "link": "https://www.velcro.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg", "title": "VELCRO\u00ae Markenbefestigungsl\u00f6sungen | Velcro.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00", "description": "Bastian Venthur's Blog", "id": 256968, "language": "en", "link": "https://venthur.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "still don't have a title | Bastian Venthur's Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherbildung.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/5/5f/5f9ea390bcfe36117027d9314bb8aec1e797a8e1765e5c1dc17576854e5019d6.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:43.281545+00:00", "description": "Verbraucherbildung vermittelt Kompetenzen im Bereich Digitalisierung, Ern\u00e4hrung, Finanzen und Nachhaltigkeit.", "id": 38059, "language": "de", "link": "https://www.verbraucherbildung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherbildung.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/5/5f/5f9ea390bcfe36117027d9314bb8aec1e797a8e1765e5c1dc17576854e5019d6.jpg", "title": "Verbraucherbildung: Leben. Lernen. Leicht gemacht.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:36.188871+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 38054, "language": "", "link": "https://auswertung.verbraucherzentrale.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://auswertung.verbraucherzentrale.de/misc/user/favicon.png", "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale.de/sites/default/files/vz.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00", "description": "Das Portal Ihrer Verbraucherzentralen in Deutschland.", "id": 38058, "language": "de", "link": "https://www.verbraucherzentrale.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale.de/sites/default/files/vz.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-10T00:00:00+00:00", "description": "Verbraucherzentrale Energieberatung \u27a4 Strom & Energie sparen \u2713 Sanieren & Bauen \u2713 Individuelle Beratung \u2713 Qualifiziert & unabh\u00e4ngig \u2713 Jetzt informieren!", "id": 38057, "language": "de-DE", "link": "http://www.verbraucherzentrale-energieberatung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://verbraucherzentrale-energieberatung.de/wp-content/themes/vzbv/img/2016_Projektlogo_RGB.gif", "title": "Ihre Energieberatung der Verbraucherzentrale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bb.verdi.de/++file++604ff3ccdace30deac6b3e58/download/B%C3%BChne%20-%20872x490%20%C3%9Cber%20Uns%20-%201.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T13:07:13.996830+00:00", "description": "Eure Gewerkschaft - Stark und aktiv in der Region", "id": 169803, "language": "de", "link": "https://bb.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bb.verdi.de/++file++604ff3ccdace30deac6b3e58/download/B%C3%BChne%20-%20872x490%20%C3%9Cber%20Uns%20-%201.png", "title": "Landesbezirk Berlin-Brandenburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://datenschutz.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:38.744291+00:00", "description": "Datenschutz", "id": 190595, "language": "de", "link": "https://datenschutz.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://datenschutz.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "title": "Datenschutz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://gesundheit-soziales-bildung.verdi.de/++file++5c0872409194fb56bcffcf97/download/B%C3%BChne_Werwirsind_KayHerschelmann.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:48.048771+00:00", "description": "\u00dcberall engagiert sich ver.di f\u00fcr Aufwertung und gute Arbeit: In den Krankenh\u00e4usern, in der Altenpflege, im Sozial- und Erziehungsdienst und in den Psychiatrien, in der Behindertenhilfe und den Reha-Einrichtungen. Im ver.di-Fachbereich drei (Gesundheit, soziale Dienste, Wohlfahrt und Kirchen) sind Pflegerinnen und Pfleger, \u00c4rztinnen und \u00c4rzte, MTAs, Psychologinnen und Psychologen, Psychotherarpeutinnen und Psychotherapeuten, Reinigungskr\u00e4fte und viele andere Berufsgruppen mehr organisiert.", "id": 190605, "language": "de", "link": "https://gesundheit-soziales-bildung.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://gesundheit-soziales-bildung.verdi.de/++file++5c0872409194fb56bcffcf97/download/B%C3%BChne_Werwirsind_KayHerschelmann.jpg", "title": "Gesundheit, Soziale Dienste, Bildung und Wissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:55.314456+00:00", "description": "ver.di", "id": 190611, "language": "", "link": "https://intra.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ver.di", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verdi.de/++file++61b7207c6bdfebb09b77ac6a/download/meine_verdi_1600x900_1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:43.249039+00:00", "description": "Mitmachangebote, alle ver.di-Infos rund um die Themen Arbeit und Gewerkschaft sowie Zugang zu allen Online-Services findest Du auf Deiner pers\u00f6nlichen Startseite von meine ver.di. Schau doch mal rein!", "id": 190599, "language": "de", "link": "http://mitgliedsdaten.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verdi.de/++file++61b7207c6bdfebb09b77ac6a/download/meine_verdi_1600x900_1.png", "title": "meineverdi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:00:34+00:00", "description": "Meine Verdi", "id": 190601, "language": "de", "link": "https://mitgliedwerden.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "meine ver.di", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://publik.verdi.de/static/images/verdi_publik_square.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:41.161239+00:00", "description": "ver.di publik informiert \u00fcber aktuelle Themen in Gesellschaft, Wirtschaft, Politik, Kultur- und nat\u00fcrlich \u00fcber Gewerkschaftsthemen. Sie erscheint achtmal im Jahr.", "id": 190597, "language": "de", "link": "https://publik.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://publik.verdi.de/static/images/verdi_publik_square.png", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:53.503256+00:00", "description": "ver.di", "id": 190609, "language": "", "link": "https://vod.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ver.di", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:56.892207+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 190613, "language": "", "link": "https://web-stat.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.35/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T20:48:18.688892+00:00", "description": "ver.di ist die Expertin f\u00fcr gute Arbeit, faire L\u00f6hne, Vereinbarkeit von\nFamilie und Beruf, Gleichberechtigung und mehr. Noch Fragen? Mach mit.", "id": 66218, "language": "de", "link": "https://www.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "title": "Vereinte Dienstleistungsgewerkschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zusammen-geht-mehr.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:45.855676+00:00", "description": "Zusammen geht mehr \u2013 Und zusammen wollen wir in der Tarifrunde f\u00fcr die Tarifbesch\u00e4ftigten im \u00f6ffentlichen Dienst Bund und Kommunen mehr erreichen.", "id": 190603, "language": "de", "link": "https://zusammen-geht-mehr.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zusammen-geht-mehr.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "title": "Tarif- und Besoldungsrunde \u00f6ffentlicher Dienst Bund und Kommunen 2025", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-05-03T00:00:00+00:00", "description": "Willkommen beim Klimawissen e.V.", "id": 102881, "language": "de-de", "link": "https://verein-klimawissen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen beim Klimawissen e.V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://verfassungsblog.de/wp-content/uploads/2015/12/VB-icon.gif", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Home", "id": 135062, "language": "en-GB", "link": "http://verfassungsblog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://verfassungsblog.de/wp-content/uploads/2015/12/VB-icon.gif", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.verfassungsschutz.de/SiteGlobals/Frontend/Images/logo.svg?__blob=normal&v=2", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Verfassungsschutz ist der Inlandsnachrichtendienst der Bundesrepublik Deutschland.", "id": 133202, "language": "de", "link": "https://www.verfassungsschutz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.verfassungsschutz.de/SiteGlobals/Frontend/Images/logo.svg?__blob=normal&v=2", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T07:53:19.108637+00:00", "description": "Stressfrei sparen dank VERIVOX - Ihr unabh\u00e4ngiges Vergleichsportal! \u27a4 Tarife f\u00fcr Strom, Gas, DSL, Mobilfunk, Kredit, Kfz-Versicherung & mehr vergleichen!", "id": 256604, "language": "de", "link": "https://www.verivox.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VERIVOX | Tarife vergleichen & stressfrei sparen!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T03:08:14.143685+00:00", "description": "New special exhibition is open", "id": 285036, "language": "en", "link": "https://www.verkehrsmuseum-dresden.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T09:59:15+00:00", "description": "Wir bieten Ihnen hochwertige und individuelle Verpackungsl\u00f6sungen, damit Ihre Produkte in bester Qualit\u00e4t und in optimaler Aufmachung bei Ihren Kunden", "id": 154073, "language": "de-DE", "link": "https://www.verpackungs-kontor.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verpackungskontor Krumbein - Verpackungskontor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-06-25T10:03:17+00:00", "description": "Willkommen auf vesab.de", "id": 266570, "language": "", "link": "https://www.vesab.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen auf vesab.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-11T19:07:27.880695+00:00", "description": "Our shop offers a large range of hardware and software products for Amiga, Commodore and other retro systems.", "id": 5804, "language": "", "link": "https://www.vesalia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 14, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vesalia Online - The Amiga & Retrocomputing Store (Est. 1987)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1666,al_c/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:40:51.148300+00:00", "description": "Verena Stenke and Andrea Pagnes work together since 2006 as VestAndPage in performance art, film, writing, publishing and temporary artistic community projects.", "id": 113722, "language": "en", "link": "https://www.vest-and-page.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1666,al_c/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg", "title": "Performance art | Film | VestAndPage - Verena Stenke & Andrea Pagnes | Germany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00", "description": "Seit mehr als 35 Jahren am Markt\r\nVestas ist seit 1986 im deutschen Markt t\u00e4tig und hat hier bis heute mehr als 8.100 Windenergieanlagen mit einer Gesamtkapazit\u00e4t von mehr als 15 GW installiert.", "id": 69857, "language": "de-DE", "link": "https://vestas.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vestas Germany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:20.746124+00:00", "description": "A list of AI-related projects from Viktor Garske", "id": 15773, "language": "en", "link": "https://ai.v-gar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ai.v-gar.de/favicon-16x16.png", "title": "Viktor Garske", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:16.864479+00:00", "description": "Das ist der Blog von Viktor Garske, der sich um die Themen Technologie, Panorama sowie Tipps und Tricks dreht.", "id": 38047, "language": "", "link": "https://blog.v-gar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": "https://blog.v-gar.de/static/blog/img/favicon.ico", "title": "Viktors Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:15.649190+00:00", "description": "Viktor Garske", "id": 38046, "language": "de", "link": "https://www.v-gar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": "https://www.v-gar.de/static/favicon.ico", "title": "Viktor Garske", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T15:25:17+00:00", "description": "VGH: Fair versichert seit \u00fcber 270 Jahren. Wir bieten Ihnen Sicherheit und Schutz in allen Lebenslagen. Informieren Sie sich jetzt \u00fcber unser Angebot.", "id": 309441, "language": "de", "link": "https://www.vgh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VGH Versicherungen aus Niedersachsen | VGH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-17T17:32:12+00:00", "description": "index", "id": 89041, "language": "", "link": "https://vgnpwr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "index", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T07:40:36.060455+00:00", "description": "Verband der Gr\u00fcnder und Selbstst\u00e4ndigen - Wir geben dir eine Stimme", "id": 265683, "language": "de", "link": "https://www.vgsd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 59, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verband der Gr\u00fcnder und Selbstst\u00e4ndigen - Wir geben dir eine Stimme", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:16:28.686180+00:00", "description": "blank.gif (1\u00d71)", "id": 37371, "language": "", "link": "https://vg05.met.vgwort.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "blank.gif (1\u00d71)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:44:18.728686+00:00", "description": "blank.gif (1\u00d71)", "id": 37733, "language": "", "link": "https://vg06.met.vgwort.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "blank.gif (1\u00d71)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:22:04+00:00", "description": "start [VHDL-Online]", "id": 38936, "language": "en", "link": "https://www.vhdl-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vhdl-online.de/_media/favicon.ico", "title": "start [VHDL-Online]", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Tickets for Concerts, Sport, Theatre at viagogo, an online ticket marketplace. Buy and Sell Tickets.", "id": 273900, "language": "en-GB", "link": "https://www.viagogo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png", "title": "Tickets - Concert, Sport & Theatre Tickets | viagogo the Ticket Marketplace", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-03-02T11:01:30+00:00", "description": "Page Redirection", "id": 103431, "language": "en-US", "link": "https://vibecyber.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Page Redirection", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.victronenergy.de/static/img/victron-energy-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T18:24:23+00:00", "description": "Victron Energy - die professionelle Wahl f\u00fcr unabh\u00e4ngige Stroml\u00f6sungensigkeit und Ausf\u00fchrungsqualit\u00e4t .", "id": 163757, "language": "", "link": "https://www.victronenergy.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.victronenergy.de/static/img/victron-energy-logo.png", "title": "Victron Energy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Cheats, Tipps, L\u00f6sungen, Tests, News und Videos zu PS4, Wii U, Nintendo DS und Xbox One-Spielen - Videogameszone.de", "id": 37643, "language": "de", "link": "https://www.videogameszone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News, Tests, Tipps, Cheats, Videos zu PS3, Wii, DS, Xbox 360 - Videogameszone.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Ein Symbol, das Sie sehen, begehen und erleben k\u00f6nnen, denn die Villa H\u00fcgel und der Park mit seinen zahlreichen Wegen und Skulpturen sind der \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich.", "id": 282089, "language": "de-DE", "link": "http://www.villahuegel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Villa H\u00fcgel in Essen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00", "description": "Verwalten Sie Ihre Fahrzeuge jetzt professionell mit den Vimcar L\u00f6sungen: digitales Fahrtenbuch, GPS Ortung, Fuhrparksoftware & vieles mehr. Jetzt testen!", "id": 149210, "language": "en", "link": "https://vimcar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fahrzeugverwaltung professionell und effizient | Vimcar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:45.959379+00:00", "description": "Home / Viren im Wasser", "id": 37939, "language": "de", "link": "http://www.viren-im-wasser.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.viren-im-wasser.de/favicon.ico", "title": "Home / Viren im Wasser", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T00:00:00+00:00", "description": "Unser European Modular Adtech Full Stack ist die treibende Technologie-Plattform f\u00fcr programmatisches digitales Marketing.", "id": 184782, "language": "de-DE", "link": "https://virtualminds.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "European Modular Adtechnology Full Stack | virtual minds GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T03:59:55.905717+00:00", "description": "Das digitale und mobile Zahlungsnetzwerk von Visa steht an der Spitze der neuen Zahlungstechnologien f\u00fcr die neue Zahlung, elektronische und kontaktlose Zahlung, die die Welt des Geldes bilden", "id": 98777, "language": "de", "link": "https://visa.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visa, ein zuverl\u00e4ssiger Partner f\u00fcr digitale Zahlungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.visitberlin.de/system/files/image/og_image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T03:56:13+00:00", "description": "Berlins offizielles Reiseportal visitBerlin.de: \u2713 Sehensw\u00fcrdigkeiten \u2713 Hotels \u2713 Tipps \u2713 Events & Tickets \u25ba Hier erfahren Sie alles \u00fcber die Hauptstadt!", "id": 123976, "language": "de", "link": "https://www.visitberlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.visitberlin.de/system/files/image/og_image.jpg", "title": "Berlins offizielles Reiseportal - visitBerlin.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:13:09.586715+00:00", "description": "Entdecken Sie Sehensw\u00fcrdigkeiten, Restaurants, Events und mehr in der Quadratestadt Mannheim!", "id": 102292, "language": "", "link": "https://visit-mannheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visit Mannheim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:23:51.013465+00:00", "description": "Schweden f\u00fcr die Reisebranche", "id": 204024, "language": "de", "link": "https://traveltrade.visitsweden.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schweden f\u00fcr die Reisebranche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3-eu-north-1.amazonaws.com:443/py3.visitsweden.com/images/2018-07-05_041957-146932_IBSweb.max-1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:49:54.941288+00:00", "description": "Schweden - <br> von Natur aus anders", "id": 70012, "language": "de", "link": "https://visitsweden.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3-eu-north-1.amazonaws.com:443/py3.visitsweden.com/images/2018-07-05_041957-146932_IBSweb.max-1200x630.jpg", "title": "Schweden - <br> von Natur aus anders", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.visittheusa.com/sites/default/files/styles/hero_xl_1600x700/public/2017-01/Alabama%20-%20Mobile%20-%20Mardi%20Gras.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T14:21:55.690730+00:00", "description": "Online-Ressource f\u00fcr die Urlaubsplanung mit Listen von Hotels, Restaurants und Unternehmungen in den USA.", "id": 253599, "language": "de-de", "link": "https://www.visittheusa.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.visittheusa.com/sites/default/files/styles/hero_xl_1600x700/public/2017-01/Alabama%20-%20Mobile%20-%20Mardi%20Gras.jpg", "title": "VisitTheUSA.com Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-20T00:00:00+00:00", "description": "Visoon Video Impact ist ein TV- und Videovermarkter, dessen Portfolio alle TV-Angebote von Axel Springer und Viacom International Media Networks (VIMN) in Deutschland umfasst.", "id": 185183, "language": "de-DE", "link": "https://www.visoon.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visoon \u2014 TV und Videovermarkter f\u00fcr Big Screen, Connected-TV, Addressable TV, Online Plattformen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0786/3314/0498/files/00Shareimg-social-v2.webp?v=1690302839", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:55:38.869714+00:00", "description": "UK Vita Coco", "id": 70035, "language": "en", "link": "https://vitacoco.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0786/3314/0498/files/00Shareimg-social-v2.webp?v=1690302839", "title": "UK Vita Coco", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vitamix-deutschland.de/bilder/intern/shoplogo/Vitamix_Distributor_Logo-1.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-09-12T00:00:00+00:00", "description": "Webshop des deutschen Importeurs f\u00fcr Vitamix Hochleistungsmixer", "id": 245690, "language": "de", "link": "https://www.vitamix-deutschland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vitamix-deutschland.de/bilder/intern/shoplogo/Vitamix_Distributor_Logo-1.svg", "title": "Offizieller Vitamix Shop Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:11:21.229647+00:00", "description": "Erich Schuberts Homepage", "id": 256861, "language": "en", "link": "https://www.vitavonni.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erich Schuberts Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00", "description": "releases", "id": 166569, "language": "en", "link": "https://vitikoschell.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "releases", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T21:16:40.803913+00:00", "description": "vitrado.de", "id": 185592, "language": "de", "link": "https://app.vitrado.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png", "title": "vitrado.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:44:42.699461+00:00", "description": "vitrado.de", "id": 64597, "language": "de", "link": "https://www.vitrado.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png", "title": "vitrado.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T20:59:30.623968+00:00", "description": "Home - Vitrex GmbH", "id": 310508, "language": "de", "link": "https://www.vitrex-shop.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Vitrex GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-11T19:05:56.531832+00:00", "description": "VIVALINE Media Production \u2013 Online Agentur Halle (Saale)", "id": 15776, "language": "de-DE", "link": "https://vivaline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 502, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VIVALINE Media Production \u2013 Online Agentur Halle (Saale)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T13:28:31.418745+00:00", "description": "Der Verband kommunaler Unternehmen e.V. (VKU) ist die Interessenvertretung der kommunalen Versorgungs- und Entsorgungswirtschaft in Deutschland.", "id": 253219, "language": "de-de", "link": "https://www.vku.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verband kommunaler Unternehmen e.V. (VKU): VKU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vmt-ims.com/wp-content/uploads/2021/05/vmt-ims_home_header.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00", "description": "Wir vermessen und optimieren industrielle Werkst\u00fccke und Fertigungsanlagen mithilfe submillimetergenauer mobiler3D-Messtechnik.", "id": 310043, "language": "de-DE", "link": "https://ims.vmt-gmbh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vmt-ims.com/wp-content/uploads/2021/05/vmt-ims_home_header.jpg", "title": "DE \u2014 Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T02:37:45.991186+00:00", "description": "An die 2.400 erfolgreiche Tunnelvortriebe weltweit dokumentieren die Leistungsf\u00e4higkeit und die Innovationsst\u00e4rke des VMT-Produktportfolios in den Bereichen Navigationstechnologie, Produktions- und Logistikmanagement, Deformations- und Prozessmonitoring sowie Datenmanagement.", "id": 105764, "language": "de-DE", "link": "https://vmt-gmbh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VMT GmbH DE | Gesellschaft f\u00fcr Vermessungstechnik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T23:15:05.331526+00:00", "description": "Vodafone Community \u2013 Schau rein und tausch Dich mit anderen Kunden aus. Dazu gibt\u2019s spannende Infos, Videos und News.", "id": 186513, "language": "de", "link": "https://forum.vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vodafone Community", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://shops.vodafone.de/assets/images/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T14:56:07+00:00", "description": "Durchsuche alle Vodafone-Shops in Deutschland in unserem St\u00e4dteverzeichnis. Entdecke Handytarife, Internet und TV im ausgezeichneten Vodafone Netz! | Smartphone, Mobilfunk, Internet, Festnetz, Telefon, TV, Kombi-Pakete, GigaKombi", "id": 186516, "language": "de", "link": "https://shops.vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://shops.vodafone.de/assets/images/logo.png", "title": "Alle Vodafone-Shops in Deutschland | St\u00e4dteverzeichnis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T23:15:01+00:00", "description": "Mit dem kostenlosen Speedtest Plus von Vodafone ermittelst Du hier zuverl\u00e4ssig die Upload- und Download-Geschwindigkeit Deines DSL- oder Kabelanschlusses.", "id": 186511, "language": "de", "link": "https://speedtest.vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Speedtest Plus f\u00fcr Kabel- und DSL-Verbindungen | Vodafone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vodafone.de/media/img/common/brand-red.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T19:01:27+00:00", "description": "Entdecke Handy-Tarife, Internet und TV im ausgezeichneten Vodafone-Netz! Jetzt Handy mit Tarif ausw\u00e4hlen und online zus\u00e4tzlich sparen.", "id": 240732, "language": "de-DE", "link": "https://vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vodafone.de/media/img/common/brand-red.png", "title": "Vodafone.de | Mobilfunk, Handys & Internet-Anbieter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T23:15:06.731583+00:00", "description": "Sicher Dir Internet, Telefon & TV-Angebote bei Vodafone. \u2713 Kabel oder DSL bestellen \u2713 Brillantes HDTV & Streaming-Optionen \u00bb Jetzt Vorteile sichern!", "id": 186514, "language": "de", "link": "https://zuhauseplus.vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Internet, Telefon & TV Angebote | Vodafone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vodafone-institut.de/wp-content/uploads/2022/03/vodafone-institut-social-preview.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T22:01:21+00:00", "description": "Das Vodafone Institut f\u00fcr Gesellschaft und Kommunikation ist ein Think Tank f\u00fcr digitale Technologien und Nachhaltigkeit.", "id": 186512, "language": "de-DE", "link": "https://www.vodafone-institut.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vodafone-institut.de/wp-content/uploads/2022/03/vodafone-institut-social-preview.jpg", "title": "Vodafone Institut \u2022 Think Tank for a Green Digitisation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vodafone-stiftung.de/wp-content/themes/bridge-child/img/VSD-Fallback_open-graph.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00", "description": "Wir denken Bildung f\u00fcr die digitale Gesellschaft neu", "id": 186515, "language": "de-DE", "link": "https://www.vodafone-stiftung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vodafone-stiftung.de/wp-content/themes/bridge-child/img/VSD-Fallback_open-graph.jpg", "title": "Startseite - Vodafone Stiftung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T14:08:58.633169+00:00", "description": "Jetzt gleich anmelden! Nur 10 Euro im Jahr. Verbund der \u00d6ffentlichen Bibliotheken Berlins. B\u00fccher, Filme, Musik u.v.m. suchen und ausleihen - digital und analog.", "id": 258900, "language": "de", "link": "https://www.voebb.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Verbund der \u00d6ffentlichen Bibliotheken Berlins", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T13:39:14.548904+00:00", "description": "voelkner Online Shop \u00bb Riesen Auswahl \u2713 Top Preise \u2713 Tolle Marken \u2713 \u2606 Top Kundenbewertung \u2713 \u00bb Gratis Versand m\u00f6glich!", "id": 280712, "language": "de", "link": "http://www.voelkner.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "voelkner | Elektronik, Technik, Werkzeug & mehr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://media.vogue.de/photos/60f594a51bedd1b71901b976/16:9/w_1280,c_limit/meta-site-image.jpeg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T01:36:36.336854+00:00", "description": "Auf VOGUE.de finden Sie Mode-Trends, Designer-News, Fashion Shows, Models, Designer sowie Beauty- und Frisuren-Highlights. Ihre Modezeitschrift im Netz", "id": 132309, "language": "de-DE", "link": "https://vogue.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://media.vogue.de/photos/60f594a51bedd1b71901b976/16:9/w_1280,c_limit/meta-site-image.jpeg", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.volkshochschule.de/openGraph-200x200.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00", "description": "Der Webauftritt des Deutschen Volkshochschul-Verbands e. V.", "id": 258940, "language": "de", "link": "https://www.volkshochschule.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.volkshochschule.de/openGraph-200x200.png", "title": "Volkshochschule.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:03:45.134022+00:00", "description": "VolkswagenGroup - login required", "id": 70204, "language": "en", "link": "https://lso.volkswagen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VolkswagenGroup - login required", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:21.403089+00:00", "description": "Christopher Getschmann", "id": 15777, "language": "en-us", "link": "https://volzo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://volzo.de/favicon.ico", "title": "volzo \u00b7 volzo.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.von-antje.de", "artist": "https://www.von-antje.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T02:42:52.807720+00:00", "description": "Antje L. Mayerh\u00f6fer I Autorin, Yogalehrerin und Dozentin \u2013 Bio, B\u00fccher & Projekte. F\u00fcr Menschen mit Business, Herz und K\u00f6pfchen.", "id": 15778, "language": "de-DE", "link": "https://www.von-antje.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://nownownow.com/", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x1024:format=png/path/sc8baf19e20e184ff/image/i512f2b5e5a4f6e77/version/1694363327/image.png", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.von-melle.de/media/image/39/1a/2e/vonmelle_logo_120x140_px.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T05:27:30.806571+00:00", "description": "H. F. von Melle", "id": 278680, "language": "de", "link": "https://www.von-melle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.von-melle.de/media/image/39/1a/2e/vonmelle_logo_120x140_px.png", "title": "H. F. von Melle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T09:26:08.328003+00:00", "description": "VISTEC Internet Service GmbH \u2013 Ihr Anbieter f\u00fcr zuverl\u00e4ssiges Internet", "id": 308199, "language": "de-DE", "link": "http://lalaith.vpsurf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VISTEC Internet Service GmbH \u2013 Ihr Anbieter f\u00fcr zuverl\u00e4ssiges Internet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vpuonline.de/.cm4all/uproc.php/0/Logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T20:48:50.164350+00:00", "description": "\u201eDie Stimme der Pflege an den Universit\u00e4tsmedizinstandorten Deutschlands\u201c", "id": 171531, "language": "", "link": "https://www.vpuonline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vpuonline.de/.cm4all/uproc.php/0/Logo.png", "title": "Verband der Pflegedirektorinnen und Pflegedirektoren der Universit\u00e4tskliniken und Medizinischen Hochschulen Deutschlands e.V. - Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vandenhoeck-ruprecht-verlage.com/media/image/d6/83/d0/VERLAGE_WEISS_VR_BOE_BRILL_UNI_KOMBI_RGB.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T21:19:37.093272+00:00", "description": "Neuerscheinungen, Highlights, Vandenhoeck & Ruprecht, B\u00f6hlau und V&R unipress. Wissenschafts- und Schulbuchverlag (G\u00f6ttingen, Wien und K\u00f6ln).", "id": 199437, "language": "de", "link": "http://www.v-r.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vandenhoeck-ruprecht-verlage.com/media/image/d6/83/d0/VERLAGE_WEISS_VR_BOE_BRILL_UNI_KOMBI_RGB.png", "title": "Vandenhoeck & Ruprecht Verlage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T20:12:34.676552+00:00", "description": "Der Verband Region Rhein-Neckar ist eine K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts  und Tr\u00e4ger der Regionalplanung und -entwicklung.", "id": 304530, "language": "de", "link": "https://vrrn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verband Region Rhein-Neckar: K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://conf.vuejs.de/assets/social.png?1717428496428", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:00:40.577899+00:00", "description": "vuejs.de Conf is the first community-driven Vue conference in Germany. 8.10. - 9.10.2024 at Maritim Hotel, Bonn.", "id": 109714, "language": "en", "link": "https://conf.vuejs.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 36, "page_rating_contents": 102, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["conference", "vuejs"], "thumbnail": "https://conf.vuejs.de/assets/social.png?1717428496428", "title": "vuejs.de Conf 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T05:25:50.036190+00:00", "description": "Your Fast and Free Career Network. No expensive premium accounts! Get a free account in 30 seconds.", "id": 99950, "language": "en", "link": "https://vutuv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "vutuv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T05:28:33.766944+00:00", "description": "Integrierte, nachhaltige und bezahlbare Mobilit\u00e4t aus einem Guss f\u00fcr die Region Stuttgart: Das ist unsere Mission.", "id": 306452, "language": "de", "link": "http://www.vvs.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VVS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-31T08:58:05.940865+00:00", "description": "Der vzbv sorgt daf\u00fcr, dass die Stimme der Verbraucherinnen und Verbraucher Geh\u00f6r findet - in Politik, Wirtschaft und Medien.", "id": 15779, "language": "de", "link": "https://www.vzbv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 63, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vzbv.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/d/d2/d27500635d063433796867a09992ba53c112aaef987de1fd4f217e71d01fccb0.png", "title": "vzbv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://w3now.de/wp-content/uploads/2023/03/Logo_w3now.de_.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "Die gro\u00dfe deutschlandweite Web3-Studie rund um Blockchain und Decentralized Ledger Technology, durchgef\u00fchrt vom HBI und IFO, gef\u00f6rdert durch das BMWK", "id": 124608, "language": "de-DE", "link": "https://www.w3now.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://w3now.de/wp-content/uploads/2023/03/Logo_w3now.de_.png", "title": "W3NOW Studie - Blockchain in Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T10:56:40+00:00", "description": "wa.de: Aktuelle Nachrichten aus Hamm, Nordrhein-Westfalen, Sport mit BVB und Schalke, Politik, Wirtschaft - dazu Bilder und Videos.", "id": 235626, "language": "de", "link": "https://www.wa.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktuelle Nachrichten aus Hamm, NRW, Sport und Politik \u2013 wa.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T03:50:12.460230+00:00", "description": "WACHTEL steht seit 1923 f\u00fcr Qualit\u00e4t und Leidenschaft im Backhandwerk, Verl\u00e4sslichkeit und Langlebigkeit. Erleben Sie unsere Backofentechnik.", "id": 133345, "language": "de", "link": "http://www.wachtel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Der Backofen-Experte f\u00fcr B\u00e4ckereien | Der Backofen-Experte f\u00fcr B\u00e4ckereien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T15:22:19+00:00", "description": "W\u00e4lder Ausstellung - Von der Romantik in die Zukunft", "id": 253208, "language": "de-DE", "link": "https://waelder-ausstellung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00e4lder Ausstellung - Von der Romantik in die Zukunft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T14:27:52.934719+00:00", "description": "Studio Dirk Wagner \u2013 Konzeption & Gestaltung", "id": 280970, "language": "de-DE", "link": "http://www.wagner-rexin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studio Dirk Wagner \u2013 Konzeption & Gestaltung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.walbusch.de/medias/Logo-Shop-2023.png?context=bWFzdGVyfGNvbnRlbnR8MjgxNHxpbWFnZS9wbmd8Y29udGVudC9oNDAvaGUyLzEwMzE3MTcxMTYzMTY2LnBuZ3wyODBjMWViZjFhMDI5ZjhhZWRiMjlkNGFkMDc5MTJkNjc0NmZjMzg3Yzg4NWI5Y2JhOTQ3ZTViZDg3MTMwOGRk", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:09:14.075895+00:00", "description": "Entdecken Sie die Walbusch-Kollektionen f\u00fcr sie und ihn: top Auswahl \u2713 5 Jahre Garantie \u2713 Kauf auf Rechnung \u2713 14 Tage R\u00fcckgabe \u2713 Lieferung in Filiale m\u00f6glich", "id": 184804, "language": "de", "link": "https://www.walbusch.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.walbusch.de/medias/Logo-Shop-2023.png?context=bWFzdGVyfGNvbnRlbnR8MjgxNHxpbWFnZS9wbmd8Y29udGVudC9oNDAvaGUyLzEwMzE3MTcxMTYzMTY2LnBuZ3wyODBjMWViZjFhMDI5ZjhhZWRiMjlkNGFkMDc5MTJkNjc0NmZjMzg3Yzg4NWI5Y2JhOTQ3ZTViZDg3MTMwOGRk", "title": "Walbusch Damen- und Herrenmode online bestellen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T14:49:33.637418+00:00", "description": "Topographische Karte f\u00fcr Wanderer und Reiter mit Routenplaner und GPX Editor. Zeigt H\u00f6henlinien, Schattierung, Hindernisse, Wandermarkierungen und die genaue Beschaffenheit von Wegen.", "id": 289102, "language": "de", "link": "https://www.wanderreitkarte.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reit- und Wanderkarte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T09:19:28+00:00", "description": "Informationen zu Warner Bros Filmen, TV Shows und Videospielen, darunter Harry Potter, DC Comics und mehr!", "id": 269641, "language": "de-DE", "link": "http://www.warnerbros.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WarnerBros.de | L\u00e4nderauswahl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://warnertv.de/assets/img/social/big.jpg?v=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:49:53.309354+00:00", "description": "Wilkommen auf unseren Warner TV Webseiten, Deutschlands bestem Pay-TV Fernsehen.", "id": 70447, "language": "de", "link": "https://warnertv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://warnertv.de/assets/img/social/big.jpg?v=1", "title": "Startseite | Warner TV Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T06:51:58+00:00", "description": "Warsow Arena", "id": 272943, "language": "de-DE", "link": "https://warsow-arena.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["warsow", "video game"], "thumbnail": null, "title": "Warsow Arena", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-03-29T07:08:05+00:00", "description": "Wasserstories", "id": 199753, "language": "en", "link": "http://www.wasserstories.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wasserstories", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00", "description": "Entdecke unsere Digital Mall und starte deine Reise zu faszinierenden Online-Welten. Diese f\u00fchren dich zu unvergesslichen Shopping-Abenteuern in unseren Einkaufsparadiesen. Hier geht es nicht nur um Produkte, sondern um Erlebnisse!", "id": 244027, "language": "de-DE", "link": "https://digitalmall.waterfront-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Digital Mall - Deine Inspirationsquelle f\u00fcr einzigartige Shopping-Entdeckungen | Waterfront Bremen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T06:34:15.679987+00:00", "description": "\"Besuchen Sie unser Einkaufszentrum mit rund 100 Shops und Gastrobetrieben in Bremen. Sie finden bei uns \u2714 Shops \u2714 Gastronomie \u2714 Barrierefreiheit \u2714 Events \u2714 Parkm\u00f6glichkeiten \u2714 Services\"", "id": 81858, "language": "de-DE", "link": "https://waterfront-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Waterfront Bremen | Internationale Marken-Shops", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.watson.de/_watsui/static/img/logos/logo_watson_w_black_de.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:52:08.500751+00:00", "description": "Hier findest du aktuelle Nachrichten sowie das Neuste aus Politik, Unterhaltung, Sport, Digital & Games", "id": 126921, "language": "de", "link": "https://watson.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.watson.de/_watsui/static/img/logos/logo_watson_w_black_de.png", "title": "watson - Deine News. Dein Leben.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T11:13:23.466942+00:00", "description": "Kaufen Sie bei Wayfair.de Zillionen Produkte rund um Ihr Zuhause \u2013 f\u00fcr jeden Stil und f\u00fcr jeden Geldbeutel. \u00dcber 1000 Marken von M\u00f6beln, Leuchten, K\u00fcchenzubeh\u00f6r und vielem mehr.", "id": 119832, "language": "", "link": "https://secure.wayfair.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 7, "page_rating_contents": 24, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wayfair.de \u2013 M\u00f6bel, Leuchten, Lampen, Haushaltswaren, Geschirr, Besteck, T\u00f6pfe & Pfannen | Wayfair.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://secure.img1-fg.wfcdn.com/im/33758501/resize-h630-w1200%5Ecompr-r85/3949/39499404/.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T03:17:59.746655+00:00", "description": "Finde bei Wayfair.de  alles f\u00fcr dein Zuhause, unabh\u00e4ngig von deinem Stil und Budget. Egal ob M\u00f6bel, Dekoration, Leuchten, Teppiche oder Kochzubeh\u00f6r. Entdecke unsere Exklusive Auswahl & TOP-Marken &#10004;", "id": 44912, "language": "de", "link": "https://www.wayfair.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://secure.img1-fg.wfcdn.com/im/33758501/resize-h630-w1200%5Ecompr-r85/3949/39499404/.jpg", "title": "Wayfair.de - M\u00f6bel, Lampen & Accessoires online kaufen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T13:35:07.635991+00:00", "description": "Hacker-Kongress \"rC3\": Der Staat muss umdenken. Datensch\u00fctzer klagen gegen Fingerabdruck im Perso. Recht auf (irgendwann vielleicht mal) ...", "id": 51942, "language": "de-DE", "link": "https://blog.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Digital - WDR \u203a Digitalistan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T02:30:06.065198+00:00", "description": "Das WDR-Projekt Digit rettet analoge Fotos & Videos aus der pr\u00e4digitalen Zeit. Entscheide du, was von deinen Bildern erhaltenswert ist. Und was die Welt sehen sollte. Wir helfen dabei.", "id": 284960, "language": "de", "link": "https://digit.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - WDR Digit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://kinder.wdr.de/kinderportal-startseite-teaser100~_v-TeaserAufmacher.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00", "description": "kinder.wdr.de ist das Internetangebot f\u00fcr Kinder vom WDR mit Sendungen, Serien und Nachrichten; Audios, Videos und Bilder f\u00fcr Kinder; Spannende Themenschwerpunkte f\u00fcr Schule und Alltag", "id": 284961, "language": "de", "link": "https://kinder.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://kinder.wdr.de/kinderportal-startseite-teaser100~_v-TeaserAufmacher.jpg", "title": "kinder.wdr.de - Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Die WDR Presselounge richtet sich an Journalisten. Neben Pressemitteilungen gibt es hier auch Pressetermine, Pressemappen sowie unsere Kontaktdaten. Registrierte Nutzer k\u00f6nnen Newsletter abonnieren und auch \u00e4ltere Presseinformationen finden.", "id": 284963, "language": "de", "link": "https://presse.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Presselounge - WDR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www1.wdr.de/wdr-migration/pageflow-teaser-104~_v-gseagaleriexl.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Pageflow, Multimedia, Reportagen", "id": 199605, "language": "de", "link": "https://reportage.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www1.wdr.de/wdr-migration/pageflow-teaser-104~_v-gseagaleriexl.jpg", "title": "Multimedia-Reportagen im WDR: So erz\u00e4hlen wir Geschichten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Nordrhein-Westfalen (NRW). Video- und Audio-Beitr\u00e4ge in der WDR-Mediathek, Hintergrund-Berichte und Interviews aus den Bereichen News, Sport, Wissen, Verbraucher, Kultur und Unterhaltung. Informationen zu allen Fernseh-Sendungen und Radio-Sendern des WDR", "id": 141676, "language": "de", "link": "https://wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg", "title": "WDR - Informationen und Nachrichten vom Westdeutschen Rundfunk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T00:00:00+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Nordrhein-Westfalen (NRW). Video- und Audio-Beitr\u00e4ge in der WDR-Mediathek, Hintergrund-Berichte und Interviews aus den Bereichen News, Sport, Wissen, Verbraucher, Kultur und Unterhaltung. Informationen zu allen Fernseh-Sendungen und Radio-Sendern des WDR", "id": 95969, "language": "de", "link": "https://www1.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg", "title": "WDR - Informationen und Nachrichten vom Westdeutschen Rundfunk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:44.587797+00:00", "description": "Daten im WEB.DE Nutzerkonto \u00e4ndern: Einfach auf dieser Seite einloggen und Daten aktualisieren bzw. hinzuf\u00fcgen.", "id": 127551, "language": "de", "link": "https://account.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Kundencenter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:29.661173+00:00", "description": "WEB.DE AGB", "id": 127545, "language": "de", "link": "https://agb-server.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE AGB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:43.248902+00:00", "description": "Sicherer E-Mail-Account aus Deutschland \u2713Gro\u00dfes Postfach \u2713nach dt. Datenschutz \u25b6 Jetzt kostenlos bei WEB.DE einrichten!", "id": 127550, "language": "de", "link": "https://freemail.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "E-Mail-Adresse erstellen kostenlos | FreeMail", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:22.875064+00:00", "description": "Kostenlos online spielen. Die besten kostenlose Online-Spiele von Simulation, Strategie bis zu tollen Casino Spielen. Spielen Sie direkt los, kostenlos und online bei WEB.DE GAMES!", "id": 127541, "language": "de", "link": "https://games.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kostenlos online spielen bei WEB.DE Games!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:15.884035+00:00", "description": "300.000 \u20ac im Jackpot und weitere hochwertige Gewinne. Kostenlose Teilnahme. Sicher und seri\u00f6s. Jetzt Chance nutzen!", "id": 127535, "language": "de", "link": "https://gewinnspiel.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Gewinnspiele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:09.761147+00:00", "description": "WEB.DE Suche - schnell, klar, pr\u00e4zise", "id": 127532, "language": "en", "link": "https://go.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Search", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:38.427173+00:00", "description": "WEB.DE Suche - schnell, klar, pr\u00e4zise", "id": 127547, "language": "en", "link": "https://gutscheine.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "gutscheine - WEB.DE Search", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00", "description": "Erfahren Sie mehr \u00fcber Ihr WEB.DE Postfach und Ihren pers\u00f6nlichen Online Speicher. Unsere umfassende Hilfeseite bietet Antworten auf Ihre Fragen und wertvolle Tipps zur Nutzung Ihrer E-Mail Adresse, Konto, Adressbuch, Kalender, Cloud und mobiler App. Entdecken Sie au\u00dferdem unseren Hilfe-Chat, der Ihnen rund um die Uhr f\u00fcr Fragen zur Verf\u00fcgung steht.", "id": 47495, "language": "de", "link": "https://hilfe.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Hilfe & Kontakt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://lotto.web.de/assets/images/open-graph/WEB_DE.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00", "description": "Jetzt online LOTTO spielen mit WEB.DE & den Jackpot knacken! Spielen Sie LOTTO 6aus49 \u2618 SUPER6 \u2618 Spiel 77 \u2618 Gl\u00fccksSpirale \u2618 EuroJackpot und vieles mehr", "id": 127546, "language": "", "link": "https://lotto.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://lotto.web.de/assets/images/open-graph/WEB_DE.jpg", "title": "Jetzt LOTTO online spielen | WEB.DE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:27.379698+00:00", "description": "WEB.DE - Ihre Vertr\u00e4ge und Rechnungen", "id": 127544, "language": "de", "link": "https://mein.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE - Ihre Vertr\u00e4ge und Rechnungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://img.ui-portal.de/millionenklick/webde/facebook/icon.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:17.921006+00:00", "description": "T\u00e4glich kostenlos tippen - 1 Million Euro gewinnen: Einfach Tipp abgeben, an jeder Ziehung teilnehmen und mit ein wenig Gl\u00fcck Million\u00e4r werden.", "id": 127537, "language": "de", "link": "https://millionenklick.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img.ui-portal.de/millionenklick/webde/facebook/icon.jpg", "title": "WEB.DE MillionenKlick", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:14.006259+00:00", "description": "Das beliebteste Internetportal Deutschlands mit Angeboten rund um Suche, Kommunikation, Information und Services.", "id": 127534, "language": "", "link": "https://navigator.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img.ui-portal.de/webde/favicon.ico", "title": "WEB.DE - E-Mail-Adresse kostenlos, FreeMail, De-Mail & Nachrichten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:39.532828+00:00", "description": "News zu E-Mail, Online-Speicher, Apps und Internet-Sicherheit", "id": 127548, "language": "de-DE", "link": "https://newsroom.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Newsroom - News zu E-Mail, Online-Speicher, Apps und Internet-Sicherheit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:25.570704+00:00", "description": "WEB.DE Passwort vergessen \u2013 und jetzt? Auf dieser Seite k\u00f6nnen Sie das Passwort f\u00fcr Ihr WEB.DE Postfach zur\u00fccksetzen und ein neues anlegen.", "id": 127543, "language": "de", "link": "https://passwort.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Kundencenter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:16.912104+00:00", "description": "WEB.DE Apps im \u00dcberblick: Mail, De-Mail, Musik-Flatrate, Apps - inklusive Vorteile f\u00fcr WEB.DE Nutzer", "id": 127536, "language": "de", "link": "https://produkte.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Produkte \u00dcbersicht: Apps, Browser, MailCheck & Co.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i0.web.de/image/798/30064798,pd=4,f=opengraph.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:20.447938+00:00", "description": "Routenplanung leicht gemacht: Unser kostenloser Service zur Reiseplanung berechnet Ihnen europaweit die optimale Route zu Ihrem Wunschziel.", "id": 127539, "language": "de", "link": "https://route.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i0.web.de/image/798/30064798,pd=4,f=opengraph.jpg", "title": "Routenplaner - Ihre kostenlose Routenplanung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:21.410098+00:00", "description": "Preisvergleich aus \u00fcber 40.000 Online Shops bei WEB.DE Shopping \u2713 Die besten Angebote von Mode, Sport sowie Technik vergleichen und SICHER bestellen.", "id": 127540, "language": "de", "link": "https://shopping.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Preisvergleich von Online Shops | WEB.DE Shopping", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Erfahren Sie mehr \u00fcber Ihr WEB.DE Postfach und Ihren pers\u00f6nlichen Online Speicher. Unsere umfassende Hilfeseite bietet Antworten auf Ihre Fragen und wertvolle Tipps zur Nutzung Ihrer E-Mail Adresse, Konto, Adressbuch, Kalender, Cloud und mobiler App. Entdecken Sie au\u00dferdem unseren Hilfe-Chat, der Ihnen rund um die Uhr f\u00fcr Fragen zur Verf\u00fcgung steht.", "id": 127549, "language": "de", "link": "https://status.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Hilfe & Kontakt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:10.588899+00:00", "description": "WEB.DE Suche - schnell, klar, pr\u00e4zise", "id": 127533, "language": "en", "link": "https://suche.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Search", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:19.030733+00:00", "description": "Ihre WEB.DE Vorteilswelt mit vielen Schn\u00e4ppchen, exklusiven Rabatten und Gutscheinen. Stets aktuelle Deals & Angebote - von A wie ADAC bis Z wie Zattoo.", "id": 127538, "language": "de", "link": "https://vorteile.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Top Deals & Angebote in der WEB.DE Vorteilswelt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T06:34:38.434730+00:00", "description": "Das beliebteste Internetportal Deutschlands mit Angeboten rund um Suche, Kommunikation, Information und Services.", "id": 47242, "language": "", "link": "https://web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE - E-Mail-Adresse kostenlos, FreeMail, De-Mail & Nachrichten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:24.074210+00:00", "description": "WEB.DE Strom: Ihr g\u00fcnstiger Stromanbieter: Niedrige Verbrauchspreise \u2713 3 Tarife: Pr\u00e4mie & Preisgarantie oder monatlich k\u00fcndbar \u25ba jetzt online wechseln!", "id": 127542, "language": "de", "link": "https://www.energie.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ihr Stromanbieter mit besten Konditionen | WEB.DE Strom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T16:42:45+00:00", "description": "Webedia Deutschland ist eines der gr\u00f6\u00dften Medienh\u00e4user Deutschlands und Nummer 1 im Movie und Gaming Sektor.", "id": 258022, "language": "de-DE", "link": "https://webedia-group.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webedia Deutschland \u2022 Engaging Audiences with Passion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00", "description": "Die Bonner Full-Service Internetagentur entwickelt Websites & Webanwendungen in PHP/Symfony f\u00fcr Unternehmen und \u00f6ffentliche Auftraggeber.", "id": 232190, "language": "de", "link": "https://www.webfactory.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "webfactory GmbH \u2013 Internetagentur in Bonn seit 1997", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://webinale.de/wp-content/uploads/2023/10/webinale24_Website_Open_Graph_en_GT-2430_v1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T07:22:47.505095+00:00", "description": "webinale | the holistic web conference \u2013 For digital Professionals all about Marketing, UX, Design & Business Innovation | May 27 \u2013 31, 2024 in Berlin", "id": 105726, "language": "en-US", "link": "https://webinale.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://webinale.de/wp-content/uploads/2023/10/webinale24_Website_Open_Graph_en_GT-2430_v1.jpg", "title": "webinale 2024 | the holistic web conference", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://downloads.webis.de", "artist": "https://downloads.webis.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-16T17:22:29.443496+00:00", "description": "Not Found", "id": 15780, "language": "en", "link": "https://downloads.webis.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 5, "page_rating_contents": 17, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://downloads.webis.de", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Not Found", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.webmontag-bonn.de/webmontag-bonn-social-image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T08:31:19.544735+00:00", "description": "Der Webmontag Bonn ist ein zwangloses Zusammentreffen webaffiner Menschen, die bei einem Kaffee oder Bier Kontakte kn\u00fcpfen und sich \u00fcber die aktuelle Entwicklung im Web austauschen m\u00f6chten.", "id": 286505, "language": "de-de", "link": "https://www.webmontag-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.webmontag-bonn.de/webmontag-bonn-social-image.jpg", "title": "Webmontag Bonn | Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:15:08.099191+00:00", "description": "Host Europe SSL Proxy", "id": 37337, "language": "", "link": "https://ssl.webpack.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ssl.webpack.de/error_pages/favicon.ico", "title": "Host Europe SSL Proxy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T13:27:27.178534+00:00", "description": "Apple Touch Icon / Favicon / Win8 Tile Generator", "id": 253202, "language": "", "link": "http://www.web-stuebchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apple Touch Icon / Favicon / Win8 Tile Generator", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T16:55:50.951003+00:00", "description": "Webwiki findet die besten Websites im Netz. Teilen Sie Bewertungen und Erfahrungen zu Websites, Online Shops und vielem mehr.", "id": 205310, "language": "de-de", "link": "https://www.webwiki.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webwiki - Die Website Suchmaschine mit Bewertungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wecanhelp.de/fb_image.php?i=999999999.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T05:38:02.460212+00:00", "description": "Auf WeCanHelp.de kannst Du 13.709 Einrichtungen und Projektgruppen mit Deinen Eink\u00e4ufen bei 33.262 Shops ohne Mehrkosten unterst\u00fctzen. Insgesamt wurden schon \u00fcber 13,11 Mio. \u20ac gesammelt.", "id": 87211, "language": "de", "link": "https://wecanhelp.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wecanhelp.de/fb_image.php?i=999999999.png", "title": "WeCanHelp.de - Mach aus Deinem Einkauf eine gute Tat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00", "description": "Der Tagesspiegel: Die neuesten Prospekte, Aktionen und Angebote powered by weekli.de", "id": 196308, "language": "de", "link": "https://tagesspiegel.weekli.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktuelle Prospekte | Der Tagesspiegel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-17T13:10:29+00:00", "description": "Dienstleistungen und Hosting", "id": 285660, "language": "de-DE", "link": "https://weingaertner-it.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weing\u00e4rtner IT Services", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://weingut-k-f-groebe.de/img/seitenbild-1200x630-o.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T10:14:38.603192+00:00", "description": "Weingut K.F. Groebe \u2013 Klassische deutsche Weine mit Charakter, Pr\u00e4dikatsweine aus Westhofen", "id": 218903, "language": "de", "link": "https://www.weingut-k-f-groebe.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://weingut-k-f-groebe.de/img/seitenbild-1200x630-o.jpg", "title": "Weingut K.F. Groebe \u2013 Klassische deutsche Weine mit Charakter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00", "description": "Forum - Weiss-Blaue-Strategen e.V.", "id": 103181, "language": "de", "link": "https://weiss-blaue-strategen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Forum - Weiss-Blaue-Strategen e.V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-02-20T16:19:55+00:00", "description": "Math and computer science - books, videos, software, and interactive demonstrations", "id": 300755, "language": "", "link": "http://www.weitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Edmund Weitz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:23:11.930548+00:00", "description": "Veranstaltungen Archiv - Weka Fachmedien", "id": 301343, "language": "de-DE", "link": "https://events.weka-fachmedien.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Veranstaltungen Archiv - Weka Fachmedien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.de.welect.de/images/meta/social-share.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:44:57.724036+00:00", "description": "Erfolgreich Werben mit Welect. Selbstbestimmter Werbekonsum deiner Video-Kampagne durch Choice-Driven Advertising. 100% Viewability.", "id": 64608, "language": "de", "link": "https://www.de.welect.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.de.welect.de/images/meta/social-share.png", "title": "Welect - Nutzerzentrierte Video Ads", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:26.956735+00:00", "description": "Abo K\u00fcndigung", "id": 38074, "language": "en", "link": "https://cancellation.prod.ps.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abo K\u00fcndigung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:57.326859+00:00", "description": "Welt Logo", "id": 38064, "language": "de", "link": "https://digital.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://digital.welt.de/favicon-wonp.ico", "title": "Welt Logo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:28.539906+00:00", "description": "Die WELT Edition ist die preisgekr\u00f6nte digitale Zeitung f\u00fcr Desktop PC, Smartphone und Tablet mit iOS, Android oder Windows. T\u00e4glich um 19 Uhr erscheint eine neue Ausgabe mit dem Wichtigsten aus Zeitung, Web und TV", "id": 38076, "language": "de", "link": "https://edition.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://edition.welt.de/assets/favicon.png", "title": "WELT Edition - Die digitale Zeitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:37.570877+00:00", "description": "WELT ePaper - WELT AM SONNTAG & DIE WELT als PDF", "id": 38078, "language": "de", "link": "https://epaper.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "WELT ePaper - WELT AM SONNTAG & DIE WELT als PDF", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.welt.de/favicon-192.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:53.773414+00:00", "description": "WELTgo! - Ihr Assistent mit KI. Entdecken Sie, wie KI Ihnen helfen kann!", "id": 38062, "language": "de", "link": "https://go.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon-192.png", "title": "WELTgo! Ihr Assistent mit KI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:26:13.929041+00:00", "description": "Die besten Gutscheincodes & Rabatte \u2013 Sparen Sie mit attraktiven Angeboten in Ihren Lieblings-Shops \u27a4 schnell & einfach \u2705 kostenlos \u2705 immer aktuell \u2705", "id": 37444, "language": "de-DE", "link": "https://gutscheine.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alle Gutscheine & Rabattcodes \u2013 kostenlos und aktuell | WELT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.welt.de/assets/bff-section/images/global/welt_brand.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Nachrichten, Kommentare, Liveticker, Videos und Streams sowie News aus Politik, Wirtschaft, Finanzen, Wetter, Sport, Fu\u00dfball, Kultur, Reise und Internet ...", "id": 38061, "language": "de", "link": "https://img.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/assets/bff-section/images/global/welt_brand.png", "title": "WELT - Aktuelle Nachrichten, News, Hintergr\u00fcnde & Videos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:09.821505+00:00", "description": "Der Stellenmarkt von WELT - Finden Sie Ihren n\u00e4chsten Job mit unserem Stellenmarkt. Powered by Stepstone.", "id": 38068, "language": "", "link": "https://jobs.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "Der Stellenmarkt von WELT. Powered by StepStone.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:16.837680+00:00", "description": "Fehler", "id": 38069, "language": "en", "link": "https://rosetta.prod.ps.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:18.869891+00:00", "description": "Themenwelten - Sonderthemen - Die Welt - Die Welt", "id": 38070, "language": "de", "link": "https://sonderthemen.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://joey.transmatico.com/storage/assets/sonderthemen.welt.de/favicon.ico", "title": "Themenwelten - Sonderthemen - Die Welt - Die Welt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:05.806285+00:00", "description": "Sport-Ergebnisse & Tabellen", "id": 38067, "language": "de", "link": "https://sportdaten.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "Sport-Ergebnisse & Tabellen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:27.353297+00:00", "description": "Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Videos & News-Ticker - WELT", "id": 38075, "language": "", "link": "https://static.up.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Videos & News-Ticker - WELT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00", "description": "Unternehmen stellen Ihre Dienstleistungen und Produkte vor", "id": 38065, "language": "de", "link": "https://unternehmen.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "Unternehmen - WELT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.welt.de/assets/bff-section/images/global/welt_brand.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Nachrichten, Kommentare, Liveticker, Videos und Streams sowie News aus Politik, Wirtschaft, Finanzen, Wetter, Sport, Fu\u00dfball, Kultur, Reise und Internet ...", "id": 274412, "language": "de", "link": "https://welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 74, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 70, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["news", "german news"], "thumbnail": "https://www.welt.de/assets/bff-section/images/global/welt_brand.png", "title": "WELT - Aktuelle Nachrichten, News, Hintergr\u00fcnde & Videos", "user": "rumpel", "vote": 70}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:56.301706+00:00", "description": "Das aktuelle Wetter und 5-Tage Wettervorhersage f\u00fcr Deutschland", "id": 38063, "language": "de", "link": "https://wetter.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "Das aktuelle Wetter und 5-Tage Wettervorhersage f\u00fcr Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:24.425259+00:00", "description": "Fehler", "id": 38072, "language": "en", "link": "https://whoami-web.prod.ps.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:21.882065+00:00", "description": "WELT - Zeitung", "id": 38071, "language": "de", "link": "https://zeitung.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "WELT - Zeitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.welt-aids-tag.de/typo3temp/assets/images/_4c267c98f4__c8b9345dde_csm_wat-logo-open-graph_f7e768e192_d841606c85.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T02:45:51.972851+00:00", "description": "Im Jahr 1988 wurde der Welt-Aids-Tag ins Leben gerufen. Seitdem findet er j\u00e4hrlich am 1. Dezember statt und bekr\u00e4ftigt die Rechte HIV-positiver Menschen.", "id": 104523, "language": "de", "link": "https://welt-aids-tag.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt-aids-tag.de/typo3temp/assets/images/_4c267c98f4__c8b9345dde_csm_wat-logo-open-graph_f7e768e192_d841606c85.png", "title": "Welt-Aids-Tag am 01.12. | Leben mit HIV / Welt-AIDS-Tag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-08-26T06:47:45+00:00", "description": "Stefan Weltge is a professor of discrete mathematics in Munich. He is interested in optimization, integer programming, and polyhedral combinatorics.", "id": 313220, "language": "en", "link": "https://weltge.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stefan Weltge, professor of discrete mathematics, Munich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T04:00:02.089418+00:00", "description": "Wendik Pumpen Service: Startseite", "id": 91399, "language": "de", "link": "https://www.wendik.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wendik Pumpen Service: Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T05:51:28.019978+00:00", "description": "Wir kennen die Besten! Mit \u00fcber 100 Millionen Bewertungen sind wir das Bewertungsportal im Netz. Vertrauen ist gut, Empfehlungen sind besser!", "id": 265033, "language": "de", "link": "https://www.werkenntdenbesten.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "wer kennt den BESTEN - \u00dcber 100 Mio. Bewertungen aus 52 Portalen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://hub.werkleitz.de/sites/all/themes/hub/images/hub-screenshot.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-27T09:21:02+00:00", "description": "Logistik ist Grundlage der Globalisierung und zugleich Arbeitswirklichkeit f\u00fcr viele tausend Menschen in der Region Halle/Leipzig.\u00a0Aus Perspektive der Kunst eine vielseitige Diskussion \u00fcber die Prozesse der Logistik zu erm\u00f6glichen und jenseits von Effizienzprinzipien die beteiligten Menschen sichtbar zu machen, ist Ziel des Werkleitz Festivals 2018\u00a0Holen und Bringen.", "id": 281170, "language": "de", "link": "http://hub.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://hub.werkleitz.de/sites/all/themes/hub/images/hub-screenshot.png", "title": "Holen und Bringen \u2013 Werkleitz Festival 2018", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://modell-und-ruine.werkleitz.de/sites/all/themes/modell_und_ruine/images/modell_und_ruine-screenshot.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T19:23:09+00:00", "description": "Das Werkleitz Festival 2019 nimmt das Erbe des Bauhauses aus Sicht aktueller k\u00fcnstlerischer Produktionen in den Blick.", "id": 94967, "language": "de", "link": "https://modell-und-ruine.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://modell-und-ruine.werkleitz.de/sites/all/themes/modell_und_ruine/images/modell_und_ruine-screenshot.jpg", "title": "Modell und Ruine \u2013 Werkleitz Festival 2019", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T14:18:37.357287+00:00", "description": "move ON | Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "id": 280891, "language": "de", "link": "http://move-on.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "move ON | Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-22T10:23:10+00:00", "description": "Nicht Mehr Noch Nicht | Nicht mehr, noch nicht \u2014 Werkleitz Festival 2017", "id": 280918, "language": "de", "link": "http://nicht-mehr-noch-nicht.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nicht Mehr Noch Nicht | Nicht mehr, noch nicht \u2014 Werkleitz Festival 2017", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-27T11:19:29+00:00", "description": "Trans-Positionen | Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "id": 280894, "language": "de", "link": "http://trans-positionen.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trans-Positionen | Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T14:18:35.060716+00:00", "description": "Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "id": 280890, "language": "de", "link": "http://werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Werkleitz Gesellschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T20:34:42+00:00", "description": "Aktuell \u2013 Werkschau Konstanz", "id": 281648, "language": "de", "link": "http://werkschau-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktuell \u2013 Werkschau Konstanz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://fedi.wersdoerfer.de/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T14:05:31.781764+00:00", "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!", "id": 170232, "language": "en", "link": "https://fedi.wersdoerfer.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://fedi.wersdoerfer.de/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png", "title": "Mastodon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-15T00:00:00+00:00", "description": "Home - WerteLabor", "id": 266067, "language": "de-DE", "link": "http://wertelabor.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - WerteLabor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.westwingnow.de/image/upload/q_90/cms/OCMs/Homepage%20Banner/2024/CW27/Monday/Other/HB1_KW27_Mobile_DACH.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00", "description": "M\u00f6bel, Deko & mehr \u2605 bequem online kaufen bei Westwing \u2713 sichere Bezahlung \u2713 Top-Qualit\u00e4t \u25b7 Jetzt entdecken!", "id": 243616, "language": "de", "link": "https://www.westwing.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.westwingnow.de/image/upload/q_90/cms/OCMs/Homepage%20Banner/2024/CW27/Monday/Other/HB1_KW27_Mobile_DACH.jpg", "title": "Ihr M\u00f6bel & Interior Online-Shop | Westwing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-06-03T07:58:34+00:00", "description": "Wette auf die Zukunft", "id": 282083, "language": "", "link": "https://wetteaufdiezukunft.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wette auf die Zukunft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wetter.de/ogImage.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:09:30.241251+00:00", "description": "Aktuelles Wetter und Wettervorhersage f\u00fcr Deutschland, Europa und weltweit. Blitzradar \u2713 Regenradar \u2713 Unwetterwarnungen \u2713 Pegelst\u00e4nde \u2713 \u27a4 wetter.de", "id": 184809, "language": "de", "link": "https://www.wetter.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wetter.de/ogImage.png", "title": "Wetter - Wettervorhersage - Wetterbericht - wetter.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T10:30:08.449303+00:00", "description": "Genaue Wettervorhersage in Deutschland und weltweit", "id": 49874, "language": "de", "link": "https://wetterlabs.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wetter in Deutschland | wetterlabs.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T08:25:53+00:00", "description": "API", "id": 70521, "language": "", "link": "https://api-app.wetteronline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "API", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00", "description": "WLAN Wetterstation mit Farbdisplay: \u2713 Wetterradar \u2713 Unwetterwarnung \u2713 Pollenflug \u2713 uvm. W-LAN WetterDisplay f\u00fcr Zuhause.", "id": 205154, "language": "de", "link": "https://shop.wetteronline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WetterDisplay online kaufen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wo.wetteronline.de/wp-content/uploads/2023/05/ogimage_wetteronline.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-21T00:00:00+00:00", "description": "Hier erfahren Sie alles rund um die WetterOnline GmbH. \u2713Unternehmen \u2713Geschichte \u2713Standorte \u2713Karriere \u2713Produkte uvm.", "id": 205153, "language": "de-DE", "link": "https://wo.wetteronline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wo.wetteronline.de/wp-content/uploads/2023/05/ogimage_wetteronline.jpg", "title": "WetterOnline GmbH - wo.wetteronline.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://st.wetteronline.de/dr/1.1.526/images/logo/ogimage_wetteronline_1200x1200.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:25:19.135988+00:00", "description": "Aktuelles Wetter, Wettervorhersage f\u00fcr Ihren Ort - mit Wetterbericht, Wettertrend, Regenradar, Reisewetter, Segelwetter und mehr von wetteronline.de", "id": 70513, "language": "de_DE", "link": "https://wetteronline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://st.wetteronline.de/dr/1.1.531/images/logo/ogimage_wetteronline_1200x1200.jpg", "title": "Wetter aktuell, Wettervorhersage und Wetterbericht - WetterOnline", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.theweathernetwork.com/images/en_us/logos/site-logo-swirl.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:20:05.063104+00:00", "description": "Find the most current, accurate and reliable weather forecasts and conditions with The Weather Network.", "id": 64219, "language": "en-US", "link": "https://www.wetterplus.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 63, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.theweathernetwork.com/images/en_us/logos/site-logo-swirl.png", "title": "The Weather Network - Weather forecasts, maps, news and videos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T00:00:00+00:00", "description": "Webpage for finding all the weather information: weather maps, observations, diagrams and a weather forum.", "id": 289841, "language": "en", "link": "https://www.wetterzentrale.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home page wetterzentrale.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wettscheinplus.de/favicon-32x32.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:56:15+00:00", "description": "Sie lieben Sportwetten und m\u00f6chten sich \u00fcber alle M\u00f6glichkeiten informieren? Auf Wettschein Plus finden Sie alle Tipps, Termine, Buchmacher, Sportnachrichten und mehr.", "id": 158763, "language": "de-DE", "link": "https://www.wettscheinplus.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wettscheinplus.de/favicon-32x32.png", "title": "Sportwetten in Deutschland 2024 | Kalender, Vorhersagen, Quoten, Wettanbieter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wfb-bremen.de/sixcms/media.php/63/thumbnails/Stadtmusikanten_CMC_Teaser.jpg.69409.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T12:03:30+00:00", "description": "Die WFB Wirtschaftsf\u00f6rderung Bremen ist f\u00fcr die Entwicklung, St\u00e4rkung und Vermarktung des Wirtschaftsstandortes Bremen verantwortlich.", "id": 243418, "language": "de", "link": "https://www.wfb-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 96, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wfb-bremen.de/sixcms/media.php/63/thumbnails/Stadtmusikanten_CMC_Teaser.jpg.69409.jpg", "title": "Wirtschaftsf\u00f6rderung Bremen \u2013 Starten Sie mit uns | WFB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-02-07T15:43:07+00:00", "description": "Welcome to wfs-Apps!", "id": 174584, "language": "", "link": "https://www.wfs-apps.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to wfs-Apps!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:57:14+00:00", "description": "A private blog about Debian GNU/Linux, my work and life as a Debian user and as Debian developer.", "id": 256678, "language": "en", "link": "http://www.wgdd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "[erfahrungen, meinungen, halluzinationen]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": "wger team", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T19:31:22.733511+00:00", "description": "wger Workout Manager is a free, open source web application that manages your exercises and workouts.", "id": 29017, "language": "", "link": "https://wger.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 35, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["workout manager"], "thumbnail": "https://wger.de/static/images/logos/logo-font.svg", "title": "Features - wger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:46.115321+00:00", "description": "Discussions on software, design, and software design.", "id": 6549, "language": "en", "link": "https://whatheco.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 65, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg", "title": "whatheco.de \u2013 Discussions on software, design, and software design.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:33:59.559701+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 93689, "language": "", "link": "https://t.whats-up.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T02:56:25.035953+00:00", "description": "Main - WHDLoad MantisBT", "id": 5855, "language": "", "link": "https://mantis.whdload.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 14, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://mantis.whdload.de/images/favicon.ico", "title": "Main - WHDLoad MantisBT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://whdload.de", "artist": "https://whdload.de", "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T02:56:26.610993+00:00", "description": "WHDLoad", "id": 15782, "language": "", "link": "https://whdload.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://whdload.de", "status_code": 200, "tags": ["amiga"], "thumbnail": "http://whdload.de/pic/w.jpg", "title": "WHDLoad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T06:32:33.122161+00:00", "description": "Whisky.de - Whiskyversand und Bourbon Whiskey mit \u00fcber 1.000 Whisky. Schottland Single Malt Whisky - Lagavulin, Macallan, Kentucky Straight Bourbon Whiskey, Irish, Blends, Accessories, Zubeh\u00f6r", "id": 265288, "language": "de", "link": "https://www.whisky.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Whisky.de Treffpunkt feiner Geister - Whisky.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.whistleblower-net.de/wp-content/uploads/2021/04/Logo-WBNW_Hintergrund-transparent.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T23:56:01.877058+00:00", "description": "Whistleblower-Netzwerk", "id": 68674, "language": "de-DE", "link": "https://whistleblower-net.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.whistleblower-net.de/wp-content/uploads/2021/04/Logo-WBNW_Hintergrund-transparent.png", "title": "Whistleblower-Netzwerk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T18:00:17.105672+00:00", "description": "wiit.whistleport.de", "id": 245825, "language": "de", "link": "https://wiit.whistleport.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "wiit.whistleport.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T11:10:00.657860+00:00", "description": "WHUDAT ist eine Online-Plattform f\u00fcr Musikliebhaber der Genres Hip-Hop, Soul, R&B und Instrumental-Projekte/Mixtapes. Der Herausgeber Mathias Winks schreibt dar\u00fcber hinaus regelm\u00e4\u00dfig pers\u00f6nliche Texte \u00fcber gesellschaftliche Themen und Consciousness.", "id": 97875, "language": "de_DE", "link": "https://whudat.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WHUDAT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:22:06.756079+00:00", "description": "Weierstrass Institute", "id": 211871, "language": "en", "link": "http://wias-berlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weierstrass Institute", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T15:47:02.698776+00:00", "description": "F\u00f6rdertechnik Widani GmbH - Ihr Partner f\u00fcr den Vertrieb von Krananlagen und F\u00f6rdertechnik", "id": 289363, "language": "de", "link": "http://www.widani.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "F\u00f6rdertechnik Widani GmbH - F\u00f6rdertechnik Widani GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://blog.wikimedia.de/wp-content/uploads/sites/9/Default-Social-Media-Image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:04:38.664610+00:00", "description": "Die Wikipedia ist als verl\u00e4ssliche Wissensquelle aus dem Alltag der meisten Menschen nicht mehr wegzudenken \u2013 oder doch? Ver\u00e4nderte Mediennutzung und technologische Neuerungen durch KI k\u00f6nnten die freie Online-Enzyklop\u00e4die mittelfristig in ihrer Existenz bedrohen. D\u00fcstere Aussichten also? Nicht unbedingt! Auf dem ersten Wikipedia-Zukunftskongress \u2013 organisiert von Wikimedia Deutschland \u2013 wurden jede Menge Ideen gesammelt, wie sich die Wikipedia f\u00fcr die Zukunft neu aufstellen k\u00f6nnte.", "id": 162396, "language": "de-DE", "link": "https://blog.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://blog.wikimedia.de/wp-content/uploads/sites/9/Default-Social-Media-Image.png", "title": "Aktuelles - Wikimedia Deutschland Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://social.wikimedia.de/system/site_uploads/files/000/000/001/@1x/f31f5aefe826f8ea.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:04:35.981228+00:00", "description": "Diese Mastodon-Instanz im Fediverse wird von Wikimedia Deutschland \u2013 Gesellschaft zur F\u00f6rderung Freien Wissens e.V. f\u00fcr die Mitglieder des Pr\u00e4sidiums und die Mitarbeiter*innen betrieben.", "id": 162394, "language": "en", "link": "https://social.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://social.wikimedia.de/system/site_uploads/files/000/000/001/@1x/f31f5aefe826f8ea.png", "title": "Wikimedia Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9e/Wikipedia-logo-v2-de.svg/200px-Wikipedia-logo-v2-de.svg.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:04:39.691383+00:00", "description": "Mir liegt Wikipedia am Herzen, deshalb habe ich gespendet. Denn was w\u00e4re das Netz ohne Wikipedia?", "id": 162397, "language": "de", "link": "https://spenden.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9e/Wikipedia-logo-v2-de.svg/200px-Wikipedia-logo-v2-de.svg.png", "title": "Wenn jeder nur einen kleinen Beitrag leisten w\u00fcrde, w\u00e4re unsere Spendenkampagne in einer Stunde vor\u00fcber.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tech-news.wikimedia.de/wp-content/uploads/2022/01/Default-Social-Media-Image-720x405.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T23:55:37.115228+00:00", "description": "Wikimedia Tech News", "id": 284782, "language": "en-GB", "link": "https://tech-news.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tech-news.wikimedia.de/wp-content/uploads/2022/01/Default-Social-Media-Image-720x405.png", "title": "Wikimedia Tech News", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-03T00:00:00+00:00", "description": "Portal:Toolforge - Wikitech", "id": 271685, "language": "en", "link": "http://tools.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal:Toolforge - Wikitech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wikimedia.de/wp-content/uploads/2022/01/Default-Social-Media-Image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-05-02T09:25:52+00:00", "description": "Wikimedia Deutschland ist Teil einer weltweiten Bewegung f\u00fcr Freies Wissen. Wir unterst\u00fctzen Wikipedia, entwickeln freie Software und setzen uns auf allen gesellschaftlichen Ebenen f\u00fcr den freien Zugang zu Wissen und Bildung ein.", "id": 162395, "language": "de-DE", "link": "https://www.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wikimedia.de/wp-content/uploads/2022/01/Default-Social-Media-Image.png", "title": "Wikimedia Deutschland \u2013 Wir befreien Wissen! - Wikimedia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T12:25:46.095318+00:00", "description": "Wikipedia, die freie Enzyklop\u00e4die", "id": 57247, "language": "de", "link": "https://www.wikipedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wikipedia, die freie Enzyklop\u00e4die", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://wikiraider.de/favicon.ico", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-26T17:24:55+00:00", "description": "WikiRaider.de", "id": 157648, "language": "de", "link": "http://wikiraider.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://wikiraider.de/favicon.ico", "title": "WikiRaider.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T09:35:51.001541+00:00", "description": "Page Redirection", "id": 96488, "language": "en-US", "link": "https://application.wiley-vch.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Page Redirection", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:47:03+00:00", "description": "Wiley-VCH Verlag GmbH & Co. KGaA, Weinheim - A passion for publishing", "id": 135503, "language": "de-de", "link": "https://www.wiley-vch.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiley-VCH - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-10-25T19:00:45+00:00", "description": "Tech enthusiast blogging about C#/.NET Coding and Azure Cloud", "id": 45376, "language": "en-US", "link": "https://blog.wille-zone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": null, "title": "Boris Wilhelms", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://valentin.willscher.de", "artist": "https://valentin.willscher.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-25T08:33:59.217539+00:00", "description": "Serialized thoughts of a developer ahead of time.", "id": 15784, "language": "en", "link": "https://valentin.willscher.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://valentin.willscher.de", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Serialized Gedanken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-06-17T17:50:54+00:00", "description": "Downloads, Links, Tips & Tricks f\u00fcr Windows 3.1x", "id": 178496, "language": "", "link": "http://www.win31.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "win31.de - Downloads, Links, Tips & Tricks f\u00fcr Windows 3.1x", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:15:25.393073+00:00", "description": "Windenergie weltweit,  Windindustrie-Branchenportal, Firmen, Windenergie-News, Windverh\u00e4ltnisse, Termine, Forschung, Windjobs, Bildung, Aus- und Weiterbildung", "id": 37343, "language": "de-de", "link": "https://www.windbranche.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.windbranche.de/templates/jp-snowflake/favicon.ico", "title": "Windenergie in Deutschland, Europa und der Welt - Windbranche.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-03-24T09:57:11+00:00", "description": "Entwicklung, Consulting und Schulungen vom Buchautor Stefan Wintermeyer. Inhouse und Remote. Know-How: \u00dcber 12 Jahre Rails. 6 Jahre Phoenix. 10 Jahre WebPerf...", "id": 292711, "language": "de", "link": "https://www.wintermeyer-consulting.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wintermeyer Consulting - Rails, Phoenix und WebPerformance", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T12:45:43.390022+00:00", "description": "100% frustration free fun!", "id": 268924, "language": "en", "link": "https://kids.winterworks.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "winterworks kids: 100% frustration free fun!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:10:10.481950+00:00", "description": "Pure game developing awesomeness!", "id": 90689, "language": "en", "link": "https://winterworks.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "winterworks: Pure game developing awesomeness!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-07-03T09:39:59+00:00", "description": "Die sch\u00f6nsten und die schnellsten Autos, die neuesten Gadgets, Trends aus dem Bereich Home Entertainment, Smartphones und Handys f\u00fcr alle Geschm\u00e4cker", "id": 45838, "language": "de", "link": "https://www.wired.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "", "title": "Auto & Technik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-21T00:00:00+00:00", "description": "Website of witcher", "id": 62513, "language": "en", "link": "https://wiredspace.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "witcher's blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T22:30:22.130327+00:00", "description": "ist ein Studio f\u00fcr interaktive Exponate und aufregende Inszenierungen. Wir kommunizieren ihre Marke, ihre Technologie, ihre Services aufregend, sinnlich und magisch \u00fcber Interaktion. Mit \u00fcber 10 Jahren Erfahrung und dem unerm\u00fcdlichen Drang Neues zu schaffen, neue Technologien, neue Bildsprachen einzusetzen, bringen wir ihr Produkt, ihre Idee auf die Messe oder in den Showroom.\n\nwirmachenbunt is a studio specialized in creating interactive exhibits, immersive shows and motion graphics. Our playground is digital by nature, let it be interaction for tradeshows, the web or the transition between. We provide unique solutions incorporating our expertise in interaction design and software development. We create the tools, the toys and rock solid products.", "id": 262374, "language": "en", "link": "https://wirmachenbunt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "wirmachenbunt - Interaktive Exponate und immersive Presentationen | Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://wirsindschoener.de/wp-content/uploads/2016/06/schoener_share_pic.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T15:48:53.831054+00:00", "description": "b\u00fcro f\u00fcr gebrauchsgrafik", "id": 282014, "language": "de-DE", "link": "http://wirsindschoener.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://wirsindschoener.de/wp-content/uploads/2016/06/schoener_share_pic.png", "title": "wirsindschoener.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wirwunder.de/static/img/ww_logo_big.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:02:17+00:00", "description": "WirWunder", "id": 126074, "language": "de", "link": "https://www.wirwunder.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wirwunder.de/static/img/ww_logo_big.png", "title": "WirWunder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T04:00:08+00:00", "description": "wissen.de ist das Wissensportal im deutschsprachigen Raum. Auf wissen.de finden Sie gepr\u00fcfte Informationen. Kurz, knapp und pr\u00e4zise.", "id": 212034, "language": "de", "link": "http://wissen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Allgemeinbildung | Wissenstest | Lexikon | W\u00f6rterb\u00fccher | Suche | wissen.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Videos und Hintergrundberichte aus Wissenschaft und Forschung - Astronomie, Gesundheit, Biologie, Physik, Psychologie, Technik", "id": 212036, "language": "de-DE", "link": "http://www.wissenschaft.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "wissenschaft.de - News", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T16:45:43.138625+00:00", "description": "Wissenschaft im Dialog ist die Organisation der Wissenschaft f\u00fcr Wissenschaftskommunikation in Deutschland.", "id": 282536, "language": "en", "link": "http://www.wissenschaft-im-dialog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wissenschaft im Dialog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wissenschaft-shop.de/out/mskstdbase/img/basket.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:38:34.168576+00:00", "description": "Geschenke und Geschenkideen, Ideen zum Staunen, Physikspielzeug vom Fliegenden Kreisel bis zu Einsteins trinkender Ente. Erlesenes Wissen und Wissen scheibchenweise: DVDs, H\u00f6rb\u00fccher und CD-ROMs!", "id": 212040, "language": "de", "link": "https://www.wissenschaft-shop.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wissenschaft-shop.de/out/mskstdbase/img/basket.png", "title": "Die Wissenschaft f\u00fcr Zuhause\u200e", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T15:09:07+00:00", "description": "Wissen Sie mehr?", "id": 199607, "language": "en", "link": "https://www.wissen-sie-mehr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wissen Sie mehr?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00", "description": "Die SciLogs sind eine Familie von Wissenschaftsblogs. Sie vereinen die St\u00e4rken wissenschaftlicher Kultur und des Mediums Blog.", "id": 209059, "language": "de-DE", "link": "http://www.wissenslogs.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tageb\u00fccher der Wissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:02:32.861967+00:00", "description": "Wissen vom Fass", "id": 37199, "language": "en", "link": "https://www.wissenvomfass.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wissen vom Fass", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:13:57.229381+00:00", "description": "Die landeseigene WISTA ist Ihr Business Partner f\u00fcr Standortmarketing, Wirtschafts- und Innovationsf\u00f6rderung an den Berliner Zukunftsorten", "id": 37325, "language": "de", "link": "https://www.wista.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wista.de/typo3conf/ext/sitepackage/Resources/Public/Icons/Favicons/favicon.ico", "title": "WISTA Management GmbH - Standortentwicklung und Wirtschaftsf\u00f6rderung in Berlin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:10:16.152455+00:00", "description": "WITTENSTEIN alpha bietet Planetengetriebe, Servo-Winkelgetriebe, Systemkomponenten wie Zahnstangen und Ritzel sowie Auslegungstools f\u00fcr den gesamten Antriebsstrang", "id": 292188, "language": "de-DE", "link": "https://alpha.wittenstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WITTENSTEIN alpha GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:09:52.306033+00:00", "description": "attocube systems bietet Systeml\u00f6sungen f\u00fcr Anwendungen im Bereich der Nanotechnologie. Unser Portfolio umfasst Nanopositionierer, Distanzsensoren, Kryostaten und komplette Mikroskopsysteme", "id": 292175, "language": "de-DE", "link": "https://attocube.wittenstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "attocube systems AG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:10:29.799180+00:00", "description": "baramundi software", "id": 292196, "language": "de-DE", "link": "https://baramundi.wittenstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "baramundi software", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:10:17.601803+00:00", "description": "WITTENSTEIN cyber motor bietet Miniaturservomotoren und Miniaturantriebssysteme mit h\u00f6chster Leistungsdichte: rotative und lineare Synchronmotoren, rotative und lineare Aktuatoren sowie Servoregler", "id": 292189, "language": "de-DE", "link": "https://cyber-motor.wittenstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WITTENSTEIN cyber motor GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:10:27.548324+00:00", "description": "Galaxie\u00ae Antriebssysteme und Getriebe sind hochpr\u00e4zise, absolut spielfreie Positionierantriebe mit Hohlwelle. Sie erreichen bislang unvorstellbare Leistungsdaten bei Drehmomentdichte, Verdrehsteifigkeit und Positioniergenauigkeit. Erfahren Sie, wie die Funktionsweise von Galaxie\u00ae den Hochleistungsmaschinenbau revolutioniert.", "id": 292194, "language": "de-DE", "link": "https://galaxie.wittenstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WITTENSTEIN galaxie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:10:20.448083+00:00", "description": "WITTENSTEIN motion control bietet Servoregler, rotative und lineare Servoaktuatoren, Servoantriebssysteme sowie hochdynamische Systeml\u00f6sungen", "id": 292191, "language": "de-DE", "link": "https://motion-control.wittenstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WITTENSTEIN motion control GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T05:08:29.611161+00:00", "description": "WITTENSTEIN bietet Technologien f\u00fcr elektromechanische Antriebssysteme: Servogetriebe, Servomotoren, Servoregler, Servoaktuatoren, Auslegungssoftware", "id": 99642, "language": "de-DE", "link": "https://wittenstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WITTENSTEIN SE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/6df2bb_87893c9254e8429bb7c6dd25d5989d8e%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/6df2bb_87893c9254e8429bb7c6dd25d5989d8e%7Emv2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:10:31.074762+00:00", "description": "Zweck der Wittenstein Stiftung ist die F\u00f6rderung von Bildung und Erziehung sowie die F\u00f6rderung der Wissenschaft und Forschung. Schwerpunkt ist die Kl\u00e4rung der Wechselbeziehungen zwischen Mensch, Technik, Natur und Gesellschaft sowie die Kl\u00e4rung der \u00f6konomischen, technologischen, gesellschaftlichen und \u00f6kologischen Voraussetzungen zum Erhalt der Lebensgrundlage zuk\u00fcnftiger Generationen, ebenso die F\u00f6rderung des Verst\u00e4ndnisses der Rolle unternehmerischen Handelns f\u00fcr die Gesellschaft.", "id": 292197, "language": "de", "link": "https://www.wittenstein-stiftung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/6df2bb_87893c9254e8429bb7c6dd25d5989d8e%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/6df2bb_87893c9254e8429bb7c6dd25d5989d8e%7Emv2.jpg", "title": "Wittenstein Stiftung | Wechselbeziehungen aufdecken | Wittenstein Stiftung, Walter-Wittenstein-Stra\u00dfe 1, 97999 Igersheim, Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T00:00:00+00:00", "description": "Jetzt die WirtschaftsWoche kaufen und mit unseren Angeboten sparen. Deutschlands meistgelesenes Wirtschaftsmagazin digital oder gedruckt lesen.", "id": 141693, "language": "de-DE", "link": "https://abo.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WirtschaftsWoche Abo | Digital + Print | Direkt vom Verlag kaufen & Preisvorteil sichern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:39:32+00:00", "description": "Verstehen zahlt sich aus - WirtschaftsWoche: Deutschlands f\u00fchrendes Wirtschaftsmagazin. Das Entscheidende zu Unternehmen, Finanzen, Erfolg & Technik.", "id": 141696, "language": "de", "link": "https://amp2.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WirtschaftsWoche: Das f\u00fchrende Wirtschaftsmagazin | WiWo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T13:40:21.453479+00:00", "description": "Verstehen zahlt sich aus - WirtschaftsWoche: Deutschlands f\u00fchrendes Wirtschaftsmagazin. Das Entscheidende zu Unternehmen, Finanzen, Erfolg & Technik.", "id": 51944, "language": "de", "link": "https://app.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WirtschaftsWoche: Das f\u00fchrende Wirtschaftsmagazin | WiWo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:40:29.720350+00:00", "description": "GENIOS bietet Zugriff auf \u00fcber 1.000 Datenbanken wie Bundesanzeiger & Handelsregister, Firmendaten, Bonit\u00e4tsausk\u00fcnfte, Presse und Fachpresse.", "id": 141700, "language": "", "link": "https://archiv.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Archiv WirtschaftsWoche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:40:37.392192+00:00", "description": "WirtschaftsWoche Club \u2013 \u2026", "id": 141705, "language": "de-DE", "link": "https://club.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WirtschaftsWoche Club \u2013 \u2026", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:40:32.817392+00:00", "description": "External Login", "id": 141702, "language": "", "link": "https://e2e-preview-www.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "External Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Das WirtschaftsWoche eMagazin", "id": 141699, "language": "de", "link": "https://emagazin.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WirtschaftsWoche eMagazin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:36:09+00:00", "description": "HbSsoFrontend", "id": 141706, "language": "en", "link": "https://id.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HbSsoFrontend", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:39:57.971597+00:00", "description": "WiWo Games: Sudoku, Mahjong, Schach und vieles mehr: Jetzt Online Games kostenlos spielen bei WiWo Playground, dem Spieleportal der WirtschaftsWoche.", "id": 141690, "language": "de", "link": "https://playground.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WiWo Games: Free Online-Games | WirtschaftsWoche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:40:52.480893+00:00", "description": "Verstehen zahlt sich aus - WirtschaftsWoche: Deutschlands f\u00fchrendes Wirtschaftsmagazin. Das Entscheidende zu Unternehmen, Finanzen, Erfolg & Technik.", "id": 141712, "language": "de", "link": "https://preisatlas.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WirtschaftsWoche: Das f\u00fchrende Wirtschaftsmagazin | WiWo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:36:09+00:00", "description": "HbSsoFrontend", "id": 141704, "language": "en", "link": "https://profil.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HbSsoFrontend", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:35:43+00:00", "description": "Deutschlands meistgelesenes Wirtschaftsmagazin.", "id": 141707, "language": "de-DE", "link": "https://vorteile.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vorteil WiWo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T22:00:00+00:00", "description": "Vergleichen Sie Strom- und Gastarife und nutzen Sie den Wechselservice", "id": 141710, "language": "de", "link": "https://wechselservice.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wechselservice f\u00fcr Strom und Gas | WirtschaftsWoche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:02.194378+00:00", "description": "Verstehen zahlt sich aus - WirtschaftsWoche: Deutschlands f\u00fchrendes Wirtschaftsmagazin. Das Entscheidende zu Unternehmen, Finanzen, Erfolg & Technik.", "id": 38152, "language": "de", "link": "https://www.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WirtschaftsWoche: Das f\u00fchrende Wirtschaftsmagazin | WiWo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T03:00:50+00:00", "description": "Das Nachrichtenportal der Waldeckischen Landeszeitung: Aktuelle Nachrichten, Kommentare und Hintergrundberichte f\u00fcr Waldeck, Frankenberg und Nordhessen.", "id": 271918, "language": "de", "link": "https://www.wlz-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Waldeckische Landeszeitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wmn.de/wp-content/uploads/sites/2/2021/03/tl-1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00", "description": "Sommer Fashion Food Living Business Gesundheit Haustiere Love Beauty & Fashion wmn-Lifehacks Neueste", "id": 186224, "language": "de-DE", "link": "https://www.wmn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wmn.de/wp-content/uploads/sites/2/2021/03/tl-1.png", "title": "wmn - Dein Lifestyle-Magazin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://asc-images.forward-publishing.io/2021/6/1/5b8da80b-eeac-4769-a21b-024b27ccc09b.jpeg?auto=compress%2Cformat", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:09:27.582864+00:00", "description": "Westf\u00e4lische Nachrichten", "id": 184808, "language": "de", "link": "https://www.wn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 31, "page_rating_contents": 98, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://asc-images.forward-publishing.io/2021/6/1/5b8da80b-eeac-4769-a21b-024b27ccc09b.jpeg?auto=compress%2Cformat", "title": "Startseite | Westf\u00e4lische Nachrichten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T00:00:00+00:00", "description": "Die WOBCOM \u2013 sicher & schnell verbunden: Glasfaser, Internet, Telefonie, TV und mehr. Jetzt Tarife entdecken!", "id": 253131, "language": "de-DE", "link": "https://www.wobcom.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WOBCOM | Glasfaser & DSL | TV | Festnetz & Mobilfunk | f\u00fcr Wolfsburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wochenblatt-reporter.de/build/images/logo-open-graph.798174481bebb371075c4ba9248ba5eb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T02:59:45.385855+00:00", "description": "Aktuelle lokale Nachrichten, regionale News, Meldungen, Interviews, Gewinnspiele und Bilder aus der Pfalz und Baden.", "id": 271842, "language": "de", "link": "https://www.wochenblatt-reporter.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wochenblatt-reporter.de/build/images/logo-open-graph.798174481bebb371075c4ba9248ba5eb.png", "title": "Aktuelle Nachrichten aus der Pfalz und aus Baden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-15T19:44:38+00:00", "description": "W\u00f6rterbuchnetz", "id": 226080, "language": "de", "link": "https://woerterbuchnetz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00f6rterbuchnetz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wohnen-dessau.de/files/Wohnungssuche/Logos/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T16:18:12.720468+00:00", "description": "Ihr lokaler Experte f\u00fcr Mietwohnungen in Dessau. Attraktive Wohnungen f\u00fcr jedes Budget: direkt vom Vermieter \u2713 keine Maklergeb\u00fchren \u2713", "id": 282334, "language": "de", "link": "https://www.wohnen-dessau.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wohnen-dessau.de/files/Wohnungssuche/Logos/logo.png", "title": "Wohnungen in Dessau zur Miete - WG Dessau eG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-03T09:28:22+00:00", "description": "*** WOHNZIMMER-BAR *** Cafe ~ Bar ~ Klub", "id": 194754, "language": "", "link": "http://www.wohnzimmer-bar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "*** WOHNZIMMER-BAR *** Cafe ~ Bar ~ Klub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:50:56+00:00", "description": "::: WOLFENSTEIN4EVER - WOLFENSTEIN GAME AREA ::: downloads, news, tests and more", "id": 162487, "language": "en-gb", "link": "http://wolfenstein4ever.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolfenstein4ever", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:54:53.126195+00:00", "description": "Wolfenstein: Youngblood to pierwsza wsp\u00f3\u0142czesna kooperacyjna przygoda w \u015bwiecie Wolfensteina. Zagraj ze znajomym lub w pojedynk\u0119 jako jedna z c\u00f3rek Blazkowicza, wykorzystuj\u0105c now\u0105 bro\u0144, gad\u017cety i zdolno\u015bci, by wyzwoli\u0107 Pary\u017c spod nazistowskiej okupacji.", "id": 162743, "language": "pl", "link": "http://www.wolfenstein-spiel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolfenstein: Youngblood", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wolffiles.de/hppics/Wolffiles_head.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:54:58.942969+00:00", "description": "Wolffiles, the most comprehensive filebase for Enemy Territory, Return to Castle Wolfenstein. Easy map-testing, standby test server", "id": 162747, "language": "", "link": "http://www.wolffiles.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["video games", "fan page", "wolfenstein"], "thumbnail": "https://www.wolffiles.de/hppics/Wolffiles_head.jpg", "title": "Wolffiles.de - your filebase", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00", "description": "Die persoenliche Webseite von Wolfgang Robel", "id": 72091, "language": "", "link": "https://wolfgangrobel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mike McBike @ Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T02:48:35+00:00", "description": "Ta strona jest na sprzeda\u017c! wolfpil.de to Twoje pierwsze i najlepsze \u017ar\u00f3d\u0142o informacji o wolfpil. Tu znajdziesz tak\u017ce tematy zwi\u0105zane z kwestiami og\u00f3lnego zainteresowania. Mamy nadziej\u0119, \u017ce znajdziesz to, czego szukasz!", "id": 224551, "language": "en", "link": "http://www.wolfpil.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "wolfpil.de\u00a0-\u00a0Ta strona jest na sprzeda\u017c!\u00a0-\u00a0wolfpil Zasoby i informacje.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:20:53.042254+00:00", "description": "Wolfsburg", "id": 232801, "language": "de", "link": "https://www.wolfsburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolfsburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:48:19.670806+00:00", "description": "Womo-Blog | ein Blog rund um's Wohnmobil und den Wohnwagen. Seit 2006.", "id": 295335, "language": "de-DE", "link": "https://www.womo-blog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Womo-Blog | ein Blog rund um's Wohnmobil und den Wohnwagen. Seit 2006.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:38:38.134031+00:00", "description": "Wondershare Account Center", "id": 283974, "language": "en", "link": "https://accounts.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wondershare Account Center", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.wondershare.com/democreator/images2024/homepage/20240125/part-bottom-img.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:36:09.904203+00:00", "description": "Der Wondershare DemoCreator ist ein einfach zu bedienender Bildschirmrecorder und Editor, mit dem Sie professionelle Tutorial- und Demo-Videos, Online-Kurse oder Gaming-Vlogs erstellen k\u00f6nnen.", "id": 283949, "language": "de", "link": "https://dc.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.wondershare.com/democreator/images2024/homepage/20240125/part-bottom-img.png", "title": "All-in-One Video Recorder & Video Editor | Wondershare DemoCreator", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:38:00.595990+00:00", "description": "Vereinfachen Sie Ihre Telefonverwaltung mit einer L\u00f6sung aus einer Hand.", "id": 283969, "language": "de", "link": "https://drfone.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "[Offiziell]Dr.Fone: Ihre mobile Komplettl\u00f6sung aus einer Hand", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00", "description": "Wondershare Filmora ist ein einfacher Video-Editor, mit dem Sie Video und Audio auf Windows und Mac bearbeiten k\u00f6nnen. Laden Sie Filmora herunter, um atemberaubende Videos mit Titeln, \u00dcberg\u00e4ngen und kreativen visuellen Effekten zu erstellen.", "id": 283920, "language": "de", "link": "https://filmora.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "[OFFIZIELL] Wondershare Filmora\u00ae - Intuitiver Video Editor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vpcdn07.wondershare.com/s0/7e51fbe2e510c59db6194944c09cc0df.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:38:46.445739+00:00", "description": "Laden Sie Videoeffekte, After Effects-Vorlagen, lizenzfreie Musik und Soundeffekte, Videos und Bilder herunter. Filmstock ist Ihr One-Stop-Shop f\u00fcr Online-Medien.", "id": 283977, "language": "de", "link": "https://filmstock.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vpcdn07.wondershare.com/s0/7e51fbe2e510c59db6194944c09cc0df.jpg", "title": "[Offiziell] Lizenzfreie Videoeffekte, After Effects-Vorlagen, Videos, Musiktitel, Soundeffekte, Bilder und mehr | filmstock.wondershare.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.wondershare.com/pdfelement/aa-campaign/brand-share.jpg ", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:27:41.501249+00:00", "description": "Wondershare PDFelement is your all-in-one PDF solution to create, edit, convert, protect and sign PDF.", "id": 283901, "language": "de", "link": "https://pdf.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.wondershare.com/pdfelement/aa-campaign/brand-share.jpg ", "title": "Wondershare PDFelement | All-in-one PDF Editor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:38:48.787297+00:00", "description": "Recoverit ist ein leistungf\u00e4higes Tool zur Rettung von gel\u00f6schten oder verlorenen Daten. Egal ob Festplatten, USB-Stick, SD-Karten oder anderen externen Speichern. Scannen, wiederherstellbare Daten pr\u00e4sentieren und wiederherstellen. Holen Sie Ihre Daten in 3 schritten zur\u00fcck.", "id": 283978, "language": "de", "link": "https://recoverit.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "[Offiziell] Recoverit - Gel\u00f6schte Dateien wiederherstellen f\u00fcr Windows/Mac", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:38:44.208897+00:00", "description": "Wondershare provides both Email and technical support for Wondershare Products. Find solutions for common problems or get fast support from a professional.", "id": 283976, "language": "en", "link": "https://support.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wondershare Help Center", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:38:41.690142+00:00", "description": "Wondershare UniConverter ist ein ultraschneller Videokonverter und -kompressor, der f\u00fcr die Verarbeitung von 4K/8K HDR-Dateien entwickelt wurde.", "id": 283975, "language": "en", "link": "https://uniconverter.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ihr Hochgeschwindigkeits-Video-Konverter | Wondershare UniConver", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.wondershare.com/images2020/og-img/home.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T08:35:11.578837+00:00", "description": "Offizielle Webseite von Wondershare: Kreativit\u00e4t, Produktivit\u00e4t, Dienstprogramml\u00f6sungen", "id": 95624, "language": "de", "link": "https://wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.wondershare.com/images2020/og-img/home.jpg", "title": "Offizielle Webseite von Wondershare: Kreativit\u00e4t, Produktivit\u00e4t, N\u00fctzlichkeit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00", "description": "work+life - Portal", "id": 243421, "language": "de", "link": "https://www.workandlife-heidekreis.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "work+life - Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.workforceplus.de/wp-content/uploads/2023/05/INFORM_WORKFORCEPLUS-EB-NEG_klein.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-04-26T10:16:18+00:00", "description": "Die richtigen Personen zur richtigen Zeit am richtigen Ort einsetzen - mir WorkforcePlus wird die Personaleinsatzplanung leichter beherrschbar.", "id": 100196, "language": "de-DE", "link": "https://workforceplus.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.workforceplus.de/wp-content/uploads/2023/06/GettyImages-857307884-1-scaled.jpg", "title": "Die Zukunft der Schichtplanung mit WorkforcePlus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T00:32:53.131591+00:00", "description": "W\u00f6chentlicher Podcast f\u00fcr Frontend Devs, Design Engineers und Web-Entwickler:innen", "id": 39090, "language": "de", "link": "https://workingdraft.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://workingdraft.de/img/favicon.svg?v=1714367694997", "title": "Der Working Draft Podcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.worldfactory.de/fileadmin/_processed_/4/9/csm_RUB-Slider-finanzierung_c432e56cf3.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00", "description": "Gr\u00fcnden an der Ruhr-Uni in Bochum - erfahre hier mehr.", "id": 269118, "language": "de", "link": "https://www.worldfactory.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.worldfactory.de/fileadmin/_processed_/4/9/csm_RUB-Slider-finanzierung_c432e56cf3.jpg", "title": "Das Worldfactory Transfer- und Start-up Center", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T17:07:39+00:00", "description": "World of Gothic - Alles \u00fcber Gothic seit 2000.", "id": 270222, "language": null, "link": "https://worldofgothic.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["gothic", "video games"], "thumbnail": null, "title": "World of Gothic - Home", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T17:07:25.495969+00:00", "description": "World of Gothic - Alles \u00fcber Gothic seit 2000.", "id": 270219, "language": "", "link": "http://www.worldofgothic.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "World of Gothic - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T17:07:35.256155+00:00", "description": "Das Diskussionsforum der World of Players, einem Zusammenschluss verschiedener Seiten zum Thema Games. Darunter Foren zu Gothic (1,2,3,4), World of Warcraft, Dungeon Lords, Morrowind, The Witcher etc.", "id": 270221, "language": "en", "link": "http://forum.worldofplayers.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "World of Players", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T17:08:13.809166+00:00", "description": "World of Players - Upload", "id": 270227, "language": "", "link": "http://upload.worldofplayers.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "World of Players - Upload", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.worldvision.de/sites/worldvision.de/files/styles/widescreen_16_9_md/public/editorial/teaser/2016-09/kipa-teaser.jpg?itok=nNBwwmo_", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T21:13:57+00:00", "description": "World Vision Deutschland e.V. setzt sich als Hilfswerk mit Kinderpatenschaften f\u00fcr die Bek\u00e4mpfung von Hunger, Not und Elend in benachteiligten L\u00e4ndern ein.", "id": 185603, "language": "de", "link": "http://www.worldvision.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.worldvision.de/sites/worldvision.de/files/styles/widescreen_16_9_md/public/editorial/teaser/2016-09/kipa-teaser.jpg?itok=nNBwwmo_", "title": "Kinderhilfswerk World Vision | Gemeinsam stark f\u00fcr Kinder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T13:52:35.736623+00:00", "description": "WORTMANN AG - IT Made in Germany", "id": 280770, "language": "", "link": "https://b2b.wortmann.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WORTMANN AG - IT Made in Germany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T07:36:19.900272+00:00", "description": "TERRA HOME | WORTMANN AG - IT Made in Germany", "id": 94848, "language": "", "link": "https://wortmann.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TERRA HOME | WORTMANN AG - IT Made in Germany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wowi-effizienz.dormakaba.com/media/site/ba8f0a957e-1664453988/dormakaba_kalkulator_share_image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T05:20:55.592561+00:00", "description": "Kalkulator: Effizienzpotenziale des\nElektronischen Zutrittsmanagements", "id": 285714, "language": "de", "link": "https://wowi-effizienz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wowi-effizienz.dormakaba.com/media/site/ba8f0a957e-1664453988/dormakaba_kalkulator_share_image.jpg", "title": "Kalkulator: Effizienzpotenziale des Elektronischen Zutrittsmanagements", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://opengraph.githubassets.com/02e2516d0554112a4ad50b4d50622738a30216c1f384578a8113776c39a6ff47/bueltge/wordpress-basis-theme", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T18:19:20.279661+00:00", "description": "I'm a WordPress starter theme. Contribute to bueltge/wordpress-basis-theme development by creating an account on GitHub.", "id": 230687, "language": "en", "link": "http://wpbasis.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://opengraph.githubassets.com/02e2516d0554112a4ad50b4d50622738a30216c1f384578a8113776c39a6ff47/bueltge/wordpress-basis-theme", "title": "GitHub - bueltge/wordpress-basis-theme: I'm a WordPress starter theme.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00", "description": "Die Firma wpd finanziert, plant, entwickelt und vertreibt Windparks, Projekte und Windanlagen", "id": 156385, "language": "de-DE", "link": "https://www.wpd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Entwicklung, Finanzierung, Bau und Betrieb von Wind- und Solarprojekten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://secure.meetupstatic.com/photos/event/3/9/0/4/600_505034596.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T23:10:53.200467+00:00", "description": "Finde Meetup-Events, damit du mehr von dem machen kannst, was dir wichtig ist. Oder erstelle deine eigene Gruppe und treffe Leute in deiner N\u00e4he, die deine Interessen teilen.", "id": 277233, "language": "de-DE", "link": "https://tickets.wp-dojo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://secure.meetupstatic.com/photos/event/3/9/0/4/600_505034596.jpeg", "title": "WordPress Meetup N\u00fcrnberg | Meetup", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wp-dojo.de/wp-content/uploads/2022/03/sensei-wapuu-og.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:44:02.638329+00:00", "description": "Ein WP-Dojo ist lockeres Treffen von WordPress-Fans, die sich bereits mit dem WordPress-Universum besch\u00e4ftigen oder es in Zukunft tun m\u00f6chten. Der ungezwungene Austausch zum Thema WordPress steht im Vordergrund.", "id": 93767, "language": "de-DE", "link": "https://wp-dojo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wp-dojo.de/wp-content/uploads/2022/03/sensei-wapuu-og.png", "title": "WP-Dojo  -  Ein Club f\u00fcr WordPress begeisterte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:44:00.493437+00:00", "description": "WordPress Meetup N\u00fcrnberg", "id": 93766, "language": "de-DE", "link": "https://wpmeetup-nuernberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WordPress Meetup N\u00fcrnberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T23:10:26.470556+00:00", "description": "WP Meetups", "id": 277227, "language": "de-DE", "link": "https://wpmeetups.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WP Meetups", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://secure.meetupstatic.com/photos/event/6/1/9/3/600_479244979.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T23:10:47.423669+00:00", "description": "Das WordPress Meetup W\u00fcrzburg ist bis auf weiteres auf Eis gelegt. Wir wissen gerade noch nicht wie es weitergeht. Veranstaltungen finden daher erstmal nur noch sporadisch", "id": 277232, "language": "en-US", "link": "http://wpmeetup-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://secure.meetupstatic.com/photos/event/6/1/9/3/600_479244979.jpeg", "title": "WordPress Meetup W\u00fcrzburg, Tue, Mar 21, 2023, 7:00 PM   | Meetup", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wp-plugin-erstellen.de/wp-content/uploads/2017/02/erfolgreich-ein-wordpress-plugin-ebook-cover-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T00:00:00+00:00", "description": "Lernen Sie mit diesem eBook erfolgreich ein eigenes WordPress Plugin zu erstellen. Schritt f\u00fcr Schritt vom Experten erkl\u00e4rt.", "id": 278055, "language": "de-DE", "link": "https://wp-plugin-erstellen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wp-plugin-erstellen.de/wp-content/uploads/2017/02/erfolgreich-ein-wordpress-plugin-ebook-cover-1.jpg", "title": "WordPress Plugin erstellen lernen - eBook mit gro\u00dfer Gratis-Leseprobe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wps.de/media/w-1920/wps/xl", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T22:42:37.564572+00:00", "description": "Die WPS \u2013 Workplace Solutions GmbH aus Hamburg entwickelt Softwarel\u00f6sungen, schult und ber\u00e4t zu Softwarearchitektur und forscht im Bereich...", "id": 207828, "language": "de", "link": "https://www.wps.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wps.de/media/w-1920/wps/xl", "title": "WPS \u2013 Workplace Solutions. Softwareentwicklung, Schulung, Beratung.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wpsc-plugin.de/wp-content/uploads/frontpage_facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-16T00:00:00+00:00", "description": "Mit dem Structured Content Plugin kannst Du in Posts & Pages mehrfach Inhaltsboxen mit JSON-LD-Mikrodatenausgabe nach schema.org hinzuf\u00fcgen, z.B. FAQ oder JobPosting.", "id": 277521, "language": "de-DE", "link": "https://wpsc-plugin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wpsc-plugin.de/wp-content/uploads/frontpage_facebook.jpg", "title": "Wordpress Structured Content Plugin \u22c6 #WPSC DE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wp-typ.de/wp-content/uploads/2018/11/florian-on-knees.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00", "description": "Der WordPress Typ - Online erfolgreich mit WordPress", "id": 278068, "language": "de-DE", "link": "https://wp-typ.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wp-typ.de/wp-content/uploads/2018/11/florian-on-knees.jpg", "title": "Der WordPress Typ - Online erfolgreich mit WordPress", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T13:53:01.619727+00:00", "description": "Neuigkeiten, Tipps und Tricks zu Wordpress, Wordpress Themes sowie Wordpress Plugins. Suchmaschinenoptimierung (SEO) mit Wordpress.", "id": 111571, "language": "de", "link": "http://www.wp-zone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wordpress Themes & Plugins - WP-Zone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T16:18:42.341532+00:00", "description": "Montage-, Befestigungstechnik &amp; Werkzeuge online kaufen bei W\u00fcrth | F\u00fchrender Hersteller f\u00fc", "id": 282347, "language": "de", "link": "https://www.wuerth.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00dcRTH \u00bb Ihr Spezialist f\u00fcr Handwerk und Industrie | W\u00dcRTH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T07:00:32+00:00", "description": "Gedenkseite f\u00fcr die Gefallenen der W\u00fcrttembergischen Armee im Ersten Weltkrieg 1914\u20131918.", "id": 295305, "language": "", "link": "http://www.wuerttemberger-im-weltkrieg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00fcrttembergischer Weltkriegs-Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T06:01:53.108166+00:00", "description": "Holger Wulschner - Internationaler Springreiter\u00a0 \u00a0-Startseite", "id": 125073, "language": "de-DE", "link": "https://www.wulschner.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Holger Wulschner - Internationaler Springreiter\u00a0 \u00a0-Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1999-01-01T00:00:00+00:00", "description": "INTERNATIONALES FESTIVAL F\u00dcR PERFORMANCE / LIVE-ART / KUNST / SEPTEMBER 2017 \u2014 HAFENSTRASSE 68, MANNHEIM", "id": 15785, "language": "de", "link": "https://www.wunderderpraerie.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 9, "page_rating_contents": 30, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wunderderpraerie.de/sites/wdp/themes/zen5wdp1/images/2021/wdp21_fav.ico", "title": "Wunder der Pr\u00e4rie | Care City \u2014 Internationales Live-Art Festival30. Sep \u2013 10. Okt 2021 / Hafenstrasse 68, Mannheim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wuppertal.de/openGraph-200x200.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "Die offizielle Internetseite der Stadt Wuppertal mit Informationen rund um B\u00fcrgerservice, Kultur, Bildung, Wirtschaft, Tourismus, Politik und Verwaltung", "id": 230431, "language": "de", "link": "https://www.wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wuppertal.de/openGraph-200x200.png", "title": "Die offizielle Internetseite der Stadt Wuppertal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T21:22:27.986965+00:00", "description": "F\u00fcr Marketingentscheider:innen und Werber:innen. News, Trends, Cases, Fallbeispiele, Analysen, Interviews, Studien zu Marketing, Agenturen, Werbung, Medien, Marktforschung, Kampagnen, Social Media, di", "id": 185629, "language": "de", "link": "https://www.wuv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktuelle Nachrichten aus Marketing, Werbung, Media und Medien | W&V", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://shop.wwf.de/cdn/shop/files/square-logo.jpg?v=1650490489", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T02:59:25.156994+00:00", "description": "Nachhaltige Mode f\u00fcr einen lebendigen Planeten. Fair produziert und aus nat\u00fcrlichen Materialien. Trage Verantwortung & sehe gut aus mit coolen Looks vom WWF!", "id": 233585, "language": "de", "link": "https://shop.wwf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://shop.wwf.de/cdn/shop/files/square-logo.jpg?v=1650490489", "title": "WWF Online Shop f\u00fcr nachhaltige Mode: Fair, \u00f6kologisch & stilvoll", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Naturschutz, Artenschutz, Klimaschutz, Umweltschutz und mehr: Hintergr\u00fcnde, News und Berichte im Blog des WWF Deutschland.", "id": 233586, "language": "de-DE", "link": "https://www.blog.wwf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wwf.de/fileadmin/_processed_/c/0/csm_grosser-panda-kaut-stock-Chengdu-China-WW1113726-c-Sharon-Fisher_a79ea18b16.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:59:23.007361+00:00", "description": "Die Mission des WWF: Bewahrung der biologischen Vielfalt \u2013 ein lebendiger Planet f\u00fcr uns und unsere Kinder", "id": 77826, "language": "de-DE", "link": "https://wwf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wwf.de/fileadmin/_processed_/c/0/csm_grosser-panda-kaut-stock-Chengdu-China-WW1113726-c-Sharon-Fisher_a79ea18b16.jpg", "title": "WWF Deutschland \u2013 Organisation f\u00fcr Natur- und Artenschutz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://d1c2gz5q23tkk0.cloudfront.net/assets/networks/1882/avatar/7ebb374a758100d760af6b15a2e28587-large.?1653315388", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "Die WWF Jugend Community ist dein Ort f\u00fcr gemeinschaftlichen Einsatz zum Schutz der Natur. Ihr k\u00f6nnt euch gemeinsam \u00fcber aktuelle Themen austauschen, euch vernetzen und sogar Aktionen erstellen. Lerne unterschiedliche Menschen, die sich aktiv einsetzen m\u00f6chten, kennen und werde selbst aktiv!", "id": 233584, "language": "de", "link": "https://www.wwf-jugend.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://d1c2gz5q23tkk0.cloudfront.net/assets/networks/1882/avatar/7ebb374a758100d760af6b15a2e28587-large.?1653315388", "title": "Die WWF Jugend Community", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wwf-junior.de/fileadmin/user_upload/Original_WW1113726_webklein.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T02:59:22.312705+00:00", "description": "Gemeinsam machen wir uns stark f\u00fcr Tiere und die Natur. Hier erf\u00e4hrst du alles \u00fcber WWF Junior und die spannende Arbeit des WWF \u2013 und wir zeigen dir, wie eine bessere Zukunft aussieht. Mach mit und werde selbst aktiv!", "id": 233583, "language": "de", "link": "https://www.wwf-junior.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wwf-junior.de/fileadmin/user_upload/Original_WW1113726_webklein.jpg", "title": "Startseite - WWF Junior", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:29:42.717273+00:00", "description": "Welcome - Wyrms.de", "id": 93592, "language": "en", "link": "https://wyrms.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome - Wyrms.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/extra_3/extra21514_v-contentxl.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:12:03.287855+00:00", "description": "Skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs - Christian Ehring zeigt den Irrsinn der Woche, immer bissig, frech und witzig.", "id": 102275, "language": "de", "link": "https://x3.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/extra_3/extra21514_v-contentxl.jpg", "title": "extra 3 - Der Irrsinn der Woche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:54.731626+00:00", "description": "Filling a docx template with Python while preserving style", "id": 15786, "language": "en", "link": "https://blog.xa0.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 5, "page_rating_contents": 17, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ode to capitalism", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-01-07T09:00:04+00:00", "description": "planet x-berg.de", "id": 216073, "language": "", "link": "https://x-berg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "planet x-berg.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.xboxaktuell.de/gfx_xa6/icon/facebook-890x500.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:46:43.881099+00:00", "description": "Xbox Aktuell ist dein Magazin und deine Community rund um Microsofts Xbox. Von News bis hin zu Tests von Games und Zubeh\u00f6r - hier findest du alles, was dein Herz begehrt!", "id": 295292, "language": "de", "link": "https://www.xboxaktuell.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.xboxaktuell.de/gfx_xa6/icon/facebook-890x500.jpg", "title": "Xbox Aktuell - Dein Magazin, deine Community", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.xboxdynasty.de/wp-content/uploads/2023/06/xdynasty_logo.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T00:00:00+00:00", "description": "XboxDynasty.de liefert spannende News zu Xbox Series X/S, Game Pass & Games with Gold. Entdecke die hei\u00dfesten Deals, Tests & Gewinnspiele.", "id": 287116, "language": "de_DE", "link": "https://xboxdynasty.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.xboxdynasty.de/wp-content/uploads/2023/06/xdynasty_logo.jpg", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://xc-run.de/wp-content/uploads/2022/06/xc-run2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T14:26:08+00:00", "description": "Auf xc-run.de erfahrt ihr alles zum Thema Trailrunning - Berglauf - Ultra-Trail. Hier findet ihr News, Ergebnisse, Bilder, Trails, Training, Materialtests. xcrun steht f\u00fcr Trail-Running und vieles mehr.", "id": 278061, "language": "de-DE", "link": "https://xc-run.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://xc-run.de/wp-content/uploads/2022/06/xc-run2.png", "title": "xc-run.de - Trailrunning - DAS deutschsprachige Trailrunning-Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.xc-ski.de/wp-content/uploads/2022/09/Hochformat400.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T10:32:09+00:00", "description": "Auf xc-ski.de erfahrt ihr alles zum Thema Langlauf - Skilanglauf - Biathlon - Nordische Kombination - Rollski. Hier findet ihr News, Ergebnisse, Bilder, Loipen, Training, Materialtests.", "id": 278060, "language": "de-DE", "link": "https://xc-ski.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.xc-ski.de/wp-content/uploads/2022/09/Hochformat400.png", "title": "xc-ski.de - Langlauf - Biathlon - DAS deutschsprachige Skilanglauf Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.ctfassets.net/ao073xfdpkqn/20HKrrl4nPCo1uynhfixgX/495a9202285fb08eb53b9fab8b013288/coworkers-talking-in-an-office-1200x628.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T16:16:35.131831+00:00", "description": "Xerox bietet L\u00f6sungen f\u00fcr Document Outsorcing und Dokumentmanagement. Hochwertige Multifunktionssysteme sparen Zeit und Geld, Digitaldruck war noch nie so einfach.", "id": 194515, "language": "de-DE", "link": "https://www.xerox.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/ao073xfdpkqn/20HKrrl4nPCo1uynhfixgX/495a9202285fb08eb53b9fab8b013288/coworkers-talking-in-an-office-1200x628.jpg", "title": "Dokument Management mit Xerox, Multifunktionssysteme f\u00fcr Ihr B\u00fcro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00", "description": "Mantis", "id": 268546, "language": "", "link": "http://bugs.xforce-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mantis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T11:36:01.468177+00:00", "description": "X-Force Dokumentation - Overview", "id": 268544, "language": "", "link": "http://doc.xforce-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "X-Force Dokumentation - Overview", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:55:51.863967+00:00", "description": "X-Force: Fight For Destiny - Home", "id": 90374, "language": "", "link": "https://xforce-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "X-Force: Fight For Destiny - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T05:02:00+00:00", "description": "https://x-hain.de/de/", "id": 312188, "language": "de", "link": "https://x-hain.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "https://x-hain.de/de/", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T07:00:27+00:00", "description": "XINE Projekt", "id": 104877, "language": "en", "link": "https://xinehq.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 48, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 20, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["media player"], "thumbnail": null, "title": "xine - A Free Video Player - Home", "user": "rumpel", "vote": 20}, {"age": null, "album": "https://cdn2.downdetector.com/109e92fe03bc678/images/Downdetector-OG.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T00:00:00+00:00", "description": "Echtzeit \u00dcbersicht der St\u00f6rungen. Probleme? Wir helfen Ihnen weiter.", "id": 290244, "language": "de", "link": "https://xn--allestrungen-9ib.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn2.downdetector.com/109e92fe03bc678/images/Downdetector-OG.png", "title": "\u00dcbersicht aller St\u00f6rungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-02-11T23:29:13+00:00", "description": "<p>Article URL: <a href=\"http://www.xn--plankalkl-x9a.de/\">http://www.xn--plankalkl-x9a.de/</a></p>\n<p>Comments URL: <a href=\"https://news.ycombinator.com/item?id=39908629\">https://news.ycombinator.com/item?id=39908629</a></p>\n<p>Points: 6</p>\n<p># Comments: 5</p>", "id": 27701, "language": "", "link": "http://xn--plankalkl-x9a.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://hnrss.org/frontpage", "source_obj__id": 3586, "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konrad Zuse", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:40:29.991765+00:00", "description": "Th\u00fcringen-Shop - Th\u00fcringen-Shop", "id": 92836, "language": "de", "link": "https://xn--thringen-shop-xob.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.xn--thringen-shop-xob.de/images/logos/favicon.ico", "title": "Th\u00fcringen-Shop - Th\u00fcringen-Shop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cms-images.mmst.eu/2rj3gcd43pmw/54qaQGbQ4ExcxiF2wMEJcP/c26a1ce3f6d3fecda001ecabd2991ae2/MOBILE.jpg?q=80", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T13:23:11.347573+00:00", "description": "Kostenloses Gaming im XPERION: Spiele auf dem PC, der XBOX, der PS 5, uvm. \u2713 K\u00f6ln und Berlin \u2713 3000 qm \u2713 \u00fcber 150 Konsolen \u25ba Ko", "id": 280604, "language": "de-DE", "link": "https://www.xperion-saturn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cms-images.mmst.eu/2rj3gcd43pmw/54qaQGbQ4ExcxiF2wMEJcP/c26a1ce3f6d3fecda001ecabd2991ae2/MOBILE.jpg?q=80", "title": "XPERION \u2013 Die Gaming Location", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T18:42:01.389157+00:00", "description": "XPPen ist einer der f\u00fchrenden Hersteller von Zeichentabletts, Grafiktabletts mit Display und Digitale Stifte. Das Grafiktabletts XPPen ist eine sehr gute L\u00f6sung f\u00fcr die Bildbearbeitung, Malen, Zeichnen, Retuschieren und Schreiben. Finden Sie Ihr bestes Grafiktabletts XP-Pen f\u00fcr Grafiker, Gestalter, Designer & Illustratoren.", "id": 108229, "language": "en", "link": "https://www.xp-pen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "grafiktablett mit display, profi zeichentablett f\u00fcr pc | XPPen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://adventury.xtc-shop.de/media/logo/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T22:06:49.183969+00:00", "description": "More than a Shop", "id": 270893, "language": "de", "link": "https://adventury.xtc-shop.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://adventury.xtc-shop.de/media/logo/logo.png", "title": "xt:Commerce Test", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://evelations.xtc-shop.de/media/logo/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T22:06:54.169151+00:00", "description": "More than a Shop", "id": 270895, "language": "de", "link": "https://evelations.xtc-shop.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://evelations.xtc-shop.de/media/logo/logo.png", "title": "xt:Commerce Test", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-27T20:54:09.317532+00:00", "description": "Xyllomer MUD, a textbased roleplaying environment providing a complex fantasy world to be explored by the eager adventurer.", "id": 27377, "language": "", "link": "https://www.xyllomer.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["mud game"], "thumbnail": null, "title": "Xyllomer: The Mud Concept", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:11:23.153153+00:00", "description": "Willkommen", "id": 38141, "language": "en", "link": "http://shop.yaml.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.yaml.de", "artist": "https://www.yaml.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T02:56:27.311542+00:00", "description": "Yet Another Multicolumn Layout (YAML) is a modular CSS framework for truly flexible, accessible and responsive websites.", "id": 15787, "language": "en", "link": "https://www.yaml.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "http://www.yaml.de", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "YAML CSS Framework \u2014 for truly flexible, accessible and responsive websites", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-28T15:57:40+00:00", "description": "Architectural Guide: Yangon \u2013 A comprehensive guide to Yangon's architecture", "id": 187532, "language": "en-US", "link": "https://www.yangongui.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Architectural Guide: Yangon \u2013 A comprehensive guide to Yangon's architecture", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://yannicpoepperling.de/media/site/2237618304-1569133514/fb_anzeige.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T16:04:11.881994+00:00", "description": "Yannic Poepperling is visual artist based in Berlin, GER.", "id": 282179, "language": "", "link": "http://yannicpoepperling.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://yannicpoepperling.de/media/site/2237618304-1569133514/fb_anzeige.jpg", "title": "Studio Yannic Poepperling", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-02-01T09:30:21+00:00", "description": "Yasmin Brinkmann | Systemische Beratung & Coaching: Seit mehr als einer Dekade arbeite ich systemisch-therapeutisch, beratend, coachend und lehrend mit Menschen", "id": 170052, "language": "de", "link": "https://yasmin-brinkmann.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Yasmin Brinkmann | Systemische Beratung & Coaching", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T06:43:58.190202+00:00", "description": "Auf Yelp kannst du alles M\u00f6gliche suchen, vom leckersten Burger deiner Stadt bis zum renommierten Zahnarzt. Welche Gesch\u00e4fte in deiner Nachbarschaft wirst du entdecken?", "id": 217749, "language": "de-DE", "link": "https://m.yelp.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "title": "Yelp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T06:43:53.049668+00:00", "description": "Auf Yelp kannst du alles M\u00f6gliche suchen, vom leckersten Burger deiner Stadt bis zum renommierten Zahnarzt. Welche Gesch\u00e4fte in deiner Nachbarschaft wirst du entdecken?", "id": 73119, "language": "de-DE", "link": "https://yelp.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "title": "Yelp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.you-fm.de/start-hintergrund-100~_t-1499248003901_v-16to9__retina.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "YOU FM spielt Feel Good Music.", "id": 190615, "language": "de", "link": "https://www.you-fm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.you-fm.de/start-hintergrund-100~_t-1499248003901_v-16to9__retina.jpg", "title": "YOU FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ygo-assets-websites-editorial-emea.yougov.net/original_images/og__public.original.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:11:49.788355+00:00", "description": "YouGov ist eine globale Data & Analytics Group. Erfahren Sie, was die Welt denkt, entdecken Sie unsere L\u00f6sungen und werden Sie Mitglied unserer Community, um Ihre Meinung mit anderen zu teilen.", "id": 92435, "language": "de-de", "link": "https://yougov.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ygo-assets-websites-editorial-emea.yougov.net/original_images/og__public.original.png", "title": "YouGov Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:58:45.365600+00:00", "description": "konsoleH ::  Login", "id": 257165, "language": "", "link": "https://konsoleh.your-server.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "konsoleH ::  Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T21:37:24.652507+00:00", "description": "OS Data Solutions \u2013 Dein Premium-Datenanbieter in Deutschland", "id": 185721, "language": "de-DE", "link": "http://osdatasolutions.de.www80.your-server.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OS Data Solutions \u2013 Dein Premium-Datenanbieter in Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:58:45.904335+00:00", "description": "KH Webmail :: Log in", "id": 257166, "language": "en-US", "link": "https://webmail.your-server.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KH Webmail :: Log in", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:58:44.829365+00:00", "description": "konsoleH :: Login", "id": 257164, "language": "", "link": "https://www114.your-server.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "konsoleH :: Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T11:39:15.433352+00:00", "description": "konsoleH :: Login", "id": 268585, "language": "", "link": "https://www287.your-server.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "konsoleH :: Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:03:20.389159+00:00", "description": "konsoleH :: Login", "id": 292485, "language": "", "link": "https://www405.your-server.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "konsoleH :: Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T12:43:20.861121+00:00", "description": "konsoleH :: Login", "id": 268920, "language": "", "link": "https://www527.your-server.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "konsoleH :: Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://nx12042.your-storageshare.de/themes/hetzner/core/img/favicon-touch.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T03:34:55.429326+00:00", "description": "powered by Nextcloud", "id": 103451, "language": "en", "link": "https://nx12042.your-storageshare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://nx12042.your-storageshare.de/themes/hetzner/core/img/favicon-touch.png", "title": "Storage Share", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.youtube.com/img/desktop/yt_1200.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-03-06T00:00:00+00:00", "description": "Enjoy the videos and music you love, upload original content, and share it all with friends, family, and the world on YouTube.", "id": 147033, "language": "en", "link": "https://youtube.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.youtube.com/img/desktop/yt_1200.png", "title": "YouTube", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T06:54:23.754161+00:00", "description": "Ysma \u2013 Instrumental Progressive Rock", "id": 265405, "language": "de-DE", "link": "http://ysma.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ysma \u2013 Instrumental Progressive Rock", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:47:00.494212+00:00", "description": "Der kleine Lifestyle Blog - Lifestyle, Rezensionen, Produkttests und vieles mehr", "id": 295300, "language": "de-DE", "link": "https://yvis-lifestyle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Yvis Lifestyle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://freight.cargo.site/i/479d4c7e6a6f54f94b66033d29b4fcdcc03c8d9579e340ab2c18747e538afac6/LOGO_YYYYMMDD_SMALLER.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T01:43:11.433731+00:00", "description": "A VIRTUAL ARCHIVE | PLATFORM | DIALOGUE | AND MEETING POINT \u2014 A PROJECT RUN BY DANIELA GRABOSCH AND FOUNDED IN 2015 WITH RICARDO ALMEIDA ROQUE", "id": 239911, "language": "en", "link": "https://yyyymmdd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://freight.cargo.site/i/479d4c7e6a6f54f94b66033d29b4fcdcc03c8d9579e340ab2c18747e538afac6/LOGO_YYYYMMDD_SMALLER.jpg", "title": "YYYYMMDD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T17:19:06.642444+00:00", "description": "ZOMG ZUFALL! #3822", "id": 178509, "language": "", "link": "https://z0r.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZOMG ZUFALL! #3822", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-02T19:11:36+00:00", "description": "ZACK ist eine Suchmaschine f\u00fcr Bibliotheksdatenbanken: Library Mashup / Google Maps / Z39.50 / Daten\u00fcbernahme f\u00fcr die lokale Katalogisierung / Dublettenkontrolle", "id": 286189, "language": "", "link": "https://z3950.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZACK Gateway: die B\u00fcchersuchmaschine / Katalog /\nBibliotheken / Z39.50", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-01-07T10:15:19+00:00", "description": "The Unofficial CP/M Web Site", "id": 88286, "language": "", "link": "https://cpm.z80.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The Unofficial CP/M Web Site", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-07-14T13:15:24+00:00", "description": "Zugang zum CP/M-Forum", "id": 262949, "language": "", "link": "http://www.forum.z80.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zugang zum CP/M-Forum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T11:47:28+00:00", "description": "zakk ist ein soziokulturelles Zentrum in D\u00fcsseldorf mit einem vielf\u00e4ltigen und ambitionierten Kulturprogramm. Das Programm setzt sich zusammen aus den Schwerpunkten Wort & B\u00fchne (Literatur, Kabarett), Musik, Interkultur, Projekte, Politik & Gesellschaft und Discos.", "id": 308729, "language": "de-de", "link": "https://www.zakk.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "zakk - Zentrum f\u00fcr Aktion, Kultur und Kommunikation - startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T07:29:15.790224+00:00", "description": "Shop the latest fashion & shoes online | Free delivery* & returns on most of the orders | Over 1,900 Brands \u2013 new products every day!", "id": 125746, "language": "en-GB", "link": "https://www.zalando.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Shop Shoes, Fashion & Accessories Online | Zalando", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00", "description": "Zalando Outlet - Finde in den Zalando Outlet Stores Top Marken bis zu 70 % reduziert! Der Zalando Sale zum Anfassen. Jetzt f\u00fcr die Outlet Card anmelden.", "id": 125747, "language": "de-DE", "link": "https://www.zalando-outlet.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home Zalando Outlet - Zalando Outlet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zamadama.de/fileadmin/_processed_/2/6/csm_imac-und-mobiles_5667b11171.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T13:23:14.139450+00:00", "description": "Zamadama ist eine einfach zu bedienende und zuverl\u00e4ssige Open Source Plattform von SpaceNet auf Basis von Zimbra und Nextcloud f\u00fcr die DSGVO-konforme Zusammenarbeit.", "id": 301681, "language": "de", "link": "https://www.zamadama.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zamadama.de/fileadmin/_processed_/2/6/csm_imac-und-mobiles_5667b11171.png", "title": "Zamadama: E-Mail-Dienste, Cloud-Speicher & digitale Zusammenarbeit in Unternehmen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T14:40:35.736597+00:00", "description": "zanderroth", "id": 281101, "language": "de", "link": "http://www.zanderroth.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "zanderroth", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zbmed.de/typo3conf/ext/dreipc_zbmed/Resources/Public/Image/zbmed_logo_de.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T16:08:05.262872+00:00", "description": "INFORMATION. WISSEN. LEBEN. ZB MED ist Infrastruktur- und Forschungszentrum f\u00fcr lebenswissenschaftliche Informationen und Daten.", "id": 289648, "language": "de", "link": "https://www.zbmed.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zbmed.de/typo3conf/ext/dreipc_zbmed/Resources/Public/Image/zbmed_logo_de.png", "title": "ZB MED Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T21:16:54.962427+00:00", "description": "ZDB Magazines Database", "id": 261744, "language": "en", "link": "https://zdb-katalog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZDB catalogue - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:07:55.737799+00:00", "description": "MainzelDirekt Login", "id": 298156, "language": "", "link": "https://mainzeldirekt.zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MainzelDirekt Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zdf.de/assets/mediathek-devices-100~1280x720?cb=1510668819336", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T00:00:00+00:00", "description": "Alle Videos und Livestreams in der ZDFmediathek anschauen \u2013 st\u00e4ndig verf\u00fcgbar und interaktiv! Entdecken Sie Filme, Serien, Sportevents, Dokumentationen und vieles mehr!", "id": 298150, "language": "de", "link": "http://module.zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zdf.de/assets/mediathek-devices-100~1280x720?cb=1510668819336", "title": "ZDFmediathek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-05-20T09:39:54+00:00", "description": "ZDF - Next Generation Player", "id": 102309, "language": "", "link": "https://ngp.zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZDF - Next Generation Player", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:13:55.560209+00:00", "description": "Start", "id": 102308, "language": "de-DE", "link": "https://presseportal.zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:07:46.777432+00:00", "description": "ZDFtext \u2013 schnell und umfassend informiert", "id": 298153, "language": "", "link": "https://teletext.zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZDFtext", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:13:58.198760+00:00", "description": "Erleben Sie Fernsehen vor Ort! Tickets f\u00fcr Veranstaltungen k\u00f6nnen Sie hier auf unserer Seite bestellen. Einen Blick hinter die Kulissen erhalten Sie bei unseren ZDF-F\u00fchrungen im Sendezentrum Mainz und in unserem Hauptstadtstudio in Berlin.", "id": 102310, "language": "de", "link": "https://ticketservice.zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZDF Ticketservice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:04:18.837362+00:00", "description": "Trailer", "id": 298147, "language": "de-DE", "link": "https://trailer.zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trailer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-03-15T00:00:00+00:00", "description": "Alle Videos und Livestreams in der ZDFmediathek anschauen \u2013 st\u00e4ndig verf\u00fcgbar und interaktiv! Entdecken Sie Filme, Serien, Sportevents, Dokumentationen und vieles mehr!", "id": 28568, "language": "de", "link": "https://zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zdf.de/assets/mediathek-devices-100~1280x720?cb=1510668819336", "title": "ZDFmediathek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zdf.de/assets/2400-zdfinfo-100~1280x720?cb=1685531948465", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00", "description": "Die aktuellsten ZDFinfo Dokus", "id": 298146, "language": "de", "link": "https://www.zdfinfo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zdf.de/assets/2400-zdfinfo-100~1280x720?cb=1685531948465", "title": "ZDFinfo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zdf.de/assets/2400-zdfneo-100~1280x720?cb=1685544669210", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-04-25T00:00:00+00:00", "description": "ZDFneo Startseite: Alle Serien, Shows & Factual Entertainment Formate zum Bingen!", "id": 298148, "language": "de", "link": "https://www.zdfneo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zdf.de/assets/2400-zdfneo-100~1280x720?cb=1685544669210", "title": "ZDFneo: Binge Dich durch!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00", "description": "Hier k\u00f6nnen Sie mit uns in Kontakt treten. Sie finden Tickets und Infos zu Veranstaltungen und eine gro\u00dfe Auswahl an ZDF-Merchandiseartikeln aus dem Shop.", "id": 298152, "language": "de-DE", "link": "https://zdf-service.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZDF Service", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:13:59.269129+00:00", "description": "ZDFtext \u2013 schnell und umfassend informiert", "id": 102311, "language": "", "link": "https://zdftext.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZDFtext", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:14:01.284466+00:00", "description": "Mit dem Zweiten wirbt man besser \u2013 ZDF Werbefernsehen", "id": 102312, "language": "de-DE", "link": "https://zdf-werbefernsehen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mit dem Zweiten wirbt man besser \u2013 ZDF Werbefernsehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:07:54.731974+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 298155, "language": "", "link": "https://piwik.zdf-werbung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zdi-portal.de/wp-content/uploads/2021/09/zdi_Headerbild_Technik.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Zukunft durch Innovation.NRW (kurz: zdi) ist eine Gemeinschaftsoffensive zur F\u00f6rderung des MINT-Nachwuchses in NRW.", "id": 309822, "language": "de-DE", "link": "https://zdi-portal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zdi-portal.de/wp-content/uploads/2021/09/zdi_Headerbild_Technik.jpg", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T08:34:12.495057+00:00", "description": "Unter downloads.netmediaeurope.de befindet sich der Downloadbereich von ZDNet.de. Das Downloadangebot umfasst L\u00f6sungen f\u00fcr Windows, Mac OS und Linux. Unter Mobile finden sich attraktive Apps f\u00fcr Android und iOS. Der Treiberbereich umfasst \u00fcber 50.000 Downloads.", "id": 218289, "language": "de-DE", "link": "https://downloads.zdnet.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Download | ZDNet.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "Registrieren Sie sich f\u00fcr unseren kostenlosen Newsletter in nur 60 Sekunden!", "id": 218282, "language": "de", "link": "http://subscriber.zdnet.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Registrieren Sie sich f\u00fcr unseren kostenlosen Newsletter in nur 60 Sekunden!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zdnet.de/wp-content/themes/korasa-zdnet-de/images/zdnet-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:49:45.562787+00:00", "description": "ZDNet.de bietet aktuelle Nachrichten, Produkttests, Security und Praxis-Artikel aus dem IT-Bereich. Softwareentwickler erhalten wertvolle Ressourcen f\u00fcr ihre Projekte. IT-Manager und CIOs werden mit den neuesten Trends versorgt. Zudem bietet ZDNet.de Newsletter zu verschiedenen Bereichen.", "id": 73404, "language": "de-DE", "link": "https://zdnet.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zdnet.de/wp-content/themes/korasa-zdnet-de/images/zdnet-logo.png", "title": "ZDNet.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:01:39.329224+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 298122, "language": "", "link": "https://stats.zebralog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:01:40.841463+00:00", "description": "Wir konzipieren, beraten und unterst\u00fctzen bei Beteiligungsvorhaben - digital und vor Ort. Lernen Sie die Dialogzentrale, unsere Beteiligungsplattform, kennen. Mehr zu unserem Angebot, unserem Team und unseren Projekten hier auf zebralog.de", "id": 298123, "language": "de", "link": "https://www.zebralog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zeiss.de/content/dam/cco/reference-master/home/images/210506_zeiss-international-eyes-website-stage_4.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T15:22:52.265717+00:00", "description": "ZEISS ist ein weltweit f\u00fchrendes Technologieunternehmen der optischen und optoelektronischen Industrie.", "id": 254038, "language": "de-DE", "link": "http://www.zeiss.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zeiss.de/content/dam/cco/reference-master/home/images/210506_zeiss-international-eyes-website-stage_4.jpg", "title": "ZEISS Gruppe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://abo.zeit.de/media/h25pqx0q/zeit-logo-2x-narrow-removebg.png?upscale=false&width=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:11:54.596037+00:00", "description": "W\u00e4hlen Sie DIE ZEIT im Wunschformat und erfahren Sie jede Woche das Wichtigste aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft & Kultur. Jetzt bestellen.", "id": 38151, "language": "en-gb", "link": "https://abo.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://abo.zeit.de/media/h25pqx0q/zeit-logo-2x-narrow-removebg.png?upscale=false&width=1200", "title": "DIE ZEIT und die ZEIT Magazine im Abo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-25T00:00:00+00:00", "description": "Entdecke deine St\u00e4rken und bekomme Jobs per Mail \u27a4 Starte die Jobsuche mit dem BOA Berufstest von ZEIT Campus.", "id": 38165, "language": "de", "link": "https://berufstest.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://berufstest.zeit.de/favicon.ico", "title": "Welcher Beruf passt zu mir? - Der Berufstest von ZEIT Campus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:36.743029+00:00", "description": "Notizen, Nachrichten und Geistesblitze unserer Redakteure und Autoren", "id": 38166, "language": "de", "link": "https://blog.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.zeit.de/p/zeit.web/icons/favicon.svg", "title": "Blogs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T21:41:04.646084+00:00", "description": "Briefkasten", "id": 199616, "language": "de", "link": "https://briefkasten.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Briefkasten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:14.167012+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Kommentare, Analysen und Hintergrundberichte aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Wissen, Kultur und Sport lesen Sie auf ZEIT ONLINE.", "id": 37984, "language": "de", "link": "https://cmk.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZEIT ONLINE Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:24.987920+00:00", "description": "403", "id": 38162, "language": "de", "link": "https://datenschutz.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "403", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://img.zeit.de/administratives/sharing/fallback-image/wide__1300x731", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:11:36.595535+00:00", "description": "404 Fehler", "id": 38145, "language": "de", "link": "https://img.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img.zeit.de/administratives/sharing/fallback-image/wide__1300x731", "title": "404 Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:50.059154+00:00", "description": "Anzeigenerfassung | DIE ZEIT", "id": 38172, "language": "de", "link": "https://inserieren.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://inserieren.zeit.de/favicon.ico", "title": "Anzeigenerfassung | DIE ZEIT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ac-fallback-assets.imgix.net/zos/athenex-zos-e295e9e536c43ac23a1cb6785695931d4926750ad077f02ee517c788cd8b93b4.png?auto=format&fill=solid&fill-color=fff&fit=fillmax&h=630&w=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-16T00:00:00+00:00", "description": "Die Online-Jobb\u00f6rse der ZEIT bietet die passenden Jobs. Alle Stellenangebote aus der renommierten Wochenzeitung, Karriere-Tipps und Wissenswertes zum Thema Arbeitswelt erwarten Sie.", "id": 38156, "language": "de", "link": "https://jobs.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ac-fallback-assets.imgix.net/zos/athenex-zos-e295e9e536c43ac23a1cb6785695931d4926750ad077f02ee517c788cd8b93b4.png?auto=format&fill=solid&fill-color=fff&fit=fillmax&h=630&w=1200", "title": "ZEIT ONLINE Stellenmarkt - Jobb\u00f6rse der ZEIT - Alle aktuellen Jobs im ZEIT ONLINE Stellenmarkt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:29.476682+00:00", "description": "ZEIT ONLINE", "id": 38163, "language": "de", "link": "https://meine.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZEIT ONLINE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-26T14:40:39.110166+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Kommentare, Analysen und Hintergrundberichte aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Wissen, Kultur und Sport lesen Sie auf ZEIT ONLINE.", "id": 6046, "language": "de-de", "link": "https://newsfeed.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img.zeit.de/bilder/elemente_01_06/logos/homepage_top.gif", "title": "ZEIT ONLINE | Nachrichten, News, Hintergr\u00fcnde und Debatten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:52.059216+00:00", "description": "Newsletter | ZEIT ONLINE", "id": 38173, "language": "de", "link": "https://newsletter.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Newsletter | ZEIT ONLINE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:53.100204+00:00", "description": "Ist es Zeit f\u00fcr eine neue Liebe? Regristrieren Sie sich jetzt kostenlos in 2 Minuten bei der Partnersuche von ZEIT ONLINE und finden Sie Ihre neue Liebe.", "id": 38174, "language": "de", "link": "https://partnersuche.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZEIT ONLINE Partnersuche - Zeit f\u00fcr Liebe!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:03.558506+00:00", "description": "DIE ZEIT im Digital Abo: \u2713 52 Ausgaben im Jahr \u2713 Sofort die aktuelle Ausgabe lesen \u2713 DIE ZEIT auf allen Ger\u00e4ten \u2713 Audio inklusive \u2713 Jederzeit k\u00fcndbar", "id": 38153, "language": "de", "link": "https://premium.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://premium.zeit.de/sites/all/themes/premium2016/favicon.ico", "title": "ZEIT ABO - Die digitale ZEIT im Abo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:15.150605+00:00", "description": "ZEIT ONLINE", "id": 38157, "language": "de", "link": "https://profile.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZEIT ONLINE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Der Wissenstest des Tages bei ZEIT Spiele \u25ba Mit unserem Quiz erhalten Sie 7 Tage die Woche ein H\u00e4ppchen Allgemeinbildung.", "id": 38161, "language": "de", "link": "https://quiz.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://quiz.zeit.de/assets/favicon.svg", "title": "Quiz des Tages: Der t\u00e4gliche Wissenstest | ZEIT Spiele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://shop.zeit.de/themes/Frontend/ZeitShopResponsive/frontend/_public/src/img/logos/logo--tablet.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:11:53.071897+00:00", "description": "Der ZEIT Shop bietet Ihnen besondere Ideen und erlesene Geschenke. ZEIT Weineditionen, ZEIT Kunsteditionen und viele mehr.", "id": 38150, "language": "", "link": "https://shop.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://shop.zeit.de/themes/Frontend/ZeitShopResponsive/frontend/_public/src/img/logos/logo--tablet.png", "title": "DIE ZEIT Shop - Besondere Ideen, erlesene Geschenke", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:18.003863+00:00", "description": "Sudoku, Scrabble, Hangman, Erinnere Dich und mehr Ablenkung", "id": 38158, "language": "de", "link": "https://spiele.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.zeit.de/p/zeit.web/icons/favicon.svg", "title": "Spiele und R\u00e4tsel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://img.zeit.de/administratives/sharing/fallback-image/wide__1300x731", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:11:43.281389+00:00", "description": "404 Fehler", "id": 38147, "language": "de", "link": "https://static.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img.zeit.de/administratives/sharing/fallback-image/wide__1300x731", "title": "404 Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://studiengaenge.zeit.de/build/app/images/logo_og_hey-studium.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00", "description": "Aus \u00fcber 21.000 Studieng\u00e4ngen den passenden Studiengang finden. Mit individuellem Interessenprofil und renommiertem Hochschulranking unterst\u00fctzen wir dich bei der Suche nach deinem Wunsch-Studium.", "id": 38146, "language": "de", "link": "https://studiengaenge.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://studiengaenge.zeit.de/build/app/images/logo_og_hey-studium.png", "title": "Die besten Studieng\u00e4nge finden mit HeyStudium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Sudoku sehr schwer. Die richtige Herausforderung f\u00fcr alle Sudoku-Profis. Bei dieser Stufe werden Ihnen nur wenige Felder vorgegeben.", "id": 38155, "language": "de", "link": "https://sudoku.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.zeit.de/p/zeit.web/icons/favicon.svg", "title": "Sudoku online spielen | ZEIT Spiele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://verlag.zeit.de/content/uploads/2020/03/Header_neu-2-1024x576.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:57.977695+00:00", "description": "Mit unserem Programm laden wir Sie zum pers\u00f6nlichen Austausch ein \u2013 zwischen Lesern und Redakteurinnen, zwischen unterschiedlichen Auffassungen und Erfahrungen.", "id": 38176, "language": "de", "link": "https://verlag.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://verlag.zeit.de/content/uploads/2020/03/Header_neu-2-1024x576.png", "title": "Freunde der ZEIT - Das Programm f\u00fcr alle Abonnentinnen und Abonnenten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:34:07.682068+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Kommentare, Analysen und Hintergrundberichte aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Wissen, Kultur und Sport lesen Sie auf ZEIT ONLINE.", "id": 15788, "language": "de", "link": "https://www.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.zeit.de/p/zeit.web/icons/favicon.svg", "title": "ZEIT ONLINE | Nachrichten, News, Hintergr\u00fcnde und Debatten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zeitreisen.zeit.de/wp-content/uploads/2024/01/aras-voegel-exotisch-regenwald-costa-rica-cfreder-istock-838450376-erweiterte-lizenz_startseite.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00", "description": "ZEIT REISEN. Handverlesene Inhalte \u2713 Au\u00dfergew\u00f6hnliche Reiseleiter \u2713 Inspirierende Begegnungen \u2713 Kleine Gruppen \u2713 JETZT Reise buchen! Gratis Kataloge bestellen!", "id": 38149, "language": "de-DE", "link": "https://zeitreisen.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zeitreisen.zeit.de/wp-content/uploads/2024/01/aras-voegel-exotisch-regenwald-costa-rica-cfreder-istock-838450376-erweiterte-lizenz_startseite.jpg", "title": "Startseite | ZEIT REISEN - Reiseprogramm der ZEIT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.zeitakademie.de/wp-content/uploads/2022/02/408x550_devices_komposition_02.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00", "description": "Mehr als 150 Expert*innen garantieren eine vielf\u00e4ltige und exzellente Online-Weiterbildung, die Spa\u00df macht. Lernen in ZEIT Qualit\u00e4t.", "id": 38160, "language": "de-DE", "link": "https://www.zeitakademie.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.zeitakademie.de/wp-content/uploads/2022/02/408x550_devices_komposition_02.png", "title": "Die Zukunft des Lernens hat begonnen - Die ZEIT Akademie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zeitfuerx.de/content/uploads/2022/03/ZfX.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-23T00:00:00+00:00", "description": "Auf ZEIT f\u00fcr X stellen wir Fragen und gestalten Diskurse. Wir geben Problemen und L\u00f6sungen Raum und vernetzen Sie miteinander!", "id": 38154, "language": "de-DE", "link": "https://zeitfuerx.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zeitfuerx.de/content/uploads/2022/03/ZfX.jpg", "title": "ZEIT f\u00fcr X \u2013 Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T14:09:16.437168+00:00", "description": "ZEIT STIFTUNG BUCERIUS", "id": 258907, "language": "de", "link": "https://www.zeit-stiftung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZEIT STIFTUNG BUCERIUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:11:44.508327+00:00", "description": "Willkommen im Medienhaus der Zukunft. Lernen Sie unsere Unternehmen, Produkte, Publikationen und Dienstleistungen kennen \u25bb DIE ZEIT Verlagsgruppe", "id": 38148, "language": "de-DE", "link": "https://www.zeit-verlagsgruppe.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zeit-verlagsgruppe.de/wp-content/themes/understrap-child-master/assets/img/favicons/favicon-196x196.png", "title": "DIE ZEIT Verlagsgruppe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-04-28T01:21:54+00:00", "description": "Zeldapendium", "id": 141518, "language": "de", "link": "https://www.zeldapendium.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zeldapendium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://web-assets.zendesk.com/images/social-share/zendesk-champions-of-customer-service-2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-10-15T12:00:00+00:00", "description": "Zendesk ist eine preisgekr\u00f6nte Kundenservice-Software, der \u00fcber 200.000\u00a0Kund:innen vertrauen. Ob per SMS, App, Telefon, E-Mail, Live-Chat oder auf Social Media\u00a0\u2013 sorgen Sie auf jedem Supportkanal f\u00fcr zufriedene Kund:innen.", "id": 128643, "language": "de-DE", "link": "https://www.zendesk.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://web-assets.zendesk.com/images/social-share/zendesk-champions-of-customer-service-2.png", "title": "Zendesk: Die Komplettl\u00f6sung f\u00fcr den Kundenservice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zendis.de/zendis-og-01.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00", "description": "Wir unterst\u00fctzen die \u00d6ffentliche Verwaltung in Deutschland, digitale Technologien eigenst\u00e4ndig und unabh\u00e4ngig zu nutzen. Das Mittel ist Open-Source-Software.", "id": 301711, "language": "de", "link": "https://zendis.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zendis.de/zendis-og-01.png", "title": "ZenDiS | Zentrum Digitale Souver\u00e4nit\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T23:15:47.144528+00:00", "description": "Zenithmedia \u2705 Drittgr\u00f6\u00dftes Media-Network weltweit \u2705 Der Return on Investment (ROI) unserer Kunden ist Dreh- und Angelpunkt unserer Arbeit \u27a4 Mehr erfahren", "id": 186527, "language": "en", "link": "https://www.zenithmedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MEDIA, KOMMUNIKATIONS- & MARKETING-BERATUNG | ZENITH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zenkerdaniel.de/media/pages/arbeiten/hotel-riesengebirge/fc3d9171e7-1715100606/riesengebirge_zenker_8486_titel.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T16:38:40.585311+00:00", "description": "Visuelle Identit\u00e4ten f\u00fcr Menschen, Orte und Geschichten. Hamburger Design\u00adb\u00fcro f\u00fcr Corporate und Editorial Design in Wirtschaft und Kultur.", "id": 274845, "language": "", "link": "https://zenkerdaniel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zenkerdaniel.de/media/pages/arbeiten/hotel-riesengebirge/fc3d9171e7-1715100606/riesengebirge_zenker_8486_titel.jpg", "title": "(Studio)\u2003Daniel Zenker | Konzeption und Gestaltung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:51:08.655197+00:00", "description": "Die sch\u00f6nste Art zu fliegen - gleiten Sie mit dem Zeppelin NT am Bodensee, \u00fcber M\u00fcnchen, Frankfurt und im Rheinland in 300 Metern H\u00f6he durch die L\u00fcfte.", "id": 292430, "language": "de-DE", "link": "https://zeppelin-nt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zeppelinflug", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-19T00:00:00+00:00", "description": "A Zettelkasten is a personal tool for thinking and writing that creates an interconnected web of thought. Its emphasis is on connection and not mere collection of ideas.", "id": 31985, "language": "en", "link": "https://zettelkasten.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zettelkasten.de/favicon.ico", "title": "Zettelkasten knowledge and info management \u2022 Zettelkasten Method", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T08:10:07.616615+00:00", "description": "SCIP", "id": 273448, "language": "", "link": "https://scip.zib.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SCIP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T15:14:50.864936+00:00", "description": "Home | zib.de", "id": 59232, "language": "en", "link": "https://www.zib.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | zib.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T03:06:17.432785+00:00", "description": "ZIMPL", "id": 132937, "language": "", "link": "http://zimpl.zib.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZIMPL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-03-16T16:12:59+00:00", "description": "Konrad Zuse</a> (1910-1995) built the first program-controlled computing machine in the world. He has brought his inventions, patent outlines, talks and lectures to paper between 1936 and 1995. This archive offers chronological and subject-based access to these documents spanning the work of Zuse. Software simulations of his computing machines help to understand the technical documents.", "id": 98423, "language": "en-US", "link": "http://zuse-z1.zib.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Konrad Zuse Internet Archive", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T16:32:17.669454+00:00", "description": "Konrad Zuse Internet Archive - Home", "id": 289793, "language": "", "link": "http://zuse.zib.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konrad Zuse Internet Archive - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-05-31T20:12:01+00:00", "description": "Raum f\u00fcr Neues", "id": 281433, "language": "", "link": "http://zieglerbuerg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raum f\u00fcr Neues", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T07:49:15.054310+00:00", "description": "zimpel ist die PR-Software und Mediendatenbank der dpa-Tochter news aktuell", "id": 186829, "language": "", "link": "https://www.zimpel-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "zimpel - die PR-Software und Mediendatenbank", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:31:46.394671+00:00", "description": "Zitate und Spr\u00fcche - st\u00f6bern Sie in unseren Zitatkategorien mit tausenden von Zitaten. Sie k\u00f6nnen die Zitate per E-Mail verschicken, bewerten oder sie zu eigenen Lieblingslisten zusammenstellen.", "id": 37589, "language": "de", "link": "http://www.zitate-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZITATE-ONLINE.DE +++ Starke Spr\u00fcche - treffende Zitate +++ Sprichw\u00f6rter +++ Zitat des Tages +++ Forum +++ Lieblingszitate verwalten u.v.m.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zkm.de/sites/all/themes/r17/images/zkm-logo-open-graph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T21:28:04+00:00", "description": "Das ZKM Karlsruhe ist eine weltweit einzigartige Kulturinstitution \u2013 Erleben Sie vielf\u00e4ltige Ausstellungen und Veranstaltungen rund um das Thema Medienkunst.", "id": 199702, "language": "de", "link": "https://zkm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zkm.de/sites/all/themes/r17/images/zkm-logo-open-graph.png", "title": "Zentrum f\u00fcr Kunst und Medien | ZKM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-05-10T10:55:23+00:00", "description": "Z-Node 51", "id": 88298, "language": "", "link": "https://znode51.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z-Node 51", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:52:48+00:00", "description": "Zoetis", "id": 204548, "language": "en", "link": "https://www2.zoetis.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zoetis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T21:40:03.386095+00:00", "description": "Startseite - Zoo Frankfurt", "id": 160064, "language": "de-DE", "link": "http://www.zoo-frankfurt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Zoo Frankfurt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/euc-cdn.freshdesk.com/data/helpdesk/attachments/production/76044777694/logo/5Li2q94SYt4OYFbvYzeK8m3rmVIMsXlJbg.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&amp;X-Amz-Credential=AKIAS6FNSMY2XLZULJPI%2F20240610%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&amp;X-Amz-Date=20240610T083216Z&amp;X-Amz-Expires=604800&amp;X-Amz-SignedHeaders=host&amp;X-Amz-Signature=0d1bf3a03c83f4fc4ed22acace689e4b2532446de9520fdf1daaa3d603acc804", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T06:27:35.303352+00:00", "description": "Support", "id": 125261, "language": "en", "link": "https://support.zooplus.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/euc-cdn.freshdesk.com/data/helpdesk/attachments/production/76044777694/logo/5Li2q94SYt4OYFbvYzeK8m3rmVIMsXlJbg.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&amp;X-Amz-Credential=AKIAS6FNSMY2XLZULJPI%2F20240610%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&amp;X-Amz-Date=20240610T083216Z&amp;X-Amz-Expires=604800&amp;X-Amz-SignedHeaders=host&amp;X-Amz-Signature=0d1bf3a03c83f4fc4ed22acace689e4b2532446de9520fdf1daaa3d603acc804", "title": "Support", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T05:49:20.497610+00:00", "description": "Bestellen Sie Tierbedarf & Tierfutter g\u00fcnstig online bei zooplus \u2713 15% Neukunden-Rabatt \u2713 Portofrei ab 29\u20ac \u2713 Attraktive Angebote!", "id": 46738, "language": "de", "link": "https://www.zooplus.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png", "title": "Tierbedarf, Tierfutter, Tiernahrung g\u00fcnstig bestellen | zooplus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T08:49:54.518164+00:00", "description": "package finder tool", "id": 82583, "language": "en-US", "link": "https://maintainer.zq1.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "package finder tool", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-09T00:00:00+00:00", "description": "Index of /", "id": 246082, "language": "", "link": "https://rb.zq1.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Index of /", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-08T00:00:00+00:00", "description": "Ferienzeit ist Reisezeit: Einladung zu einer Reise in deine pers\u00f6nliche Zukunft. Die Zentrale\u2026", "id": 309778, "language": "de-DE", "link": "http://www.zsb-os.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrale Studienberatung Osnabr\u00fcck - Zentrale Studienberatung Osnabr\u00fcck (ZSB)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:58:51.372800+00:00", "description": "Gemeinschaftsunternehmen: Charit\u00e9 Universit\u00e4tsmedizin Berlin & des DRK Blutspendedienstes Nord-Ost \u2764 Blut spenden & Gutes tun!", "id": 37138, "language": "de-DE", "link": "https://www.ztb-blutspende.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ztb-charite.de/wp-content/themes/ztb-theme/favicons/favicon-32x32.png", "title": "Zentrum f\u00fcr Transfusionsmedizin & Zelltherapie | ZTB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T16:14:36.581498+00:00", "description": "Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet.", "id": 142104, "language": "en", "link": "https://blog.ztfr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zeitfresser Blog \u2014 Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sad...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-22T13:05:21.693897+00:00", "description": "zufallsheld", "id": 15789, "language": "en", "link": "https://www.zufallsheld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zufallsheld.de/images/favicon.png", "title": "zufallsheld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zufarben.de/image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-12-17T22:10:43+00:00", "description": "Website + domain name, 2016. Hommage to Gerhard Richter. Inspired by creative coding.", "id": 119699, "language": "en", "link": "https://zufarben.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zufarben.de/image.jpg", "title": "Zuf\u00e4rben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zukunft-der-sub.de", "artist": "https://zukunft-der-sub.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T02:56:28.461043+00:00", "description": "https://zukunft-der-sub.de", "id": 15790, "language": "de-DE", "link": "https://zukunft-der-sub.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 14, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "http://zukunft-der-sub.de", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "https://zukunft-der-sub.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T07:59:10.675642+00:00", "description": "Falko Zurell | wondering about stuff", "id": 89204, "language": "en-US", "link": "https://falko.zurell.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Falko Zurell | wondering about stuff", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:12:17.640198+00:00", "description": "Stuttgarts \u00e4lteste Weinstube. Viertele schlotzen, Fleischk\u00fcchle, Maultaschen oder Rostbraten essen zwischen Philosophen, Poeten, Politikern und Managern.", "id": 42730, "language": "de", "link": "https://zur-kiste.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Weinstube Zur Kiste", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zyklum.de/public/playground_assets/og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-29T23:47:38+00:00", "description": "Agentur f\u00fcr Webentwicklung in Dortmund, D\u00fcsseldorf und NRW", "id": 138663, "language": "de", "link": "https://zyklum.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zyklum.de/public/playground_assets/og-image.png", "title": "Future-proof custom software solutions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T02:04:07+00:00", "description": "f.zz.de", "id": 252935, "language": "", "link": "http://f.zz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "f.zz.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.jelly.deals", "artist": "https://www.jelly.deals", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-13T15:40:49.601884+00:00", "description": "Jelly Deals", "id": 15791, "language": "en", "link": "https://www.jelly.deals", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://www.jelly.deals", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assetsio.reedpopcdn.com/0502_jellydeals-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp", "title": "Jelly Deals", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-24T09:57:36.415179+00:00", "description": "Surfshark VPN \u2013 secure your data \u25cf Unlimited devices \u25cf 24/7 support \u25cf 3200+ servers in 100 countries \u25cf No-logs policy \u25cf RAM-only servers, & more.", "id": 15792, "language": "en", "link": "https://surfshark.deals", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://surfshark.com/website/_next/public/home/images/og.png", "title": "Surfshark: secure online VPN service & more", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:34:11.386923+00:00", "description": "git.meli.delivery", "id": 15793, "language": "en-US", "link": "https://git.meli.delivery", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://git.meli.delivery/assets/img/logo.png", "title": "Explore - git.meli.delivery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://meli.delivery/images/screenshots/conversations.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:13:36.005635+00:00", "description": "terminal mail client", "id": 38188, "language": "en", "link": "https://meli.delivery", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://meli.delivery/images/screenshots/conversations.webp", "title": "meli terminal mail client", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bryant.dental/assets/images/thumbnail.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T18:24:25.784816+00:00", "description": "Extraordinary products for extraordinary dentists. Bryant Dental brings you the world's lightest ergonomic loupes, headlights, dental software and more.", "id": 245918, "language": "en", "link": "https://bryant.dental", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 101, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bryant.dental/assets/images/thumbnail.jpg", "title": "Dental ergonomic loupes, headlights & software - Bryant Dental", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://alessandro.desi", "artist": "https://alessandro.desi", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-19T09:58:57.272282+00:00", "description": "Alessandro's Website", "id": 15794, "language": "en", "link": "https://alessandro.desi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://alessandro.desi", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": null, "title": "Alessandro De Simone - Software Engineer - London", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://1984.design/wp-content/uploads/2024/02/Cover_1984_Design.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-03-25T00:00:00+00:00", "description": "For curious minds, self-learners, and lifelong explorers who want to understand design principles, frameworks, and human psychology.", "id": 38190, "language": "en-US", "link": "https://1984.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://1984.design/wp-content/uploads/2024/02/Cover_1984_Design.png", "title": "1984.design \u2022 Expand your knowledge & improve your design skills.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://adobe.design/media_1f24f9805f30c4a57dd756421314d44c6dcae5181.png?width=1200&format=pjpg&optimize=medium", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T02:27:37.750190+00:00", "description": "We\u2019re the designers, builders, leaders, and researchers who help shape the look, feel, and function of Adobe products.", "id": 44171, "language": "", "link": "https://adobe.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://adobe.design/media_1f24f9805f30c4a57dd756421314d44c6dcae5181.png?width=1200&format=pjpg&optimize=medium", "title": "Adobe Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://freight.cargo.site/i/03841f7f0989e352f8ddff7a551c2c626271b80db55585475bb409b97ac1b428/30112020-Aequo-debout-retouche.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T01:55:16.652397+00:00", "description": "Aequo est un studio de cr\u00e9ation qui m\u00eale ses comp\u00e9tences en design industriel et en arts appliqu\u00e9s ainsi que sa connaissance du territoire pour r\u00e9pondre \u00e0 diff\u00e9rents briefs. Produits, espaces ou encore services, Aequo s\u2019exerce sur tous les champs du design avec une identit\u00e9 forte et des concepts narratifs. Inspir\u00e9 par son territoire, Aequo s\u2019engage dans un design durable. Le studio privil\u00e9gie les mat\u00e9riaux et les savoir-faire locaux et cherche \u00e0 cr\u00e9er du lien social \u00e0 travers ses projets", "id": 240082, "language": "en", "link": "https://aequo.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://freight.cargo.site/i/03841f7f0989e352f8ddff7a551c2c626271b80db55585475bb409b97ac1b428/30112020-Aequo-debout-retouche.jpg", "title": "AEQUO DESIGN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://framerusercontent.com/assets/aigPezTfHLfXVqaeCfFGO3wQoc0.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00", "description": "Crafting remarkable and exciting digital journeys.", "id": 38216, "language": "en", "link": "https://aimpie.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://framerusercontent.com/assets/aigPezTfHLfXVqaeCfFGO3wQoc0.png", "title": "aimpie.design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://airbnb.design/wp-content/themes/airbnbdesign/img/site.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:18:12.718027+00:00", "description": "A behind-the-scenes look at our design culture, process, learnings, and storytelling. Inspired by work, travel, and the creatives we serendipitously meet along the way.", "id": 38288, "language": "en-US", "link": "https://airbnb.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://airbnb.design/wp-content/themes/airbnbdesign/img/site.jpg", "title": "Airbnb Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assets-global.website-files.com/6304bbde7a4071d33257d450/633ae521ef05de036c7c0375_AlgorithmDriven-Design-OG.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-17T00:00:00+00:00", "description": "Will robots replace designers? No. It's more like an exoskeleton for designers. Algorithm-driven design tools can help us to construct a UI, prepare assets and content, and personalize the user experience.", "id": 38258, "language": "en", "link": "https://algorithms.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/6304bbde7a4071d33257d450/633ae521ef05de036c7c0375_AlgorithmDriven-Design-OG.png", "title": "Algorithm-Driven Design \u2014 How Artificial Intelligence is Changing Design by Yury Vetrov", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.prod.website-files.com/61330666abb9fed035bdadb9/6596500aa360fb95db7c52e7_OG%20Image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00", "description": "The personal site and portfolio of user experience and product designer Anith Vishwanath.", "id": 231120, "language": "en", "link": "https://anith.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/61330666abb9fed035bdadb9/6596500aa360fb95db7c52e7_OG%20Image.png", "title": "Anith Vishwanath \u2022 Product Designer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://gw.alipayobjects.com/zos/rmsportal/rlpTLlbMzTNYuZGGCVYM.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T15:26:18+00:00", "description": "An enterprise-class UI design language and React UI library with a set of high-quality React components, one of best React UI library for enterprises", "id": 173488, "language": "", "link": "https://ant.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://gw.alipayobjects.com/zos/rmsportal/rlpTLlbMzTNYuZGGCVYM.png", "title": "Ant Design - The world's second most popular React UI framework", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://framerusercontent.com/images/mJ5rm2EEWG3QmxldNawtg7GddTo.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00", "description": "Explore the best, hand-picked mobile app motion design", "id": 260942, "language": "en", "link": "https://appmotion.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://framerusercontent.com/images/mJ5rm2EEWG3QmxldNawtg7GddTo.jpg", "title": "App Motion - Mobile motion design gallery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:34:15.291934+00:00", "description": "A curated, easier to browse graphic design repository for the Internet Archives", "id": 6097, "language": "en", "link": "https://archives.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://64.media.tumblr.com/8a753d09f8ff44640cc1988072a93b63/d456509066361d78-3b/s128x128u_c1/f8d0640ff3728d46da0eb9e6e4d6328530a39e3f.pnj", "title": "archives.design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:23:25.805542+00:00", "description": "Artificial Design", "id": 89745, "language": "en", "link": "https://artificial.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Artificial Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://auror.design/wp-content/uploads/2019/11/backimage-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T08:50:18.393831+00:00", "description": "2019\u5e7411\u6708\u65b0\u8a2d\u3002\u30c6\u30af\u30ce\u30ed\u30b8\u30fc\u30c7\u30b6\u30a4\u30f3\u30e1\u30c7\u30a3\u30a2\u300cAuror\u300d\u516c\u5f0f\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8 \u7814\u7a76\u8005\u3084\u65b0\u898f\u4e8b\u696d\u958b\u767a\u8005\u306e\u4fa1\u5024\u5275\u9020\u3092\u30b5\u30dd\u30fc\u30c8\u3059\u308b\u305f\u3081\u306e\u53c2\u8003\u306b\u306a\u308b\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\u3057\u307e\u3059\u3002\u30de\u30c6\u30ea\u30a2\u30eb\u3001\u30c7\u30d0\u30a4\u30b9\u958b\u767a\u306e\u30d2\u30f3\u30c8\u306b\u306a\u308b\u8cea\u306e\u9ad8\u3044\u8ad6\u6587\u3084\u30d3\u30b8\u30cd\u30b9\u958b\u767a\u306e\u30d2\u30f3\u30c8\u306b\u306a\u308b\u60c5\u5831\u306a\u3069\u3092\u7d39\u4ecb\u3059\u308bTechnology x Design Media\u3067\u3059", "id": 167649, "language": "ja", "link": "http://auror.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://auror.design/wp-content/uploads/2019/11/backimage-scaled.jpg", "title": "Auror@", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://automattic.design/wp-content/uploads/2020/09/26616-a8c-2.png?w=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T23:38:38+00:00", "description": "Designing a better web", "id": 216715, "language": "en", "link": "https://automattic.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://automattic.design/wp-content/uploads/2020/09/26616-a8c-2.png?w=1200", "title": "Automattic Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bald.design/home-og-image.jpg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:16:54.259184+00:00", "description": "Bumhan Yu is a NYC-based designer and engineer with backgrounds in psychology, linguistics, translation, and communications design.", "id": 77080, "language": "en", "link": "https://bald.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bald.design/home-og-image.jpg", "title": "About", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T04:00:27.054777+00:00", "description": "Enjoy your favorite tech podcast with search and filter functionality\u2014with all the Sick Picks at your finger tips.", "id": 173614, "language": "en", "link": "https://syntax.bald.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Syntax Podcast: The Missing Browser", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "BAM DESIGN specialized in creating lovable products through innovative UX/UI design solutions. Let's create together a lovable product for a better user experience.", "id": 200976, "language": "fr", "link": "https://www.bam.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BAM DESIGN | Web & Mobile Design Agency based in Paris", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://being.design/wp-content/uploads/2023/09/Being-Design-Inc-Brand-and-Marketing-Consultancy.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:47:25.912587+00:00", "description": "Being Design is a branding & marketing consultancy that takes brands to the next level by combining human-centered marketing with data-driven strategy.", "id": 93840, "language": "en-US", "link": "https://being.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://being.design/wp-content/uploads/2023/09/Being-Design-Inc-Brand-and-Marketing-Consultancy.png", "title": "Being Design | Branding and Marketing Consultants", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bigrocket.design/wp-content/uploads/2023/09/fin-app.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00", "description": "We design and build powerful apps and websites that convert visitors into customers and help businesses grow.", "id": 188813, "language": "en-US", "link": "https://bigrocket.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bigrocket.design/wp-content/uploads/2023/09/fin-app.png", "title": "Enterprise & Consumer Apps that get results", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bingham.design", "artist": "https://bingham.design", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-11T13:29:06.035129+00:00", "description": "The greatest asset your business has is the internet. People are looking for your digital presence to meet their needs. What will they find when they look for you? How will they experience your brand?\u00a0From logo design to search engine marketing, I craft strong strategies and unique experiences that are going to help you succeed in the digital world.", "id": 15796, "language": "en-US", "link": "https://bingham.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://bingham.design", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bingham.design/wp-content/uploads/2018/04/bingham-design-boldly-digital-marketing-social-media.jpg", "title": "Bingham Design | Digital Marketing for Your Cause", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T15:42:40.454884+00:00", "description": "Black Design demystifies the design process for early stage startups. We translate relevant design know-how to actionable tools for founders.", "id": 281876, "language": "en-US", "link": "http://black.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Black Design \u2013 Get your hands dirty!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://blush.design/og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T07:44:34.792530+00:00", "description": "Blush makes it easy to add free illustrations to your designs. Play with fully customizable graphics made by artists across the globe.", "id": 174768, "language": "en", "link": "https://blush.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://blush.design/og-image.png", "title": "Blush: Illustrations for everyone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*QaXIC2IuvZQwWShVl2hRsQ.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T17:58:35.249504+00:00", "description": "UX stories from the designers at Booking.com.", "id": 159392, "language": "", "link": "https://booking.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*QaXIC2IuvZQwWShVl2hRsQ.jpeg", "title": "Booking.com\u200a\u2014\u200aUX Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T23:14:46.356794+00:00", "description": "A Small Product Studio", "id": 302499, "language": "en", "link": "https://boringboring.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boring Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T23:14:45.343629+00:00", "description": "An elegant tool, built for coding", "id": 302498, "language": "en", "link": "https://easydevo.boringboring.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EasyDevo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-23T15:09:09+00:00", "description": "A Brutalist HTML Template built with Bootstrap v4. Includes 2 Landing Pages, 2 Coming Soon Pages and 2 Countdown Pages with working contact and subscription forms.", "id": 281250, "language": "en", "link": "http://brutalist.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutal - A Brutalist HTML Template", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": "David Copeland", "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2023-09-29T00:00:00+00:00", "description": "Guidelines for web design that adhere to the tenets and ethos of Brutalism", "id": 28535, "language": "en", "link": "https://brutalist-web.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 53, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 30, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["brutalist web", "web1", "internet"], "thumbnail": null, "title": "Brutalist Web Design", "user": "rumpel", "vote": 30}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:34:17.686429+00:00", "description": "Cap_able wants to have an impact on society, creating awareness on contemporary issues through highly innovative design products from a technological and ethical point of view.", "id": 936, "language": "en", "link": "https://www.capable.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.capable.design/cdn/shop/files/favicon_32x32.png?v=1712923371", "title": "Design For Awareness | Cap_able Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.prod.website-files.com/649f293b8432e8eb619b9891/650475b1d351cc532f149bc1_Group%202.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00", "description": "Charmer Studio is a creative digital studio that specializes in branding, web design, product design, mobile app design, design systems, development, and digital experience. Our mission is to help businesses grow and succeed in the digital world.", "id": 279943, "language": "en", "link": "https://charmer.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/649f293b8432e8eb619b9891/650475b1d351cc532f149bc1_Group%202.png", "title": "Charmer Studio - design studio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assets-global.website-files.com/5ba4b3c973b5d218459f7e6f/5f36037991336f1f2a8bf938_checklist-3-thumbnail.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-07T00:00:00+00:00", "description": "Checklist Design is a curated list of checklists ranging from website pages, to UI components, all the way to branding assets.", "id": 304271, "language": "", "link": "https://www.checklist.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/5ba4b3c973b5d218459f7e6f/5f36037991336f1f2a8bf938_checklist-3-thumbnail.jpg", "title": "Checklist Design - A collection of the best design practices.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.chris-wood.design/cgi/image/Home_open_graph_2.opti_55miC76rfUwk0-R7Qtjgg.webp?width=16&quality=100&format=raw", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T17:58:25.971090+00:00", "description": "I craft digital experiences that help people. Available to hire for contract work in UX + UI design, user research, and low-code development.", "id": 171140, "language": "en", "link": "https://www.chris-wood.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.chris-wood.design/cgi/image/Home_open_graph_2.opti_55miC76rfUwk0-R7Qtjgg.webp?width=16&quality=100&format=raw", "title": "Chris Wood | UX + UI design, user research, and low-code development", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00", "description": "Builder Bedford CKB Interiors - House extensions, designer kitchens bathrooms", "id": 182759, "language": "en-GB", "link": "https://ckbinterior.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Builder Bedford CKB Interiors - House extensions, designer kitchens bathrooms", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T00:28:52.873940+00:00", "description": "Clarity Design System is the premiere design system for application development.", "id": 39014, "language": "en-US", "link": "https://core.clarity.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://core.clarity.design/favicon.ico", "title": "Clarity Design System", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cloudscape.design/open-graph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:30:53.901042+00:00", "description": "Cloudscape offers user interface guidelines, front-end components, design resources, and development tools for building intuitive, engaging, and inclusive user experiences at scale.", "id": 89943, "language": "en", "link": "https://cloudscape.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cloudscape.design/open-graph.png", "title": "Cloudscape - Cloudscape Design System", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:15:44.352319+00:00", "description": "Craftcode Design \u2013 Home", "id": 77049, "language": "en-US", "link": "https://craftcode.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Craftcode Design \u2013 Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://craftwork-images.b-cdn.net/wp-content/uploads/2022/12/Craftwork-Open-Graph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:14:35.316192+00:00", "description": "Design resources for everyone. Freebies and premium web design products, custom illustrations and graphics on one marketplace.", "id": 38212, "language": "en-US", "link": "https://craftwork.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://craftwork-images.b-cdn.net/wp-content/uploads/2022/12/Craftwork-Open-Graph.png", "title": "Craftwork: UX/UI kits, illustrations, mockups, fonts and more", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://framerusercontent.com/assets/tB1GnIu5RyHoE0GXFHJBqfxPs.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "Your Senior Design Partner for a simple monthly fee.", "id": 172466, "language": "en-GB", "link": "https://crucial.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://framerusercontent.com/assets/tB1GnIu5RyHoE0GXFHJBqfxPs.png", "title": "Crucial.Design \u2731 Your Senior Design Partner", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-08T00:00:00+00:00", "description": "Unleash your creativity with out-of-this-world web design inspiration from across the web.", "id": 15797, "language": "", "link": "https://www.curated.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://hnrss.org/frontpage", "source_obj__id": 3586, "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/63bd42e1e586a852754fab62/63e397fec7605a21a97bb284_Open-Graph-1.png", "title": "Curated web design inspiration catalog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assets-global.website-files.com/65b6ab8c0edca6f33a95c5df/65b81ae04d0eff0f4b4e3316_Share%20Image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00", "description": "For businesses who need well-crafted brand, marketing, and sales materials. No contracts. No meetings. No headaches. Just real good design work.", "id": 132281, "language": "", "link": "https://www.daasgood.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/65b6ab8c0edca6f33a95c5df/65b81ae04d0eff0f4b4e3316_Share%20Image.png", "title": "Daas Good\u00ae  |  A Design Partner Who Doesn\u2019t Drop the Ball", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-06T00:00:00+00:00", "description": "Aspects of the important, overlooked and subtle in UX, design, management, and the world.", "id": 28612, "language": "en", "link": "https://daveon.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://daveon.design/images/social/index_social_facebook.webp", "title": "index", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assets-global.website-files.com/6412167c874d3b52f2a4d962/6418a00c7a46dd4eb7ee8300_OpenGraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00", "description": "Deceptive patterns (also known as \u201cdark patterns\u201d) are tricks used in websites and apps that make you do things that you didn't mean to, like buying or signing up for something.", "id": 41689, "language": "en", "link": "https://www.deceptive.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/6412167c874d3b52f2a4d962/6418a00c7a46dd4eb7ee8300_OpenGraph.png", "title": "Deceptive Patterns - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:34:21.863194+00:00", "description": "An opinionated and carefully curated collection of links, books, articles, and more that will help you speed boost your UX and Product Design career.", "id": 15798, "language": "en", "link": "https://www.degreeless.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/644dcb5b2a4a5323fc30a279/64552d740aa34d5f3dbb6756_OG.png", "title": "Product design & UX design resources \u2013 Degreeless.Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T11:28:32+00:00", "description": "Delphin Hauchard Rakotozafy \u2192 delphin.design", "id": 252065, "language": "fr", "link": "https://delphin.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Delphin Hauchard Rakotozafy \u2192 delphin.design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.notion.so/images/meta/default.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:16:59.528736+00:00", "description": "A new tool that blends your everyday work apps into one. It's the all-in-one workspace for you and your team", "id": 71195, "language": "en_US", "link": "https://depue.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.notion.so/images/meta/default.png", "title": "Notion \u2013 The all-in-one workspace for your notes, tasks, wikis, and databases.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/b409c3_133e518eab9440049f7f427941d10020~mv2.jpg/v1/fill/w_1920,h_1080,al_c/b409c3_133e518eab9440049f7f427941d10020~mv2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-05T00:00:00+00:00", "description": "dotBRAND is a communication management SaaS for designers, building upon the base of AI technology to make designers to be more creative with less effort. Let designers design and leave the rest to us!", "id": 192464, "language": "en", "link": "https://dotbrand.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/b409c3_133e518eab9440049f7f427941d10020~mv2.jpg/v1/fill/w_1920,h_1080,al_c/b409c3_133e518eab9440049f7f427941d10020~mv2.jpg", "title": "Design Project Management | dotBRAND", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://d56atrl062wli.cloudfront.net/images/social.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T19:29:08.679355+00:00", "description": "A collection of resources for the design community from the team that is redesigning the way work works.", "id": 261029, "language": "", "link": "https://dropbox.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://d56atrl062wli.cloudfront.net/images/social.png", "title": "Dropbox Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.elipseagency.com/images/ea_og.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-04-21T04:59:00+00:00", "description": "Design firm that combines inventive marketing and professional graphic, digital and web design with powerful multimedia productions and application development to integrate creativity and technology.", "id": 174253, "language": "en", "link": "http://ea.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.elipseagency.com/images/ea_og.jpg", "title": "EA. Digital, graphic and web design for startups.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://framerusercontent.com/images/hfD9KbS1vJszDyyBzqLoKEAYA.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-15T16:19:39+00:00", "description": "EasyFast offers goal-oriented website and app design services with simple process focused on result delivery and top-quality craft.", "id": 277533, "language": "", "link": "https://easyfast.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://framerusercontent.com/images/hfD9KbS1vJszDyyBzqLoKEAYA.png", "title": "EasyFast \u2014 Design Services for Startups and Indies", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://64.media.tumblr.com/avatar_63ed1d13b42f_128.pnj", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T05:05:37.689996+00:00", "description": "An egg that makes themes and tutorials.", "id": 190313, "language": "", "link": "https://egg.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://64.media.tumblr.com/avatar_63ed1d13b42f_128.pnj", "title": "Free tumblr themes and resources", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://framerusercontent.com/images/hgaXOEkCk6iq8EUQ07sCX3jDLQM.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00", "description": "Your design partner for a simple monthly fee.", "id": 51837, "language": "en", "link": "https://endless.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://framerusercontent.com/images/hgaXOEkCk6iq8EUQ07sCX3jDLQM.png", "title": "Endless \u2014\u00a0Design as a Subscription", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ericwbailey.website/static/favicons/social/facebook.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:12:46.782732+00:00", "description": "Inclusive design advocate, writer, developer, and speaker", "id": 76941, "language": "en", "link": "https://ericwbailey.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ericwbailey.website/static/favicons/social/facebook.png", "title": "Eric Bailey \u2013 Inclusive design advocate, writer, developer, and speaker", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-11T16:19:11.537933+00:00", "description": "L\u2019\u00e9sad enseigne le design graphique, le design num\u00e9rique, la typographie et l\u2019image anim\u00e9e 3D (d\u00e9partement Waide Somme). Elle propose \u00e9galement des stages de formation continue pour les \u2026", "id": 15799, "language": "fr", "link": "https://esad-amiens.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 31, "page_rating_contents": 98, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://esad-amiens.design/media/pages/home/7e9909152e-1615024439/esad-2010-esad-1200x628-crop.jpg", "title": "\u00c9cole sup\u00e9rieure d\u2019art et de design d\u2019Amiens / design | accueil", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://ethicalby.design/site/assets/files/1/banner2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T20:00:49.419717+00:00", "description": "Helping organisations create ethical AI services.", "id": 231259, "language": "en", "link": "http://ethicalby.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://ethicalby.design/site/assets/files/1/banner2.jpg", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.fast.design/assets/fast-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:18:19.287649+00:00", "description": "The adaptive interface system for modern web experiences.", "id": 38291, "language": "en", "link": "https://explore.fast.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.fast.design/assets/fast-logo.png", "title": "FAST", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": "Microsoft", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2000-01-01T00:00:00+00:00", "description": "The adaptive interface system for modern web experiences.", "id": 15800, "language": "en", "link": "https://www.fast.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://hnrss.org/frontpage", "source_obj__id": 3586, "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.fast.design/assets/fast-logo.png", "title": "FAST", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-24T10:58:53.703752+00:00", "description": "The bridge between creativity and functionality, where ideas take shape and stories unfold. If it's design, it's in here.", "id": 6245, "language": "en", "link": "https://www.feedme.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.feedme.design/content/images/size/w256h256/2024/02/android-chrome-192x192.png", "title": "feedme.design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://framerusercontent.com/assets/TzomqDFEo5AjDksMqv5DLx89s.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "Felipe \u2014 Designer and Artist", "id": 87722, "language": "en", "link": "https://felipe.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://framerusercontent.com/assets/TzomqDFEo5AjDksMqv5DLx89s.png", "title": "Felipe \u2014 Designer and Artist", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T09:21:33.094419+00:00", "description": "You can often find me creating videos on YouTube channel, tweeting, sharing design thoughts on Instagram, podcasting on Design Life or hosting livestreams or mentor sessions. I'm passionate about giving back and teaching what I know so you may find me a regular attendee and speaker at conferences, meetups.", "id": 15801, "language": "", "link": "https://femke.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5f71002ba7133967e694a75d/65a97349a5c18f3d8b6895ae_femke-3.png", "title": "femke.design / Femke van Schoonhoven", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://flames-design.b-cdn.net/og-images/home-page.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T17:52:30.086106+00:00", "description": "Discover top designers worldwide on Flames. The only place where everyone has equal chances to grow, compete, learn, find jobs, and earn more. Just the best-in-class piece of work because we\u2019re an invite-only community.", "id": 304042, "language": "en", "link": "https://flames.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://flames-design.b-cdn.net/og-images/home-page.png", "title": "Flames - the most exclusive design community. Find the best designers", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.flutterwave.design/meta-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T19:28:10.844984+00:00", "description": "Flutterwave Design is a cross-disciplinary team that enjoys creating beautiful product & web experiences. Here is where we write about everything we design and ship, our design process, and also where we showcase our interests and things that inspire us.", "id": 260996, "language": "", "link": "https://flutterwave.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.flutterwave.design/meta-image.png", "title": "Flutterwave Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.prod.website-files.com/64fe0870e6e4f3a42a145c1c/6514c4e3bcde78421b541de9_open-graph.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00", "description": "Footer is a curated gallery of the top website footer inspiration on earth. Find the footers you need and sort by type and style.", "id": 306016, "language": "en", "link": "https://www.footer.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/64fe0870e6e4f3a42a145c1c/6514c4e3bcde78421b541de9_open-graph.webp", "title": "Footer \u2014 The only footer gallery on earth.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://formaat.design/img/share.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T06:20:02.852582+00:00", "description": "With more than a decade of experience each, we explore how design systems will work tomorrow", "id": 87793, "language": "en", "link": "https://formaat.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://formaat.design/img/share.png", "title": "Formaat - Design system studio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.fvwebsite.design/wp-content/uploads/2023/10/Phone-Fraser-Valley-Website-Design.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "The Official\u00a0Fraser Valley Website Design Site, Serving Customers from Hope to Vancouver!\u00a0 Increase Your Web Exposure Call Today 1-604-316-5570", "id": 312955, "language": "en-US", "link": "http://www.fvwebsite.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.fvwebsite.design/wp-content/uploads/2023/10/Phone-Fraser-Valley-Website-Design.jpg", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://gary.design", "artist": "https://gary.design", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-12T02:34:44.601604+00:00", "description": "I am a UX Designer and UX Researcher. Rapid prototyping, iterative design, data-informed decisions, and human-centered design are at the heart of what I do.", "id": 15802, "language": "", "link": "https://gary.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://gary.design", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://gary.design/images/favicon.png", "title": "UX Design Portfolio of Gary Bacon - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.gbrielle.design/wp-content/uploads/2021/01/gcircle-1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-20T00:00:00+00:00", "description": "portfolio website for gabrielle lussier", "id": 250574, "language": "en-US", "link": "https://www.gbrielle.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.gbrielle.design/wp-content/uploads/2021/01/gcircle-1.png", "title": "home | gbrielle.design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T03:54:43.330963+00:00", "description": "Globs Designer", "id": 173592, "language": "", "link": "https://www.globs.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Globs Designer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://great.design/data/assets/Great_SEO_2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T15:04:36.745029+00:00", "description": "Wir sind Great. Wir machen Design. In unserer Agentur mit B\u00fcros in Wien und Bregenz entwickeln wir Branding, Editorial Design und Markenkommunikation.", "id": 281426, "language": "de", "link": "http://great.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://great.design/data/assets/Great_SEO_2.jpg", "title": "Great Design Studio | Branding & Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-03-03T00:00:00+00:00", "description": "Group Project is the collaborative practice of designer and educator Jimmy Luu and design strategist Ryan Menefee. Our services include: Brand Strategy (Purpose workshop, Competitive/Comparative insights and analysis, Mission affirmation and maintenance) and Brand Activation (Programs, Pop-up experiences, Exhibitions, Conferences & Workshops, Training, Curation & Partnerships, Custom publications).", "id": 202867, "language": "", "link": "https://groupproject.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Group Project is the design practice of Jimmy Luu and Ryan Menefee", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:34:22.781659+00:00", "description": "Level up your product skills with bite-sized tips. Learn the growth & design strategies used by the top product companies in the world.", "id": 15803, "language": "en", "link": "https://growth.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://growth.design/opengraph-image-12gd74.png?263f944a8691c0c1", "title": "Growth.Design \u2014 Better Products, Better Growth.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://hallofshame.design/content/images/2023/02/Facebook-post---2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:06:23.583956+00:00", "description": "Protect your online privacy and rights by learning about dark patterns and unethical designs. Stay informed and avoid manipulation in the digital world.", "id": 301188, "language": "en", "link": "https://hallofshame.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://hallofshame.design/content/images/2023/02/Facebook-post---2.png", "title": "Dark Patterns Hall of Shame", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-27T00:00:00+00:00", "description": "We are HammerAlbrecht, a branding & design agency from Vienna. We tell visual stories, compelling enough to be re-told, time and time again. Find out more!", "id": 223950, "language": "en-GB", "link": "https://www.hammeralbrecht.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Design & Branding Agency \u2014 Vienna | HammerAlbrecht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://helios.hashicorp.design/assets/logos/share-card-f15228fae7c302aa061cd5fed8b96424.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:30:39.939743+00:00", "description": "The Helios Design System from HashiCorp provides the open source building blocks to design and implement consistent, accessible, and delightful product experiences.", "id": 89937, "language": "en", "link": "https://helios.hashicorp.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://helios.hashicorp.design/assets/logos/share-card-f15228fae7c302aa061cd5fed8b96424.jpg", "title": "Helios Design System", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T16:13:25.120886+00:00", "description": "Hendricks Design", "id": 63411, "language": "en-US", "link": "https://hendricks.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://api.bento.me/v1/og/loftedgoods?v=477547", "title": "Hendricks Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://hicks.design/media/pages/home/f9e0bef709-1711718910/hicks_social.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T09:42:27.766446+00:00", "description": "Graphic design, branding, illustration & iconography. You may recognise our identity work on logos for Firefox, Mailchimp and Shopify, as well as emoticons for Skype.", "id": 235448, "language": "en", "link": "https://hicks.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": "https://hicks.design/media/pages/home/f9e0bef709-1711718910/hicks_social.png", "title": "HICKS: Graphic design, branding, illustration & iconography.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://static1.squarespace.com/static/583f9058d2b85731b871f6b4/t/589421bc1b10e322367bd194/1486102975103/highressocial.png?format=1500w", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T04:12:42.663784+00:00", "description": "High Resolution is a video podcast series with 25 masters of the design industry hosted by Bobby Ghoshal and Jared Erondu. Learn how the  world's best companies approach, communicate and deploy design.", "id": 117845, "language": "en-US", "link": "https://www.highresolution.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/583f9058d2b85731b871f6b4/t/589421bc1b10e322367bd194/1486102975103/highressocial.png?format=1500w", "title": "High Resolution Podcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T19:32:06.136479+00:00", "description": "hostingby.design \u2013 Simplified hosting", "id": 275834, "language": "en-US", "link": "https://hostingby.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "hostingby.design \u2013 Simplified hosting", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:03:48.479459+00:00", "description": "Portal Home\n         - hostingby.design", "id": 93243, "language": "en", "link": "https://my.hostingby.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal Home\n         - hostingby.design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://iconify.design/og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T02:00:49.170618+00:00", "description": "All popular icon sets, one framework", "id": 39161, "language": "en-US", "link": "https://api.iconify.design", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://iconify.design/og-image.png", "title": "Iconify API", "user": null, "vote": 0}]