[{"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2009-04-27T07:07:23+00:00", "description": "TWFigurines Miniature Painting Main Gallery", "id": 307728, "language": "", "link": "http://www.twfigurines.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TWFigurines Miniature Painting Main Gallery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.twillo.de/oer/web/wp-content/uploads/2022/05/logo-twillo-1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-04-08T12:14:13+00:00", "description": "Offene Bildungsmaterialien k\u00f6nnen Sie auf dem OER-Portal twillo nutzen, ver\u00e4ndern und eigene Bildungsmaterialien mit Anderen teilen.", "id": 318289, "language": "de-DE", "link": "https://www.twillo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.twillo.de/oer/web/wp-content/uploads/2022/05/logo-twillo-1.png", "title": "Offene Bildungsmaterialien auf twillo finden und teilen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T23:27:48.838524+00:00", "description": "Herzlich willkommen beim Verlag Hermann Schmidt. Wir w\u00fcnschen viel Freude beim Entdecken der Mehrwert-B\u00fccher f\u00fcr kreative K\u00f6pfe!", "id": 186577, "language": "de-DE", "link": "https://typografie.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Verlag Hermann Schmidt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.typogui.de/images/oh.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:17:26.057338+00:00", "description": "This little guide is for writers, designer, engineers, students or anyone who just wants to do things right. Mastering the daily typography adventures will help you get your message across more successfully.", "id": 38266, "language": "en", "link": "https://typogui.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.typogui.de/images/oh.png", "title": "A Pocket Guide to Master Every Day\u2019s Typographic Adventures", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T05:14:10+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten aus M\u00fcnchen und der Welt \u2013 vom FC Bayern \u00fcber Stars und TV zu Verbraucher-Tipps.", "id": 272498, "language": "de", "link": "http://www.tz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "tz.de | News zu M\u00fcnchen, Stars, TV, der Welt des Sports und dem FC Bayern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T13:21:08+00:00", "description": "University Alliance Ruhr", "id": 269122, "language": "de", "link": "https://www.uaruhr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "University Alliance Ruhr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://media.uaudio.com/assetlibrary/h/o/homepage_og_image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:52:05.012443+00:00", "description": "Universal Audio nimmt eine weltweit f\u00fchrende Position bei der Entwicklung von Thunderbolt Audio interfaces, analoger Recording-Hardware und UAD Audio Plug-Ins ein. Entdecke unsere Produkte und shoppe direkt auf unserer Webseite.", "id": 319418, "language": "de", "link": "https://www.uaudio.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://media.uaudio.com/assetlibrary/h/o/homepage_og_image.jpg", "title": "Universal Audio | Audio Interfaces | UAD Plug-Ins", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:33.414583+00:00", "description": "Metadatenkatalog des Umweltbundesamtes. Hier finden Sie eine \u00dcbersicht der Datenbest\u00e4nde des UBA. Die Mehrzahl der Daten steht kostenfrei als Open Data bereit. Einige Datenbest\u00e4nde sind auf Nachfrage erh\u00e4ltlich.", "id": 37931, "language": "", "link": "https://gis.uba.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://gis.uba.de/home-icon.png", "title": "map.apps", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:11:48.599340+00:00", "description": "Metadatenkatalog des Umweltbundesamtes. Hier finden Sie eine \u00dcbersicht der Datenbest\u00e4nde des UBA. Die Mehrzahl der Daten steht kostenfrei als Open Data bereit. Einige Datenbest\u00e4nde sind auf Nachfrage erh\u00e4ltlich.", "id": 318389, "language": "", "link": "https://metadaten.uba.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Metadatenkatalog des UBA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:06:37.401443+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 318363, "language": "", "link": "https://piwik.infosis.uba.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:37.177818+00:00", "description": "SNS Portal", "id": 37934, "language": "de", "link": "https://sns.uba.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SNS Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:57.262579+00:00", "description": "UFORDAT", "id": 37944, "language": "de", "link": "https://ufordat.uba.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://ufordat.uba.de/../Images/PIC-1019.ico", "title": "UFORDAT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:41.143646+00:00", "description": "IIS Windows Server", "id": 37955, "language": "", "link": "https://webetox.uba.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IIS Windows Server", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:32.274357+00:00", "description": "IIS Windows Server", "id": 37930, "language": "", "link": "https://webrigoletto.uba.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IIS Windows Server", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:31.051663+00:00", "description": "infosis bietet Web-Applikationen des Umweltbundesamtes und der Bundesanstalt f\u00fcr Materialforschung und -pr\u00fcfung", "id": 37946, "language": "de_DE", "link": "https://www.infosis.uba.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen auf infosis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.umweltbundesamt.de/sites/all/themes/uba/images/umweltbundesamt-og-image-square.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:35.440121+00:00", "description": "Das Umweltbundesamt (UBA) ist Deutschlands zentrale Umweltbeh\u00f6rde und forscht, ber\u00e4t und informiert zu zahlreichen Fragen des Umweltschutzes und zu Umwelt & Gesundheit.", "id": 37949, "language": "de", "link": "https://www.uba.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.umweltbundesamt.de/sites/all/themes/uba/images/umweltbundesamt-og-image-square.png", "title": "Umweltbundesamt | F\u00fcr Mensch und Umwelt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.uberblogr.de/uberblogr_fb.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:07:20.186612+00:00", "description": "UberBlogr ist ein deutschsprachiger Webring f\u00fcr private Weblogs", "id": 76824, "language": "de", "link": "https://uberblogr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.uberblogr.de/uberblogr_fb.jpg", "title": "UberBlogr - Webring f\u00fcr Blogger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:59:44.742862+00:00", "description": "Behind the Asteroid - Uberspace Blog", "id": 320033, "language": "de-de", "link": "https://blog.uberspace.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Behind the Asteroid - Uberspace Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:59:42.662908+00:00", "description": "Uberspace.de ist deine Plattform f\u00fcr den Betrieb von Websites und Mail. Wir bieten ungew\u00f6hnlich viele M\u00f6glichkeiten, engagierte Unterst\u00fctzung durch erfahrene Linux-Admins - und du suchst dir selbst aus, wieviel du daf\u00fcr zahlst.", "id": 320031, "language": "de", "link": "https://dashboard.uberspace.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tickets, please - Uberspace.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:59:41.715899+00:00", "description": "\u269b\ufe0f Uberlab \u2014 UberLab 7 documentation", "id": 320030, "language": "en", "link": "https://lab.uberspace.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u269b\ufe0f Uberlab \u2014 UberLab 7 documentation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00", "description": "Uberspace 7 manual \u2014 Uberspace 7 manual 7.15.15 documentation", "id": 320032, "language": "en", "link": "https://manual.uberspace.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uberspace 7 manual \u2014 Uberspace 7 manual 7.15.15 documentation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uberspace.de/img/share-general.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:57:31.152532+00:00", "description": "Uberspace.de is your platform for websites and mail. We have a lot of options, dedicated support from experienced Linux admins - and you choose how much you pay for it.", "id": 37093, "language": "en", "link": "https://uberspace.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uberspace.de/img/share-general.jpg", "title": "Uberspace - Hosting on Asteroids", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T09:37:11+00:00", "description": "UBERWACH!", "id": 211601, "language": "", "link": "http://www.uberwach.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UBERWACH!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:13:06.952889+00:00", "description": "ubi168 \u2013 UBI BENE", "id": 203988, "language": "de-DE", "link": "https://ubi68.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ubi168 \u2013 UBI BENE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T18:08:11.767581+00:00", "description": "Auf dem Technikportal Ubuntu-User.de finden sie viele Informationen rund um das Thema Technik und Wirtschaft.", "id": 110443, "language": "de-DE", "link": "https://ubuntu-user.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ubuntu User - Informationen aus der Welt der Technik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T21:02:35.329391+00:00", "description": "Eigene homepage selber machen, schnell & ganz ohne Programmierkenntnisse \u2013 kostenlos! Gratis Webhosting mit unbegrenztem Webspace und Gro\u00dfe Auswahl an fertigen Design Vorlagen. 100% gratis!", "id": 284067, "language": "de", "link": "https://www.ucoz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "uCoz \u2013 ist ein Universelles Siteerstellungssystem und ein Kostenloser Homepage Baukasten neuer Generation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://a.storyblok.com/f/238110/1920x1080/4cda4de09f/1920x1080.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:53:27.455394+00:00", "description": "Die Welt ist digital. Interaktionen zwischen Konsumenten und Marken m\u00fcssen authentisch, im Dialog, vernetzt und in Echtzeit erfolgen. Diese Art der Markenf\u00fchrung \u00fcberwindet die Grenzen zwischen Kommunikationskan\u00e4len, Dienstleistungen und Produkten.", "id": 184994, "language": "de", "link": "http://www.udg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/238110/1920x1080/4cda4de09f/1920x1080.jpg", "title": "PIA UDG \u2013 For smart brands in a digital world", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://geschenke.udiscover-music.de/2/media/image/_20221114132354_199_1500.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T11:11:18+00:00", "description": "In 3 Schritten zu Geschenkideen rund um Musik f\u00fcr alle, denen du eine Freude machen willst.", "id": 192618, "language": "de", "link": "https://geschenke.udiscover-music.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://geschenke.udiscover-music.de/2/media/image/_20221114132354_199_1500.jpg", "title": "Schenke Musik | uDiscover", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://store.udiscover-music.de//assets/wlg_images/763ef3fb784c68990f54b7e070e31853c36bf393a87264e1405fe045875a2662a3b5cf3d0045d90bd38e54cdc65906da_socialpreview_udiscover_02.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T10:59:08+00:00", "description": "uDiscover Music Shop: Order Vinyl, CD, Discs & much more online. Everything for the Rock and Pop Culture Fan. From ABBA to Rolling Stones, from Beatles to Metallica - come by.", "id": 192617, "language": "en", "link": "https://store.udiscover-music.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://store.udiscover-music.de//assets/wlg_images/763ef3fb784c68990f54b7e070e31853c36bf393a87264e1405fe045875a2662a3b5cf3d0045d90bd38e54cdc65906da_socialpreview_udiscover_02.jpg", "title": "uDiscover Store Germany - Der Music Shop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T21:11:29.060295+00:00", "description": "Stories, Rock & Popkultur", "id": 66433, "language": "en-US", "link": "https://www.udiscover-music.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:51:15.481007+00:00", "description": "Universit\u00e4t der K\u00fcnste Berlin", "id": 193145, "language": "de", "link": "https://www.udk-berlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t der K\u00fcnste Berlin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T20:39:22.341802+00:00", "description": "udse.de - Foren-\u00dcbersicht", "id": 108254, "language": "de", "link": "http://forum.udse.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "udse.de - Foren-\u00dcbersicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://udse.de/wp-content/uploads/2020/01/demologo-udse-weiss.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T20:35:23+00:00", "description": "PREMIUM SOFTWARE Wir bieten ultimativen Software-L\u00f6sungen, um die Qualit\u00e4t Ihrer Audiofiles zu pr\u00fcfen, diese zu verwalten und optimieren. TESTEN. KENNENLERNEN. LIEBEN. Lernen Sie unsere Software kennen Nutzen Sie die Chance und testen Sie unsere Produkte in einer kostenlosen Testversion. AudioExpert Die universelle Software zum aufr\u00e4umen, sortieren und verwalten deiner Musiksammlung. Features Herunterladen Fakin\u2018 The Funk [\u2026]", "id": 108251, "language": "de-DE", "link": "https://udse.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://udse.de/wp-content/uploads/2020/01/demologo-udse-weiss.png", "title": "Startseite - Ulrich Decker Software", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://udse.de/wp-content/uploads/2020/01/demologo-udse-weiss.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T20:38:56.024951+00:00", "description": "PREMIUM SOFTWARE Wir bieten ultimativen Software-L\u00f6sungen, um die Qualit\u00e4t Ihrer Audiofiles zu pr\u00fcfen, diese zu verwalten und optimieren. TESTEN. KENNENLERNEN. LIEBEN. Lernen Sie unsere Software kennen Nutzen Sie die Chance und testen Sie unsere Produkte in einer kostenlosen Testversion. AudioExpert Die universelle Software zum aufr\u00e4umen, sortieren und verwalten deiner Musiksammlung. Features Herunterladen Fakin\u2018 The Funk [\u2026]", "id": 108252, "language": "de-DE", "link": "http://ud-soft.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://udse.de/wp-content/uploads/2020/01/demologo-udse-weiss.png", "title": "Startseite - Ulrich Decker Software", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:40:50.963169+00:00", "description": "Anzeiger epaper", "id": 319659, "language": "de", "link": "https://uelzener-anzeiger.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anzeiger epaper", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://git.ufz.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T08:17:48.706059+00:00", "description": "Welcome to the UFZ GitLab Service", "id": 242170, "language": "en", "link": "https://git.ufz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://git.ufz.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg", "title": "Sign in \u00b7 GitLab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T08:53:11.494965+00:00", "description": "NetX", "id": 95920, "language": "", "link": "https://mediap.ufz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NetX", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T08:53:10.947345+00:00", "description": "Ticketsystem PACE", "id": 95919, "language": "", "link": "https://pace-support.ufz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ticketsystem PACE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T08:53:07.635460+00:00", "description": "PRinS", "id": 95917, "language": "de", "link": "https://presse.ufz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PRinS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-20T19:12:24.334536+00:00", "description": "Home - Helmholtz-Centre for Environmental Research", "id": 26822, "language": "en", "link": "https://www.ufz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 5, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["environment", "climate change"], "thumbnail": null, "title": "Home - Helmholtz-Centre for Environmental Research", "user": null, "vote": 5}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-02-14T13:15:05+00:00", "description": "Udo Grebe Gamedesign - UGG", "id": 232055, "language": "", "link": "http://www.ugg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Udo Grebe Gamedesign - UGG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uiengineering.de/images/share/uiengineering-c8f054ad2c.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-01-25T11:37:53+00:00", "description": "Wir setzen uns daf\u00fcr ein, durch die enge Zusammenarbeit von Design und Entwicklung schneller bessere und nachhaltigere Ergebnisse zu erzielen.", "id": 265485, "language": "de", "link": "https://uiengineering.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uiengineering.de/images/share/uiengineering-c8f054ad2c.png", "title": "Design und Entwicklung \u2022 UI engineering", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "Mit dem Ziel, schwerkranken Menschen neue Behandlungsperspektiven durch gen- und zellbasierte Therapien bieten zu k\u00f6nnen und die internationale Wettbewerbsf\u00e4higkeit des Forschungs\u00ad und\u2026", "id": 142054, "language": "de-de", "link": "https://www.ukaachen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite der Uniklinik RWTH Aachen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T19:01:48+00:00", "description": "Aktuelle News rund um das Universit\u00e4tsklinikum Bonn", "id": 171527, "language": "de-DE", "link": "https://ukbmittendrin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ukb mittendrin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ukbnewsroom.de/wp-content/themes/ukbnews/img/UKB_NewsRoom-BeitragOB_121645.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T19:41:51+00:00", "description": "Pressemitteilungen, News, Termine und Veranstaltungen rund um das UKB.", "id": 171522, "language": "de-DE", "link": "https://www.ukbnewsroom.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ukbnewsroom.de/wp-content/themes/ukbnews/img/UKB_NewsRoom-BeitragOB_121645.jpg", "title": "UKB NewsRoom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T20:48:55.325113+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 171534, "language": "", "link": "https://stats.ukbonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ukbonn.de/site/templates/images/logos/UKB-Logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T08:57:18.627830+00:00", "description": "Ein Krankenhaus der Maximalversorgung mit 38 Kliniken und 50.000 station\u00e4ren Patienten, 35.000 Notf\u00e4llen und 350.000 ambulanten Behandlungen im Jahr.", "id": 60346, "language": "de", "link": "https://www.ukbonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ukbonn.de/site/templates/images/logos/UKB-Logo.png", "title": "UKB Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-22T00:00:00+00:00", "description": "Im Universit\u00e4tsklinikum Hamburg-Eppendorf (UKE), eine der f\u00fchrenden Kliniken Europas, arbeiten Experten aus Medizin, Forschung und Lehre f\u00fcr Ihre Gesundheit", "id": 318984, "language": "de", "link": "https://www.uke.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UKE - Wissen \u2013 Forschen \u2013 Heilen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T13:16:25.146982+00:00", "description": "Home - Uniklinikum Erlangen", "id": 258416, "language": "de-DE", "link": "https://www.uk-erlangen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Uniklinikum Erlangen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ukrinform.ua/img/img_none.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T10:44:11.730534+00:00", "description": "Nachrichten der Ukraine und der Welt \u2013 Nachrichten aktuell, Tagesnachrichten, Politik, Wirtschaft, soziale Nachrichten, Kultur, Sport, Weltnachrichten \u2013 operativ rund um die Uhr auf Ukrainisch, Russisch, Englisch, Deutsch und Spanisch.", "id": 50043, "language": "de", "link": "https://www.ukrinform.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ukrinform.ua/img/img_none.jpg", "title": "Ukrinform News", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.ukw.de/typo3conf/ext/ukw_sitepackage/Resources/Public/Images/logo_ukw_og.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00", "description": "Universit\u00e4tsklinikum W\u00fcrzburg: Hochwertige medizinische Versorgung mit Spitzenforschung f\u00fcr die Region", "id": 318173, "language": "de", "link": "http://www.ukw.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.ukw.de/typo3conf/ext/ukw_sitepackage/Resources/Public/Images/logo_ukw_og.jpg", "title": "Universit\u00e4tsklinikum W\u00fcrzburg: Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:22:07.482137+00:00", "description": "Apache2 Debian Default Page: It works", "id": 319207, "language": "", "link": "https://ulibach.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apache2 Debian Default Page: It works", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://content.ullstein.de/assets/content/SEO/default/_1200x630_crop_center-center_82_none/ullstein.png?v=1669578745", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T00:00:00+00:00", "description": "Unterhaltsame Romane, atemberaubende Krimis, spannende Sachb\u00fccher und Biographien aus den Verlagen Ullstein, Allegria, Econ, Forever, Claasen, List und\u2026", "id": 55258, "language": "de", "link": "https://www.ullstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://content.ullstein.de/assets/content/SEO/default/_1200x630_crop_center-center_82_none/ullstein.png?v=1669578745", "title": "ULLSTEIN Buchverlage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T23:30:40.956469+00:00", "description": "ulPas site", "id": 317353, "language": "de", "link": "https://ulpaulpa.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ulPas site", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/26/WLP14-ri-0633-_Ulrich_Kelber_%28SPD%29.jpg/1200px-WLP14-ri-0633-_Ulrich_Kelber_%28SPD%29.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T15:48:18+00:00", "description": "Ulrich Kelber \u2013 Wikipedia", "id": 211018, "language": "de", "link": "http://www.ulrich-kelber.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/26/WLP14-ri-0633-_Ulrich_Kelber_%28SPD%29.jpg/1200px-WLP14-ri-0633-_Ulrich_Kelber_%28SPD%29.jpg", "title": "Ulrich Kelber \u2013 Wikipedia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T18:53:09+00:00", "description": "ultraDev - The Atari Development Cartridge", "id": 310155, "language": "", "link": "http://ultradev.ultrafex.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ultraDev - The Atari Development Cartridge", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ulyaversum.de/wp-content/uploads/2019/03/9BBF33FD-EB6A-4F14-9B85-D0987DF1CE2E-1600x1067.jpeg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00", "description": "Ich begleite Frauen w\u00e4hrend Schwangerschaft, Geburt und R\u00fcckbildung und mit den Schwerpunkten: Inkontinenz, Vaginismus, Narbenbehandlung uvm.", "id": 53887, "language": "de-DE", "link": "https://ulyaversum.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ulyaversum.de/wp-content/uploads/2019/03/9BBF33FD-EB6A-4F14-9B85-D0987DF1CE2E-1600x1067.jpeg", "title": "Beckenbodentraining & somatisches Frauencoaching", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:48:20.134833+00:00", "description": "Login | UMM Bewerberportal", "id": 319730, "language": "de", "link": "https://bewerberportal.umm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Login | UMM Bewerberportal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:48:34.304882+00:00", "description": "\u201eSchonend operieren mit dem Roboter: Vom kleinsten Eingriff bis zur gro\u00dfen Tumor-OP!\u201c ist das n\u00e4chste Thema unserer beliebten Vortragsreihe \u201eMedizin f\u00fcr Mannheim\u201c. Bei der\u2026", "id": 319733, "language": "de-DE", "link": "https://www.umm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Start: Uniklinik Mannheim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T14:57:43.466408+00:00", "description": "Wolfgang Schwarz :: Home", "id": 244813, "language": "en", "link": "http://www.umsu.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolfgang Schwarz :: Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:40.423108+00:00", "description": "Denkwerkstatt Konsum: Nachhaltigen Konsum besser verstehen | Denkwerkstatt Konsum", "id": 37954, "language": "de", "link": "https://denkwerkstatt-konsum.umweltbundesamt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://denkwerkstatt-konsum.umweltbundesamt.de/themes/custom/uba_mitmachinstrument_theme/favicon.ico", "title": "Denkwerkstatt Konsum: Nachhaltigen Konsum besser verstehen | Denkwerkstatt Konsum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.umweltbundesamt.de/sites/all/themes/uba/images/umweltbundesamt-og-image-square.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:58.814478+00:00", "description": "Entdecken Sie spannende Themen des Umweltbundesamtes auf interaktive Art. Hier eine \u00dcbersicht zu unserem stetig wachsenden Informationsangebot im Scrollytelling-Format mit Texten, Bildern, Grafiken und Videos.", "id": 37945, "language": "de", "link": "https://stories.umweltbundesamt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.umweltbundesamt.de/sites/all/themes/uba/images/umweltbundesamt-og-image-square.png", "title": "Stories", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.umweltbundesamt.de/sites/all/themes/uba/images/umweltbundesamt-og-image-square.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:07:50.065873+00:00", "description": "Das Umweltbundesamt (UBA) ist Deutschlands zentrale Umweltbeh\u00f6rde und forscht, ber\u00e4t und informiert zu zahlreichen Fragen des Umweltschutzes und zu Umwelt & Gesundheit.", "id": 318384, "language": "de", "link": "http://umweltbundesamt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.umweltbundesamt.de/sites/all/themes/uba/images/umweltbundesamt-og-image-square.png", "title": "Umweltbundesamt | F\u00fcr Mensch und Umwelt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:10.971958+00:00", "description": "Das Umweltbundesamt (UBA) ist Deutschlands zentrale Umweltbeh\u00f6rde und forscht, ber\u00e4t und informiert zu zahlreichen Fragen des Umweltschutzes und zu Umwelt & Gesundheit.", "id": 15761, "language": "de", "link": "https://www.umweltbundesamt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.umweltbundesamt.de/sites/all/themes/uba/images/umweltbundesamt-og-image-square.png", "title": "Umweltbundesamt | F\u00fcr Mensch und Umwelt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:05:38.634856+00:00", "description": "Kostenlose Unterrichtsmaterialien zu den Themen Umwelt, Klima und Nachhaltigkeit > \u00dcber 100 Ideen f\u00fcr die Sekundarstufe und die Grundschule. Leicht verst\u00e4ndlich + schnell umsetzbar. Von Fachautoren/-innen erstellt. Gratis Download. Ohne Anmeldung.", "id": 318351, "language": "de", "link": "https://www.umwelt-im-unterricht.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite \u01c0 Umwelt im Unterricht: Materialien und Service f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte \u2013 BMUV-Bildungsservice \u01c0 Umwelt im Unterricht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.umweltinnovationsprogramm.de/themes/custom/uip/images/uip/uip-og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:47.950598+00:00", "description": "Das Umweltinnovationsprogramm (UIP) ist ein F\u00f6rderprogramm des Bundesministeriums fu\u0308r Umwelt, Naturschutz und nukleare Sicherheit.", "id": 37940, "language": "de", "link": "https://umweltinnovationsprogramm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.umweltinnovationsprogramm.de/themes/custom/uip/images/uip/uip-og-image.png", "title": "Umweltinnovationsprogramm | Umweltinnovationsprogramm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:45.132445+00:00", "description": "Die Umweltprobenbank des Bundes ist ein Archiv von Proben, mit denen die Qualit\u00e4t der Umwelt dokumentiert und bewertet werden kann. Werfen Sie einen Blick hinter die Kulissen und erfahren Sie mehr \u00fcber unsere Aufgaben und Arbeitsweise. Mehr erfahren...", "id": 37938, "language": "de", "link": "https://umweltprobenbank.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.umweltprobenbank.de/favicon.ico", "title": "Home        \u2013 Umweltprobenbank des Bundes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:38.923576+00:00", "description": "Homepage des deutschsprachigen Auftritts", "id": 37936, "language": "de", "link": "https://umweltrat.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.umweltrat.de/SiteGlobals/Frontend/Images/favicon.ico?__blob=normal&v=2", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.umzugsauktion.de/favicon/apple-touch-icon.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:30:32.272749+00:00", "description": "Kostenlos &amp; unverbindlich Umzugsangebote \u2728 qualit\u00e4tsgepr\u00fcfter Umzugsunternehmen vergleichen - Bis zu 40% sparen!", "id": 319254, "language": "de-DE", "link": "https://www.umzugsauktion.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.umzugsauktion.de/favicon/apple-touch-icon.png", "title": "Mit Umzugspreisvergleich bis zu 40 Prozent sparen - Umzugspreisvergleich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uncannyvalley.de/media/pages/home/61aefba10d-1620302581/bildschirmfoto-2020-07-01-um-11.17.11.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T19:01:32.158902+00:00", "description": "Website of Uncanny Valley, a music label from Dresden, Germany", "id": 270454, "language": "en", "link": "https://www.uncannyvalley.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 89, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uncannyvalley.de/media/pages/home/61aefba10d-1620302581/bildschirmfoto-2020-07-01-um-11.17.11.png", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uncover-mannheim.de/images/uncover-titel.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T15:33:45.545904+00:00", "description": "UNCOVER Mannheim ist das internationale Designfestival zu gesellschaftsrelevanten Ver\u00e4nderungsprozessen.\n  Die UNCOVER Designpreise sind mit EUR 20.000 dotiert. UNCOVER Mannheim is the international design festival for socially relevant change processes. The UNCOVER design awards are endowed with EUR 20,000.", "id": 281794, "language": "en", "link": "http://uncover-mannheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uncover-mannheim.de/images/uncover-titel.jpg", "title": "Uncover Designfest \u2013 Facing Decadence", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T19:38:50+00:00", "description": "Home - underground-aexpaerten", "id": 310374, "language": "de-DE", "link": "http://www.underground-aexpaerten.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - underground-aexpaerten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-02T00:00:00+00:00", "description": "Unglaublich Wichtig - Unglaublich wichtig", "id": 303807, "language": "de-DE", "link": "https://unglaublich-wichtig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unglaublich Wichtig - Unglaublich wichtig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://lh7-us.googleusercontent.com/docs/AHkbwyJk-rzzBUqNCUEHa1PGVu7iqLiTthdPLCvF9tFMOhw-6b1fBIgdoZHenfk-CcY22uBgEWLM6xz1NyurhZ5NAbQ2nsdFZT1PHIamKfnUsxNr2QB60bs=w1200-h630-p", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T01:24:41.813233+00:00", "description": "Index\n\nTHE AMOS PROJECT,#22\nREGISTRATION,Closed\nSemester,Summer 2024\nFirst day of class,Wed, 2024-04-17\nThis document,<a href=\"https://amos.uni1.de/\">https://amos.uni1.de</a>\nCourse management system,Please use your university's course management system so that we can reach you\nNext instance of c...", "id": 123277, "language": "pl-PL", "link": "https://amos.uni1.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://lh7-us.googleusercontent.com/docs/AHkbwyJk-rzzBUqNCUEHa1PGVu7iqLiTthdPLCvF9tFMOhw-6b1fBIgdoZHenfk-CcY22uBgEWLM6xz1NyurhZ5NAbQ2nsdFZT1PHIamKfnUsxNr2QB60bs=w1200-h630-p", "title": "AMOS #22 - Organisation [Public]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T05:13:52.453528+00:00", "description": "Dirk Riehle's Public Courses and Current Teaching \u2013 Getting the better part of theory", "id": 46274, "language": "en-US", "link": "https://uni1.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i0.wp.com/uni1.de/wp-content/uploads/2023/06/wp-1685822249000.png?fit=510%2C510&ssl=1", "title": "Dirk Riehle's Public Courses and Current Teaching \u2013 Getting the better part of theory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/s4e5db98d89d6d886/backgroundarea/ic3ebf5e9e1ef4367/version/1715927316/image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:22.079912+00:00", "description": "Universit\u00e4tsball 2024 Vom Langsamen Walzer bis Clubatmosph\u00e4re: Auch in diesem Jahr kamen alle Feierfreudigen des Bergischen Landes auf dem 18. Universit\u00e4tsball auf ihre Kosten. Die Historische Stadthalle auf dem Johannisberg bot eine F\u00fclle musikalischer Vergn\u00fcgungen und Tanzm\u00f6glichkeiten. Rund 2.300 G\u00e4ste verwandelten die prachtvolle Location bis in die fr\u00fchen Morgenstunden in ein festliches Ball-Ereignis. Save-the-Date Der 19. Universit\u00e4tsball findet am 9. November 2024 statt.", "id": 230410, "language": "de-DE", "link": "https://www.uniballwuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/s4e5db98d89d6d886/backgroundarea/ic3ebf5e9e1ef4367/version/1715927316/image.jpg", "title": "Tickets 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-04-12T12:49:20+00:00", "description": "Kodeks - The German Slavistics Server", "id": 187604, "language": "", "link": "https://kodeks.uni-bamberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kodeks - The German Slavistics Server", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T20:23:21.115463+00:00", "description": "Modern studieren, international forschen, innovativ lehren und gelassen leben in Bamberg. Das Welterbe ist unser Campus &#127891;", "id": 222490, "language": "de", "link": "https://www.uni-bamberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studieren im Welterbe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-26T13:42:48.938099+00:00", "description": null, "id": 15762, "language": "en", "link": "https://jsxgraph.uni-bayreuth.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 14, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "https://jsxgraph.uni-bayreuth.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn0.scrvt.com/a534b4b72e47031e7c1755abc55cf709/194e900f7c046d6a/c3e3d42aa693/v/6e1be1fd0f41/uni-bayreuth-campus-von-oben.jpg?nowebp=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00", "description": "Willkommen auf der Website der Uni Bayreuth.\u00a0Unsere lebenswerte Campus-Uni bietet innovative, interdisziplin\u00e4re Studieng\u00e4nge und gute Karrierem\u00f6glichkeiten.", "id": 318138, "language": "de", "link": "http://www.uni-bayreuth.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn0.scrvt.com/a534b4b72e47031e7c1755abc55cf709/194e900f7c046d6a/c3e3d42aa693/v/6e1be1fd0f41/uni-bayreuth-campus-von-oben.jpg?nowebp=1", "title": "Universit\u00e4t Bayreuth \u2013 The Gamechanger Campus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:56:43.186053+00:00", "description": "Aktuell Uni Bielefeld", "id": 318332, "language": "de-DE", "link": "https://aktuell.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktuell Uni Bielefeld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:56:16.248949+00:00", "description": "BieColl - Universit\u00e4tsbibliothek - Universit\u00e4t Bielefeld", "id": 318328, "language": "de-DE", "link": "https://biecoll.ub.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BieColl - Universit\u00e4tsbibliothek - Universit\u00e4t Bielefeld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:56:04.726860+00:00", "description": "Willkommen im Bielefelder Informationssystem (BIS)!", "id": 318327, "language": "de", "link": "https://biscdn.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen im Bielefelder Informationssystem (BIS)!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:57:26.268459+00:00", "description": "Willkommen im Bielefelder Informationssystem (BIS)!", "id": 318345, "language": "de", "link": "https://bisintern.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen im Bielefelder Informationssystem (BIS)!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "ub.aktuell | Das Weblog der Universit\u00e4tsbibliothek Bielefeld", "id": 318330, "language": "de-DE", "link": "https://blog.ub.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ub.aktuell | Das Weblog der Universit\u00e4tsbibliothek Bielefeld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00", "description": "Unsere Sammlungen - Digitale Sammlungen der Universit\u00e4tsbibliothek Bielefeld", "id": 318329, "language": "en", "link": "https://ds.ub.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unsere Sammlungen - Digitale Sammlungen der Universit\u00e4tsbibliothek Bielefeld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:45.858065+00:00", "description": "Willkommen im Bielefelder Informationssystem (BIS)!", "id": 37959, "language": "de", "link": "https://ekvv.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen im Bielefelder Informationssystem (BIS)!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:56:57.578091+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 318335, "language": "de", "link": "https://fis-portal.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:54.561974+00:00", "description": "Welcome [International Research Training Group 2235]", "id": 37965, "language": "en", "link": "https://irtg.math.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://irtg.math.uni-bielefeld.de/lib/tpl/irtgwiki/images/favicon.ico", "title": "Welcome [International Research Training Group 2235]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T14:09:13.171862+00:00", "description": "Bielefeld University Library: Catalogue.plus!: Search Home", "id": 253512, "language": "en", "link": "https://katalogplus.ub.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bielefeld University Library: Catalogue.plus!: Search Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:57:28.890787+00:00", "description": "Willkommen im Bielefelder Informationssystem (BIS)!", "id": 318347, "language": "de", "link": "https://login.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen im Bielefelder Informationssystem (BIS)!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:59:02.663223+00:00", "description": "BIS Anmeldung:\n        Universit\u00e4t Bielefeld", "id": 37970, "language": "de", "link": "https://meine.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BIS Anmeldung:\n        Universit\u00e4t Bielefeld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T04:22:12+00:00", "description": "Welcome to the NeuroInformatics Group | Neuroinformatics Group", "id": 278520, "language": "en", "link": "https://ni.www.techfak.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to the NeuroInformatics Group | Neuroinformatics Group", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:53.454524+00:00", "description": "Pages:\n        Integral Structures in Geometry and Representation Theory", "id": 37964, "language": "", "link": "https://trr358.math.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://trr358.math.uni-bielefeld.de/favicon.png", "title": "Pages:\n        Integral Structures in Geometry and Representation Theory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uni-bielefeld.de/_internal/cimg!0/aq7q1fb3elrbkcskw0kj35qgxk1pn4m.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:51.281878+00:00", "description": "As a university internationally regarded for its top-level research and innovative teaching concepts, Bielefeld University makes a significant contribution to a progressive and participatory knowledge society. It is an attractive, family-friendly place to work and study and is characterised by an open communication culture, lived interdisciplinarity, diversity and freedom for personal development.", "id": 37962, "language": "en-us", "link": "https://uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uni-bielefeld.de/_internal/cimg!0/aq7q1fb3elrbkcskw0kj35qgxk1pn4m.png", "title": "Home - Bielefeld University", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:59.543542+00:00", "description": "Webmail | Mathematik Uni Bielefeld :: Welcome to Webmail | Mathematik Uni Bielefeld", "id": 37968, "language": "en", "link": "https://webmail.math.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://webmail.math.uni-bielefeld.de/images/logo-math-en.png?s=1580488616", "title": "Webmail | Mathematik Uni Bielefeld :: Welcome to Webmail | Mathematik Uni Bielefeld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:55.352432+00:00", "description": "Webmail der Universit\u00e4t Bielefeld", "id": 37966, "language": "de-de", "link": "https://webmail.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://webmail.uni-bielefeld.de/lm_auth_proxy?LMimage=favicon.ico", "title": "Webmail der Universit\u00e4t Bielefeld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:57:27.590698+00:00", "description": "BITS Wiki-Farm, P-Stage", "id": 318346, "language": "", "link": "https://wiki.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BITS Wiki-Farm, P-Stage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www2.physik.uni-bielefeld.de/_internal/cimg!0/sfy6f4sqxmfawgijhuigf3sgssmwna5.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:57:04.169283+00:00", "description": "Physics at the University of Bielefeld is an interdisciplinary field that closely collaborates with biology, medicine, and nanotechnology. In biophysical research, physicists apply physical methods to investigate biological processes. Nanotechnology focuses on the fabrication and manipulation of materials at the nanoscale. This interdisciplinary collaboration leads to innovative research projects and provides students with a broad knowledge base in various areas.\n\nPhysics at Bielefeld University also includes theoretical physics with a focus on astrophysics, cosmology and high-energy physics. Theoretical physicists study mathematically and conceptually complex phenomena related to the universe. They develop models and theories to explain the behavior of astronomical objects, the structure of the universe and the properties of subatomic particles. This work contributes to the advancement of physical knowledge and to the understanding of the fundamental forces of the universe.", "id": 318336, "language": "en-us", "link": "https://www2.physik.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www2.physik.uni-bielefeld.de/_internal/cimg!0/sfy6f4sqxmfawgijhuigf3sgssmwna5.png", "title": "Faculty of Physics - Bielefeld University", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bgts.uni-bielefeld.de/_internal/cimg!0/tgpm8h5w868nqhh14f9ddwgle66hzr5.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:56:44.899479+00:00", "description": "The BGTS is a joint institution of the Faculties of", "id": 318333, "language": "en-us", "link": "https://www.bgts.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bgts.uni-bielefeld.de/_internal/cimg!0/tgpm8h5w868nqhh14f9ddwgle66hzr5.png", "title": "Bielefeld Graduate School in Theoretical Sciences  - Bielefeld University", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:13.635873+00:00", "description": "New research initiative:", "id": 15763, "language": "en-us", "link": "https://www.math.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.math.uni-bielefeld.de/_internal/cimg!0/5qafg7j1a9hogmeqrmzp1mvzll1qtvi.png", "title": "Faculty of Mathematics - Bielefeld University", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:49.944272+00:00", "description": "CRC 1283: Taming uncertainty and profiting from randomness and low regularity in analysis, stochastics and their applications", "id": 37961, "language": "", "link": "https://www.sfb1283.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.sfb1283.uni-bielefeld.de/favicon.ico", "title": "CRC 1283: Taming uncertainty and profiting from randomness and low regularity in analysis, stochastics and their applications", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ub.uni-bielefeld.de/_internal/cimg!0/3v3rg1da47rdxlxgei84jr0jwobs8ns.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:58:59.003136+00:00", "description": "Bielefeld University Library - Bielefeld University", "id": 37967, "language": "en-us", "link": "https://ub.uni-bielefeld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ub.uni-bielefeld.de/_internal/cimg!0/3v3rg1da47rdxlxgei84jr0jwobs8ns.png", "title": "Bielefeld University Library - Bielefeld University", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:28.743831+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 319717, "language": "de", "link": "https://basis.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "eCampus: Magazin", "id": 319722, "language": "de", "link": "https://ecampus.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "eCampus: Magazin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:29.624961+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 319718, "language": "", "link": "https://webstat.hrz.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/hcm/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Mathematik in Bonn.", "id": 212382, "language": "en", "link": "http://www.hausdorff-center.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/hcm/logo.png", "title": "Hausdorff Center for Mathematics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/hcm/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Mathematik in Bonn.", "id": 212410, "language": "en", "link": "http://www.hausdorff-research-institute.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/hcm/logo.png", "title": "Hausdorff Center for Mathematics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/hcm/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Mathematik in Bonn.", "id": 291606, "language": "en", "link": "https://www.hcm.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/hcm/logo.png", "title": "Hausdorff Center for Mathematics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/him/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:24:14.909920+00:00", "description": "Bonn International Graduate School (BIGS) Mathematics", "id": 211914, "language": "de", "link": "https://www.him.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.mathematics.uni-bonn.de/him/logo.png", "title": "Hausdorff Research Institute for Mathematics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.hrz.uni-bonn.de/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:30.830238+00:00", "description": "Hochschulrechenzentrum der Universit\u00e4t Bonn", "id": 319719, "language": "en", "link": "https://www.hrz.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.hrz.uni-bonn.de/logo.png", "title": "University Computer Center", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:22:58.539232+00:00", "description": "Mathematical Institute of the University of Bonn", "id": 212445, "language": "en", "link": "http://www.math.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mathematical Institute of the University of Bonn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.sport.uni-bonn.de/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:27.772512+00:00", "description": "Hochschulsport der Uni Bonn", "id": 319716, "language": "en", "link": "https://www.sport.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.sport.uni-bonn.de/logo.png", "title": "Hochschulsport der Uni Bonn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ulb.uni-bonn.de/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:36.897217+00:00", "description": "The Bonn University and State Library is the central lending and archive library of the University of Bonn and provides information services to all members of the University. The Bonn University and State Library also manages all the University electronic media holdings and collects all the publications printed in the administrative district of Cologne.", "id": 319721, "language": "en", "link": "https://www.ulb.uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ulb.uni-bonn.de/logo.png", "title": "Home Bonn University and State Library", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-bonn.de/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:03:47.414579+00:00", "description": "The University of Excellence in Bonn is one of Germany's top universities. Study and research at one of the largest and best research-led universities in Germany.", "id": 37228, "language": "en", "link": "https://uni-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-bonn.de/logo.png", "title": "University of Bonn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:44:49.807632+00:00", "description": "UBlogs", "id": 244189, "language": "de-DE", "link": "https://blogs.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UBlogs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-08T22:09:39.271857+00:00", "description": "Digitale Sammlungen", "id": 15764, "language": "en", "link": "https://brema.suub.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://brema.suub.uni-bremen.de/domainimage/favicon.ico", "title": "Digitale Sammlungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-bremen.de/typo3conf/ext/package/Resources/Public/Images/Platzhalterbild_UniBremen.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T00:00:00+00:00", "description": "Wir laden herzlich zur Abschlussveranstaltung der BBDC am 24.05.2024 ein! Es wird interessante Gru\u00dfworte, Preisverleihungen, Vortr\u00e4ge, Poster und Laborf\u00fchrungen geben. Ein Programmh\u00f6hepunkt ist ein spannender Gastvortrag von Prof. Dr. Alexander M\u00e4dche vom Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie (KIT).", "id": 156364, "language": "de-DE", "link": "http://csl.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-bremen.de/typo3conf/ext/package/Resources/Public/Images/Platzhalterbild_UniBremen.jpg", "title": "Cognitive Systems Lab - Universit\u00e4t Bremen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-bremen.de/typo3conf/ext/package/Resources/Public/Images/Platzhalterbild_UniBremen.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:55:23.669199+00:00", "description": "Informationen zum Zugang zu Stud.IP via VPN", "id": 318318, "language": "de-DE", "link": "https://elearning.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-bremen.de/typo3conf/ext/package/Resources/Public/Images/Platzhalterbild_UniBremen.jpg", "title": "Zugriff auf Stud.IP nur noch via VPN m\u00f6glich | Access to Stud.IP only possible via VPN - Universit\u00e4t Bremen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:55:28.149236+00:00", "description": "Staats- und Universit\u00e4tsbibliothek Bremen - start/welcome", "id": 318321, "language": "", "link": "https://opac.suub.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Staats- und Universit\u00e4tsbibliothek Bremen - start/welcome", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:44:51.468166+00:00", "description": "ifkud", "id": 244190, "language": "de-DE", "link": "https://www.deutschlandstudien.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ifkud", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-bremen.de/typo3conf/ext/package/Resources/Public/Images/Platzhalterbild_UniBremen.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T06:35:23.843860+00:00", "description": "Universit\u00e4t Bremen, Fachbereich 10 - Sprach- und Literaturwissenschaften", "id": 81874, "language": "de-DE", "link": "http://www.fb10.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-bremen.de/typo3conf/ext/package/Resources/Public/Images/Platzhalterbild_UniBremen.jpg", "title": "Fachbereich 10 - Sprach- und Literaturwissenschaften - Universit\u00e4t Bremen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.suub.uni-bremen.de/uploads/cms/images/625c383a096fefb8f86ce11c9c84973f.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:59:47.164309+00:00", "description": "Internetangebot der Staats- und Universit\u00e4tsbibliothek Bremen, Datenbanken, Elektronische Zeitschriften, Historische digitalisierte Karten", "id": 37975, "language": "de", "link": "https://suub.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.suub.uni-bremen.de/uploads/cms/images/625c383a096fefb8f86ce11c9c84973f.jpg", "title": "Home | Staats- und Universit\u00e4tsbibliothek Bremen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-bremen.de/typo3conf/ext/package/Resources/Public/Images/Platzhalterbild_UniBremen.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "Gemeinsam mit Industriepartnern hat die Universit\u00e4t Bremen im Forschungsprojekt \u201eKISS\u201c ein innovatives, KI-gest\u00fctztes Zustands\u00fcberwachungssystem f\u00fcr Hafenfahrzeuge entwickelt. Es erm\u00f6glicht durch den Einsatz modernster Technologien, den technischen Zustand der Fahrzeuge in Echtzeit zu \u00fcberwachen.", "id": 156362, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-bremen.de/typo3conf/ext/package/Resources/Public/Images/Platzhalterbild_UniBremen.jpg", "title": "Startseite - Universit\u00e4t Bremen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://yisares.uni-bremen.de/wp-content/themes/koji-child/images/Yisares_Logo_Web_opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:44:44.771504+00:00", "description": "Yisares \u2013 Interdisciplinary Autumn Research School \u2013 Situating Soft Authoritarianism Between Geopolitical Complexities and Everyday Practices (2022)", "id": 244187, "language": "en-US", "link": "https://yisares.uni-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://yisares.uni-bremen.de/wp-content/themes/koji-child/images/Yisares_Logo_Web_opengraph.png", "title": "Yisares \u2013 Interdisciplinary Autumn Research School \u2013 Situating Soft Authoritarianism Between Geopolitical Complexities and Everyday Practices (2022)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:56:35.730608+00:00", "description": "Home - TU Dortmund, Informatik 2", "id": 212190, "language": "de", "link": "http://ls2-www.cs.uni-dortmund.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - TU Dortmund, Informatik 2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00", "description": "Die erste deutsche Universit\u00e4t des 21. Jahrhunderts", "id": 181028, "language": "de-1996", "link": "https://www.uni-due.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Die erste deutsche Universit\u00e4t des 21. Jahrhunderts", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:05:41+00:00", "description": "Geisteswissenschaftliche Universit\u00e4t in Erfurt mit kultur- und gesellschaftswissenschaftlichem Profil. Bachelor- und Master-Studieng\u00e4nge.", "id": 298163, "language": "de", "link": "https://www.uni-erfurt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.lgdv.tf.fau.de/files/2017/03/lgdv-de-cl.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-17T00:00:00+00:00", "description": "For more than 25 years the Chair of Visual Computing researches methods for the generation, processing and analysis of images and 3D-models. This includes disciplines such as computer graphics\u2026", "id": 166709, "language": "en-US", "link": "https://lgdv.cms.rrze.uni-erlangen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.lgdv.tf.fau.de/files/2017/03/lgdv-de-cl.png", "title": "Chair of Visual Computing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T13:16:18.111021+00:00", "description": "UnivIS der Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg", "id": 258413, "language": "", "link": "https://univis.uni-erlangen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UnivIS der Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.linguistik.phil.fau.de/files/2017/05/cropped-ccl-logo-90x90.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00", "description": "The computational corpus linguistics group carries out foundational methodological research on the quantitative analysis of large text corpora. Our research lies at the intersection of corpus\u2026", "id": 255846, "language": "en-US", "link": "http://www.linguistik.uni-erlangen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.linguistik.phil.fau.de/files/2017/05/cropped-ccl-logo-90x90.png", "title": "Computational Corpus Linguistics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.fau.de/files/2023/05/Startseite_Studieren_FAU2-1024x682.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00", "description": "Die Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t ist eine der gr\u00f6\u00dften Forschungsuniversit\u00e4ten in Deutschland. Wir bieten ein breit gef\u00e4chertes Studienangebot.", "id": 258418, "language": "de-DE", "link": "http://www.uni-erlangen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.fau.de/files/2023/05/Startseite_Studieren_FAU2-1024x682.jpg", "title": "Wir bewegen Wissen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-04-02T14:37:09+00:00", "description": "PPDP | LOPSTR | WFLP 2018", "id": 297706, "language": "en", "link": "http://ppdp-lopstr-18.cs.uni-frankfurt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PPDP | LOPSTR | WFLP 2018", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-07-17T07:37:55+00:00", "description": "TITUS: INDEX", "id": 211290, "language": "", "link": "http://titus.uni-frankfurt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TITUS: INDEX", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:22:36.141670+00:00", "description": "Goethe-Universit\u00e4t \u2014 Welcome to Goethe University Frankfurt", "id": 318429, "language": "de", "link": "https://uni-frankfurt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Goethe-Universit\u00e4t \u2014 Welcome to Goethe University Frankfurt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T23:31:18.050095+00:00", "description": "Big Data Lab", "id": 291150, "language": "de-DE", "link": "http://www.bigdata.uni-frankfurt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Big Data Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:36.984122+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 319195, "language": "", "link": "https://analytics.ub.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:12.219042+00:00", "description": "Institute of Biology 3", "id": 319143, "language": "en", "link": "https://bio3.biologie.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BIOIII", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:11.656517+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 319190, "language": "de", "link": "https://campus.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:35.363087+00:00", "description": "Forschungsdatenbank Freiburg", "id": 319194, "language": "", "link": "http://forschdb.verwaltung.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Forschungsdatenbank Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:27:13.995307+00:00", "description": "FreiDok plus - Startseite", "id": 37470, "language": "", "link": "https://freidok.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://freidok.uni-freiburg.de/css/images/webtexte/favicon.ico", "title": "FreiDok plus - Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:15:59.412589+00:00", "description": "ILIAS Uni Freiburg: Login", "id": 319100, "language": "de", "link": "https://ilias.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ILIAS Uni Freiburg: Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:38.550745+00:00", "description": "Katalog plus - Universit\u00e4tsbibliothek Freiburg", "id": 319196, "language": "en", "link": "https://katalog.ub.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katalog plus - Universit\u00e4tsbibliothek Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00", "description": "Public Relations \u2014 Office of University and Science Communications", "id": 319101, "language": "en", "link": "https://kommunikation.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Public Relations \u2014 Office of University and Science Communications", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:16:25.697108+00:00", "description": "Abteilung f\u00fcr Mathematische Logik", "id": 319113, "language": "", "link": "https://logik.mathematik.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abteilung f\u00fcr Mathematische Logik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:48.720599+00:00", "description": "Adresse Institut f\u00fcr MedienkulturwissenschaftWerthmannstra\u00dfe 1679085 Freiburg im Breisgau Campus-Lageplan Impressum", "id": 319155, "language": "de-DE", "link": "https://medienkulturwissenschaft.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Herzlich willkommen \u2022 Institut f\u00fcr Medienkulturwissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T03:07:12.689104+00:00", "description": "Machine Learning Lab", "id": 277938, "language": "en-EN", "link": "http://ml.informatik.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Machine Learning Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:18:36.977409+00:00", "description": "Zentraler Webserver", "id": 319124, "language": "", "link": "https://piwik.mw.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentraler Webserver", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:27:19.880061+00:00", "description": "Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg", "id": 37474, "language": "de-DE", "link": "https://uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uni-freiburg.de/wp-content/themes/unifreiburg-theme/img/favicons/favicon.svg", "title": "Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:34.636559+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Anorganische und Analytische Chemie", "id": 319151, "language": "de", "link": "http://www.ac.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Anorganische und Analytische Chemie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:18:41.261318+00:00", "description": "Seminar f\u00fcr Alte Geschichte", "id": 319128, "language": "de", "link": "https://www.altegeschichte.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seminar f\u00fcr Alte Geschichte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:15:53.925911+00:00", "description": "Willkommen am Seminar f\u00fcr Griechische und Lateinische Philologie! \u2014 Seminar f\u00fcr Griechische und Lateinische Philologie", "id": 319097, "language": "de", "link": "https://www.altphil.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen am Seminar f\u00fcr Griechische und Lateinische Philologie! \u2014 Seminar f\u00fcr Griechische und Lateinische Philologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:16:30.542175+00:00", "description": "F\u00f6rderverein Alumni Freiburg e.V.", "id": 319115, "language": "de-DE", "link": "https://www.alumni-foerdern.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "F\u00f6rderverein Alumni Freiburg e.V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:07.399518+00:00", "description": "Willkommen \u2014 Institut f\u00fcr Anatomie und Zellbiologie", "id": 319165, "language": "de", "link": "https://www.anatomie.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen \u2014 Institut f\u00fcr Anatomie und Zellbiologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:16.603614+00:00", "description": "English Department \u2014 Englisches Seminar", "id": 319192, "language": "en", "link": "https://www.anglistik.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "English Department \u2014 Englisches Seminar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:49.213550+00:00", "description": "Welcome to the Bernstein Center Freiburg \u2014 Bernstein Center Freiburg", "id": 319183, "language": "en", "link": "https://www.bcf.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to the Bernstein Center Freiburg \u2014 Bernstein Center Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:30.630749+00:00", "description": "Welcome to the Institute of Biology I Zoology \u2014 Institut f\u00fcr Biologie I (Zoologie)", "id": 319150, "language": "en", "link": "https://www.bio1.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to the Institute of Biology I Zoology \u2014 Institut f\u00fcr Biologie I (Zoologie)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bioss.uni-freiburg.de/typo3conf/ext/imia_bioss/Resources/Public/Images/bioss.gif", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:57.470617+00:00", "description": "From analysis to synthesis - spanning all domains of life", "id": 319159, "language": "en", "link": "https://www.bioss.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bioss.uni-freiburg.de/typo3conf/ext/imia_bioss/Resources/Public/Images/bioss.gif", "title": "From analysis to synthesis - spanning all domains of life", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:13.228299+00:00", "description": "Herzlich Willkommen an der Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie  \u2014 Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie", "id": 319191, "language": "de", "link": "https://www.bio.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Herzlich Willkommen an der Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie  \u2014 Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:16:18.165723+00:00", "description": "Willkommen im Botanischen Garten der Universit\u00e4t Freiburg \u2014 Botanischer Garten", "id": 319109, "language": "de", "link": "https://www.botanischer-garten.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen im Botanischen Garten der Universit\u00e4t Freiburg \u2014 Botanischer Garten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00", "description": "BrainLinks-BrainTools", "id": 319136, "language": "en", "link": "https://www.brainlinks-braintools.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BrainLinks-BrainTools", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:58.470278+00:00", "description": "Welcome to the Center for Transcultural Asian Studies (CETRAS) \u2014 CETRAS", "id": 319160, "language": "de", "link": "https://www.cetras.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to the Center for Transcultural Asian Studies (CETRAS) \u2014 CETRAS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:16:10.859669+00:00", "description": "for all administrative, service, and technical staff", "id": 319105, "language": "en", "link": "https://www.chancengleichheit.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Equal Opportunity Representative \u2014 Beauftragte f\u00fcr Chancengleichheit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.cibss.uni-freiburg.de/typo3temp/blank.gif", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:23.304098+00:00", "description": "CIBSS", "id": 319171, "language": "en", "link": "https://www.cibss.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cibss.uni-freiburg.de/typo3temp/blank.gif", "title": "CIBSS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00", "description": "CSS Projekt InGe zeigt politische Wirkung", "id": 319187, "language": "de-DE", "link": "https://www.css.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "css.uni-freiburg.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:18:43.989698+00:00", "description": "Freiburg Interdisciplinary Center for Ethics \u2014 Interdisziplin\u00e4res Ethik-Zentrum Freiburg", "id": 319130, "language": "en", "link": "https://www.ethik-zentrum.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Freiburg Interdisciplinary Center for Ethics \u2014 Interdisziplin\u00e4res Ethik-Zentrum Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:16:38.921682+00:00", "description": "Universit\u00e4t Freiburg \u2013 Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft", "id": 319118, "language": "de-DE", "link": "https://www.ezw.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Freiburg \u2013 Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:42.309228+00:00", "description": "Welcome to the Familyservice \u2014 Familienservice", "id": 319180, "language": "en", "link": "https://www.familienservice.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to the Familyservice \u2014 Familienservice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:04.635755+00:00", "description": "Welcome to the Freiburg Center for Data Analysis and Modeling (FDM)! \u2014 Freiburg Center for Data Analysis and Modeling", "id": 319140, "language": "de", "link": "https://www.fdm.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to the Freiburg Center for Data Analysis and Modeling (FDM)! \u2014 Freiburg Center for Data Analysis and Modeling", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:16:09.083187+00:00", "description": "FIT for Future \u2014 FIT Freiburger Zentrum f\u00fcr interaktive Werkstoffe und bioinspirierte  Technologien", "id": 319104, "language": "en", "link": "https://www.fit.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FIT for Future \u2014 FIT Freiburger Zentrum f\u00fcr interaktive Werkstoffe und bioinspirierte  Technologien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:03.359664+00:00", "description": "Der Verband der Freunde der Universit\u00e4t Freiburg e.V. \u2014 Freunde der Universit\u00e4t Freiburg e.V.", "id": 319139, "language": "de", "link": "https://www.freunde.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Der Verband der Freunde der Universit\u00e4t Freiburg e.V. \u2014 Freunde der Universit\u00e4t Freiburg e.V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:36.091322+00:00", "description": "Gemeinsame Kommission \u2014 Gemeinsame Kommission der Philologischen und der Philosophischen Fakult\u00e4t", "id": 319177, "language": "de", "link": "https://www.geko.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gemeinsame Kommission \u2014 Gemeinsame Kommission der Philologischen und der Philosophischen Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:19.236972+00:00", "description": "Herzlich willkommen am Deutschen Seminar der Universit\u00e4t Freiburg! \u2014 Deutsches Seminar", "id": 319169, "language": "de", "link": "http://www.germanistik.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Herzlich willkommen am Deutschen Seminar der Universit\u00e4t Freiburg! \u2014 Deutsches Seminar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:42.106690+00:00", "description": "Das Historische Seminar der Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg \u2014 Historisches Seminar", "id": 319153, "language": "de", "link": "https://www.geschichte.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Das Historische Seminar der Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg \u2014 Historisches Seminar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:54.517663+00:00", "description": "Gr\u00fcndungsb\u00fcro 2020 \u2013 gr\u00fcnden", "id": 319184, "language": "de-DE", "link": "http://www.gruenden.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gr\u00fcndungsb\u00fcro 2020 \u2013 gr\u00fcnden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:16:23.253178+00:00", "description": "Willkommen zum Hochschulsport Freiburg \u2014 Allgemeiner Hochschulsport", "id": 319111, "language": "de", "link": "https://www.hochschulsport.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen zum Hochschulsport Freiburg \u2014 Allgemeiner Hochschulsport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:18:39.461961+00:00", "description": "Hermann Paul Centrum f\u00fcr Linguistik | Das Hermann-Paul-Centrum f\u00fcr Linguistik", "id": 319126, "language": "en", "link": "http://www.hpcl.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hermann Paul Centrum f\u00fcr Linguistik | Das Hermann-Paul-Centrum f\u00fcr Linguistik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:31.558018+00:00", "description": "Herzlich Willkommen am Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologische Wissenschaften \u2014 Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologische Wissenschaften", "id": 319175, "language": "de", "link": "https://www.iaw.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Herzlich Willkommen am Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologische Wissenschaften \u2014 Institut f\u00fcr Arch\u00e4ologische Wissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:09.980465+00:00", "description": "Startseite \u2014 Institut f\u00fcr Ethik und Geschichte der Medizin", "id": 319166, "language": "de", "link": "https://www.igm.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite \u2014 Institut f\u00fcr Ethik und Geschichte der Medizin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:18:38.607233+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Medizinische Biometrie und Statistik | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg", "id": 319125, "language": "de", "link": "https://www.imbi.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Medizinische Biometrie und Statistik | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:18.750978+00:00", "description": "Willkommen am IMTEK \u2014 Institut f\u00fcr Mikrosystemtechnik - IMTEK", "id": 319147, "language": "de", "link": "https://www.imtek.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen am IMTEK \u2014 Institut f\u00fcr Mikrosystemtechnik - IMTEK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Welcome to Department of Computer Science \u2014 Institut f\u00fcr Informatik", "id": 319112, "language": "en", "link": "https://www.informatik.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to Department of Computer Science \u2014 Institut f\u00fcr Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:16:26.569985+00:00", "description": "Unser Fortbildungsangebot \u2014 Interne Fort- und Weiterbildung", "id": 319114, "language": "de", "link": "https://www.iwb.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unser Fortbildungsangebot \u2014 Interne Fort- und Weiterbildung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:15.416097+00:00", "description": "Welcome! \u2014 Institute of Cultural Analysis / European Ethnology", "id": 319145, "language": "en", "link": "https://www.kaee.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome! \u2014 Institute of Cultural Analysis / European Ethnology", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:00.344899+00:00", "description": "Herzlich willkommen am Kunstgeschichtlichen Institut \u2014 Kunstgeschichte", "id": 319161, "language": "de", "link": "https://www.kunstgeschichte.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Herzlich willkommen am Kunstgeschichtlichen Institut \u2014 Kunstgeschichte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:02.987192+00:00", "description": "Informationsportal Lehre \u2013 Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg", "id": 319186, "language": "de-DE", "link": "https://www.lehre.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Informationsportal Lehre \u2013 Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "The vision of livMatS is to merge the best of two worlds, the biological and the technological, to develop living adaptive energy-autonomous Materials Systems.", "id": 319167, "language": "de", "link": "https://www.livmats.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "livMatS | Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:16:41.482554+00:00", "description": "Willkommen an der Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Physik!", "id": 319120, "language": "", "link": "https://www.mathphys.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen an der Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Physik!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:19.757527+00:00", "description": "Mathematisches Institut", "id": 319148, "language": "", "link": "https://www.math.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mathematisches Institut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:29.977495+00:00", "description": "Mittelalterzentrum \u2013 Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg", "id": 319174, "language": "de-DE", "link": "https://www.mittelalterzentrum.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mittelalterzentrum \u2013 Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:06.636109+00:00", "description": "Molecular Medicine a. Cell Research, Director: Prof. Dr. C. Peters \u2014 Institut f\u00fcr Molekulare Medizin und Zellforschung", "id": 319141, "language": "en", "link": "https://www.mol-med.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Molecular Medicine a. Cell Research, Director: Prof. Dr. C. Peters \u2014 Institut f\u00fcr Molekulare Medizin und Zellforschung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:16:33.773068+00:00", "description": "Willkommen \u2014 Institut f\u00fcr Medizinische Psychologie und Medizinische Soziologie", "id": 319117, "language": "de", "link": "https://www.mps.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen \u2014 Institut f\u00fcr Medizinische Psychologie und Medizinische Soziologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T00:00:00+00:00", "description": "Musikwissenschaftliches Seminar \u2013 Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg", "id": 319137, "language": "de-DE", "link": "https://www.muwi.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Musikwissenschaftliches Seminar \u2013 Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:10.902385+00:00", "description": "NFZ - Nietzsche-Forschungszentrum \u2014 NFZ - Nietzsche-Forschungszentrum", "id": 319142, "language": "de", "link": "https://www.nfz.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NFZ - Nietzsche-Forschungszentrum \u2014 NFZ - Nietzsche-Forschungszentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:26.135910+00:00", "description": "Willkommen am Orientalischen Seminar \u2014 Orientalisches Seminar", "id": 319172, "language": "de", "link": "https://www.orient.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen am Orientalischen Seminar \u2014 Orientalisches Seminar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:18:33.426180+00:00", "description": "OSA2 der Universit\u00c3\u00a4t Freiburg", "id": 319121, "language": "", "link": "https://www.osa.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OSA2 der Universit\u00c3\u00a4t Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:44.085828+00:00", "description": "Herzlich willkommen an der Philologischen Fakult\u00e4t \u2014 Philologische Fakult\u00e4t", "id": 319181, "language": "de", "link": "https://www.philolfak.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Herzlich willkommen an der Philologischen Fakult\u00e4t \u2014 Philologische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:40.856024+00:00", "description": "Herzlich willkommen \u2014 Philosophische Fakult\u00e4t", "id": 319179, "language": "de", "link": "https://www.philosfak.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Herzlich willkommen \u2014 Philosophische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:15:55.706082+00:00", "description": "Welcome to the Institute of Physics \u2014 Physikalisches Institut", "id": 319098, "language": "en", "link": "https://www.physik.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to the Institute of Physics \u2014 Physikalisches Institut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00", "description": "Physiology \u2014 Institute of Physiology \u2014 University of Freiburg, Germany", "id": 319099, "language": "en", "link": "https://www.physiologie.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Physiology \u2014 Institute of Physiology \u2014 University of Freiburg, Germany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:06.305174+00:00", "description": "Department of Political Science \u2014 Seminar f\u00fcr Wissenschaftliche Politik", "id": 319164, "language": "en", "link": "http://www.politik.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Department of Political Science \u2014 Seminar f\u00fcr Wissenschaftliche Politik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00", "description": "\u2014 Institut f\u00fcr Psychologie", "id": 319122, "language": "en", "link": "https://www.psychologie.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u2014 Institut f\u00fcr Psychologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://redirects.uni-freiburg.de/www.rz.uni-freiburg.de/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00", "description": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch! Sie haben das professionelle Open-Source Content-Management-System Plone erfolgreich installiert.", "id": 319170, "language": "de", "link": "https://www.rz.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://redirects.uni-freiburg.de/www.rz.uni-freiburg.de/logo.png", "title": "Willkommen bei Plone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:50.902506+00:00", "description": "Falls sie Fragen rund um das Thema Schwerbehinderung oder um die Arbeitsplatzgestaltung gem\u00e4\u00df SGB IX haben, k\u00f6nnen Sie sich gerne an uns wenden.", "id": 319156, "language": "de", "link": "https://www.schwerbehindertenvertretung.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Herzlich Willkommen  \u2014 Schwerbehindertenvertretung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:18:49.800623+00:00", "description": "Willkommen im Institut f\u00fcr Sinologie der Universit\u00e4t Freiburg \u2014 Sinologie", "id": 319132, "language": "de", "link": "https://www.sinologie.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen im Institut f\u00fcr Sinologie der Universit\u00e4t Freiburg \u2014 Sinologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:16:40.178515+00:00", "description": "Herzlich willkommen am Skandinavischen Seminar \u2014 Skandinavisches Seminar", "id": 319119, "language": "de", "link": "https://www.skandinavistik.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Herzlich willkommen am Skandinavischen Seminar \u2014 Skandinavisches Seminar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:18:42.674708+00:00", "description": "Slavisches Seminar", "id": 319129, "language": "de", "link": "https://www.slavistik.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Slavisches Seminar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:14.063018+00:00", "description": "Willkommen \u2014 Sprachlehrinstitut", "id": 319144, "language": "de", "link": "https://www.sli.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen \u2014 Sprachlehrinstitut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:16:21.744322+00:00", "description": "Willkommen am Institut f\u00fcr Soziologie! \u2014 Institut f\u00fcr Soziologie", "id": 319110, "language": "de", "link": "https://www.soziologie.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen am Institut f\u00fcr Soziologie! \u2014 Institut f\u00fcr Soziologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:05.989345+00:00", "description": "Willkommen beim Studium generale    \u2014 Studium generale", "id": 319188, "language": "de", "link": "https://www.studiumgenerale.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen beim Studium generale    \u2014 Studium generale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:16:16.544994+00:00", "description": "Willkommen auf der offiziellen Seite Deiner Studierendenvertretung \u2014 StuRa Uni Freiburg", "id": 319108, "language": "de", "link": "https://www.stura.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen auf der offiziellen Seite Deiner Studierendenvertretung \u2014 StuRa Uni Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:10.308086+00:00", "description": "Taxmaster Uni Freiburg \u2013 Der direkte Weg zum Master (Universit\u00e4t) und Steuerberater", "id": 319189, "language": "de-DE", "link": "https://www.taxmaster.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taxmaster Uni Freiburg \u2013 Der direkte Weg zum Master (Univ.) & StB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:18:57.109892+00:00", "description": "Theologische Fakult\u00e4t", "id": 319135, "language": "de", "link": "https://www.theol.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Theologische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:59.154447+00:00", "description": "Universit\u00e4tsbibliothek Freiburg: Universit\u00e4tsbibliothek Freiburg", "id": 319185, "language": "de", "link": "https://www.ub.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4tsbibliothek Freiburg: Universit\u00e4tsbibliothek Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ucf.uni-freiburg.de/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00", "description": "University College Freiburg (UCF) serves as a central and interfaculty platform at the University of Freiburg for international, interdisciplinary teaching activities. UCF houses high profile projects, notably the English-taught Bachelor program in Liberal Arts and Sciences.", "id": 319106, "language": "en", "link": "https://www.ucf.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ucf.uni-freiburg.de/logo.png", "title": "University College Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:46.034590+00:00", "description": "Universit\u00e4tsarchiv", "id": 319182, "language": "de", "link": "https://www.uniarchiv.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4tsarchiv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:18:40.332850+00:00", "description": "Unikirche", "id": 319127, "language": "", "link": "https://www.universitaetskirche.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unikirche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:54.382007+00:00", "description": "Bildungstransfer | Wissenschaftliche Weiterbildung", "id": 319157, "language": "de", "link": "https://www.wb.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wissenschaftliche Weiterbildung | Bildungstransfer \u2014 Wissenschaftliche Weiterbildung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:18:36.420248+00:00", "description": "Wissenschaftliche Gesellschaft \u2013 Freiburg im Breisgau", "id": 319123, "language": "de-DE", "link": "https://www.wissges.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wissenschaftliche Gesellschaft \u2013 Freiburg im Breisgau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:56.303616+00:00", "description": "Wirtschafts- und Verhaltenswissenschaftliche Fakult\u00e4t", "id": 319158, "language": "de", "link": "https://www.wvf.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wirtschafts- und Verhaltenswissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:18:53.342481+00:00", "description": "Zentrum f\u00fcr Anthropologie und Gender Studies [ZAG] \u2013 Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg i. Br.", "id": 319134, "language": "de-DE", "link": "https://www.zag.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrum f\u00fcr Anthropologie und Gender Studies [ZAG] \u2013 Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg i. Br.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:18:52.319377+00:00", "description": "Welcome! \u2014 Zentrum f\u00fcr Erneuerbare Energien", "id": 319133, "language": "en", "link": "https://www.zee.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome! \u2014 Zentrum f\u00fcr Erneuerbare Energien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:04.905562+00:00", "description": "\"Exzellente Forschungseinrichtung\" (Evaluierung 2019)", "id": 319163, "language": "de", "link": "https://www.zpkm.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrum f\u00fcr Popul\u00e4re Kultur und Musik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:02.958562+00:00", "description": "Zentrale Universit\u00e4tsverwaltung \u2013 Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg", "id": 319162, "language": "de-DE", "link": "https://www.zuv.uni-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrale Universit\u00e4tsverwaltung \u2013 Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://jobkomm.de/wp-content/uploads/2023/07/Bilder-73.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T06:17:32.328039+00:00", "description": "Ausbildung - Beruf - Karriere - dein Job Portal", "id": 217568, "language": "de-DE", "link": "http://www.unigestalten.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://jobkomm.de/wp-content/uploads/2023/07/Bilder-73.jpg", "title": "Ausbildung - Beruf - Karriere - dein Job Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:00.900586+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 37983, "language": "de", "link": "https://ecampus.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ecampus.uni-goettingen.de/HISinOne/images/logos/favicon_32.ico", "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:48:16.048025+00:00", "description": "Webseiten der Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen", "id": 318285, "language": "de", "link": "https://e-learning.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "E-Learning - Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T02:59:43.469693+00:00", "description": "GDZ - G\u00f6ttinger Digitalisierungszentrum", "id": 209211, "language": "de", "link": "http://gdz.sub.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GDZ - G\u00f6ttinger Digitalisierungszentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ifh.wiwi.uni-goettingen.de/images/opengraph/ifh-goettingen.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:48:04.483911+00:00", "description": "Seit 1953 ist die ifh G\u00f6ttingen das Kompetenzzentrum f\u00fcr volkswirtschaftliche Fragestellungen des Handwerks und fundierte Analysen und Gutachten.", "id": 318280, "language": "de", "link": "https://ifh.wiwi.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ifh.wiwi.uni-goettingen.de/images/opengraph/ifh-goettingen.jpg", "title": "ifh G\u00f6ttingen | Volkswirtschaftliches Institut f\u00fcr Mittelstand und Handwerk an der Universit\u00e4t G\u00f6ttingen e.V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:54:40.823737+00:00", "description": "GRAS_Geo", "id": 318309, "language": "", "link": "https://lageplan.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GRAS_Geo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:47:55.160010+00:00", "description": "RDP", "id": 318277, "language": "en", "link": "https://mbexc.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RDP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:49:14.416498+00:00", "description": "Webseiten der Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen", "id": 318305, "language": "de", "link": "https://phil.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Philosophische Fakult\u00e4t - Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:59:52.553907+00:00", "description": "PRinS", "id": 37979, "language": "de", "link": "https://prins.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PRinS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:25.434299+00:00", "description": "Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen - Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen", "id": 37990, "language": "en-GB", "link": "https://studip.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://studip.uni-goettingen.de/assets/images/favicon.svg", "title": "Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen - Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:13:08.991803+00:00", "description": "Webseiten der Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen", "id": 38181, "language": "de", "link": "https://uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uni-goettingen.de/img/redesign/favicons/favicon-32x32.png", "title": "Universit\u00e4t G\u00f6ttingen - Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:48:52.009068+00:00", "description": "start [Support studIT - IT-Service f\u00fcr Studierende]", "id": 318304, "language": "de", "link": "https://wiki.student.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "start [Support studIT - IT-Service f\u00fcr Studierende]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:54:42.469426+00:00", "description": "GRAS_Geo", "id": 318310, "language": "", "link": "https://www.geodata2.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GRAS_Geo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:20.915222+00:00", "description": "GRAS_Geo", "id": 37987, "language": "", "link": "https://www.geodata.uni-goettingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.geodata.uni-goettingen.de/images/favicon_icon.png", "title": "GRAS_Geo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:52:54.078840+00:00", "description": "Herzlich wilkommen auf den Internetseiten der Uni Greifswald", "id": 126946, "language": "de", "link": "https://www.uni-greifswald.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Greifswald", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bibliothek.uni-halle.de/wp-content/uploads/2023/01/neubau.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00", "description": "Start auf der Webseite der Universit\u00e4ts- und Landesbibliothek Sachsen-Anhalt (ULB)", "id": 141082, "language": "de-DE", "link": "http://bibliothek.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bibliothek.uni-halle.de/wp-content/uploads/2023/01/neubau.jpg", "title": "Start - Universit\u00e4ts- und Landesbibliothek Sachsen-Anhalt (ULB)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:27.886517+00:00", "description": "Blogs@MLU - Der Blog-Dienst des Rechenzentrums f\u00fcr Studierende, Mitarbeiter und Institutionen der Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg", "id": 141080, "language": "", "link": "https://blogs.urz.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blogs@MLU | Der Blogdienst des IT-Servicezentrums der Uni Halle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00", "description": "Der Fachschaftsrates Mathematik/Informatik der Studierendenschaft der Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg vertritt die Interessen der Studierenden in den Fachbereichen Mathematik und Informatik.", "id": 141084, "language": "", "link": "http://fachschaft.mathinf.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachschaftsrat Mathematik/Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:34.547061+00:00", "description": "Student Registration Office", "id": 131756, "language": "", "link": "http://immaamt.verwaltung.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Student Registration Office", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:30.177391+00:00", "description": "Seite der Stabsstelle Innnenrevision", "id": 131752, "language": "", "link": "https://innenrevision.verwaltung.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Innenrevision", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:27.712980+00:00", "description": "Kommunikationsverzeichnis der Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg", "id": 131749, "language": "", "link": "http://kommvz.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kommunikationsverzeichnis der Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:29.497487+00:00", "description": "Startseite | CampusMaps", "id": 131751, "language": "de", "link": "http://maps.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite | CampusMaps", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:15:08.796534+00:00", "description": "MENAdoc-Sammlung", "id": 227319, "language": "en", "link": "http://menadoc.bibliothek.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MENAdoc-Sammlung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:28.561503+00:00", "description": "Zugriff eingeschr\u00e4nkt", "id": 131750, "language": "", "link": "https://mlyou.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zugriff eingeschr\u00e4nkt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://pressemitteilungen.pr.uni-halle.de", "artist": "https://pressemitteilungen.pr.uni-halle.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-24T17:54:14.509249+00:00", "description": "Pressemitteilungen", "id": 15766, "language": "", "link": "https://pressemitteilungen.pr.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pressemitteilungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sommerschulen.informatik.uni-halle.de/wp-content/uploads/2019/01/banner_beide-1024x248.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:33.509625+00:00", "description": "Die n\u00e4chste Sommerschule ist die SummerBYTE. Sie findet in den Sommerferien 2024 vom 08.07.-12.07.2024 statt. Was sind eigentlich Informatik und Bioinformatik? Wo steckt Informatik eigentlich drin?\u00dcberall! Es steht au\u00dfer Zweifel, dass Informatik uns in allen Teilen unseres Lebens begegnet. Waschmaschinen, Autos, Internet, Spielekonsolen, Windkraftanlagen sind nur \u2026 Weiterlesen", "id": 141083, "language": "de-DE", "link": "https://sommerschulen.informatik.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sommerschulen.informatik.uni-halle.de/wp-content/uploads/2019/01/banner_beide-1024x248.png", "title": "Einstieg - Sommerschulen Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:37.713207+00:00", "description": "(Bio)Informatik studieren in Halle \u2013 Alle wichtigen Infos rund um das Informatik und Bioinformatik Studium in Halle", "id": 141086, "language": "de-DE", "link": "https://studieninfo.informatik.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "(Bio)Informatik studieren in Halle \u2013 Alle wichtigen Infos rund um das Informatik und Bioinformatik Studium in Halle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:39.723307+00:00", "description": "Der Transfer- und Gr\u00fcndungsservice ist die zentrale Informations- und Beratungsstelle f\u00fcr Angeh\u00f6rige der MLU, die sich f\u00fcr Unternehmensgr\u00fcndung interessieren, sich mit einer Gesch\u00e4ftsidee selbstst\u00e4ndig machen oder ein Unternehmen gr\u00fcnden m\u00f6chten.", "id": 131758, "language": "", "link": "http://transfer.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Entrepreurship Office", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-08-30T12:47:50+00:00", "description": "Erweiterte Suche - Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg", "id": 131747, "language": "", "link": "http://websearch.urz.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erweiterte Suche - Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T00:01:43.123841+00:00", "description": "Der Transfer- und Gr\u00fcndungsservice ist die zentrale Informations- und Beratungsstelle f\u00fcr Angeh\u00f6rige der MLU, die sich f\u00fcr Unternehmensgr\u00fcndung interessieren, sich mit einer Gesch\u00e4ftsidee selbstst\u00e4ndig machen oder ein Unternehmen gr\u00fcnden m\u00f6chten.", "id": 277512, "language": "", "link": "https://www.gruendung.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Entrepreurship Office", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:55:16.962049+00:00", "description": "Beschreibung", "id": 51680, "language": "", "link": "https://www.informatik.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institute of Computer Science", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:32.479025+00:00", "description": "Graduiertenakademie InGrA", "id": 131754, "language": "", "link": "http://www.ingra.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "International Graduate Academy InGrA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:26.660826+00:00", "description": "International", "id": 131748, "language": "", "link": "https://www.international.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "International", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Universit\u00e4tsmedizin Halle", "id": 131757, "language": "de", "link": "https://www.medizin.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4tsmedizin Halle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00", "description": "Naturwissenschaftliche Fakult\u00e4t III - Agrar- und Ern\u00e4hrungswissenschaften, Geowissenschaften und Informatik", "id": 141085, "language": "", "link": "http://www.natfak3.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naturwissenschaftliche Fakult\u00e4t III - Agrar- und Ern\u00e4hrungswissenschaften, Geowissenschaften und Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:33.623125+00:00", "description": "Office of University Communications", "id": 131755, "language": "", "link": "http://www.pr.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Office of University Communications", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T08:04:53.127030+00:00", "description": "Startseite der Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg.", "id": 48341, "language": "", "link": "https://www.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Creating knowledge since 1502", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:51:31.574232+00:00", "description": "Veranstaltungskalender", "id": 131753, "language": "", "link": "http://www.vk.uni-halle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Veranstaltungskalender", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:32.529638+00:00", "description": "Outlook", "id": 318987, "language": "", "link": "https://exchange.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Outlook", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:31.315693+00:00", "description": "Search Home Katalogplus", "id": 318986, "language": "en", "link": "https://katalogplus.sub.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Search Home Katalogplus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:54.448973+00:00", "description": "Lecture2Go ist die zentrale Medienplattform der Universit\u00e4t Hamburg, auf der Sie aufgenommene Vorlesungen (und mehr) ansehen, h\u00f6ren und herunterladen k\u00f6nnen.", "id": 319000, "language": "de-DE", "link": "https://lecture2go.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Medienplattform Universit\u00e4t Hamburg - Lecture2Go", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:17.661989+00:00", "description": "Web Login Service", "id": 318981, "language": "de", "link": "https://sharepoint.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Web Login Service", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:04:01.296742+00:00", "description": "Horde :: Log in", "id": 319004, "language": "en-US", "link": "https://surfmail.rrz.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horde :: Log in", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:49:15.424757+00:00", "description": "Arbeitsbereich Technische Aspekte Multimodaler Systeme", "id": 72299, "language": "", "link": "https://tams-www.informatik.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeitsbereich Technische Aspekte Multimodaler Systeme", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.archiv.uni-hamburg.de/2532250/archivkartons1200x300-9f08d7f404643cd3b6cdc0dac6640df888cc9213.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:42.434028+00:00", "description": "Universit\u00e4tsarchiv", "id": 318993, "language": "de", "link": "https://www.archiv.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.archiv.uni-hamburg.de/2532250/archivkartons1200x300-9f08d7f404643cd3b6cdc0dac6640df888cc9213.jpg", "title": "Universit\u00e4tsarchiv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.asta-uhh.de/19517235/asta-aussen-07-tablet-4c2f67dcee2e16749ac7c08f75848ac896fd5d36.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:59.204676+00:00", "description": "Allgemeiner Studierendenausschuss der Uni Hamburg", "id": 319003, "language": "de", "link": "https://www.asta.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.asta-uhh.de/19517235/asta-aussen-07-tablet-4c2f67dcee2e16749ac7c08f75848ac896fd5d36.jpg", "title": "Allgemeiner Studierendenausschuss der Uni Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:30.378021+00:00", "description": "Web Login Service", "id": 318985, "language": "de", "link": "https://www.betterweb.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Web Login Service", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.blogs.uni-hamburg.de/5575128/blogging1200x300-3a03d74fdf4f97c6ff85c6fba2898432f214f9b0.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00", "description": "Blogfarm der Universit\u00e4t Hamburg", "id": 319639, "language": "de", "link": "https://www.blogs.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.blogs.uni-hamburg.de/5575128/blogging1200x300-3a03d74fdf4f97c6ff85c6fba2898432f214f9b0.jpg", "title": "Blogfarm der Universit\u00e4t Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bwl.uni-hamburg.de/7106578/titelbild-startseite-1200x300-29282b603466800fee3fa3db014ea60da0413989.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:55.965016+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Betriebswirtschaft", "id": 319001, "language": "de", "link": "https://www.bwl.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bwl.uni-hamburg.de/7106578/titelbild-startseite-1200x300-29282b603466800fee3fa3db014ea60da0413989.jpg", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Betriebswirtschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.cen.uni-hamburg.de/5900679/startseite-globus-img1200x300-0daceae44dc76637c0bfb0447f50eddfde6e813c.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "CEN \u2013 Centrum f\u00fcr Erdsystemforschung und Nachhaltigkeit", "id": 318977, "language": "de", "link": "https://www.cen.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cen.uni-hamburg.de/5900679/startseite-globus-img1200x300-0daceae44dc76637c0bfb0447f50eddfde6e813c.jpg", "title": "CEN \u2013 Centrum f\u00fcr Erdsystemforschung und Nachhaltigkeit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.cliccs.uni-hamburg.de/14654083/2018-10-09-globen-marotzke-img1200x300-19b98699952e5802699e65e49be59d345ad8c3b0.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "CLICCS : Climate, Climatic Change, and Society : Universit\u00e4t Hamburg", "id": 318989, "language": "en", "link": "https://www.cliccs.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cliccs.uni-hamburg.de/14654083/2018-10-09-globen-marotzke-img1200x300-19b98699952e5802699e65e49be59d345ad8c3b0.jpg", "title": "CLICCS : Climate, Climatic Change, and Society : Universit\u00e4t Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.conferences.uni-hamburg.de/images/indico_square.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T05:46:53.675426+00:00", "description": "Home \u00b7 Indico", "id": 217386, "language": "en", "link": "https://www.conferences.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.conferences.uni-hamburg.de/images/indico_square.png", "title": "Home \u00b7 Indico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.csmc.uni-hamburg.de/10803115/img1200x300-5c56785268532a63a8ad6c0bbb86f020fcea1793.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00", "description": "CSMC", "id": 318974, "language": "en", "link": "https://www.csmc.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.csmc.uni-hamburg.de/10803115/img1200x300-5c56785268532a63a8ad6c0bbb86f020fcea1793.jpg", "title": "CSMC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.cui-advanced.uni-hamburg.de/16467785/elektronenmikroskop-1200x300-c64134cb96ee2887f058aedf7474a68ade5c5af3.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:15.693255+00:00", "description": "CUI: Advanced Imaging of Matter", "id": 318980, "language": "de", "link": "https://www.cui-advanced.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cui-advanced.uni-hamburg.de/16467785/elektronenmikroskop-1200x300-c64134cb96ee2887f058aedf7474a68ade5c5af3.jpg", "title": "CUI: Advanced Imaging of Matter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ew.uni-hamburg.de/8150445/vmp8-baumann-1200x300-0aa1821396f9561a0a4af8bc588b287433cf2207.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:33.710184+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Erziehungswissenschaft", "id": 318988, "language": "de", "link": "https://www.ew.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ew.uni-hamburg.de/8150445/vmp8-baumann-1200x300-0aa1821396f9561a0a4af8bc588b287433cf2207.jpg", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Erziehungswissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.gw.uni-hamburg.de/6828840/hg1200x300-6699e2ae7961297c72ff996d73eb6556896a903e.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:49.329696+00:00", "description": "Die Fakult\u00e4t f\u00fcr Geisteswissenschaften der Universit\u00e4t Hamburg z\u00e4hlt zu den gr\u00f6\u00dften und vielf\u00e4ltigsten Lehr- und Forschungseinrichtungen ihrer Art.", "id": 318997, "language": "de", "link": "https://www.gw.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.gw.uni-hamburg.de/6828840/hg1200x300-6699e2ae7961297c72ff996d73eb6556896a903e.jpg", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Geisteswissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.hche.uni-hamburg.de/17152954/esplanade-aussen-1200x300-ea564e1f0da2263e6679d86084936e96c653e961.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:09.030222+00:00", "description": "Hamburg Center for Health Economics", "id": 318976, "language": "de", "link": "https://www.hche.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.hche.uni-hamburg.de/17152954/esplanade-aussen-1200x300-ea564e1f0da2263e6679d86084936e96c653e961.jpg", "title": "Hamburg Center for Health Economics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:46.353696+00:00", "description": "Hochschulsport Hamburg", "id": 318995, "language": "de", "link": "https://www.hochschulsport.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hochschulsport Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.hul.uni-hamburg.de/16177774/jung9-1200x3001-73a9dfb4d7078f52f17ba276e473a6b980082861.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-22T00:00:00+00:00", "description": "Hamburger Zentrum f\u00fcr Universit\u00e4res Lehren und Lernen (HUL)", "id": 318998, "language": "de", "link": "https://www.hul.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.hul.uni-hamburg.de/16177774/jung9-1200x3001-73a9dfb4d7078f52f17ba276e473a6b980082861.jpg", "title": "Hamburger Zentrum f\u00fcr Universit\u00e4res Lehren und Lernen (HUL)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ifm.uni-hamburg.de/5556793/ifm-1200x300-cb41feabdebff6d0a8335e3e45bd70dfabb12d79.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:29:07.030337+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Meereskunde", "id": 37525, "language": "de", "link": "https://www.ifm.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ifm.uni-hamburg.de/5556793/ifm-1200x300-cb41feabdebff6d0a8335e3e45bd70dfabb12d79.jpg", "title": "Institut f\u00fcr Meereskunde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.inf.uni-hamburg.de/5574562/header-hauptgebaeude-uhh-denstorf-1200x300-6b2db6e05010a8d6a63ff6cc33ffaf743ce1f18a.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:29:18.688246+00:00", "description": "Fachbereich Informatik", "id": 211988, "language": "de", "link": "https://www.inf.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.inf.uni-hamburg.de/5574562/header-hauptgebaeude-uhh-denstorf-1200x300-6b2db6e05010a8d6a63ff6cc33ffaf743ce1f18a.jpeg", "title": "Fachbereich Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:21.089480+00:00", "description": "KUS-Portal : Universit\u00e4t Hamburg", "id": 318983, "language": "de", "link": "https://www.intranet.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KUS-Portal : Universit\u00e4t Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.isa.uni-hamburg.de/13405854/isa-1200x300-3ecf1d441b5257a7519bce684925351db3d21b31.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:47.976498+00:00", "description": "Das Zentrum f\u00fcr interdisziplin\u00e4re Studienangebote \u2013 kurz: ISA-Zentrum \u2013 dient der Zusammenf\u00fchrung und Gestaltung interdisziplin\u00e4rer Studienangebote", "id": 318996, "language": "de", "link": "https://www.isa.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.isa.uni-hamburg.de/13405854/isa-1200x300-3ecf1d441b5257a7519bce684925351db3d21b31.jpg", "title": "ISA-Zentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.jura.uni-hamburg.de/2829754/gesetze-auf-tisch-1200x300-63303846eb0b4508bb282f498e0e4121722e185f.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00", "description": "studium, jura, recht, rechtswissenschaft, hamburg, studieren, jurist, juristin, studierende", "id": 318990, "language": "de", "link": "https://www.jura.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.jura.uni-hamburg.de/2829754/gesetze-auf-tisch-1200x300-63303846eb0b4508bb282f498e0e4121722e185f.jpg", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Rechtswissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:44.805452+00:00", "description": "KUS-Portal : Universit\u00e4t Hamburg", "id": 318994, "language": "de", "link": "https://www.kus.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KUS-Portal : Universit\u00e4t Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.min.uni-hamburg.de/5764873/molekuel-1200x300-92a65cd7b1ec331372074b9fd3575c738c5c89fd.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:29:20.038643+00:00", "description": "Die Fakult\u00e4t umfasst an der Universit\u00e4t Hamburg die Fachbereiche Biologie, Chemie, Erdsystemwissenschaften, Informatik, Mathematik und Physik.", "id": 211989, "language": "de", "link": "https://www.min.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.min.uni-hamburg.de/5764873/molekuel-1200x300-92a65cd7b1ec331372074b9fd3575c738c5c89fd.jpg", "title": "MIN-Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.pb.uni-hamburg.de/1887627/inhaltsseite-1200x300-58a223f177b14486a4214ab6da3ec9a1cdac91d6.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:57.615307+00:00", "description": "Universit\u00e4t Hamburg - Fakult\u00e4t f\u00fcr Psychologie und Bewegungswissenschaft", "id": 319002, "language": "de", "link": "https://www.pb.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.pb.uni-hamburg.de/1887627/inhaltsseite-1200x300-58a223f177b14486a4214ab6da3ec9a1cdac91d6.jpg", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Psychologie und Bewegungswissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.qu.uni-hamburg.de/16433646/qu-banner1200x300-018b37939e2f4e1b6c729aa8f629ab48218f5647.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:40.808225+00:00", "description": "The Cluster of Excellence Quantum Universe at Universit\u00e4t Hamburg and DESY explores mass and gravity at the interface between quantum physics and cosmology.", "id": 318992, "language": "en", "link": "https://www.qu.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.qu.uni-hamburg.de/16433646/qu-banner1200x300-018b37939e2f4e1b6c729aa8f629ab48218f5647.jpg", "title": "Quantum Universe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.rrz.uni-hamburg.de/2956209/rrz-geb-1200x300-mentz-7f822d5712a675b6ded120db78188fd434066097.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Regionales Rechenzentrum", "id": 318982, "language": "de", "link": "https://www.rrz.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.rrz.uni-hamburg.de/2956209/rrz-geb-1200x300-mentz-7f822d5712a675b6ded120db78188fd434066097.jpg", "title": "Regionales Rechenzentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-hamburg.de/6694510/hauptgebaeude1200x300-ef680e585b2db44e8424982970ddc82e1345bef1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:29:21.781288+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t Hamburg ist mit mehr als 42.000 Studierenden die gr\u00f6\u00dfte Forschungs- und Ausbildungseinrichtung Norddeutschlands. Als eine der leistungsst\u00e4rksten Universit\u00e4ten in Deutschland vereint sie ein umfangreiches Lehrangebot mit exzellenter Fo", "id": 211990, "language": "de", "link": "https://www.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-hamburg.de/6694510/hauptgebaeude1200x300-ef680e585b2db44e8424982970ddc82e1345bef1.jpg", "title": "Universit\u00e4t Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.unimusik.uni-hamburg.de/3778323/mahler-unifotograf2-510a1c19299c531e8e0e4d99d7c96d9ecbff027c.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:13.940024+00:00", "description": "Chor und Orchester, Bigband, Monteverdi-Chor, Unimusik", "id": 318979, "language": "de", "link": "https://www.unimusik.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.unimusik.uni-hamburg.de/3778323/mahler-unifotograf2-510a1c19299c531e8e0e4d99d7c96d9ecbff027c.jpg", "title": "Universit\u00e4tsmusik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:38.018115+00:00", "description": "Veranstaltung eingeben : Veranstaltungskalender : Universit\u00e4t Hamburg", "id": 318991, "language": "de", "link": "https://www.vk.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Veranstaltung eingeben : Veranstaltungskalender : Universit\u00e4t Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wiso.uni-hamburg.de/7099829/img1200x300-f8bf2bb7b6419cb7d34144e5304cf49101702d8a.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:29:08.362931+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Wirtschafts- und Sozialwissenschaften", "id": 37526, "language": "de", "link": "https://www.wiso.uni-hamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wiso.uni-hamburg.de/7099829/img1200x300-f8bf2bb7b6419cb7d34144e5304cf49101702d8a.jpg", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Wirtschafts- und Sozialwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T14:37:00+00:00", "description": "Global denken, interdisziplin\u00e4r forschen: Leibniz leben! Als eine der neun f\u00fchrenden technischen Universit\u00e4ten in Deutschland sieht die Leibniz Universit\u00e4t sich in der Verantwortung, zur nachhaltigen, friedlichen und verantwortungsbewussten L\u00f6sung zentraler Zukunftsaufgaben beizutragen. Die Kompetenz hierf\u00fcr erw\u00e4chst aus dem breiten F\u00e4cherspektrum, das von den Ingenieur- und Naturwissenschaften \u00fcber die Architektur und Umweltplanung, Rechts- und Wirtschaftswissenschaften bis hin zu forschungsstarken Sozial- und Geisteswissenschaften reicht.", "id": 318424, "language": "de", "link": "https://uni-hannover.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite\u00a0\u2013\u00a0Leibniz Universit\u00e4t Hannover", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T10:53:00+00:00", "description": "Startseite\u00a0\u2013\u00a0Institut f\u00fcr Didaktik der Demokratie\u00a0\u2013\u00a0Leibniz Universit\u00e4t Hannover", "id": 272611, "language": "de", "link": "https://www.idd.uni-hannover.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite\u00a0\u2013\u00a0Institut f\u00fcr Didaktik der Demokratie\u00a0\u2013\u00a0Leibniz Universit\u00e4t Hannover", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T08:37:13.179169+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Informationsverarbeitung (TNT) - Home", "id": 167533, "language": "en", "link": "http://www.tnt.uni-hannover.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Informationsverarbeitung (TNT) - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T09:35:27.365360+00:00", "description": "Prinzhorn Sammlung: Sammlung Prinzhorn", "id": 183246, "language": "de", "link": "http://prinzhorn.uni-hd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prinzhorn Sammlung: Sammlung Prinzhorn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-04T17:15:55+00:00", "description": "Semitisches Tonarchiv", "id": 225891, "language": "", "link": "http://www.semarch.uni-hd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Semitisches Tonarchiv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T16:14:25.582853+00:00", "description": "Publishing Services Heidelberg University Library", "id": 282283, "language": "en", "link": "https://books.ub.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Publishing Services Heidelberg University Library", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T10:45:14.125711+00:00", "description": "Heidelberger historische Best\u00e4nde \u2013 digital", "id": 183848, "language": "de", "link": "http://digi.ub.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Heidelberger historische Best\u00e4nde \u2013 digital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T09:02:25+00:00", "description": "Heidelberg Collaboratory for Image Processing (HCI)", "id": 168293, "language": "en", "link": "https://hci.iwr.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Heidelberg Collaboratory for Image Processing (HCI)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T12:53:28.447987+00:00", "description": "GIScience Blog", "id": 252955, "language": "en-GB", "link": "http://k1z.blog.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GIScience Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:03:09.497230+00:00", "description": "Publications", "id": 37218, "language": "", "link": "https://malone.bioquant.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Publications", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:54:22.167564+00:00", "description": "Home | BioQuant", "id": 319740, "language": "en", "link": "https://www.bioquant.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | BioQuant", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:49.657944+00:00", "description": "Therapie, Forschung und Lehre am Campus Heidelberg. Unser Ziel ist die Entwicklung innovativer Therapien und rasche Umsetzung f\u00fcr unsere Patienten.", "id": 319724, "language": "de", "link": "http://www.klinikum.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4tsklinikum Heidelberg: Universit\u00e4tsklinikum Heidelberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:48:38.164168+00:00", "description": "\u201eSchonend operieren mit dem Roboter: Vom kleinsten Eingriff bis zur gro\u00dfen Tumor-OP!\u201c ist das n\u00e4chste Thema unserer beliebten Vortragsreihe \u201eMedizin f\u00fcr Mannheim\u201c. Bei der\u2026", "id": 319734, "language": "de-DE", "link": "http://www.umm.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home: UMM Universit\u00e4tsmedizin Mannheim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T11:22:07.189480+00:00", "description": "\ufeff\ufeff", "id": 15767, "language": "en", "link": "https://www.uni-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-heidelberg.de/assets/favicons/favicon-16x16.png", "title": "Heidelberg University EN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-hohenheim.de/typo3conf/ext/uni_layout/Resources/Public/Images/logo-uni-hohenheim-de-1200-630.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t Hohenheim hat die Bio\u00f6konomie zum Schwerpunkt von Forschung und Lehre gemacht.", "id": 292917, "language": "de", "link": "http://biooekonomie.uni-hohenheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-hohenheim.de/typo3conf/ext/uni_layout/Resources/Public/Images/logo-uni-hohenheim-de-1200-630.png", "title": "biooekonomie.uni-hohenheim.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-24T13:24:28+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 292919, "language": "de", "link": "https://hohcampus.verw.uni-hohenheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-16T15:53:12+00:00", "description": "Explore protein research at the University of Hohenheim, unraveling the importance of proteins for health. Discover solutions to food challenges, from taste to sustainability, and join us in shaping a planet-friendly future of alternative protein sources.", "id": 292918, "language": "en", "link": "https://protein.uni-hohenheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protein Research | University of Hohenheim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-hohenheim.de/typo3conf/ext/uni_layout/Resources/Public/Images/logo-uni-hohenheim-en-1200-630.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Study and research on the most beautiful campus in the state. Apply for our Bachelor's and Master's degree programs.", "id": 100028, "language": "en", "link": "https://uni-hohenheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 84, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-hohenheim.de/typo3conf/ext/uni_layout/Resources/Public/Images/logo-uni-hohenheim-en-1200-630.png", "title": "University of Hohenheim: Study and research in Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:15:02.766848+00:00", "description": "BEXIS2", "id": 319501, "language": "en", "link": "http://bexis2.uni-jena.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BEXIS2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.rewi.uni-jena.de/rewimedia/20940/m171022004.jpg?height=675&width=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-01T00:00:00+00:00", "description": "Startseite der Rechtswissenschaftlichen Fakult\u00e4t", "id": 135144, "language": "de", "link": "http://www.rewi.uni-jena.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.rewi.uni-jena.de/rewimedia/20940/m171022004.jpg?height=675&width=1200", "title": "Jura in Jena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T09:08:29.366398+00:00", "description": "Das Karlsruher Institut f&uuml;r Technologie ist eine Technische Universit&auml;t und zugleich nationales Forschungszentrum in der Helmholtz-Gemeinschaft.", "id": 249930, "language": "de-de", "link": "http://www.uni-karlsruhe.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KIT - Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T11:06:30.330928+00:00", "description": "List Index - lists.cs.uni-kassel.de", "id": 213141, "language": "en", "link": "https://lists.cs.uni-kassel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "List Index - lists.cs.uni-kassel.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T14:22:50.319623+00:00", "description": "Homepage", "id": 170329, "language": "en", "link": "http://www.foodtech.uni-kiel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-08-07T14:31:18+00:00", "description": "HTML REDIRECT", "id": 297703, "language": "", "link": "https://www.informatik.uni-kiel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HTML REDIRECT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:54:56.725624+00:00", "description": "Leibniz-Institut f\u00fcr die P\u00e4dagogik der Naturwissenschaften und Mathematik", "id": 319748, "language": "de", "link": "https://www.ipn.uni-kiel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leibniz-Institut f\u00fcr die P\u00e4dagogik der Naturwissenschaften und Mathematik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00", "description": "Kobalt und Wolfram spielen in der Industrie eine wichtige Rolle, etwa bei Legierungen oder der Batterieherstellung. Gef\u00f6rdert werden die Metalle oft\u2026", "id": 283183, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-kl.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "rptu.de - RPTU Rheinland-Pf\u00e4lzische Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern-Landau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00", "description": "Die Universit\u00e4tsklinika begr\u00fc\u00dfen den Beschluss zum Gesetzentwurf f\u00fcr ein Krankenhausversorgungsverbesserungsgesetz (KHVVG) durch das Bundeskabinett\u2026", "id": 171523, "language": "de-DE", "link": "https://www.uniklinika.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Die Deutschen Universit\u00e4tsklinika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:22:22.405778+00:00", "description": "Intrafox\ufffd complaint manager", "id": 319209, "language": "", "link": "https://compliance-hinweisgebersystem.uniklinik-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Intrafox\ufffd complaint manager", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:19:16.919908+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Humangenetik | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg", "id": 319146, "language": "de", "link": "https://humangenetik.uniklinik-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Humangenetik | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:22:15.137684+00:00", "description": "Home | UKF IMS", "id": 319208, "language": "de", "link": "https://ims.uniklinik-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | UKF IMS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:18:48.146009+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Klinische Pathologie | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg", "id": 319131, "language": "de", "link": "https://www.pathologie.uniklinik-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Klinische Pathologie | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:27:08.487870+00:00", "description": "Startseite | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg", "id": 37465, "language": "de", "link": "https://uniklinik-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uniklinik-freiburg.de/fileadmin/bilder/favicon.ico", "title": "Startseite | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00", "description": "Universit\u00e4tsklinikum Carl Gustav Carus Dresden \u2014 Deutsch", "id": 319728, "language": "", "link": "https://www.uniklinikum-dresden.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4tsklinikum Carl Gustav Carus Dresden \u2014 Deutsch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Sozialmedizin, Arbeitsmedizin und Public Health", "id": 141123, "language": "de-DE", "link": "http://isap.uniklinikum-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Sozialmedizin, Arbeitsmedizin und Public Health", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Wie k\u00f6nnen wir helfen?", "id": 141124, "language": "de-DE", "link": "https://www.uniklinikum-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wie k\u00f6nnen wir helfen?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:39:32.401466+00:00", "description": "K\u00f6lnAlumni - Das Netzwerk der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln", "id": 254662, "language": "de-DE", "link": "https://alumni.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u00f6lnAlumni - Das Netzwerk der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:41:02.389619+00:00", "description": "Albertus Magnus Center", "id": 254677, "language": "de-DE", "link": "https://amc.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Albertus Magnus Center", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T12:02:58.806610+00:00", "description": "Center for Data and Simulation Science", "id": 85335, "language": "de-DE", "link": "https://cds.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Center for Data and Simulation Science", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:10.490020+00:00", "description": "Cologne International Forum", "id": 319708, "language": "de-DE", "link": "https://cif.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cologne International Forum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:11.770951+00:00", "description": "Collegium musicum", "id": 319709, "language": "de-DE", "link": "https://collmus.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Collegium musicum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:23.416480+00:00", "description": "Abteilung f\u00fcr Informatik", "id": 319715, "language": "de-DE", "link": "https://cs.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abteilung f\u00fcr Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:19.612349+00:00", "description": "Das CompetenceCenter E-Learning betreut die zentrale E-Learning-Plattform ILIAS und E-Learning-Projekte aus allen Fakult\u00e4ten der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Neben der Nutzung von ILIAS bieten wir auch die Durchf\u00fchrung von E-Pr\u00fcfungen sowie die Betreuung und Beratung von E-Learning-Projekten an.", "id": 319713, "language": "de-DE", "link": "https://elearning.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CompetenceCenter E-Learning", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:06.683279+00:00", "description": "EUniWell", "id": 319705, "language": "de-DE", "link": "https://euniwell.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EUniWell", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:05.020707+00:00", "description": "Gasth\u00f6rer- & Seniorenstudium", "id": 319704, "language": "de-DE", "link": "https://gasthoerersenioren.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gasth\u00f6rer- & Seniorenstudium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://hf.uni-koeln.de/img/src/1_original.jpg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:18.269663+00:00", "description": "Die Internetseite der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln.", "id": 319712, "language": "de", "link": "https://hf.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://hf.uni-koeln.de/img/src/1_original.jpg", "title": "Humanwissenschaftliche Fakult\u00e4t :: Universit\u00e4t zu K\u00f6ln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:07.940519+00:00", "description": "Beratung und Services sowie weiterf\u00fchrende Informationen zum Thema Studieren mit einer Behinderung oder chronischen oder psychischen Erkrankung an der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln f\u00fcr Studieninteressierte, Studierende, Absolvent*innen sowie f\u00fcr Mitarbeitende der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln im Kontakt mit Studierenden", "id": 319706, "language": "de", "link": "https://inklusion.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Servicezentrum Inklusion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:57.665467+00:00", "description": "International", "id": 254674, "language": "de-DE", "link": "https://international.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "International", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:43.822816+00:00", "description": "Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t", "id": 254668, "language": "de-DE", "link": "https://jura.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:08.959993+00:00", "description": "Loading", "id": 319707, "language": "", "link": "https://klips2.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Loading", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T14:51:19+00:00", "description": "Das Dezernat organisiert zentral externe und interne Kommunikationsprozesse. Die Leiterin des Dezernats ist zugleich Pressesprecherin des Rektors.", "id": 254669, "language": "de", "link": "https://kommunikation-marketing.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dezernat 8: Kommunikation und Marketing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:41:06.841270+00:00", "description": "Mathematisch-Naturwissenschaftliche Fakult\u00e4t", "id": 254681, "language": "de-DE", "link": "https://mathnat.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mathematisch-Naturwissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:59.382466+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 254675, "language": "", "link": "https://matomo.rrz.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:48.494238+00:00", "description": "Medizinische Fakult\u00e4t", "id": 254671, "language": "de-DE", "link": "https://medfak.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Medizinische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:41:03.187622+00:00", "description": "http://ml-school.uni-koeln.de | CA3", "id": 254678, "language": "de-DE", "link": "http://ml-school.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "http://ml-school.uni-koeln.de | CA3", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00", "description": "Philosophische Fakult\u00e4t", "id": 254670, "language": "de-DE", "link": "https://phil-fak.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Philosophische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T04:35:02+00:00", "description": "Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Gute Ideen seit 1388", "id": 254676, "language": "de", "link": "https://portal.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UNIVERSIT\u00c4T ZU K\u00d6LN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:40.296569+00:00", "description": "Das RRZK ist zentraler IT-Dienstleister der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Wir betreuen Infrastrukturen, beraten Sie pers\u00f6nlich und bieten HPC-Services.", "id": 254665, "language": "de-DE", "link": "https://rrzk.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RRZK-Regionales Rechenzentrum der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:16.075978+00:00", "description": "Hochschulentwicklung und Akademische Angelegenheiten", "id": 319711, "language": "de", "link": "https://strategy.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hochschulentwicklung und Akademische Angelegenheiten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T06:42:40+00:00", "description": "Sie interessieren sich f\u00fcr ein Studium an der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln (UzK)? Sie m\u00f6chten studieren, sind aber noch nicht sicher, welches Studium zu Ihnen passt? Sie haben sich bereits f\u00fcr ein Studium an der UzK entschieden und haben noch Fragen zum Hochschulzugang, zur Bewerbung und Einschreibung?\r\n\r\nAuf diesen Seiten finden Sie, was Sie vor dem Studium wissen sollten.", "id": 254680, "language": "de", "link": "https://studienorientierung.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studienorientierungsportal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00", "description": "Die Universit\u00e4ts- und Stadtbibliothek K\u00f6ln ist die gr\u00f6\u00dfte Bibliothek in Nordrhein-Westfalen. Sie ist die zentrale Ausleihbibliothek der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln.", "id": 254682, "language": "de-DE", "link": "https://ub.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4ts- und Stadtbibliothek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-08-19T08:46:06+00:00", "description": "Universit\u00e4tsverwaltung", "id": 254679, "language": "de", "link": "https://verwaltung.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4tsverwaltung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00", "description": "Gleichstellung und Diversit\u00e4t", "id": 254683, "language": "de-DE", "link": "https://vielfalt.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chancengerechtigkeit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:42.489701+00:00", "description": "Webmail :: University of Cologne :: Log in", "id": 254667, "language": "en-US", "link": "https://webmail.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webmail :: University of Cologne :: Log in", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wiso.uni-koeln.de//sites/fakultaet/bilder/Aussenansicht-Gebaeude-WiSo-Fakultaet-Dach-1080px.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:41:11.346293+00:00", "description": "Aktuelle Informationen zu Studium und Forschung an der Wirtschafts- und Sozialwissenschaftlichen Fakult\u00e4t (\"WiSo-Fakult\u00e4t\") der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln.", "id": 254684, "language": "de-DE", "link": "https://wiso.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wiso.uni-koeln.de//sites/fakultaet/bilder/Aussenansicht-Gebaeude-WiSo-Fakultaet-Dach-1080px.jpg", "title": "WiSo-Fakult\u00e4t - WiSo-Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://gateway-unikoeln.de/actions/assets/generate-transform?transformId=45", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:14.241767+00:00", "description": "Gateway ist das Start-up Center der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Hier findest du professionelle Beratung und Unterst\u00fctzung bei allen Fragen rund um die\u2026", "id": 319710, "language": "de-DE", "link": "https://www.gateway.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://gateway-unikoeln.de/actions/assets/generate-transform?transformId=45", "title": "Gateway | Gr\u00fcndungsservice der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln | Professionelle\u2026", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "ILIAS Uni K\u00f6ln: Magazin", "id": 319714, "language": "de", "link": "https://www.ilias.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ILIAS Uni K\u00f6ln: Magazin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-30T00:00:00+00:00", "description": "IITS Koeln", "id": 226074, "language": "", "link": "https://www.sanskrit-lexicon.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IITS Koeln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:03:49.271421+00:00", "description": "Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Gute Ideen seit 1388", "id": 37229, "language": "de", "link": "https://uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-koeln.de/img/icons/favicons/uzk/favicon.ico", "title": "UNIVERSIT\u00c4T ZU K\u00d6LN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:00.246856+00:00", "description": "ZHD", "id": 319702, "language": "de-DE", "link": "https://zhd.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZHD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-05-08T13:41:16+00:00", "description": "New website coming soon", "id": 166781, "language": "", "link": "http://cms.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 5, "page_rating_contents": 17, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "New website coming soon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T07:29:13.909472+00:00", "description": "Visual Computing", "id": 166765, "language": "de-DE", "link": "http://graphics.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visual Computing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:46.684262+00:00", "description": "LIBERO OPAC", "id": 318229, "language": "de", "link": "https://katalog.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LIBERO WebOPAC Einfache Suche (W501)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:38.474538+00:00", "description": "Konstanzer Systematik", "id": 318225, "language": "", "link": "https://konsys.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konstanzer Systematik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:58.405908+00:00", "description": "LIBERO OPAC", "id": 38001, "language": "de", "link": "https://libero.ub.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LIBERO WebOPAC Einfache Suche (W501)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:41.831850+00:00", "description": "Offizielle Website mit Informationen zu Forschung, Studium, Lehre und Wissenstransfer der Fachbereiche und weiteren Einrichtungen der Universit\u00e4t Konstanz.", "id": 318226, "language": "de-DE", "link": "https://uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Konstanz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:01.905218+00:00", "description": "Fachbereich Biologie", "id": 318233, "language": "de-DE", "link": "https://www.biologie.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Biologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:04.746968+00:00", "description": "Fachbereich Chemie", "id": 318234, "language": "de-DE", "link": "https://www.chemie.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Chemie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-25T11:44:21.122864+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t Konstanz ist eine von elf Exzellenzuniversit\u00e4ten bzw. -verb\u00fcnden in Deutschland. Bereits seit 2007 wurde sie in allen drei F\u00f6rderlinien des Vorl\u00e4uferwettbewerbs, der Exzellenzinitiative, gef\u00f6rdert.", "id": 15768, "language": "de-DE", "link": "https://www.exc.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 9, "page_rating_contents": 28, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.exc.uni-konstanz.de/typo3conf/ext/in2template/Resources/Public/Images/Favicons/default.png", "title": "Exzellenzwettbewerb | Forschen | Universit\u00e4t Konstanz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:59.251514+00:00", "description": "Fachbereich Informatik und Informationswissenschaft", "id": 318232, "language": "de-DE", "link": "https://www.informatik.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Informatik und Informationswissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:15.453365+00:00", "description": "Fachbereich Rechtswissenschaft", "id": 318239, "language": "de-DE", "link": "https://www.jura.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Rechtswissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:36.884236+00:00", "description": "Das Kommunikations-, Informations-, Medienzentrum (KIM) ist der zentrale Dienstleister der Universit\u00e4t f\u00fcr IT- und Bibliotheksdienste. Entstanden aus der Fusion von Bibliothek, Rechenzentrum und Verwaltungs-EDV bietet das KIM Service f\u00fcr Lehre, Forschung und Studium aus einer Hand.", "id": 318224, "language": "de-DE", "link": "https://www.kim.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kommunikations-, Informations-, Medienzentrum (KIM)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:11.264257+00:00", "description": "Fachbereich Linguistik", "id": 318237, "language": "de-DE", "link": "https://www.ling.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Linguistik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:09.247012+00:00", "description": "Fachbereich Literatur-, Kunst- und Medienwissenschaften", "id": 318236, "language": "de-DE", "link": "https://www.literature.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Literatur-, Kunst- und Medienwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:21.740363+00:00", "description": "Fachbereich Mathematik und Statistik", "id": 318242, "language": "de-DE", "link": "https://www.mathematik.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Mathematik und Statistik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:13.368573+00:00", "description": "Fachbereich Philosophie", "id": 318238, "language": "de-DE", "link": "https://www.philosophie.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Philosophie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:55.490893+00:00", "description": "Fachbereich Physik", "id": 318230, "language": "de-DE", "link": "https://www.physik.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Physik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:19.489894+00:00", "description": "Fachbereich Politik- und Verwaltungswissenschaft", "id": 318241, "language": "de-DE", "link": "https://www.polver.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Politik- und Verwaltungswissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:17.194913+00:00", "description": "Fachbereich Psychologie", "id": 318240, "language": "de-DE", "link": "https://www.psychologie.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Psychologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:06.796965+00:00", "description": "Studieren und forschen am See: Wirtschaftswissenschaften, Finanzmathematik, Economics, Wirtschaftsp\u00e4dagogik, Political Economy, Social and Economic Data Science", "id": 318235, "language": "de-DE", "link": "https://www.wiwi.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Wirtschaftswissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:57.024937+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 318231, "language": "", "link": "https://zeus.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://unikontor.de/media/bd/dd/e5/1691497260/Unbenannt.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:07.530128+00:00", "description": "Produkte", "id": 318975, "language": "de-DE", "link": "https://www.unikontor.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://unikontor.de/media/bd/dd/e5/1691497260/Unbenannt.png", "title": "Produkte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:58.600606+00:00", "description": "AlmaWeb | Universit\u00e4t Leipzig", "id": 141097, "language": "de", "link": "https://almaweb.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AlmaWeb | Universit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:40.235031+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Institute for American Studies", "id": 141117, "language": "en", "link": "https://americanstudies.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Institute for American Studies", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Anatomie", "id": 141118, "language": "de-DE", "link": "http://anatomie.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Anatomie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Am Rudolf-Sch\u00f6nheimer-Institut f\u00fcr Biochemie widmen sich die Professuren f\u00fcr Allgemeine Biochemie, Molekulare Biochemie und Signaltransduktion der Forschung und Lehre zu chemischen Vorg\u00e4ngen in Lebewesen.", "id": 141108, "language": "de-DE", "link": "http://biochemie.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rudolf-Sch\u00f6nheimer-Institut f\u00fcr Biochemie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T06:32:26+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Medizinische Physik und Biophysik", "id": 141088, "language": "de-DE", "link": "https://biophysik.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Medizinische Physik und Biophysik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00", "description": "Corpus-Based Monolingual Dictionary of the language German, with 33142449 sentences. More than 200 other languages available.", "id": 225975, "language": "", "link": "http://corpora.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leipzig Corpora Collection - German", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T23:25:54+00:00", "description": "Der Fachschaftsrat Informatik der Universit\u00e4t Leipzig ist die gew\u00e4hlte Interessenvertretung der Studierenden am Institut f\u00fcr Informatik.", "id": 141148, "language": "de", "link": "https://fsinf.informatik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen beim Fachschaftsrat Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:31.993616+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Global and European Studies Institute", "id": 141111, "language": "en", "link": "https://gesi.sozphil.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Global and European Studies Institute", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:05.293351+00:00", "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.", "id": 141099, "language": "de", "link": "https://home.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:10.521673+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fehler", "id": 141137, "language": "de", "link": "https://intranet.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 13, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Das Karl-Sudhoff-Institut vertritt an der Medizinischen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig die F\u00e4cher Terminologie, Geschichte und Ethik der Medizin.", "id": 141094, "language": "de-DE", "link": "http://karl-sudhoff.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karl-Sudhoff-Institut f\u00fcr Geschichte der Medizin und der Naturwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:37+00:00", "description": "Die Klinik f\u00fcr Kleintiere der Uni Leipzig bietet medizinische Best\u00adversorgung f\u00fcr Vierbeiner und hilft Haustier\u00e4rzten in schwierigen F\u00e4llen.", "id": 141116, "language": "de-de", "link": "https://kleintierklinik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klinik f\u00fcr Kleintiere | Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:54.423935+00:00", "description": "leuris - Das Forschungsinformationssystem der Universtit\u00e4t Leipzig", "id": 141126, "language": "en", "link": "https://leuris.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "leuris - Das Forschungsinformationssystem der Universtit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:34.780992+00:00", "description": "Machen Sie in unserem Leipziger Universit\u00e4tsmagazin eine Entdeckungstour durch den Wissenschaftskosmos und das Hochschulleben unserer Universit\u00e4t. Wir informieren Sie in den Rubriken Universum, Entdecken & Erforschen, Lehren & Lernen und Bloggen.", "id": 141113, "language": "de", "link": "https://magazin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Das Leipziger Universit\u00e4tsmagazin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Paul-Flechsig-Institut \u2013 Zentrum f\u00fcr Neuropathologie und Hirnforschung", "id": 141089, "language": "de-DE", "link": "http://pfi.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paul-Flechsig-Institut \u2013 Zentrum f\u00fcr Neuropathologie und Hirnforschung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Die Pharmazie in Leipzig setzt sich aus f\u00fcnf Fachbereichen zusammen. Forschung und Lehre finden an drei Instituten statt.", "id": 141090, "language": "de-DE", "link": "https://pharmazie.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pharmazie in Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:03.774317+00:00", "description": "Home - Carl Ludwig Institute of Physiology", "id": 141132, "language": "", "link": "https://physiologie.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Carl Ludwig Institute of Physiology", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:21.930418+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Research Centre Global Dynamics | ReCentGlobe", "id": 141106, "language": "de", "link": "https://recentglobe.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Research Centre Global Dynamics | ReCentGlobe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Hier k\u00f6nnen Sie sich \u00fcber Forschungsprojekte, Lehrveranstaltungen und Aufgaben der Rechtsmedizin informieren.", "id": 141119, "language": "de-DE", "link": "http://rechtsmedizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Rechtsmedizin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:15.709913+00:00", "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.", "id": 141104, "language": "de", "link": "https://research.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:12.205900+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Kunstp\u00e4dagogik der Universit\u00e4t Leipzig", "id": 141139, "language": "de-DE", "link": "https://studienart.gko.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Kunstp\u00e4dagogik der Universit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:47.020980+00:00", "description": "Online Einschreibesystem der Universit\u00e4t Leipzig", "id": 141121, "language": "de", "link": "https://tool.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig &gt; Online Einschreibesystem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:51.200412+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 141093, "language": "", "link": "https://uni.wwwstat.rz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T07:22:44.562760+00:00", "description": "Corpora portal Leipzig University", "id": 211284, "language": "", "link": "http://wortschatz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leipzig Corpora Collection / Wortschatz Leipzig / Deutscher Wortschatz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:57.379121+00:00", "description": "Am Biotechnologisch-Biomedizinischen Zentrum (BBZ) entwickeln und validieren Wissenschaftler verschiedener naturwissenschaftlicher und medizinischer Fakult\u00e4ten interdisziplin\u00e4r biotechnologische Wirkstoffe und Technologien.", "id": 141128, "language": "de", "link": "https://www.bbz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Biotechnologisch-Biomedizinisches Zentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:47.483192+00:00", "description": "Hier finden Sie Informationen \u00fcber die Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Mineralogie der Universit\u00e4t Leipzig.", "id": 141091, "language": "de", "link": "https://www.chemie.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Mineralogie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:11.392066+00:00", "description": "Die Webseite der Erziehungswissenschaftlichen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig.", "id": 141138, "language": "de", "link": "https://www.erzwiss.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Erziehungswissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:23.361993+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "id": 141147, "language": "de", "link": "https://www.fmi.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:29.701103+00:00", "description": "Das Frankreichzentrum der Universit\u00e4t Leipzig arbeitet seit 1993 interdisziplin\u00e4r und f\u00e4cher\u00fcbergreifend - erfahren Sie alles \u00fcber unsere Zentrale Einrichtung.", "id": 141110, "language": "de", "link": "https://www.frz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Frankreichzentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:36.046111+00:00", "description": "Die Graduiertenakademie ist die zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig f\u00fcr alle Promovierenden und fr\u00fchen Postdocs.", "id": 141114, "language": "de", "link": "https://www.ga.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Graduiertenakademie Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:28.543544+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Geschichte, Kunst- und Regionalwissenschaften", "id": 141109, "language": "de", "link": "https://www.gkr.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Geschichte, Kunst- und Regionalwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T04:36:03+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE) | Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE)", "id": 141131, "language": "de", "link": "https://www.imise.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE) | Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:55:27.381706+00:00", "description": "Verteiler des Instituts f\u00fcr Informatik zu Aktuelles, Studium, Forschung, Institut und Kooperationspartner sowie Kontakt und Anfahrt", "id": 51683, "language": "de", "link": "https://www.informatik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Institut f\u00fcr Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:25.549600+00:00", "description": "IZBI \u2013 Interdisciplinary Centre for Bioinformatics", "id": 141149, "language": "de-DE", "link": "https://www.izbi.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IZBI \u2013 Interdisciplinary Centre for Bioinformatics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:04.722129+00:00", "description": "Die Juristenfakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig ist eine moderne Fakult\u00e4t mit langer Tradition: Bereits seit 1426 wird hier gelehrt, geforscht und studiert. Erfahren Sie mehr \u00fcber eine der gr\u00f6\u00dften juristischen Fakult\u00e4ten Deutschlands.", "id": 141133, "language": "de", "link": "https://www.jura.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Juristenfakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:19.903680+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Kustodie", "id": 141105, "language": "de", "link": "https://www.kustodie.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Kustodie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:02.014395+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Lebenswissenschaften", "id": 141130, "language": "de", "link": "https://www.lw.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Lebenswissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:53.749876+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "id": 141125, "language": "de", "link": "https://www.mathcs.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:57.462597+00:00", "description": "Informieren Sie sich \u00fcber die Philologische Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig \u2013\u00a0sie finden Informationen zum Studienangebot, zu den Fakult\u00e4ten und zur Forschung.", "id": 141096, "language": "de", "link": "https://www.philol.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Philologische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:37.095394+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Erdsystemwissenschaften", "id": 141115, "language": "de", "link": "https://www.physes.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Erdsystemwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:07.194122+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Theoretische Physik: ITP", "id": 141100, "language": "en", "link": "http://www.physik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Theoretische Physik: ITP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:33.141600+00:00", "description": "Am S\u00e4chsischen Inkubator f\u00fcr Klinische Translation (SIKT) werden Ergebnisse der Grundlagenforschung aus den Bereichen Leber und Binde- und St\u00fctzgewebe in neuartige diagnostische oder therapeutische Verfahren mit dem Ziel der Anwendung am Menschen \u00fcberf\u00fchrt.", "id": 141112, "language": "de", "link": "https://www.sikt.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Klinische Translation, Regeneration Leber, Knorpel, Binde- und St\u00fctzgewebe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:47.911694+00:00", "description": "Die Fakult\u00e4t f\u00fcr Sozialwissenschaften und Philosophie stellt sich vor. Lernen Sie das Dekanat, das Studienb\u00fcro und unsere Studieng\u00e4nge kennen.", "id": 141122, "language": "de", "link": "https://www.sozphil.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Sozialwissenschaften und Philosophie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:46.094064+00:00", "description": "Herzlich Willkommen auf dem Webauftritt der Sportwissenschaftlichen Fakult\u00e4t an der Universit\u00e4t Leipzig. Mit 14 Professuren decken wir die breite Interdisziplinarit\u00e4t der Sportwissenschaft ab. Unsere Fakult\u00e4t versteht sich als weltoffene Institution f\u00fcr praxisnahe Forschung, innovative Lehre und internationale Vernetzung.", "id": 141120, "language": "de", "link": "https://www.spowi.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Sportwissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:23.588994+00:00", "description": "Willkommen am Sprachenzentrum der Universit\u00e4t Leipzig.", "id": 141107, "language": "de", "link": "https://www.sprachenzentrum.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Sprachenzentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:10.292787+00:00", "description": "Das Studienkolleg Sachsen ist eine Zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig. Es bietet Studienvorbereitung, Studienbegleitung und ein Prop\u00e4deutikum f\u00fcr ausl\u00e4ndische Studienbewerber, aber auch f\u00fcr deutsche Studienbewerber mit ausl\u00e4ndischer Hochschulzugangsberechtigung.", "id": 141102, "language": "de", "link": "https://www.stksachs.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Studienkolleg Sachsen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:08.998439+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Theologische Fakult\u00e4t", "id": 141101, "language": "de", "link": "https://www.theol.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Theologische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:50.213422+00:00", "description": "FOLIO ist eine von der internationalen FOLIO-Community entwickelte cloudf\u00e4hige Open-Source-Softwarebasis f\u00fcr ein Bibliotheksmanagementsystem f\u00fcr wissenschaftliche Bibliotheken. Seit Mai 2024 ist eine...", "id": 141092, "language": "de", "link": "https://www.ub.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Start: Universit\u00e4tsbibliothek Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:55:24.369007+00:00", "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.", "id": 51681, "language": "de", "link": "https://www.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: uni-leipzig.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:55.575179+00:00", "description": "Informationen zu den aktuellen Veranstaltungen und Konzerten sowie zur Geschichte und den Mitarbeitern der Leipziger Universit\u00e4tsmusik finden Sie hier.", "id": 141127, "language": "de", "link": "https://www.unimusik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Leipziger Universit\u00e4tsmusik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:59.524598+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4tsrechenzentrum", "id": 141098, "language": "de", "link": "https://www.urz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4tsrechenzentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:09.382261+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Veterin\u00e4rmedizinische Fakult\u00e4t", "id": 141136, "language": "de", "link": "https://www.vetmed.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Veterin\u00e4rmedizinische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:11.274944+00:00", "description": "Herzlich willkommen auf den Seiten der Wirtschaftswissenschaftlichen Fakult\u00e4t an der Universit\u00e4t Leipzig. Auf diesen Seiten finden Sie einen \u00dcberblick \u00fcber die Fakult\u00e4t, angebotene Studieng\u00e4nge und Forschungsaktivit\u00e4ten.", "id": 141103, "language": "de", "link": "https://www.wifa.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Wirtschaftswissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:08.350659+00:00", "description": "Das Zentrum f\u00fcr Hochschulsport als zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig ist die Service- und Dienstleistungseinheit im Bereich Hochschulsport. Kernaufgabe des Hochschulsport Leipzigs ist die Bereitstellung eines facettenreichen, kosteng\u00fcnstigen, bedarfsorientierten und qualitativ hochwertigen Bewegungsangebotes f\u00fcr Studierende und Besch\u00e4ftigte.", "id": 141135, "language": "de", "link": "https://www.zfh.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Zentrum f\u00fcr Hochschulsport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:07.129345+00:00", "description": "Das Zentrum f\u00fcr Lehrerbildung und Schulforschung umfasst ein breites Aufgabenspektrum. Neben Lehre, Beratung und Praktikumsorganisation tr\u00e4gt unsere Einrichtung Verantwortung f\u00fcr wissenschaftliche Veranstaltungen und Forschungsprojekte.", "id": 141134, "language": "de", "link": "https://www.zls.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Zentrum f\u00fcr Lehrer:innenbildung und Schulforschung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:38.739657+00:00", "description": "Das Zentrum f\u00fcr Medienproduktion (ZMP) ist eine Zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig. Wir sind Ihr Ansprechpartner f\u00fcr die professionelle Anwendung und Produktion auditiver und audiovisueller Medien. Unsere Leistungen stehen allen Fakult\u00e4ten, Instituten und Einrichtungen zur Verf\u00fcgung.", "id": 141087, "language": "de", "link": "https://www.zmp.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Zentrum f\u00fcr Medienproduktion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-22T09:19:23.492649+00:00", "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.", "id": 315322, "language": "de", "link": "http://www.zv.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-06-21T08:32:06+00:00", "description": "Homepage von Eckard Specht", "id": 212143, "language": "", "link": "http://hydra.nat.uni-magdeburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage von Eckard Specht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:22:41.664173+00:00", "description": "Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz", "id": 318431, "language": "de-DE", "link": "https://uni-mainz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T18:38:33.757888+00:00", "description": "Web-Hosting mit WordPress an der JGU", "id": 198031, "language": "de-DE", "link": "https://www.blogs.uni-mainz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Web-Hosting mit WordPress an der JGU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:53:46.067566+00:00", "description": "Programming Languages", "id": 156566, "language": "en-US", "link": "https://www.pl.cs.uni-mainz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Programming Languages", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:53:46.979243+00:00", "description": "Programming Languages", "id": 156567, "language": "en-US", "link": "https://www.pl.informatik.uni-mainz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Programming Languages", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-mannheim.de/media/_processed_/d/2/csm__A4A0576_dce61b1344.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T10:14:49.535375+00:00", "description": "Exzellente Bachelor-, Master- und Promotions\u00adprogramme. Eine der besten Universit\u00e4ten Europas in den Wirtschafts- und Sozialwissenschaften.", "id": 183632, "language": "de", "link": "https://www.uni-mannheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-mannheim.de/media/_processed_/d/2/csm__A4A0576_dce61b1344.jpg", "title": "Universit\u00e4t Mannheim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-marburg.de/@@site-logo/favicon.ico", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T09:31:32.812934+00:00", "description": "Herzlich willkommen an der Philipps-Universit\u00e4t Marburg! Die Philipps-Universit\u00e4t, 1527 gegr\u00fcndet, geh\u00f6rt zu den traditionsreichsten Hochschulen Deutschlands. Die rund 22.000 Studierenden machen mehr als ein Viertel der Marburger Bev\u00f6lkerung aus, und neben einem naturwissenschaftlichen Campus au\u00dferhalb des Zentrums verteilen sich viele Institute und Forschungseinrichtungen \u00fcber die gesamte Innenstadt. Noch heute gilt deshalb das literarische Bonmot: \u201eAndere St\u00e4dte haben eine Universit\u00e4t, Marburg ist eine.\u201c", "id": 183161, "language": "de", "link": "http://www.uni-marburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-marburg.de/@@site-logo/favicon.ico", "title": "Philipps-Universit\u00e4t Marburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-01T09:26:03+00:00", "description": "LMUcast 5", "id": 222487, "language": "en", "link": "https://cast.itunes.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LMUcast 5", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-25T00:00:00+00:00", "description": "Electronic Theses of LMU Munich", "id": 183856, "language": "de", "link": "https://edoc.ub.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Electronic Theses of LMU Munich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-05-26T10:04:57+00:00", "description": "Test Page for the Apache HTTP Server on Scientific Linux", "id": 48097, "language": "", "link": "https://homepages.physik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 13, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Test Page for the Apache HTTP Server on Scientific Linux", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:47:39.661657+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 319338, "language": "de", "link": "https://lsf.verwaltung.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T22:06:25.114194+00:00", "description": "Munich Personal RePEc Archive", "id": 238927, "language": "", "link": "https://mpra.ub.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Munich Personal RePEc Archive", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T10:45:24.967644+00:00", "description": "Online Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek der LMU M\u00fcnchen", "id": 183854, "language": "de", "link": "https://opac.ub.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Online Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek der LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:47:40.755717+00:00", "description": "Human Centered Ubiquitous Media  (EN) - LMU Munich", "id": 319339, "language": "en", "link": "https://www.en.um.informatik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Human Centered Ubiquitous Media  (EN) - LMU Munich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:47:30.138203+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik, Informatik und Statistik - LMU M\u00fcnchen", "id": 319334, "language": "de", "link": "https://www.mathematik-informatik-statistik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik, Informatik und Statistik - LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:57:38.558451+00:00", "description": "Department Mathematik - LMU M\u00fcnchen", "id": 212205, "language": "de", "link": "https://www.mathematik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Department Mathematik - LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T20:23:36.798975+00:00", "description": "Munich Center for Mathematical Philosophy (MCMP) - LMU Munich", "id": 222495, "language": "en", "link": "https://www.mcmp.philosophie.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Munich Center for Mathematical Philosophy (MCMP) - LMU Munich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T07:45:12+00:00", "description": "Phonetik und Sprachverarbeitung - LMU M\u00fcnchen", "id": 225946, "language": "de", "link": "http://www.phonetik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Phonetik und Sprachverarbeitung - LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:20:10.069236+00:00", "description": "Web Login Service - Loading Session Information", "id": 37418, "language": "", "link": "https://www.portal.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Web Login Service - Loading Session Information", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:20:01.733868+00:00", "description": "Human Centered Ubiquitous Media - LMU M\u00fcnchen", "id": 37415, "language": "de", "link": "https://www.um.informatik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.um.informatik.uni-muenchen.de/favicon.ico", "title": "Human Centered Ubiquitous Media - LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:47:31.717733+00:00", "description": "Die Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t geh\u00f6rt zu den gr\u00f6\u00dften und forschungsst\u00e4rksten Universit\u00e4ten Europas. Mit ihrem ausdifferenzierten F\u00e4cherspektrum verf\u00fcgt sie \u00fcber ein herausragendes Potenzial f\u00fcr zukunftsweisende Forschung.", "id": 319335, "language": "de", "link": "http://www.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://kap.uni-muenster.de/sites/all/themes/kapwwu/dist/images/og-image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:03.086111+00:00", "description": "KAP.WWU - Praktika und Jobs f\u00fcr Studierende der Uni M\u00fcnster", "id": 38003, "language": "de", "link": "https://kap.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://kap.uni-muenster.de/sites/all/themes/kapwwu/dist/images/og-image.jpg", "title": "Willkommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:17.492021+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 318218, "language": "", "link": "https://piwik.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:11.820049+00:00", "description": "Universit\u00e4t M\u00fcnster - Stellenausschreibungen", "id": 318216, "language": "de", "link": "https://stellen.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t M\u00fcnster - Stellenausschreibungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:10.095728+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 38006, "language": "de", "link": "https://studium.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://studium.uni-muenster.de/HISinOne/images/logos/favicon_32.ico", "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:13.544567+00:00", "description": "Exzellente, interdisziplin\u00e4re Forschung, qualitativ hochwertige Lehre, die strukturierte F\u00f6rderung des wissenschaftlichen Nachwuchses und Gender mainstreaming sind zentrale Qualit\u00e4tsmerkmale der WWU M\u00fcnster.", "id": 318217, "language": "de", "link": "https://uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t M\u00fcnster", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://professional-school.uni-muenster.de/wp-content/uploads/2023/09/20211210_Raumbild-13-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T00:00:00+00:00", "description": "Die Professional School der Universit\u00e4t bietet Berufst\u00e4tigen berufsbegleitende Master- und MBA-Studieng\u00e4nge, Zertifikate und Seminare an.", "id": 38004, "language": "de-DE", "link": "https://weiterbildung.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://professional-school.uni-muenster.de/wp-content/uploads/2023/09/20211210_Raumbild-13-scaled.jpg", "title": "Universit\u00e4t M\u00fcnster Professional School - Universit\u00e4t M\u00fcnster Professional School", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:13:58.260707+00:00", "description": "Fachbereich Mathematik und Informatik \u00a0FB 10", "id": 212377, "language": "de", "link": "http://wwwmath.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Mathematik und Informatik \u00a0FB 10", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:08.952625+00:00", "description": "ULB \u2013 Startseite", "id": 38005, "language": "de", "link": "https://ulb.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ulb.uni-muenster.de/imperia/md/images/ulb2/_v/favicon.ico", "title": "ULB \u2013 Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-30T14:01:09+00:00", "description": "uninformativ.de", "id": 323371, "language": "en", "link": "https://www.uninformativ.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "uninformativ.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:28.774632+00:00", "description": "VIVO", "id": 309791, "language": "en", "link": "https://fis.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VIVO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:19.577865+00:00", "description": "- SD.NET RIM 4", "id": 309785, "language": "de-de", "link": "https://gms.dienste.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "- SD.NET RIM 4", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T18:48:27+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 309788, "language": "de", "link": "https://hisinone.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:24.645735+00:00", "description": "LimeSurvey-Klinische-Psychologie", "id": 309789, "language": "de", "link": "https://kpp-limesurvey.psy.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LimeSurvey-Klinische-Psychologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:15.365444+00:00", "description": "myUOS Login - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309783, "language": "en", "link": "https://myuos.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "myUOS Login - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:32.437997+00:00", "description": "SOGo Web Interface", "id": 309793, "language": "en", "link": "https://sogo.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SOGo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:56.982926+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309801, "language": "en-GB", "link": "https://studip.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-14T08:26:00+00:00", "description": "StudyTest", "id": 309786, "language": "en", "link": "http://studynavi.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "StudyTest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:12.109196+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309781, "language": "de", "link": "https://www.ceder.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - ceder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-27T00:00:00+00:00", "description": "Osnabr\u00fcck University", "id": 309799, "language": "en", "link": "https://www.cellnanos.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CellNanOs - Osnabr\u00fcck University", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:49:59.675892+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309777, "language": "de", "link": "http://www.fb1.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:14.145575+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309782, "language": "de", "link": "http://www.fb3.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:18.245345+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309784, "language": "de", "link": "https://www.ikfn.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - IKFN - Institut f\u00fcr Kulturgeschichte der fr\u00fchen Neuzeit - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:51:03.795082+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309804, "language": "de", "link": "https://www.imis.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:58.503697+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309802, "language": "de", "link": "http://www.jura.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:31.437659+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309792, "language": "de", "link": "http://www.lili.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:09.185100+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309780, "language": "de", "link": "http://www.mathinf.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich 6 - fb6", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ofg.uni-osnabrueck.de/wp-content/plugins/wp-youtube-lyte/lyteCache.php?origThumbUrl=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FkBusdmeQRy0%2Fmaxresdefault.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:34.883133+00:00", "description": "Podiumsdiskussion zwischen Prof. Dr. Dr. Hans-Peter Blossfeld, Soziologe, Emeritus of Excellence am Graduate Centre Trimberg Research Academy und ehem. Leiter des Staatsinstituts f\u00fcr Familienforschung (ifb) an der Universit\u00e4t Bamberg, Prof. Dr. Aladin El-Mafaalani, Soziologe und Professor f\u00fcr Migrations- und Bildungssoziologie an der TU Dortmund, sowie Dr. Katharina Wehking, Vertretungsprofessur der Abteilung Berufs- und Wirtschaftsp\u00e4dagogik, Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck Dienstag, 14. Mai 2024, Aula der Universit\u00e4t, 18 Uhr, Neuer Graben 29/Schloss Mehr unter https://www.ofg.uni-osnabrueck.de/bildungsgerechtigkeit/", "id": 309794, "language": "de-DE", "link": "https://www.ofg.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ofg.uni-osnabrueck.de/wp-content/plugins/wp-youtube-lyte/lyteCache.php?origThumbUrl=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FkBusdmeQRy0%2Fmaxresdefault.jpg", "title": "Osnabr\u00fccker Friedensgespr\u00e4che", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:48.472278+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309798, "language": "de", "link": "http://www.rz.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Rechenzentrum Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:51:00.397160+00:00", "description": "Das digitale Schwarze Brett der Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck. Hier findest du interessante Angebote in den Rubriken Jobs, Wohnung, Praktika, Fachb\u00fccher, Flohmarkt und weiteren.", "id": 309803, "language": "de-DE", "link": "https://www.schwarzesbrett.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schwarzes Brett - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:46.287523+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309797, "language": "de", "link": "http://www.ub.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UB Osnabr\u00fcck \u00bbStartseite\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00", "description": "Die 1974 gegr\u00fcndete Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck ist eine innovative Hochschule im Nordwesten Deutschlands mit rund 14.000 Studierenden.", "id": 105708, "language": "de-DE", "link": "https://uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:38.430411+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309795, "language": "de", "link": "https://www.usf.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:55.709261+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309800, "language": "de", "link": "http://www.virtuos.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:42.852958+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309796, "language": "de", "link": "http://www.wiwi.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite\u00a0- Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00", "description": "Startseite", "id": 309790, "language": "de", "link": "http://www.zfh.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T17:51:41.195401+00:00", "description": "Informatik | Universit\u00e4t Paderborn", "id": 237589, "language": "de-DE", "link": "https://cs.uni-paderborn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Informatik | Universit\u00e4t Paderborn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T10:32:15.323522+00:00", "description": "ESEC/FSE 2017", "id": 83936, "language": "", "link": "http://esec-fse17.uni-paderborn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ESEC/FSE 2017", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T17:51:43.105034+00:00", "description": "LibreCat \u2013 Publication List Manager", "id": 237591, "language": "en", "link": "https://ris.uni-paderborn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LibreCat \u2013 Publication List Manager", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t Paderborn z\u00e4hlt mit rund 20 000 Studierenden zu den leistungsstarken mittelgro\u00dfen Universit\u00e4ten in Deutschland.", "id": 318334, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-paderborn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Paderborn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.phil.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/1/4/csm_02_phil_d77775825d.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T01:19:51+00:00", "description": "Philosophische Fakult\u00e4t \u2022 Universit\u00e4t Passau", "id": 227042, "language": "de", "link": "http://www.phil.uni-passau.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.phil.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/1/4/csm_02_phil_d77775825d.jpg", "title": "Philosophische Fakult\u00e4t \u2022 Universit\u00e4t Passau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t Passau steht f\u00fcr exzellente Forschung und innovative Lehre. Rund 12.000 Studierende aus \u00fcber 100 L\u00e4ndern lernen und forschen in Passau.", "id": 269769, "language": "de", "link": "https://www.uni-passau.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Passau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Wo Wissen w\u00e4chst: Die Universit\u00e4t Potsdam punktet mit einer besonderen Vielfalt an Studienm\u00f6glichkeiten und einem ausgepr\u00e4gten interdisziplin\u00e4ren Forschungsprofil.", "id": 126930, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-potsdam.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T20:12:59.765398+00:00", "description": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek", "id": 261416, "language": "de", "link": "https://ezb.uni-regensburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00", "description": "Datenbanken Infosystem, Verzeichnis aller wissenschaftlichen Datenbanken, Version 2.1", "id": 208570, "language": "", "link": "http://rzblx10.uni-regensburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DBIS: Fach\u00fcbersicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:50:44.797493+00:00", "description": "Startseite - Universit\u00e4t Regensburg", "id": 212119, "language": "de", "link": "http://www.uni-regensburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Universit\u00e4t Regensburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T00:00:00+00:00", "description": "der Universit\u00e4t des Saarlandes", "id": 278967, "language": "de-DE", "link": "https://cs.fs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachschaftsrat der Informatikstudieng\u00e4nge \u2013 der Universit\u00e4t des Saarlandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "Informatik studieren am Saarland Informatics Campus der Universit\u00e4t des Saarlandes \u25b6 21 Informatik Bachelor & Master Studieng\u00e4nge \u25b6 Jetzt entdecken!", "id": 318887, "language": "de-DE", "link": "https://cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studium - Saarland Informatics Campus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T07:32:37.880445+00:00", "description": "CVMP  Lab \u2013 Computer Vision and Machine Perception Lab", "id": 166878, "language": "en-US", "link": "https://cvmp.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CVMP  Lab \u2013 Computer Vision and Machine Perception Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T07:11:14+00:00", "description": "Cybersecurity Programs in English & German \u2713 Bachelor, Master, Entrepreneurial Master & Graduate School (PhD) \u2713 High-class education \u25b6 Apply now!", "id": 278949, "language": "en", "link": "https://cysec.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cybersecurity in Saarbruecken, Germany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T02:59:27.239414+00:00", "description": "Real-Time and Embedded Systems Lab", "id": 209203, "language": "en", "link": "http://embedded.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Real-Time and Embedded Systems Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T02:59:29.480579+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 209205, "language": "", "link": "https://epica.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Our mission is to contribute toward a future of user interfaces that seamlessly merge with the physical world and the human body. We develop advanced", "id": 37566, "language": "en-US", "link": "https://hci.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://hci.cs.uni-saarland.de/wp-content/uploads/2019/06/cropped-LogoHCI_rgb2-32x32.png", "title": "Home - Human Computer Interaction Lab, Saarland University HCI Lab Saarland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:00:38.519988+00:00", "description": "Online Application for Ph.D./M.Sc. Programs", "id": 318956, "language": "", "link": "https://oas.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Online Application for Ph.D./M.Sc. Programs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-04-02T00:00:00+00:00", "description": "Cluster of Excellence | Multimodal Computing and Interaction", "id": 318958, "language": "en-US", "link": "http://people.mmci.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cluster of Excellence | Multimodal Computing and Interaction", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00", "description": "Studium, Forschung & Karriere in Informatik \u25b6 Universit\u00e4t des Saarlandes im Herzen Europas \u25b6 5 Internationale Informatik Forschungsinstitute \u25b6 3 SFBs", "id": 37559, "language": "de-DE", "link": "http://www.intel-vci.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://saarland-informatics-campus.de/wp-content/uploads/2020/05/FavIcon-1.png", "title": "Willkommen am Saarland Informatics Campus in Saarbr\u00fccken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.lmt.uni-saarland.de/administrator/cache/preview/23277a362e5a6d554951b40ba5fb6212.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T09:36:01+00:00", "description": "Startseite", "id": 251425, "language": "de-de", "link": "http://www.lmt.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.lmt.uni-saarland.de/administrator/cache/preview/23277a362e5a6d554951b40ba5fb6212.jpg", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-04-02T00:00:00+00:00", "description": "Cluster of Excellence | Multimodal Computing and Interaction", "id": 37543, "language": "en-US", "link": "https://www.mmci.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cluster of Excellence | Multimodal Computing and Interaction", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T04:09:00.874669+00:00", "description": "Programming Systems Lab", "id": 248016, "language": "", "link": "http://www.ps.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Programming Systems Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-04-09T12:37:48+00:00", "description": "Software Engineering Chair, Saarland University, Saarbruecken, Germany.", "id": 188736, "language": "", "link": "http://www.st.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lehrstuhl f\u00fcr Softwaretechnik (Prof. Zeller) - Universit\u00e4t des Saarlandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T04:15:13.740283+00:00", "description": "100% akkreditierte Studieng\u00e4nge, exzellente Forschung, eine pr\u00e4mierte Gr\u00fcndungskultur & ein internationaler Campus \u2013 daf\u00fcr steht die Uni des Saarlandes!", "id": 248036, "language": "de", "link": "https://www.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t des Saarlandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00", "description": "Zentrum f\u00fcr Bioinformatik", "id": 318955, "language": "de-DE", "link": "http://zbi-www.bioinf.uni-sb.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrum f\u00fcr Bioinformatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://unishop-stuttgart.de/media/be/ef/6f/1665757584/unistuttgart_logo_deutsch.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:22.474393+00:00", "description": "Shop der Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 38012, "language": "de-DE", "link": "https://unishop-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://unishop-stuttgart.de/media/be/ef/6f/1665757584/unistuttgart_logo_deutsch.jpg", "title": "Shop der Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://unishop-vechta.de/media/image/cc/1c/dd/Uni_Vec_RGB_2023GcQR0RneorZlc.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:39.917806+00:00", "description": "Offizieller Webshop der Universit\u00e4t Vechta. Merchandisingartikel, Textilien, Schreibwaren und vieles Mehr.", "id": 243957, "language": "de", "link": "https://unishop-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://unishop-vechta.de/media/image/cc/1c/dd/Uni_Vec_RGB_2023GcQR0RneorZlc.jpg", "title": "Shop der Universit\u00e4t Vechta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/s4286b9575aa32f98/backgroundarea/i6e9ca608392736c4/version/1633703959/image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:59.803048+00:00", "description": "Der offizielle Online-Shop der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal. Textilien, Merchandise-Artikel und vieles mehr.", "id": 230435, "language": "de-DE", "link": "https://www.unishop-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/s4286b9575aa32f98/backgroundarea/i6e9ca608392736c4/version/1633703959/image.jpg", "title": "HOME", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2008-07-25T00:00:00+00:00", "description": "Department Elektrotechnik und Informatik | Department Elektrotechnik und Informatik (Dekanat)", "id": 168709, "language": "de", "link": "https://www.eti.uni-siegen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Department Elektrotechnik und Informatik | Department Elektrotechnik und Informatik (Dekanat)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T12:56:34.102506+00:00", "description": "SFB 1187 \u2013 Medien der Kooperation", "id": 268973, "language": "de-DE", "link": "https://www.mediacoop.uni-siegen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SFB 1187 \u2013 Medien der Kooperation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T20:05:34+00:00", "description": "The bitsavers main page", "id": 65751, "language": "", "link": "http://bitsavers.informatik.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The bitsavers main page", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://egit.irs.uni-stuttgart.de/assets/img/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:20:30.113534+00:00", "description": "Gitea (Git with a cup of tea) is a painless self-hosted Git service written in Go", "id": 254485, "language": "en-US", "link": "https://egit.irs.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://egit.irs.uni-stuttgart.de/assets/img/logo.png", "title": "IRS git hosting", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:16:48.644512+00:00", "description": "OPUS: Home", "id": 37381, "language": "", "link": "https://elib.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://elib.uni-stuttgart.de/favicon.ico", "title": "OPUS: Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://git.iws.uni-stuttgart.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T08:18:44.852034+00:00", "description": "GitLab Community Edition", "id": 242208, "language": "en", "link": "https://git.iws.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://git.iws.uni-stuttgart.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg", "title": "Sign in \u00b7 GitLab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:00:00.583468+00:00", "description": "Open Access | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 319430, "language": "de", "link": "http://oa.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Open Access | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00", "description": "F\u00fcr Besch\u00e4ftigte | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 38010, "language": "de", "link": "https://beschaeftigte.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.beschaeftigte.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "F\u00fcr Besch\u00e4ftigte | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T22:39:11+00:00", "description": "Fakult\u00e4t 1\nArchitektur und Stadtplanung | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 311141, "language": "de", "link": "https://www.f01.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fakult\u00e4t 1\nArchitektur und Stadtplanung | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T06:12:33+00:00", "description": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 211005, "language": "de", "link": "https://www.f05.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T06:14:04+00:00", "description": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 249049, "language": "de", "link": "http://www.f-iei.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.f-iei.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T05:33:48+00:00", "description": "Institute for Functional Matter and Quantum Technologies | University of Stuttgart", "id": 217393, "language": "en", "link": "https://www.fmq.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institute for Functional Matter and Quantum Technologies | University of Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T09:10:39+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Maschinelle Sprachverarbeitung | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 227084, "language": "de", "link": "http://www.ims.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Maschinelle Sprachverarbeitung | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T07:05:34+00:00", "description": "Fachbereich Informatik | Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 249050, "language": "de", "link": "http://www.informatik.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Informatik | Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "F\u00fcr Studierende | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 38008, "language": "de", "link": "https://www.student.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.student.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "F\u00fcr Studierende | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T22:26:29+00:00", "description": "Startseite | Technische Informations- und Kommunikationsdienste (TIK) | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 311142, "language": "de", "link": "https://www.tik.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite | Technische Informations- und Kommunikationsdienste (TIK) | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:19.227772+00:00", "description": "Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 15770, "language": "de", "link": "https://www.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 14, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:16.750198+00:00", "description": "USUS - Der Studierendenblog | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 38009, "language": "de", "link": "https://usus.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.usus.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "USUS - Der Studierendenblog | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T07:05:38+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Visualisierung und Interaktive Systeme | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 249051, "language": "de", "link": "https://www.vis.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Visualisierung und Interaktive Systeme | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T09:51:06.542308+00:00", "description": "Visualisierungsinstitut | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 83390, "language": "de", "link": "https://www.visus.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visualisierungsinstitut | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T06:55:13.666558+00:00", "description": "Suchen Sie Hilfe zum Thema Domains? Die Experten von united-domains helfen Ihnen weiter: FAQ, Domain-Lexikon, Formulare und Anf\u00e4nger-Tipps.", "id": 47426, "language": "de-DE", "link": "https://help.united-domains.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "H\u00e4ufige Fragen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:29:49.022990+00:00", "description": "Schnell, einfach und mit Mehrfachsuche. \u2713 \u00dcber 1.000 Domainendungen \u2713 Hervorragende Kundenzufriedenheit\u2713 Jetzt Domain Check starten!", "id": 126772, "language": "de", "link": "https://web.united-domains.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg", "title": "Domain Check: Kostenlos, schnell & mit Top-Service | united-domains", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T06:18:15.219301+00:00", "description": "Schnell, einfach und mit Mehrfachsuche. \u2713 \u00dcber 1.000 Domainendungen \u2713 Hervorragende Kundenzufriedenheit\u2713 Jetzt Domain Check starten!", "id": 47060, "language": "de", "link": "https://www.united-domains.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg", "title": "Domain Check: Kostenlos, schnell & mit Top-Service | united-domains", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:01:09.310581+00:00", "description": "Das Forum f\u00fcr Command & Conquer Fans und RTS-Nerds", "id": 73543, "language": "de-DE", "link": "https://united-forum.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "United-Forum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.united-internet.de/fileadmin/social-share/united-internet.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:21:19.130563+00:00", "description": "Die United Internet AG ist mit seinen Marken 1&1, GMX, WEB.DE, mail.com, IONOS, Arsys, Fasthosts, InterNetX, united-domains, Sedo und United Internet Media ein f\u00fchrender europ\u00e4ischer Internet-Spezialist.", "id": 126720, "language": "de", "link": "https://www.united-internet.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.united-internet.de/fileadmin/social-share/united-internet.jpg", "title": "Europas Internet-Spezialist - United Internet AG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:20:57.672284+00:00", "description": "Als einer der f\u00fchrenden Internet-Service-Provider sieht sich die United Internet AG verpflichtet, die Lebenssituation der Kinder zu verbessern - gemeinsam mit UNICEF.", "id": 126709, "language": "de_DE", "link": "https://www.united-internet-for-unicef-stiftung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gemeinsam helfen | Stiftung United Internet for UNICEF", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:57:56.360317+00:00", "description": "Exklusiver Mediavermarkter der United Internet AG: \u2713 hohe Reichweiten \u2713 digitale Werbem\u00f6glichkeiten auf GMX, WEB.DE, mail.com, 1&1, VZ Medien \u2713 Zielgruppenansprache", "id": 64825, "language": "de", "link": "https://www.united-internet-media.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Online-Vermarkter: Media- und Dialog-Spezialist | UIM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "The dblp computer science bibliography is the online reference for open bibliographic information on major computer science journals and proceedings.", "id": 277086, "language": "en", "link": "https://dblp1.uni-trier.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "dblp: computer science bibliography", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00", "description": "The dblp computer science bibliography is the online reference for open bibliographic information on major computer science journals and proceedings.", "id": 58960, "language": "en", "link": "https://dblp.uni-trier.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "dblp: computer science bibliography", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T07:24:23.307822+00:00", "description": "Der digitale Grimm :: Startseite", "id": 211330, "language": "de", "link": "http://www.dwb.uni-trier.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Der digitale Grimm :: Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T06:11:56.355231+00:00", "description": "Studieren und forschen auf einem gr\u00fcnen Campus in der \u00e4ltesten Stadt Deutschlands. Schwerpunkte sind Geistes-, Sozial- und Umweltwissenschaften.", "id": 166235, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-trier.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-06-21T12:42:26+00:00", "description": "WSI Programmiersprachen und \u00dcbersetzer", "id": 71722, "language": "", "link": "https://pu.inf.uni-tuebingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WSI Programmiersprachen und \u00dcbersetzer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "artist": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T02:56:23.916336+00:00", "description": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "id": 15771, "language": "", "link": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 14, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "http://se.cs.uni-tuebingen.de", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-01-26T16:07:51+00:00", "description": "Universit\u00e4t T\u00fcbingen", "id": 61882, "language": "de-DE", "link": "https://tcl.sfs.uni-tuebingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t T\u00fcbingen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T10:58:53.646901+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t T\u00fcbingen steht f\u00fcr Wissenschaft am Puls der Zeit. Studierende erhalten eine fundierte Ausbildung auf dem aktuellsten Stand der Forschung", "id": 134983, "language": "de-DE", "link": "https://uni-tuebingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:31:55.931706+00:00", "description": "Inkunabelkatalog INKA", "id": 318126, "language": "de", "link": "http://www.inka.uni-tuebingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inkunabelkatalog INKA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-10-28T20:38:39+00:00", "description": "Faculty", "id": 88285, "language": "de", "link": "https://www.mathematik.uni-ulm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Faculty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T23:32:40.242145+00:00", "description": "Forschungsstarke, junge Universit\u00e4t mit \u00fcber 10 000 Studierenden in Medizin und MINT-F\u00e4chern inmitten der Wissenschaftsstadt Ulm.", "id": 262916, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-ulm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uni Ulm - Forschung, Studium, Wissenstransfer - Universit\u00e4t Ulm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:40.627547+00:00", "description": "CampusMap", "id": 243958, "language": "", "link": "https://campusmap.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CampusMap", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T08:06:38+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 243964, "language": "de", "link": "https://hisinone.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:43.373874+00:00", "description": "Weltoffen, pers\u00f6nlich und famili\u00e4r \ud83c\udf88 Als Ideengeberin f\u00fcr die Zukunft ist die Uni Vechta bestens aufgestellt. \u00dcberzeugen Sie sich \ud83d\ude42", "id": 243960, "language": "de_DE", "link": "https://karriere.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karriereportal - Uni Vechta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:49.279847+00:00", "description": "Universit\u00e4t Vechta - Universit\u00e4t Vechta", "id": 243962, "language": "en-GB", "link": "https://studip.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Vechta - Universit\u00e4t Vechta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:42.437480+00:00", "description": "Identity Provider der Universit\u00e4t Vechta - Loading Session Information", "id": 243959, "language": "", "link": "https://webmail.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Identity Provider der Universit\u00e4t Vechta - Loading Session Information", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T06:33:31.521616+00:00", "description": "Moderne Campushochschule mit Schwerpunkten Lehramt \u2714 Soziale Dienstleistungen \u2714 und einem Zwei-F\u00e4cher-Bachelor \u2714 mit einer Vielzahl an Fachkombinationen.", "id": 81846, "language": "de-DE", "link": "https://uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t - Uni Vechta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:13:45.472219+00:00", "description": "Open Source Identity & Access Management f\u00fcr Bildungssektor und \u00d6ffentliche Verwaltung. Sichere Kontrolle \u00fcber Ihre Identit\u00e4ten und Zugriffe.", "id": 256924, "language": "de-DE", "link": "http://www.univention.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Univention GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.universal-music.de/img/assets/589/589961/4/720/billie-eilish.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00", "description": "Willkommen bei der Universal Music Group Deutschland.", "id": 49065, "language": "de", "link": "https://info.universal-music.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.universal-music.de/img/assets/589/589961/4/720/billie-eilish.jpg", "title": "Universal Music Group Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.universal-music.de/img/assets/589/589961/4/720/billie-eilish.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T08:37:23.083187+00:00", "description": "Willkommen bei der Universal Music Group Deutschland.", "id": 133982, "language": "de", "link": "https://www.universal-music.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.universal-music.de/img/assets/589/589961/4/720/billie-eilish.jpg", "title": "Universal Music Group Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00", "description": "Berlin University Alliance", "id": 92526, "language": "de", "link": "https://universities-berlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin University Alliance", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://bauhaus100.uni-weimar.de/typo3conf/ext/site_package_bauhaus100/Resources/Public/Images/Frontend/logo.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:40.099393+00:00", "description": "Lehrende, Studierende und Alumni organisierten ein vielf\u00e4ltiges Jubil\u00e4umsprogramm. Wir lassen dieses in Bildern Revue passieren.", "id": 141156, "language": "de-DE", "link": "http://bauhaus100.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://bauhaus100.uni-weimar.de/typo3conf/ext/site_package_bauhaus100/Resources/Public/Images/Frontend/logo.svg", "title": "Bauhaus100\u00a0| 100 Jahre Bauhaus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:44.584211+00:00", "description": "Sign In", "id": 141159, "language": "en-US", "link": "https://group.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign In", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:42.999263+00:00", "description": "Hier k\u00f6nnen Sie sich anmelden | Lernplattform Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar", "id": 141158, "language": "de", "link": "https://moodle.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hier k\u00f6nnen Sie sich anmelden | Lernplattform Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:45+00:00", "description": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail :: Welcome to Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail", "id": 141160, "language": "en", "link": "https://webmail.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail :: Welcome to Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:55:31.261127+00:00", "description": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar \u2013 offizielle Website. Informationen zu Studium, Forschung und Lehre an den Fakult\u00e4ten Architektur, Bauingenieurwesen, Gestaltung und Medien.", "id": 51686, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar: Universit\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:32:24.906966+00:00", "description": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "id": 318137, "language": "de-DE", "link": "https://go.uniwue.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:32:50.105139+00:00", "description": "Biozentrum - Biozentrum der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "id": 318148, "language": "de-DE", "link": "https://biozentrum.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biozentrum - Biozentrum der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:40:20.113849+00:00", "description": "WiWi-Campus", "id": 318174, "language": "de-DE", "link": "https://campus.wiwi.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WiWi-Campus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:32:59.235883+00:00", "description": "CaseTrain", "id": 318149, "language": "", "link": "https://casetrain.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CaseTrain", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:41:27.342675+00:00", "description": "Informationen zur Fachschaft - Fachschaft Mathe/Info", "id": 318187, "language": "de", "link": "https://fachschaft.informatik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Informationen zur Fachschaft - Fachschaft Mathe/Info", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:32:34.467963+00:00", "description": "Fachschaft Physik | Studierendenvertretung der Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "id": 318142, "language": "de-DE", "link": "http://fachschaft.physik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachschaft Physik | Studierendenvertretung der Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T17:15:00+00:00", "description": "The Games Engineering Programs at the University of W\u00fcrzburg", "id": 188284, "language": "", "link": "https://games.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:41:26.080039+00:00", "description": "Weiterleitung\u2026", "id": 318186, "language": "de", "link": "https://ifm.mathematik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung\u2026", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:09.318464+00:00", "description": "Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek W\u00fcrzburg", "id": 38042, "language": "de", "link": "https://katalog.bibliothek.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://katalog.bibliothek.uni-wuerzburg.de/default/images/favicon-ubw.ico", "title": "Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:40:46.475925+00:00", "description": "Login - KursShop", "id": 318181, "language": "de", "link": "https://kursshop.rz.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Login - KursShop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00", "description": "Sign in to your account", "id": 318150, "language": "en", "link": "https://lecture.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in to your account", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:40:45.228610+00:00", "description": "JMU Mail", "id": 318180, "language": "", "link": "https://mail.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JMU Mail", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T07:16:19+00:00", "description": "Offizielle Informationen zum B.Sc. Mensch-Computer-Systeme und M.Sc. Human-Computer Interaction an der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "id": 188282, "language": "", "link": "https://mcs.phil2.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Neuigkeiten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:32:01.582452+00:00", "description": "OPUS W\u00fcrzburg | HOME", "id": 318129, "language": "en", "link": "https://opus.bibliothek.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OPUS W\u00fcrzburg | HOME", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:31:59.461709+00:00", "description": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "id": 318128, "language": "de-DE", "link": "https://uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:40:59.867026+00:00", "description": "Sign In", "id": 318183, "language": "en", "link": "https://user-portal.rz.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign In", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:31:57.044566+00:00", "description": "Virtuelle Bibliothek W\u00fcrzburg", "id": 318127, "language": "en", "link": "http://vb.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Virtuelle Bibliothek W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Sign in to your account", "id": 38034, "language": "en", "link": "https://webstats.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://aadcdn.msftauth.net/shared/1.0/content/images/favicon_a_eupayfgghqiai7k9sol6lg2.ico", "title": "Sign in to your account", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "IfI Wiki | IfI - central IT systems", "id": 188286, "language": "", "link": "https://wiki.informatik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IfI Wiki | IfI - central IT systems", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:37.303194+00:00", "description": "WueAddress", "id": 38021, "language": "de", "link": "https://wueaddress.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wueaddress.uni-wuerzburg.de/images/favicon.ico", "title": "WueAddress", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:01.568733+00:00", "description": "Home | WueCampus", "id": 38036, "language": "en", "link": "https://wuecampus.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wuecampus.uni-wuerzburg.de/moodle/pluginfile.php/1/theme_boost_union/favicon/64x64/1714181582/favicon.png", "title": "Home | WueCampus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:42.347308+00:00", "description": "Startseite | WueStart", "id": 38024, "language": "de", "link": "https://wuestart.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wuestart.uni-wuerzburg.de/themes/sep/assets/img/login-logo.png", "title": "Startseite | WueStart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:02.712387+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 38037, "language": "de", "link": "https://wuestudy.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wuestudy.uni-wuerzburg.de/HISinOne/images/logos/favicon_32.ico", "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:50.633519+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 38030, "language": "de", "link": "https://wuestudy.zv.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wuestudy.zv.uni-wuerzburg.de/HISinOne/images/logos/favicon_32.ico", "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:44.131393+00:00", "description": "Micro Focus Vibe", "id": 318163, "language": "de_DE", "link": "http://wueteams.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micro Focus Vibe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:32:04.097099+00:00", "description": "UBW\u00fc - Go to Homepage", "id": 318131, "language": "", "link": "https://www2.bibliothek.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UBW\u00fc - Go to Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:32:29.917710+00:00", "description": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "id": 318139, "language": "de-DE", "link": "https://www2.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:14.808041+00:00", "description": "Universit\u00e4tsbibliothek - Universit\u00e4tsbibliothek", "id": 38045, "language": "de-DE", "link": "https://bibliothek.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bibliothek.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Universit\u00e4tsbibliothek - Universit\u00e4tsbibliothek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:07.815336+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie", "id": 38041, "language": "de-DE", "link": "https://biologie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.biologie.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:48.911379+00:00", "description": "CAIDAS - Center for Artificial Intelligence and Data Science", "id": 38028, "language": "de-DE", "link": "https://caidas.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.caidas.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "CAIDAS - Center for Artificial Intelligence and Data Science", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:36.525537+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie", "id": 38020, "language": "de-DE", "link": "https://chemie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.chemie.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:36.817919+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Evangelische Theologie und Religionsp\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr Evangelische Theologie und Religionsp\u00e4dagogik", "id": 318159, "language": "de-DE", "link": "https://www.ev-theologie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Evangelische Theologie und Religionsp\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr Evangelische Theologie und Religionsp\u00e4dagogik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:41:41.147615+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Geographie und Geologie - Institut f\u00fcr Geographie und Geologie", "id": 318192, "language": "de-DE", "link": "https://www.geographie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Geographie und Geologie - Institut f\u00fcr Geographie und Geologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:41:34.719008+00:00", "description": "Institut f\u00fcr deutsche Philologie - Institut f\u00fcr deutsche Philologie", "id": 318189, "language": "de-DE", "link": "https://www.germanistik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr deutsche Philologie - Institut f\u00fcr deutsche Philologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:41:36.890837+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Geschichte - Institut f\u00fcr Geschichte", "id": 318190, "language": "de-DE", "link": "https://www.geschichte.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Geschichte - Institut f\u00fcr Geschichte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:59.828656+00:00", "description": "UWGS - University of W\u00fcrzburg Graduate Schools", "id": 38035, "language": "de-DE", "link": "https://graduateschools.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.graduateschools.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "UWGS - University of W\u00fcrzburg Graduate Schools", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:54.521994+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften - Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften", "id": 38032, "language": "de-DE", "link": "https://hw.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.hw.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften - Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T19:58:51.128516+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Informatik - Institut f\u00fcr Informatik", "id": 65524, "language": "de-DE", "link": "https://www.informatik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Informatik - Institut f\u00fcr Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:52.681173+00:00", "description": "Juristische Fakult\u00e4t - Juristische Fakult\u00e4t", "id": 38031, "language": "de-DE", "link": "https://jura.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.jura.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Juristische Fakult\u00e4t - Juristische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T23:09:55.940858+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Klassische Philologie - Institut f\u00fcr klassische Philologie", "id": 305469, "language": "de-DE", "link": "https://www.klassphil.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Klassische Philologie - Institut f\u00fcr klassische Philologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:34.925604+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik - Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "id": 38019, "language": "de-DE", "link": "https://mathematik-informatik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.mathematik-informatik.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik - Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T22:12:48.960789+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Mathematik - Institut f\u00fcr Mathematik", "id": 188283, "language": "de-DE", "link": "https://www.mathematik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Mathematik - Institut f\u00fcr Mathematik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:40.187166+00:00", "description": "Institut Mensch-Computer-Medien - Mensch-Computer-Medien", "id": 318161, "language": "de-DE", "link": "https://www.mcm.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut Mensch-Computer-Medien - Mensch-Computer-Medien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:44.042071+00:00", "description": "Medizinische Fakult\u00e4t - Medizinische Fakult\u00e4t", "id": 38025, "language": "de-DE", "link": "https://med.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.med.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Medizinische Fakult\u00e4t - Medizinische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:41:39.461403+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Musikforschung - Institut f\u00fcr Musikforschung", "id": 318191, "language": "de-DE", "link": "https://www.musikwissenschaft.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Musikforschung - Institut f\u00fcr Musikforschung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:06.418518+00:00", "description": "Neuphilologisches Institut - Neuphilologisches Institut \u2013 Moderne Fremdsprachen", "id": 38040, "language": "de-DE", "link": "https://neuphil.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.neuphil.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Neuphilologisches Institut - Neuphilologisches Institut \u2013 Moderne Fremdsprachen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:34.811812+00:00", "description": "Institut f\u00fcr P\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr P\u00e4dagogik", "id": 318158, "language": "de-DE", "link": "https://www.paedagogik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr P\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr P\u00e4dagogik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:41:19.726003+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Pharmazie und Lebensmittelchemie - Institut f\u00fcr Pharmazie und Lebensmittelchemie", "id": 318185, "language": "de-DE", "link": "https://www.pharmazie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Pharmazie und Lebensmittelchemie - Institut f\u00fcr Pharmazie und Lebensmittelchemie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:47.157236+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Philosophie - Institut f\u00fcr Philosophie", "id": 318165, "language": "de-DE", "link": "https://www.philosophie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Philosophie - Institut f\u00fcr Philosophie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:32.909215+00:00", "description": "Philosophische Fakult\u00e4t - Philosophische Fakult\u00e4t", "id": 38018, "language": "de-DE", "link": "https://phil.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.phil.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Philosophische Fakult\u00e4t - Philosophische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:11.493804+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie", "id": 38043, "language": "de-DE", "link": "https://physik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.physik.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:42.472987+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Politikwissenschaft und Soziologie - Institut f\u00fcr Politikwissenschaft und Soziologie", "id": 318162, "language": "de-DE", "link": "https://www.politikwissenschaft.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Politikwissenschaft und Soziologie - Institut f\u00fcr Politikwissenschaft und Soziologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:49.676635+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Psychologie - Institut f\u00fcr Psychologie", "id": 318166, "language": "de-DE", "link": "https://www.psychologie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Psychologie - Institut f\u00fcr Psychologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:39.299213+00:00", "description": "Rechenzentrum & IT-Dienste - Rechenzentrum", "id": 38022, "language": "de-DE", "link": "https://rz.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.rz.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Rechenzentrum & IT-Dienste - Rechenzentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:38.361949+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Sonderp\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr Sonderp\u00e4dagogik", "id": 318160, "language": "de-DE", "link": "https://www.sonderpaedagogik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Sonderp\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr Sonderp\u00e4dagogik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:45.661562+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Sportwissenschaft der Julius-Maximilians-Universit\u00e4t W\u00fcrzburg. Wissenschaft, Forschung, Studium und Lehre im Bereich Sportwissenschaft sowie Bewegung, Spiel und Sport.", "id": 318164, "language": "de-DE", "link": "https://www.sportwissenschaft.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sportwissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:29.815347+00:00", "description": "Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t - Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t", "id": 38016, "language": "de-DE", "link": "https://theologie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.theologie.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t - Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:41.170563+00:00", "description": "Wirtschaftswissenschaftl. Fakult\u00e4t", "id": 38023, "language": "de-DE", "link": "https://wiwi.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wiwi.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Wirtschaftswissenschaftl. Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:45.121955+00:00", "description": "W\u00fcrzburg University Press - W\u00fcrzburg University Press", "id": 38026, "language": "de-DE", "link": "https://wup.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wup.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "W\u00fcrzburg University Press - W\u00fcrzburg University Press", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn02.plentymarkets.com/awxyut8lojkf/frontend/Logo/Uni_Wue_GmbH_Logo_blau.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Im Unishop der Uni W\u00fcrzburg k\u00f6nnen Sie Merchandising-Artikel wie Hoodies, T-Shirts oder Geschenkartikel erwerben.", "id": 38038, "language": "de", "link": "https://unishop.uni-wuerzburg-gmbh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn02.plentymarkets.com/awxyut8lojkf/frontend/Logo/Uni_Wue_GmbH_Logo_blau.png", "title": "Unishop W\u00fcrzburg | UNISHOP W\u00dcRZBURG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:39:37.791820+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 318169, "language": "", "link": "https://use.uni-wuerzburg-gmbh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i0.wp.com/uni-wuerzburg-gmbh.de/wp-content/uploads/2020/04/cropped-Uni_Wue_GmbH_Logo_wei\u00df.png?fit=512%2C512&ssl=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:49.997289+00:00", "description": "online UniShop | Jobmesse study&stay | Weiterbildungen | CareerLink |\nMerchandise | Bindeglied von Wirtschaft, Universit\u00e4t W\u00fcrzburg und Studierenden", "id": 38029, "language": "de-DE", "link": "https://uni-wuerzburg-gmbh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i0.wp.com/uni-wuerzburg-gmbh.de/wp-content/uploads/2020/04/cropped-Uni_Wue_GmbH_Logo_wei\u00df.png?fit=512%2C512&ssl=1", "title": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:49.202501+00:00", "description": "Startseite Berufung", "id": 230429, "language": "de", "link": "https://berufung.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Berufung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:34+00:00", "description": "Bilddatenbank - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal", "id": 230419, "language": "de", "link": "https://bilddatenbank.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bilddatenbank - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:42.669949+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 230425, "language": "", "link": "https://buwal.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:34.477898+00:00", "description": "Startseite Dezernat 1", "id": 230452, "language": "de", "link": "https://dez1.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:11.098795+00:00", "description": "Startseite Dezernat 2", "id": 230440, "language": "de", "link": "https://dez2.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:28.560307+00:00", "description": "Startseite Dezernat 3", "id": 230414, "language": "de", "link": "https://dez3.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 3", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:58.174338+00:00", "description": "Startseite Dezernat 4", "id": 230434, "language": "de", "link": "https://dez4.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 4", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:53.743490+00:00", "description": "Dezernat 5", "id": 230432, "language": "de", "link": "https://dez5.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dezernat 5", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:18.369526+00:00", "description": "Startseite Dezernat 6", "id": 230407, "language": "de", "link": "https://dez6.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 6", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:18.866837+00:00", "description": "Startseite Dezernat 7", "id": 230445, "language": "de", "link": "https://dez7.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 7", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:50.622748+00:00", "description": "School of Education, Lehrer*innenbildung, Bildungswissenschaften Forschung und Lehre, Master of Education,", "id": 230430, "language": "de", "link": "https://edu.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "School of Education, Lehrer*innenbildung, Bildungswissenschaften Forschung und Lehre, Master of Education,", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:09.862378+00:00", "description": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Geistes- und Kulturwissenschaften", "id": 230439, "language": "de", "link": "https://fk1.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Geistes- und Kulturwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:16.006841+00:00", "description": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Human- und Sozialwissenschaften", "id": 230443, "language": "de", "link": "https://fk2.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Human- und Sozialwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:10.714284+00:00", "description": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Naturwissenschaften", "id": 230403, "language": "de", "link": "https://fk4.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Naturwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:47.540987+00:00", "description": "Fakult\u00e4t 6 der Uni-Wuppertal", "id": 230428, "language": "de", "link": "https://fk6.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fakult\u00e4t 6 der Uni-Wuppertal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:41.019459+00:00", "description": "An der Fakult\u00e4t f\u00fcr Maschinenbau und Sicherheitstechnik der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal werden Lehre und Forschung miteinander verbunden.", "id": 230455, "language": "de", "link": "https://fk7.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maschinenbau / Sicherheitstechnik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:50:01.226519+00:00", "description": "Startseite", "id": 230458, "language": "de", "link": "https://fk8.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:43.380907+00:00", "description": "Zentrale Gleichstellungsbeauftragte der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal (BUW)", "id": 230456, "language": "de", "link": "https://gleichstellungsbeauftragte.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrale Gleichstellungsbeauftragte der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal (BUW)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:20.781665+00:00", "description": "Startseite Karriere", "id": 230409, "language": "de", "link": "http://karriere.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Karriere", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:37.228570+00:00", "description": "Startseite Stiftungs- & Kooperationsmanagement", "id": 230420, "language": "de", "link": "https://kooperation.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Stiftungs- & Kooperationsmanagement", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:41.584233+00:00", "description": "Log in to the site | Universit\u00e4t Wuppertal - Moodle", "id": 230423, "language": "en", "link": "https://moodle.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Log in to the site | Universit\u00e4t Wuppertal - Moodle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00", "description": "Wir sind die Anlaufstelle f\u00fcr alle Gr\u00fcndungsinteressierten der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal. Wir helfen Dir auf dem Weg zu deinem Start Up!", "id": 230436, "language": "de-DE", "link": "https://startupcenter.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Start-up Center - Die G\u00fcndungsberatung der BUW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-02T10:15:06+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 230408, "language": "de", "link": "https://stellenausschreibungen.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-07T07:36:39+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 230418, "language": "de", "link": "https://studiloewe.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:08.463585+00:00", "description": "UniService Digitale Transformation - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal", "id": 230402, "language": "de", "link": "https://uniservice-dt.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UniService Digitale Transformation - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:45.120532+00:00", "description": "SOGo Web Interface", "id": 230457, "language": "en", "link": "https://webmail.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webmail-BUW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:30.049195+00:00", "description": "Startseite Alumni-Services", "id": 230415, "language": "de", "link": "https://www.alumni.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Alumni-Services", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:39.118532+00:00", "description": "Startseite Fakult\u00e4t", "id": 230454, "language": "de", "link": "https://www.archbau.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:24.565158+00:00", "description": "Startseite Universit\u00e4tsarchiv", "id": 230449, "language": "de", "link": "https://www.archiv.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Universit\u00e4tsarchiv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:27.000477+00:00", "description": "Startseite", "id": 230450, "language": "de", "link": "https://www.bib.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:40.162791+00:00", "description": "Forschungsdaten", "id": 230422, "language": "de", "link": "https://www.fdm.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Forschungsdaten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:06.891435+00:00", "description": "Startseite", "id": 230401, "language": "de", "link": "http://www.fk8.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:17.034730+00:00", "description": "Startseite UniSport", "id": 230406, "language": "de", "link": "http://www.hochschulsport.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite UniSport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:23.916917+00:00", "description": "Jahrbuch", "id": 230411, "language": "de", "link": "https://www.jahrbuch.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jahrbuch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:38.594576+00:00", "description": "Startseite Kommunikation", "id": 230421, "language": "de", "link": "http://www.kommunikation.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Kommunikation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:15.113797+00:00", "description": "Startseite Uni-Konzerte", "id": 230405, "language": "de", "link": "http://www.konzerte.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Uni-Konzerte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:17.622586+00:00", "description": "Startseite UNImarketing", "id": 230444, "language": "de", "link": "https://www.marketing.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite UNImarketing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:21.623369+00:00", "description": "Startseite Pressestelle", "id": 230447, "language": "de", "link": "https://www.presse.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Pressestelle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:20.496171+00:00", "description": "Personalrat der Besch\u00e4ftigten in Technik und Verwaltung", "id": 230446, "language": "de", "link": "https://www.pr-tuv.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Personalrat der Besch\u00e4ftigten in Technik und Verwaltung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:23.393594+00:00", "description": "Startseite PR-WISS", "id": 230448, "language": "de", "link": "https://www.prwiss.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite PR-WISS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:14.734048+00:00", "description": "Startseite QSL", "id": 230442, "language": "de", "link": "http://www.qsl.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite QSL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:12.594155+00:00", "description": "Startseite", "id": 230404, "language": "de", "link": "https://www.sbv.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:46.034969+00:00", "description": "Startseite Sprachlehrinstitut", "id": 230427, "language": "de", "link": "http://www.sli.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Sprachlehrinstitut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:13.177255+00:00", "description": "Startdenker*innen", "id": 230441, "language": "de", "link": "https://www.startdenker.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startdenker*innen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:43.587826+00:00", "description": "Stipendien und F\u00f6rderung", "id": 230424, "language": "de", "link": "https://www.stipendien.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stipendien und F\u00f6rderung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:27.060896+00:00", "description": "Startseite Studierendensekretariat", "id": 230413, "language": "de", "link": "https://www.studierendensekretariat.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Studierendensekretariat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:56.120466+00:00", "description": "Die Bergische Universit\u00e4t Wuppertal ist eine dynamische und zukunftsorientierte Universit\u00e4t im Herzen Europas.", "id": 230433, "language": "de", "link": "http://www.transfer.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Transfer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.uni-wuppertal.de/fileadmin/_processed_/9/4/csm_Imagebild_1_b631c9f354.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:01:36.058755+00:00", "description": "Die Bergische Universit\u00e4t Wuppertal ist eine dynamische und zukunftsorientierte Universit\u00e4t im Herzen Europas.", "id": 76804, "language": "de", "link": "https://uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.uni-wuppertal.de/fileadmin/_processed_/9/4/csm_Imagebild_1_b631c9f354.jpg", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:33.646618+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Wirtschaftswissenschaft - Schumpeter School of Business and Economics", "id": 230417, "language": "de", "link": "https://www.wiwi.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Wirtschaftswissenschaft - Schumpeter School of Business and Economics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:04.347794+00:00", "description": "Startseite ZPA", "id": 230437, "language": "de", "link": "https://www.zpa.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite ZPA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:36.431242+00:00", "description": "Die ZSB unterst\u00fctzt Studieninteressierte bei der Studienentscheidung und Studierende bei der Planung und Gestaltung ihres Studiums. Ihr erreicht uns unter zsb@uni-wuppertal.de und 0202 439 2595.", "id": 230453, "language": "de", "link": "http://www.zsb.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrale Studienberatung der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:31.568823+00:00", "description": "Zentrum f\u00fcr Weiterbildung", "id": 230416, "language": "de", "link": "https://www.zwb.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrum f\u00fcr Weiterbildung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:29.171970+00:00", "description": "Das Zentrum f\u00fcr Informations- und Medienverarbeitung (ZIM) bietet Dienstleistungen und Ressourcen im Bereich der Informationstechnologie (IT), Kommunikation und neuen Medien f\u00fcr die Angeh\u00f6rigen der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal an.", "id": 230451, "language": "de", "link": "https://zim.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite ZIM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-05-03T09:07:34+00:00", "description": "Welcome to nginx!", "id": 102676, "language": "", "link": "http://unrealed.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to nginx!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T06:58:32.420400+00:00", "description": "Unreal Software - game dev and stuff", "id": 138791, "language": "en", "link": "https://unrealsoftware.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unreal Software - game dev and stuff", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T02:30:30.061089+00:00", "description": "Bei UNSERDING bekommt ihr die beste Musik und immer aktuell alle wichtigen Infos. Au\u00dferdem halten wir euch auf dem Laufenden, was im Saarland so abgeht und pr\u00e4sentieren euch die besten Events. Klickt euch rein!", "id": 284969, "language": "de", "link": "http://www4.unserding.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 96, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T09:04:58.821399+00:00", "description": "Bei UNSERDING bekommt ihr die beste Musik und immer aktuell alle wichtigen Infos. Au\u00dferdem halten wir euch auf dem Laufenden, was im Saarland so abgeht und pr\u00e4sentieren euch die besten Events. Klickt euch rein!", "id": 278991, "language": "de", "link": "https://www.unserding.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 31, "page_rating_contents": 98, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uol.de/fileadmin/_processed/9/5/csm_dba41-haarentor3_be1e65db4a.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00", "description": "F\u00fcr ein Miteinander und eine respektvolle, dialogorientierte und verantwortungsbewusste Diskussionskultur auf dem Campus. Das Pr\u00e4sidium wendet sich in einem Schreiben an die Hochschul\u00f6ffentlichkeit.\u00a0\n\n\t\t\tmehr", "id": 232833, "language": "de", "link": "https://uol.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uol.de/fileadmin/_processed/9/5/csm_dba41-haarentor3_be1e65db4a.jpg", "title": "Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:32:06.652655+00:00", "description": "uppr Performance Network", "id": 64366, "language": "", "link": "https://netzwerk.uppr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "uppr Performance Network", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://a.storyblok.com/f/112295/1200x630/bb79f559ca/share_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T11:06:20.790550+00:00", "description": "Die #1 Audiokurs App f\u00fcr pers\u00f6nliche & berufliche Weiterentwicklung", "id": 267386, "language": "de-DE", "link": "https://upspeak.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/112295/1200x630/bb79f559ca/share_image.png", "title": "Upspeak - Dein Mentor im Ohr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00", "description": "Datenbanken Infosystem, Verzeichnis aller wissenschaftlichen Datenbanken, Version 2.1", "id": 208505, "language": "", "link": "https://dbis.ur.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DBIS: Fach\u00fcbersicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T20:13:01.758954+00:00", "description": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek", "id": 261417, "language": "de", "link": "https://ezb.ur.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T07:40:18.441784+00:00", "description": "Urbane K\u00fcnste Ruhr ist eine vielgestaltige, dezentrale Institution f\u00fcr Gegenwartskunst im Ruhrgebiet. Sie initiiert Projekte im \u00f6ffentlichen Raum, Ausstellungen, Residenz-Programme und Veranstaltungen, oft in Zusammenarbeit mit lokalen und internationalen Kooperationspartnern.", "id": 94934, "language": "de", "link": "https://urbanekuensteruhr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 31, "page_rating_contents": 98, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stream - Urbane K\u00fcnste Ruhr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T15:12:12+00:00", "description": "Nettes Stadtgarten", "id": 295322, "language": "de-DE", "link": "https://urban-gardening-blog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nettes Stadtgarten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00", "description": "urbia.de ist Familie im Internet. Hier findest du alles zu den Themen Familie, Kinderwunsch, Schwangerschaft, Geburt und die Zeit danach.", "id": 250184, "language": "de-DE", "link": "http://www.urbia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urbia - Wir lieben Familie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T07:48:14.074602+00:00", "description": "Coalition for Action 'Copyright for Education and Research'", "id": 94994, "language": "en", "link": "https://urheberrechtsbuendnis.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 6, "page_rating_contents": 19, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coalition for Action 'Copyright for Education and Research'", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T08:28:05+00:00", "description": "Willkommen bei Ur-Krostitzer, dem feinherben Bier aus Krostitz und stolzer Sponsor von RB Leipzig.", "id": 282342, "language": "de-DE", "link": "https://www.ur-krostitzer.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ur-Krostitzer | Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-07-14T02:51:32+00:00", "description": "Hier er\u00adfolgt ak\u00adtu\u00adell die Ret\u00adtungs\u00adak\u00adti\u00adon \"mein al\u00adter Web\u00adspace\".  Aber nicht nur.  Bis bald!  \nSchl\u00fcmp\u00adfe sind schon was Net\u00adtes.  Vor al\u00adlem der Gro\u00ad\u00dfe Schlumpf: Er mixt aus sei\u00adnen bun\u00adten Fl", "id": 253134, "language": "de", "link": "http://matthias.urlichs.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matthias Urlichs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://usborne.com/media/usborne_facebook_abstract.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:46:18.366325+00:00", "description": "We are the leading UK independent publisher of children&#039;s books. Our books are available worldwide. Browse our catalogue and find out where to buy Usborne books", "id": 319697, "language": "en", "link": "https://www.usborne.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://usborne.com/media/usborne_facebook_abstract.jpg", "title": "Children\u2019s books for all ages | Usborne | Be Curious", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uscfr.de/wp-content/uploads/2021/10/Vorstand-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:37.743244+00:00", "description": "Universit\u00e4tssportclub (USC) Freiburg, 1953 gegr\u00fcndet, Basketball, Leichtathletik und Volleyball, Sportf\u00f6rderung vom Jugendalter bis Spitzenniveau", "id": 319178, "language": "de-DE", "link": "https://www.uscfr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uscfr.de/wp-content/uploads/2021/10/Vorstand-scaled.jpg", "title": "Universit\u00e4ts-Sportclub Freiburg i. Brg. e.V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00", "description": "Die usd PCI Plattform unterst\u00fctzt Sie effektiv beim Nachweis Ihrer PCI DSS Compliance. Assistentengest\u00fctzt werden Sie hier durch alle Schritte geleitet, die", "id": 132711, "language": "de-DE", "link": "https://pci.usd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - PCI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00", "description": "Die Unterhaltungssoftware Selbstkontrolle (USK) ist zust\u00e4ndig f\u00fcr die Pr\u00fcfung von Computerspielen in Deutschland.", "id": 117605, "language": "de-DE", "link": "http://usk.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USK - Unterhaltungssoftware Selbstkontrolle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T02:56:09.543976+00:00", "description": "USM - United Soft Media", "id": 240459, "language": "en-US", "link": "https://help.usm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USM - United Soft Media", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T04:34:49.277426+00:00", "description": "United Soft Media Verlag: Wissen & Unterhaltung f\u00fcr PC, Mac, iPhone, iPad, Android, Nintendo DS, Wii sowie H\u00f6rspiele", "id": 80219, "language": "", "link": "https://usm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Software, Apps, Spiele & H\u00f6rspiele von USM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.usmaudio.de/wp-content/uploads/2021/10/logo-bg.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "USM Audio \u25baH\u00f6rb\u00fccher und H\u00f6rspiele f\u00fcr Kinder und Erwachsene", "id": 240460, "language": "de-DE", "link": "https://www.usmaudio.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.usmaudio.de/wp-content/uploads/2021/10/logo-bg.png", "title": "Home | USM Audio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:45:27.803328+00:00", "description": "UTzone, News, Skins, Maps, Mods, Articles, Stuff, Tips, XMP-News, Unreal Tournament, Unreal, Unreal II, Unreal Tournament 2003, Unreal Tournament 2004, Unreal Tournament 2007, UT3, UT]|[, UTIII, Unreal Tournament 3", "id": 102684, "language": "de", "link": "https://dl.utzone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UTzone.de     -->>    [UT99 | UT2004 | UT3 | UT4 ] Feel the Emotions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:45:18.222134+00:00", "description": "UTzone Server Stats", "id": 102678, "language": "en", "link": "https://stats.utzone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UTzone Server Stats", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-30T15:41:16.767039+00:00", "description": "UTzone, News, Skins, Maps, Mods, Articles, Stuff, Tips, XMP-News, Unreal Tournament, Unreal, Unreal II, Unreal Tournament 2003, Unreal Tournament 2004, Unreal Tournament 2007, UT3, UT]|[, UTIII, Unreal Tournament 3", "id": 15772, "language": "de", "link": "https://utzone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 41, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 10, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["unreal tournament"], "thumbnail": null, "title": "UTzone.de     -->>    [UT99 | UT2004 | UT3 | UT4 ] Feel the Emotions", "user": null, "vote": 10}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:31.720085+00:00", "description": "Startseite | UVP-Portal", "id": 37929, "language": "de", "link": "https://uvp-portal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uvp-portal.de/themes/custom/uvp_portal/favicon.ico", "title": "Startseite | UVP-Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T03:34:58.441021+00:00", "description": "The Art of Delphi Programming \u2013 Opinions, thoughts and ideas mostly related to Delphi Programming", "id": 133281, "language": "en-US", "link": "https://www.uweraabe.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The Art of Delphi Programming \u2013 Opinions, thoughts and ideas mostly related to Delphi Programming", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://podcast.uwid.de/assets/zukunft_gestalten_cover.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:50:06.046875+00:00", "description": "In diesem Podcast schauen wir Designer*innen \u00fcber die Schulter \u2013 und tauchen in jeder Episode in ein neues, komplexes Thema ein, denn jede*r unserer Interviewpartner*innen bringt ein Projekt mit. Unsere G\u00e4ste erz\u00e4hlen uns die Geschichte hinter ihrer Idee.", "id": 230460, "language": "", "link": "https://podcast.uwid.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://podcast.uwid.de/assets/zukunft_gestalten_cover.png", "title": "Zukunft gestalten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uwid.uni-wuppertal.de/media/pages/home/c5ce36255f-1648453547/2-weitergehts-showcasesose2021-benjamin-davies-mqn-ev9rnly-unsplash-1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:01:37.228539+00:00", "description": "Studium Industrial Design: eine kluge Verbindung aus Technik und Gestaltung mit Fokus auf Praxisbezug, Internationalit\u00e4t und Nachhaltigkeit.", "id": 76805, "language": "de", "link": "https://uwid.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uwid.de/media/pages/home/c5ce36255f-1648453547/2-weitergehts-showcasesose2021-benjamin-davies-mqn-ev9rnly-unsplash-1200x630.jpg", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uxhh.de/_media/logo/uxHH2.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:31:29.257523+00:00", "description": "User Experience und Interaction Design in Hamburg", "id": 37582, "language": "", "link": "https://uxhh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uxhh.de/_media/logo/uxHH2.png", "title": "uxHH - User Experience in Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:58.710102+00:00", "description": "Offizieller Blog der Freiburger Verkehrs AG", "id": 319204, "language": "de-DE", "link": "https://blog.vag-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VAG Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:53.776563+00:00", "description": "Hilfeportal | VAG Freiburg", "id": 319201, "language": "", "link": "https://hilfe.vag-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hilfeportal | VAG Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:27:12.279832+00:00", "description": "Wir bewegen Freiburg - die Freiburger Verkehrs AG (VAG) ist der Dienstleister f\u00fcr umfassende Mobilit\u00e4t in und f\u00fcr Freiburg. Tagt\u00e4glich nutzen 220.000 Fahrg\u00e4ste die Stadtbahnen und Busse der VAG.", "id": 37468, "language": "de-DE", "link": "https://vag-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.vag-freiburg.de/typo3conf/ext/mbient_sitepackage/Resources/Public/Dist/assets/images/android-icon-192x192.png", "title": "VAG Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:55.578749+00:00", "description": "VAG OnlineShop", "id": 319202, "language": "de", "link": "https://vag-onlineticket.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VAG OnlineShop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T22:21:11.144277+00:00", "description": "Valentin Pratz", "id": 15774, "language": "en", "link": "https://valentinpratz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://searchmysite.net/api/v1/feed/search/browse/", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Valentin Pratz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://van-magazin.de/wp-content/uploads/2021/05/van-key-visual_2021.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "Wir er\u00f6ffnen neue Perspektiven: auf die Musik und die spannende (Sub-) Kultur um sie herum. Jeden Mittwoch neu!", "id": 66744, "language": "de-DE", "link": "https://van-magazin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://van-magazin.de/wp-content/uploads/2021/05/van-key-visual_2021.jpg", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vapesshop.de/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00", "description": "Kaufen Sie eine Vielzahl von Verdampfern und E-Liquids bei e zigaretten shop. Wir bieten g\u00fcnstige Dampfger\u00e4te zu erschwinglichen Preisen an.", "id": 114054, "language": "de-DE", "link": "https://www.vapesshop.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vapesshop.de/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg", "title": "Kaufen Sie Hochwertige Vape Von Den Besten E Zigaretten Shop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vbachem.de", "artist": "https://www.vbachem.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-17T04:43:24.571895+00:00", "description": "Valentin Bachem aus Heidelberg. Mein Engagement als Heidelberger. Mediation & Konfliktberatung, Organisation, Informationstechnologie, Fotografie, Blog.", "id": 15775, "language": "de", "link": "https://www.vbachem.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 32, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://nownownow.com/", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vbachem.de/favicon.ico", "title": "Valentin Bachem, Heidelberg | Mediation, Konfliktberatung, Fotografie, IT | Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T13:21:36.775274+00:00", "description": "Vintage Computing Festival Berlin (VCFB)", "id": 253126, "language": "", "link": "https://vcfb.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vintage Computing Festival Berlin (VCFB)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T03:31:18.184781+00:00", "description": "start [Vintage Computing Festival Berlin 2021]", "id": 200429, "language": null, "link": "https://wiki.vcfb.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "start [Vintage Computing Festival Berlin 2021]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vdivde-it.de/themes/custom/vdivde/images/vdi-vde-it_og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:48:47.960090+00:00", "description": "VDI/VDE-IT: Ihre Nummer eins f\u00fcr Innovation und Technik. Ihr f\u00fchrender Dienstleister f\u00fcr Projektr\u00e4gerschaften, Beratung, Analyse und Organisation innovativer L\u00f6sungen.", "id": 318847, "language": "de", "link": "https://www.vdivde-it.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vdivde-it.de/themes/custom/vdivde/images/vdi-vde-it_og-image.png", "title": "VDI/VDE Innovation + Technik GmbH: Projekttr\u00e4ger und Dienstleister f\u00fcr Innovationen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vdv.de/img/system/vdv_logo-200x200.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T17:21:38.580742+00:00", "description": "Der Verband Deutscher Verkehrsunternehmen (VDV) setzt sich mit seinen \u00fcber 600 Mitgliedsunternehmen f\u00fcr die Mobilit\u00e4tswende ein. Jetzt informieren!", "id": 254893, "language": "de", "link": "https://www.vdv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vdv.de/img/system/vdv_logo-200x200.png", "title": "Der Verband Deutscher Verkehrsunternehmen (VDV) stellt sich vor | VDV - Die Verkehrsunternehmen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T08:11:29+00:00", "description": "Der VEB-Farben versteht sich als loses VJ-Kollektiv aus Dresden. Bestimmt wird unsere \u00c4sthetik durch die Verwendung l\u00e4ngst obsoleter Videotechnik. Daraus entstehen farbige, organische Muster, die Lebendigkeit auf Leinw\u00e4nde zaubern.", "id": 260621, "language": "de", "link": "https://veb-farben.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VEB Farben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T11:10:58+00:00", "description": "Ihr IT-Partner f\u00fcr Microsoft 365, Cybersecurity und den digitalen Arbeitsplatz. Mit mehr als 25 Jahren Erfahrung sind wir Ihr verl\u00e4sslicher Partner.", "id": 258188, "language": "de", "link": "https://vectano.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IT-Systemhaus aus Brakel, Bremen, Osnabr\u00fcck, Stuttgart und M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "Vegconom GmbH", "id": 66865, "language": "de-DE", "link": "https://vegconom.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vegconom GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vegconomist.de/wp-content/uploads/sites/2/vegconomist-Das-vegane-Wirtschaftsmagazin-Logo-1200x630px.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T21:35:06.463707+00:00", "description": "Das vegane Wirtschaftsmagazin", "id": 66863, "language": "de-DE", "link": "https://vegconomist.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vegconomist.de/wp-content/uploads/sites/2/vegconomist-Das-vegane-Wirtschaftsmagazin-Logo-1200x630px.jpg", "title": "vegconomist - Das vegane Wirtschaftsmagazin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-15T00:00:00+00:00", "description": "Seit Jahrzehnten produziert Velcro Companies Klettverschl\u00fcsse f\u00fcr unz\u00e4hlige Anwendungen vom Bilderh\u00e4ngen bis zur Mondlandung.", "id": 66874, "language": "de-DE", "link": "https://www.velcro.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg", "title": "VELCRO\u00ae Markenbefestigungsl\u00f6sungen | Velcro.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00", "description": "Bastian Venthur's Blog", "id": 256968, "language": "en", "link": "https://venthur.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "still don't have a title | Bastian Venthur's Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherbildung.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/5/5f/5f9ea390bcfe36117027d9314bb8aec1e797a8e1765e5c1dc17576854e5019d6.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:43.281545+00:00", "description": "Verbraucherbildung vermittelt Kompetenzen im Bereich Digitalisierung, Ern\u00e4hrung, Finanzen und Nachhaltigkeit.", "id": 38059, "language": "de", "link": "https://verbraucherbildung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherbildung.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/5/5f/5f9ea390bcfe36117027d9314bb8aec1e797a8e1765e5c1dc17576854e5019d6.jpg", "title": "Verbraucherbildung: Leben. Lernen. Leicht gemacht.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:36.188871+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 38054, "language": "", "link": "https://auswertung.verbraucherzentrale.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://auswertung.verbraucherzentrale.de/misc/user/favicon.png", "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale.de/sites/default/files/vz.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00", "description": "Das Portal Ihrer Verbraucherzentralen in Deutschland.", "id": 38058, "language": "de", "link": "https://www.verbraucherzentrale.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale.de/sites/default/files/vz.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale-brandenburg.de/sites/default/files/vz-bb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:31:08.754541+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale. Wir unterst\u00fctzen Sie mit Expertentipps, Musterbriefen und Beratung zu Energie, Geld & Versicherungen, Internet & Telefon, Reise und Ern\u00e4hrung.", "id": 318117, "language": "de", "link": "https://www.verbraucherzentrale-brandenburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-brandenburg.de/sites/default/files/vz-bb.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Brandenburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-10T00:00:00+00:00", "description": "Verbraucherzentrale Energieberatung \u27a4 Strom & Energie sparen \u2713 Sanieren & Bauen \u2713 Individuelle Beratung \u2713 Qualifiziert & unabh\u00e4ngig \u2713 Jetzt informieren!", "id": 38057, "language": "de-DE", "link": "http://www.verbraucherzentrale-energieberatung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://verbraucherzentrale-energieberatung.de/wp-content/themes/vzbv/img/2016_Projektlogo_RGB.gif", "title": "Ihre Energieberatung der Verbraucherzentrale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale-hessen.de/sites/default/files/vz-he_0.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:31:06.868376+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Hessen! Wir sind f\u00fcr Sie da - mit Beratung vor Ort, \u00fcbers Telefon oder per Video.", "id": 318116, "language": "de", "link": "https://www.verbraucherzentrale-hessen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-hessen.de/sites/default/files/vz-he_0.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Hessen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale-sachsen.de/sites/default/files/vz-sn.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:31:05.265436+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Sachsen!", "id": 318115, "language": "de", "link": "https://www.verbraucherzentrale-sachsen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-sachsen.de/sites/default/files/vz-sn.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Sachsen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bb.verdi.de/++file++604ff3ccdace30deac6b3e58/download/B%C3%BChne%20-%20872x490%20%C3%9Cber%20Uns%20-%201.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T13:07:13.996830+00:00", "description": "Eure Gewerkschaft - Stark und aktiv in der Region", "id": 169803, "language": "de", "link": "https://bb.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bb.verdi.de/++file++604ff3ccdace30deac6b3e58/download/B%C3%BChne%20-%20872x490%20%C3%9Cber%20Uns%20-%201.png", "title": "Landesbezirk Berlin-Brandenburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://datenschutz.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:38.744291+00:00", "description": "Datenschutz", "id": 190595, "language": "de", "link": "https://datenschutz.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://datenschutz.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "title": "Datenschutz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://gesundheit-soziales-bildung.verdi.de/++file++5c0872409194fb56bcffcf97/download/B%C3%BChne_Werwirsind_KayHerschelmann.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:48.048771+00:00", "description": "\u00dcberall engagiert sich ver.di f\u00fcr Aufwertung und gute Arbeit: In den Krankenh\u00e4usern, in der Altenpflege, im Sozial- und Erziehungsdienst und in den Psychiatrien, in der Behindertenhilfe und den Reha-Einrichtungen. Im ver.di-Fachbereich drei (Gesundheit, soziale Dienste, Wohlfahrt und Kirchen) sind Pflegerinnen und Pfleger, \u00c4rztinnen und \u00c4rzte, MTAs, Psychologinnen und Psychologen, Psychotherarpeutinnen und Psychotherapeuten, Reinigungskr\u00e4fte und viele andere Berufsgruppen mehr organisiert.", "id": 190605, "language": "de", "link": "https://gesundheit-soziales-bildung.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://gesundheit-soziales-bildung.verdi.de/++file++5c0872409194fb56bcffcf97/download/B%C3%BChne_Werwirsind_KayHerschelmann.jpg", "title": "Gesundheit, Soziale Dienste, Bildung und Wissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:55.314456+00:00", "description": "ver.di", "id": 190611, "language": "", "link": "https://intra.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ver.di", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verdi.de/++file++61b7207c6bdfebb09b77ac6a/download/meine_verdi_1600x900_1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:43.249039+00:00", "description": "Mitmachangebote, alle ver.di-Infos rund um die Themen Arbeit und Gewerkschaft sowie Zugang zu allen Online-Services findest Du auf Deiner pers\u00f6nlichen Startseite von meine ver.di. Schau doch mal rein!", "id": 190599, "language": "de", "link": "http://mitgliedsdaten.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verdi.de/++file++61b7207c6bdfebb09b77ac6a/download/meine_verdi_1600x900_1.png", "title": "meineverdi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:00:34+00:00", "description": "Meine Verdi", "id": 190601, "language": "de", "link": "https://mitgliedwerden.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "meine ver.di", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://publik.verdi.de/static/images/verdi_publik_square.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:41.161239+00:00", "description": "ver.di publik informiert \u00fcber aktuelle Themen in Gesellschaft, Wirtschaft, Politik, Kultur- und nat\u00fcrlich \u00fcber Gewerkschaftsthemen. Sie erscheint achtmal im Jahr.", "id": 190597, "language": "de", "link": "https://publik.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://publik.verdi.de/static/images/verdi_publik_square.png", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:53.503256+00:00", "description": "ver.di", "id": 190609, "language": "", "link": "https://vod.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ver.di", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:56.892207+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 190613, "language": "", "link": "https://web-stat.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.35/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T20:48:18.688892+00:00", "description": "ver.di ist die Expertin f\u00fcr gute Arbeit, faire L\u00f6hne, Vereinbarkeit von\nFamilie und Beruf, Gleichberechtigung und mehr. Noch Fragen? Mach mit.", "id": 66218, "language": "de", "link": "https://www.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "title": "Vereinte Dienstleistungsgewerkschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zusammen-geht-mehr.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:45.855676+00:00", "description": "Zusammen geht mehr \u2013 Und zusammen wollen wir in der Tarifrunde f\u00fcr die Tarifbesch\u00e4ftigten im \u00f6ffentlichen Dienst Bund und Kommunen mehr erreichen.", "id": 190603, "language": "de", "link": "https://zusammen-geht-mehr.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zusammen-geht-mehr.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "title": "Tarif- und Besoldungsrunde \u00f6ffentlicher Dienst Bund und Kommunen 2025", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verdure.de/app/uploads/ag_hero.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00", "description": "\u27a4 Zertifizierte Internetagentur f\u00fcr CMS-Websites, SEO und SEA in Stuttgart. \u2713 B2B & B2C \u2713 Relaunch \u2713 Responsive Design \u260e 0711-21727677", "id": 318700, "language": "de-DE", "link": "https://www.verdure.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verdure.de/app/uploads/ag_hero.jpg", "title": "VERDURE Internetagentur Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-05-03T00:00:00+00:00", "description": "Willkommen beim Klimawissen e.V.", "id": 102881, "language": "de-de", "link": "https://verein-klimawissen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen beim Klimawissen e.V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://verfassungsblog.de/wp-content/uploads/2015/12/VB-icon.gif", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Home", "id": 135062, "language": "en-GB", "link": "http://verfassungsblog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://verfassungsblog.de/wp-content/uploads/2015/12/VB-icon.gif", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.verfassungsschutz.de/SiteGlobals/Frontend/Images/logo.svg?__blob=normal&v=2", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Verfassungsschutz ist der Inlandsnachrichtendienst der Bundesrepublik Deutschland.", "id": 133202, "language": "de", "link": "https://www.verfassungsschutz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.verfassungsschutz.de/SiteGlobals/Frontend/Images/logo.svg?__blob=normal&v=2", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T07:53:19.108637+00:00", "description": "Stressfrei sparen dank VERIVOX - Ihr unabh\u00e4ngiges Vergleichsportal! \u27a4 Tarife f\u00fcr Strom, Gas, DSL, Mobilfunk, Kredit, Kfz-Versicherung & mehr vergleichen!", "id": 256604, "language": "de", "link": "https://www.verivox.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VERIVOX | Tarife vergleichen & stressfrei sparen!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T03:08:14.143685+00:00", "description": "New special exhibition is open", "id": 285036, "language": "en", "link": "https://www.verkehrsmuseum-dresden.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:12:18.383810+00:00", "description": "Kreisverkehrswacht Bayreuth e.V.", "id": 319472, "language": "de-DE", "link": "https://www.verkehrswacht-bt-ku.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreisverkehrswacht Bayreuth e.V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T09:59:15+00:00", "description": "Wir bieten Ihnen hochwertige und individuelle Verpackungsl\u00f6sungen, damit Ihre Produkte in bester Qualit\u00e4t und in optimaler Aufmachung bei Ihren Kunden", "id": 154073, "language": "de-DE", "link": "https://www.verpackungs-kontor.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verpackungskontor Krumbein - Verpackungskontor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-06-25T10:03:17+00:00", "description": "Willkommen auf vesab.de", "id": 266570, "language": "", "link": "https://www.vesab.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen auf vesab.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-11T19:07:27.880695+00:00", "description": "Our shop offers a large range of hardware and software products for Amiga, Commodore and other retro systems.", "id": 5804, "language": "", "link": "https://www.vesalia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 14, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vesalia Online - The Amiga & Retrocomputing Store (Est. 1987)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1666,al_c/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:40:51.148300+00:00", "description": "Verena Stenke and Andrea Pagnes work together since 2006 as VestAndPage in performance art, film, writing, publishing and temporary artistic community projects.", "id": 113722, "language": "en", "link": "https://www.vest-and-page.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1666,al_c/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg", "title": "Performance art | Film | VestAndPage - Verena Stenke & Andrea Pagnes | Germany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00", "description": "Seit mehr als 35 Jahren am Markt\r\nVestas ist seit 1986 im deutschen Markt t\u00e4tig und hat hier bis heute mehr als 8.100 Windenergieanlagen mit einer Gesamtkapazit\u00e4t von mehr als 15 GW installiert.", "id": 69857, "language": "de-DE", "link": "https://vestas.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vestas Germany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:20.746124+00:00", "description": "A list of AI-related projects from Viktor Garske", "id": 15773, "language": "en", "link": "https://ai.v-gar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ai.v-gar.de/favicon-16x16.png", "title": "Viktor Garske", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:16.864479+00:00", "description": "Das ist der Blog von Viktor Garske, der sich um die Themen Technologie, Panorama sowie Tipps und Tricks dreht.", "id": 38047, "language": "", "link": "https://blog.v-gar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 33, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": "https://blog.v-gar.de/static/blog/img/favicon.ico", "title": "Viktors Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:31:40.212293+00:00", "description": "Toolserver", "id": 318122, "language": "de", "link": "https://tools.v-gar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Toolserver", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:15.649190+00:00", "description": "Viktor Garske", "id": 38046, "language": "de", "link": "https://v-gar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 35, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": "https://www.v-gar.de/static/favicon.ico", "title": "Viktor Garske", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T15:25:17+00:00", "description": "VGH: Fair versichert seit \u00fcber 270 Jahren. Wir bieten Ihnen Sicherheit und Schutz in allen Lebenslagen. Informieren Sie sich jetzt \u00fcber unser Angebot.", "id": 309441, "language": "de", "link": "https://www.vgh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VGH Versicherungen aus Niedersachsen | VGH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-17T17:32:12+00:00", "description": "index", "id": 89041, "language": "", "link": "https://vgnpwr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "index", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T07:40:36.060455+00:00", "description": "Verband der Gr\u00fcnder und Selbstst\u00e4ndigen - Wir geben dir eine Stimme", "id": 265683, "language": "de", "link": "https://www.vgsd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 59, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verband der Gr\u00fcnder und Selbstst\u00e4ndigen - Wir geben dir eine Stimme", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:16:28.686180+00:00", "description": "blank.gif (1\u00d71)", "id": 37371, "language": "", "link": "https://vg05.met.vgwort.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "blank.gif (1\u00d71)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:44:18.728686+00:00", "description": "blank.gif (1\u00d71)", "id": 37733, "language": "", "link": "https://vg06.met.vgwort.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "blank.gif (1\u00d71)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:22:04+00:00", "description": "start [VHDL-Online]", "id": 38936, "language": "en", "link": "https://www.vhdl-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vhdl-online.de/_media/favicon.ico", "title": "start [VHDL-Online]", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00", "description": "Komplexit\u00e4t begreifen und individuell passende L\u00f6sungen schaffen. viadee IT-Unternehmensberatung in M\u00fcnster, K\u00f6ln und Dortmund.", "id": 319021, "language": "de-DE", "link": "https://www.viadee.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Tickets for Concerts, Sport, Theatre at viagogo, an online ticket marketplace. Buy and Sell Tickets.", "id": 273900, "language": "en-GB", "link": "https://www.viagogo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png", "title": "Tickets - Concert, Sport & Theatre Tickets | viagogo the Ticket Marketplace", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-03-02T11:01:30+00:00", "description": "Page Redirection", "id": 103431, "language": "en-US", "link": "https://vibecyber.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Page Redirection", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.victronenergy.de/static/img/victron-energy-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T18:24:23+00:00", "description": "Victron Energy - die professionelle Wahl f\u00fcr unabh\u00e4ngige Stroml\u00f6sungensigkeit und Ausf\u00fchrungsqualit\u00e4t .", "id": 163757, "language": "", "link": "https://www.victronenergy.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.victronenergy.de/static/img/victron-energy-logo.png", "title": "Victron Energy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Cheats, Tipps, L\u00f6sungen, Tests, News und Videos zu PS4, Wii U, Nintendo DS und Xbox One-Spielen - Videogameszone.de", "id": 37643, "language": "de", "link": "https://www.videogameszone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News, Tests, Tipps, Cheats, Videos zu PS3, Wii, DS, Xbox 360 - Videogameszone.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Ein Symbol, das Sie sehen, begehen und erleben k\u00f6nnen, denn die Villa H\u00fcgel und der Park mit seinen zahlreichen Wegen und Skulpturen sind der \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich.", "id": 282089, "language": "de-DE", "link": "http://www.villahuegel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Villa H\u00fcgel in Essen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00", "description": "Verwalten Sie Ihre Fahrzeuge jetzt professionell mit den Vimcar L\u00f6sungen: digitales Fahrtenbuch, GPS Ortung, Fuhrparksoftware & vieles mehr. Jetzt testen!", "id": 149210, "language": "en", "link": "https://vimcar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fahrzeugverwaltung professionell und effizient | Vimcar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:45.959379+00:00", "description": "Home / Viren im Wasser", "id": 37939, "language": "de", "link": "https://viren-im-wasser.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.viren-im-wasser.de/favicon.ico", "title": "Home / Viren im Wasser", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:05:24.023948+00:00", "description": "Digitale Zukunft Deutschland > virtual7: Innovation ist unser Weg und Mehrwert f\u00fcr B\u00fcrger und Beh\u00f6rden unser Ziel.", "id": 319030, "language": "de-DE", "link": "https://virtual7.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wir gestalten die digitale Zukunft Deutschlands", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T00:00:00+00:00", "description": "Unser European Modular Adtech Full Stack ist die treibende Technologie-Plattform f\u00fcr programmatisches digitales Marketing.", "id": 184782, "language": "de-DE", "link": "https://virtualminds.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "European Modular Adtechnology Full Stack | virtual minds GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T03:59:55.905717+00:00", "description": "Das digitale und mobile Zahlungsnetzwerk von Visa steht an der Spitze der neuen Zahlungstechnologien f\u00fcr die neue Zahlung, elektronische und kontaktlose Zahlung, die die Welt des Geldes bilden", "id": 98777, "language": "de", "link": "https://visa.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visa, ein zuverl\u00e4ssiger Partner f\u00fcr digitale Zahlungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.visitberlin.de/system/files/image/og_image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T03:56:13+00:00", "description": "Berlins offizielles Reiseportal visitBerlin.de: \u2713 Sehensw\u00fcrdigkeiten \u2713 Hotels \u2713 Tipps \u2713 Events & Tickets \u25ba Hier erfahren Sie alles \u00fcber die Hauptstadt!", "id": 123976, "language": "de", "link": "https://www.visitberlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.visitberlin.de/system/files/image/og_image.jpg", "title": "Berlins offizielles Reiseportal - visitBerlin.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:13:09.586715+00:00", "description": "Entdecken Sie Sehensw\u00fcrdigkeiten, Restaurants, Events und mehr in der Quadratestadt Mannheim!", "id": 102292, "language": "", "link": "https://visit-mannheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visit Mannheim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:23:51.013465+00:00", "description": "Schweden f\u00fcr die Reisebranche", "id": 204024, "language": "de", "link": "https://traveltrade.visitsweden.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schweden f\u00fcr die Reisebranche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3-eu-north-1.amazonaws.com:443/py3.visitsweden.com/images/2018-07-05_041957-146932_IBSweb.max-1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:49:54.941288+00:00", "description": "Schweden - <br> von Natur aus anders", "id": 70012, "language": "de", "link": "https://visitsweden.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3-eu-north-1.amazonaws.com:443/py3.visitsweden.com/images/2018-07-05_041957-146932_IBSweb.max-1200x630.jpg", "title": "Schweden - <br> von Natur aus anders", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.visittheusa.com/sites/default/files/styles/hero_xl_1600x700/public/2017-01/Alabama%20-%20Mobile%20-%20Mardi%20Gras.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T14:21:55.690730+00:00", "description": "Online-Ressource f\u00fcr die Urlaubsplanung mit Listen von Hotels, Restaurants und Unternehmungen in den USA.", "id": 253599, "language": "de-de", "link": "https://www.visittheusa.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.visittheusa.com/sites/default/files/styles/hero_xl_1600x700/public/2017-01/Alabama%20-%20Mobile%20-%20Mardi%20Gras.jpg", "title": "VisitTheUSA.com Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-20T00:00:00+00:00", "description": "Visoon Video Impact ist ein TV- und Videovermarkter, dessen Portfolio alle TV-Angebote von Axel Springer und Viacom International Media Networks (VIMN) in Deutschland umfasst.", "id": 185183, "language": "de-DE", "link": "https://www.visoon.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visoon \u2014 TV und Videovermarkter f\u00fcr Big Screen, Connected-TV, Addressable TV, Online Plattformen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0786/3314/0498/files/00Shareimg-social-v2.webp?v=1690302839", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:55:38.869714+00:00", "description": "UK Vita Coco", "id": 70035, "language": "en", "link": "https://vitacoco.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0786/3314/0498/files/00Shareimg-social-v2.webp?v=1690302839", "title": "UK Vita Coco", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vitamix-deutschland.de/bilder/intern/shoplogo/Vitamix_Distributor_Logo-1.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-09-12T00:00:00+00:00", "description": "Webshop des deutschen Importeurs f\u00fcr Vitamix Hochleistungsmixer", "id": 245690, "language": "de", "link": "https://www.vitamix-deutschland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vitamix-deutschland.de/bilder/intern/shoplogo/Vitamix_Distributor_Logo-1.svg", "title": "Offizieller Vitamix Shop Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:11:21.229647+00:00", "description": "Erich Schuberts Homepage", "id": 256861, "language": "en", "link": "https://www.vitavonni.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erich Schuberts Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00", "description": "releases", "id": 166569, "language": "en", "link": "https://vitikoschell.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "releases", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T21:16:40.803913+00:00", "description": "vitrado.de", "id": 185592, "language": "de", "link": "https://app.vitrado.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png", "title": "vitrado.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:44:42.699461+00:00", "description": "vitrado.de", "id": 64597, "language": "de", "link": "https://www.vitrado.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png", "title": "vitrado.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T20:59:30.623968+00:00", "description": "Home - Vitrex GmbH", "id": 310508, "language": "de", "link": "https://www.vitrex-shop.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Vitrex GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-11T19:05:56.531832+00:00", "description": "VIVALINE Media Production \u2013 Online Agentur Halle (Saale)", "id": 15776, "language": "de-DE", "link": "https://vivaline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 502, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VIVALINE Media Production \u2013 Online Agentur Halle (Saale)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T13:28:31.418745+00:00", "description": "Der Verband kommunaler Unternehmen e.V. (VKU) ist die Interessenvertretung der kommunalen Versorgungs- und Entsorgungswirtschaft in Deutschland.", "id": 253219, "language": "de-de", "link": "https://www.vku.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verband kommunaler Unternehmen e.V. (VKU): VKU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vmt-ims.com/wp-content/uploads/2021/05/vmt-ims_home_header.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00", "description": "Wir vermessen und optimieren industrielle Werkst\u00fccke und Fertigungsanlagen mithilfe submillimetergenauer mobiler3D-Messtechnik.", "id": 310043, "language": "de-DE", "link": "https://ims.vmt-gmbh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vmt-ims.com/wp-content/uploads/2021/05/vmt-ims_home_header.jpg", "title": "DE \u2014 Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T02:37:45.991186+00:00", "description": "An die 2.400 erfolgreiche Tunnelvortriebe weltweit dokumentieren die Leistungsf\u00e4higkeit und die Innovationsst\u00e4rke des VMT-Produktportfolios in den Bereichen Navigationstechnologie, Produktions- und Logistikmanagement, Deformations- und Prozessmonitoring sowie Datenmanagement.", "id": 105764, "language": "de-DE", "link": "https://vmt-gmbh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VMT GmbH DE | Gesellschaft f\u00fcr Vermessungstechnik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T23:15:05.331526+00:00", "description": "Vodafone Community \u2013 Schau rein und tausch Dich mit anderen Kunden aus. Dazu gibt\u2019s spannende Infos, Videos und News.", "id": 186513, "language": "de", "link": "https://forum.vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vodafone Community", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://shops.vodafone.de/assets/images/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T14:56:07+00:00", "description": "Durchsuche alle Vodafone-Shops in Deutschland in unserem St\u00e4dteverzeichnis. Entdecke Handytarife, Internet und TV im ausgezeichneten Vodafone Netz! | Smartphone, Mobilfunk, Internet, Festnetz, Telefon, TV, Kombi-Pakete, GigaKombi", "id": 186516, "language": "de", "link": "https://shops.vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://shops.vodafone.de/assets/images/logo.png", "title": "Alle Vodafone-Shops in Deutschland | St\u00e4dteverzeichnis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T23:15:01+00:00", "description": "Mit dem kostenlosen Speedtest Plus von Vodafone ermittelst Du hier zuverl\u00e4ssig die Upload- und Download-Geschwindigkeit Deines DSL- oder Kabelanschlusses.", "id": 186511, "language": "de", "link": "https://speedtest.vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Speedtest Plus f\u00fcr Kabel- und DSL-Verbindungen | Vodafone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vodafone.de/media/img/common/brand-red.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T19:01:27+00:00", "description": "Entdecke Handy-Tarife, Internet und TV im ausgezeichneten Vodafone-Netz! Jetzt Handy mit Tarif ausw\u00e4hlen und online zus\u00e4tzlich sparen.", "id": 240732, "language": "de-DE", "link": "https://vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vodafone.de/media/img/common/brand-red.png", "title": "Vodafone.de | Mobilfunk, Handys & Internet-Anbieter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T23:15:06.731583+00:00", "description": "Sicher Dir Internet, Telefon & TV-Angebote bei Vodafone. \u2713 Kabel oder DSL bestellen \u2713 Brillantes HDTV & Streaming-Optionen \u00bb Jetzt Vorteile sichern!", "id": 186514, "language": "de", "link": "https://zuhauseplus.vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Internet, Telefon & TV Angebote | Vodafone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vodafone-institut.de/wp-content/uploads/2022/03/vodafone-institut-social-preview.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T22:01:21+00:00", "description": "Das Vodafone Institut f\u00fcr Gesellschaft und Kommunikation ist ein Think Tank f\u00fcr digitale Technologien und Nachhaltigkeit.", "id": 186512, "language": "de-DE", "link": "https://www.vodafone-institut.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vodafone-institut.de/wp-content/uploads/2022/03/vodafone-institut-social-preview.jpg", "title": "Vodafone Institut \u2022 Think Tank for a Green Digitisation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vodafone-stiftung.de/wp-content/themes/bridge-child/img/VSD-Fallback_open-graph.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00", "description": "Wir denken Bildung f\u00fcr die digitale Gesellschaft neu", "id": 186515, "language": "de-DE", "link": "https://www.vodafone-stiftung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vodafone-stiftung.de/wp-content/themes/bridge-child/img/VSD-Fallback_open-graph.jpg", "title": "Startseite - Vodafone Stiftung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T14:08:58.633169+00:00", "description": "Jetzt gleich anmelden! Nur 10 Euro im Jahr. Verbund der \u00d6ffentlichen Bibliotheken Berlins. B\u00fccher, Filme, Musik u.v.m. suchen und ausleihen - digital und analog.", "id": 258900, "language": "de", "link": "https://www.voebb.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Verbund der \u00d6ffentlichen Bibliotheken Berlins", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T13:39:14.548904+00:00", "description": "voelkner Online Shop \u00bb Riesen Auswahl \u2713 Top Preise \u2713 Tolle Marken \u2713 \u2606 Top Kundenbewertung \u2713 \u00bb Gratis Versand m\u00f6glich!", "id": 280712, "language": "de", "link": "http://www.voelkner.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "voelkner | Elektronik, Technik, Werkzeug & mehr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://media.vogue.de/photos/60f594a51bedd1b71901b976/16:9/w_1280,c_limit/meta-site-image.jpeg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T01:36:36.336854+00:00", "description": "Auf VOGUE.de finden Sie Mode-Trends, Designer-News, Fashion Shows, Models, Designer sowie Beauty- und Frisuren-Highlights. Ihre Modezeitschrift im Netz", "id": 132309, "language": "de-DE", "link": "https://vogue.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://media.vogue.de/photos/60f594a51bedd1b71901b976/16:9/w_1280,c_limit/meta-site-image.jpeg", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00", "description": "Die neuesten Nachrichten, Bilder und Videos aus Politik, Wirtschaft, Sport, Kultur, Welt sowie Trier, Eifel, Saar, Mosel, Hunsr\u00fcck, Hochwald und Luxemburg.", "id": 318018, "language": "de", "link": "https://www.volksfreund.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nachrichten f\u00fcr Trier, Eifel, Mosel & Luxemburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.volkshochschule.de/openGraph-200x200.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00", "description": "Der Webauftritt des Deutschen Volkshochschul-Verbands e. V.", "id": 258940, "language": "de", "link": "https://www.volkshochschule.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.volkshochschule.de/openGraph-200x200.png", "title": "Volkshochschule.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:03:45.134022+00:00", "description": "VolkswagenGroup - login required", "id": 70204, "language": "en", "link": "https://lso.volkswagen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VolkswagenGroup - login required", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://volleyball-baustetten.de/style/icon/open-graph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T23:43:04.190811+00:00", "description": "Offizielle Website des Volleyballclub Baustetten e. V.", "id": 317642, "language": "de", "link": "https://volleyball-baustetten.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://volleyball-baustetten.de/style/icon/open-graph.png", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:21.403089+00:00", "description": "Christopher Getschmann", "id": 15777, "language": "en-us", "link": "https://volzo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://volzo.de/favicon.ico", "title": "volzo \u00b7 volzo.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.von-antje.de", "artist": "https://www.von-antje.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T02:42:52.807720+00:00", "description": "Antje L. Mayerh\u00f6fer I Autorin, Yogalehrerin und Dozentin \u2013 Bio, B\u00fccher & Projekte. F\u00fcr Menschen mit Business, Herz und K\u00f6pfchen.", "id": 15778, "language": "de-DE", "link": "https://www.von-antje.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://nownownow.com/", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x1024:format=png/path/sc8baf19e20e184ff/image/i512f2b5e5a4f6e77/version/1694363327/image.png", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.von-melle.de/media/image/39/1a/2e/vonmelle_logo_120x140_px.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T05:27:30.806571+00:00", "description": "H. F. von Melle", "id": 278680, "language": "de", "link": "https://www.von-melle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.von-melle.de/media/image/39/1a/2e/vonmelle_logo_120x140_px.png", "title": "H. F. von Melle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T09:26:08.328003+00:00", "description": "VISTEC Internet Service GmbH \u2013 Ihr Anbieter f\u00fcr zuverl\u00e4ssiges Internet", "id": 308199, "language": "de-DE", "link": "http://lalaith.vpsurf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VISTEC Internet Service GmbH \u2013 Ihr Anbieter f\u00fcr zuverl\u00e4ssiges Internet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vpuonline.de/.cm4all/uproc.php/0/Logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T20:48:50.164350+00:00", "description": "\u201eDie Stimme der Pflege an den Universit\u00e4tsmedizinstandorten Deutschlands\u201c", "id": 171531, "language": "", "link": "https://www.vpuonline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vpuonline.de/.cm4all/uproc.php/0/Logo.png", "title": "Verband der Pflegedirektorinnen und Pflegedirektoren der Universit\u00e4tskliniken und Medizinischen Hochschulen Deutschlands e.V. - Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vandenhoeck-ruprecht-verlage.com/media/image/d6/83/d0/VERLAGE_WEISS_VR_BOE_BRILL_UNI_KOMBI_RGB.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T21:19:37.093272+00:00", "description": "Neuerscheinungen, Highlights, Vandenhoeck & Ruprecht, B\u00f6hlau und V&R unipress. Wissenschafts- und Schulbuchverlag (G\u00f6ttingen, Wien und K\u00f6ln).", "id": 199437, "language": "de", "link": "http://www.v-r.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vandenhoeck-ruprecht-verlage.com/media/image/d6/83/d0/VERLAGE_WEISS_VR_BOE_BRILL_UNI_KOMBI_RGB.png", "title": "Vandenhoeck & Ruprecht Verlage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T20:12:34.676552+00:00", "description": "Der Verband Region Rhein-Neckar ist eine K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts  und Tr\u00e4ger der Regionalplanung und -entwicklung.", "id": 304530, "language": "de", "link": "https://vrrn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verband Region Rhein-Neckar: K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://conf.vuejs.de/assets/social.png?1717428496428", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:00:40.577899+00:00", "description": "vuejs.de Conf is the first community-driven Vue conference in Germany. 8.10. - 9.10.2024 at Maritim Hotel, Bonn.", "id": 109714, "language": "en", "link": "https://conf.vuejs.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 36, "page_rating_contents": 102, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["conference", "vuejs"], "thumbnail": "https://conf.vuejs.de/assets/social.png?1717428496428", "title": "vuejs.de Conf 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T05:25:50.036190+00:00", "description": "Your Fast and Free Career Network. No expensive premium accounts! Get a free account in 30 seconds.", "id": 99950, "language": "en", "link": "https://vutuv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "vutuv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T05:28:33.766944+00:00", "description": "Integrierte, nachhaltige und bezahlbare Mobilit\u00e4t aus einem Guss f\u00fcr die Region Stuttgart: Das ist unsere Mission.", "id": 306452, "language": "de", "link": "http://www.vvs.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VVS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vzbv.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/a/a4/a413e9fcb319bcff9186c71a687f5c220af6695ff6b72497f48d5d0f1a39c88d.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:30:41.804322+00:00", "description": "Newsletter abonnieren", "id": 318110, "language": "de", "link": "https://news.vzbv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vzbv.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/a/a4/a413e9fcb319bcff9186c71a687f5c220af6695ff6b72497f48d5d0f1a39c88d.jpg", "title": "Newsletter abonnieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vzbv.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/d/d2/d27500635d063433796867a09992ba53c112aaef987de1fd4f217e71d01fccb0.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:30:46.989955+00:00", "description": "Der vzbv sorgt daf\u00fcr, dass die Stimme der Verbraucherinnen und Verbraucher Geh\u00f6r findet - in Politik, Wirtschaft und Medien.", "id": 318111, "language": "de", "link": "https://vzbv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vzbv.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/d/d2/d27500635d063433796867a09992ba53c112aaef987de1fd4f217e71d01fccb0.png", "title": "vzbv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://w3now.de/wp-content/uploads/2023/03/Logo_w3now.de_.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "Die gro\u00dfe deutschlandweite Web3-Studie rund um Blockchain und Decentralized Ledger Technology, durchgef\u00fchrt vom HBI und IFO, gef\u00f6rdert durch das BMWK", "id": 124608, "language": "de-DE", "link": "https://www.w3now.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://w3now.de/wp-content/uploads/2023/03/Logo_w3now.de_.png", "title": "W3NOW Studie - Blockchain in Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T10:56:40+00:00", "description": "wa.de: Aktuelle Nachrichten aus Hamm, Nordrhein-Westfalen, Sport mit BVB und Schalke, Politik, Wirtschaft - dazu Bilder und Videos.", "id": 235626, "language": "de", "link": "https://www.wa.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktuelle Nachrichten aus Hamm, NRW, Sport und Politik \u2013 wa.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T03:50:12.460230+00:00", "description": "WACHTEL steht seit 1923 f\u00fcr Qualit\u00e4t und Leidenschaft im Backhandwerk, Verl\u00e4sslichkeit und Langlebigkeit. Erleben Sie unsere Backofentechnik.", "id": 133345, "language": "de", "link": "http://www.wachtel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Der Backofen-Experte f\u00fcr B\u00e4ckereien | Der Backofen-Experte f\u00fcr B\u00e4ckereien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T15:22:19+00:00", "description": "W\u00e4lder Ausstellung - Von der Romantik in die Zukunft", "id": 253208, "language": "de-DE", "link": "https://waelder-ausstellung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00e4lder Ausstellung - Von der Romantik in die Zukunft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T14:27:52.934719+00:00", "description": "Studio Dirk Wagner \u2013 Konzeption & Gestaltung", "id": 280970, "language": "de-DE", "link": "http://www.wagner-rexin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studio Dirk Wagner \u2013 Konzeption & Gestaltung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wahretabelle.de/images/wt_teilen.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:23:37.152346+00:00", "description": "Wahretabelle.de ist ein Fu\u00dfball-Portal, das Schiedsrichter-Entscheidungen analysiert und die Tabelle der Fu\u00dfball-Bundesliga von Fehlentscheidungen bereinigt als wahre Tabelle ausgibt.", "id": 319233, "language": "de", "link": "https://www.wahretabelle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wahretabelle.de/images/wt_teilen.jpg", "title": "Die wahre Tabelle der  Fu\u00dfball-Bundesliga 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.walbusch.de/medias/Logo-Shop-2023.png?context=bWFzdGVyfGNvbnRlbnR8MjgxNHxpbWFnZS9wbmd8Y29udGVudC9oNDAvaGUyLzEwMzE3MTcxMTYzMTY2LnBuZ3wyODBjMWViZjFhMDI5ZjhhZWRiMjlkNGFkMDc5MTJkNjc0NmZjMzg3Yzg4NWI5Y2JhOTQ3ZTViZDg3MTMwOGRk", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:09:14.075895+00:00", "description": "Entdecken Sie die Walbusch-Kollektionen f\u00fcr sie und ihn: top Auswahl \u2713 5 Jahre Garantie \u2713 Kauf auf Rechnung \u2713 14 Tage R\u00fcckgabe \u2713 Lieferung in Filiale m\u00f6glich", "id": 184804, "language": "de", "link": "https://www.walbusch.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.walbusch.de/medias/Logo-Shop-2023.png?context=bWFzdGVyfGNvbnRlbnR8MjgxNHxpbWFnZS9wbmd8Y29udGVudC9oNDAvaGUyLzEwMzE3MTcxMTYzMTY2LnBuZ3wyODBjMWViZjFhMDI5ZjhhZWRiMjlkNGFkMDc5MTJkNjc0NmZjMzg3Yzg4NWI5Y2JhOTQ3ZTViZDg3MTMwOGRk", "title": "Walbusch Damen- und Herrenmode online bestellen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.waldbuehne-berlin.de/site/templates/img/waldbuehne-berlin_logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:19:39.602215+00:00", "description": "Die Waldb\u00fchne Berlin geh\u00f6rt zu den sch\u00f6nsten Freilichtb\u00fchnen Europas. F\u00fcr Open Air Konzerte, Veranstaltungen, Shows und Veranstaltungen bietet das Amphitheater im Olympiapark die perfekte Kulisse. Infos zu Tickets / Karten erhalten Sie auf unserer Website.", "id": 318677, "language": "de", "link": "https://www.waldbuehne-berlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.waldbuehne-berlin.de/site/templates/img/waldbuehne-berlin_logo.png", "title": "Eine der sch\u00f6nsten Freilichtb\u00fchnen Europas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T14:49:33.637418+00:00", "description": "Topographische Karte f\u00fcr Wanderer und Reiter mit Routenplaner und GPX Editor. Zeigt H\u00f6henlinien, Schattierung, Hindernisse, Wandermarkierungen und die genaue Beschaffenheit von Wegen.", "id": 289102, "language": "de", "link": "https://www.wanderreitkarte.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reit- und Wanderkarte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T09:19:28+00:00", "description": "Informationen zu Warner Bros Filmen, TV Shows und Videospielen, darunter Harry Potter, DC Comics und mehr!", "id": 269641, "language": "de-DE", "link": "http://www.warnerbros.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WarnerBros.de | L\u00e4nderauswahl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://warnertv.de/assets/img/social/big.jpg?v=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:49:53.309354+00:00", "description": "Wilkommen auf unseren Warner TV Webseiten, Deutschlands bestem Pay-TV Fernsehen.", "id": 70447, "language": "de", "link": "https://warnertv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://warnertv.de/assets/img/social/big.jpg?v=1", "title": "Startseite | Warner TV Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T06:51:58+00:00", "description": "Warsow Arena", "id": 272943, "language": "de-DE", "link": "https://warsow-arena.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["warsow", "video game"], "thumbnail": null, "title": "Warsow Arena", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-03-29T07:08:05+00:00", "description": "Wasserstories", "id": 199753, "language": "en", "link": "http://www.wasserstories.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wasserstories", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00", "description": "Entdecke unsere Digital Mall und starte deine Reise zu faszinierenden Online-Welten. Diese f\u00fchren dich zu unvergesslichen Shopping-Abenteuern in unseren Einkaufsparadiesen. Hier geht es nicht nur um Produkte, sondern um Erlebnisse!", "id": 244027, "language": "de-DE", "link": "https://digitalmall.waterfront-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Digital Mall - Deine Inspirationsquelle f\u00fcr einzigartige Shopping-Entdeckungen | Waterfront Bremen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T06:34:15.679987+00:00", "description": "\"Besuchen Sie unser Einkaufszentrum mit rund 100 Shops und Gastrobetrieben in Bremen. Sie finden bei uns \u2714 Shops \u2714 Gastronomie \u2714 Barrierefreiheit \u2714 Events \u2714 Parkm\u00f6glichkeiten \u2714 Services\"", "id": 81858, "language": "de-DE", "link": "https://waterfront-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Waterfront Bremen | Internationale Marken-Shops", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.watson.de/_watsui/static/img/logos/logo_watson_w_black_de.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:52:08.500751+00:00", "description": "Hier findest du aktuelle Nachrichten sowie das Neuste aus Politik, Unterhaltung, Sport, Digital & Games", "id": 126921, "language": "de", "link": "https://watson.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.watson.de/_watsui/static/img/logos/logo_watson_w_black_de.png", "title": "watson - Deine News. Dein Leben.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T11:13:23.466942+00:00", "description": "Kaufen Sie bei Wayfair.de Zillionen Produkte rund um Ihr Zuhause \u2013 f\u00fcr jeden Stil und f\u00fcr jeden Geldbeutel. \u00dcber 1000 Marken von M\u00f6beln, Leuchten, K\u00fcchenzubeh\u00f6r und vielem mehr.", "id": 119832, "language": "", "link": "https://secure.wayfair.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 7, "page_rating_contents": 24, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wayfair.de \u2013 M\u00f6bel, Leuchten, Lampen, Haushaltswaren, Geschirr, Besteck, T\u00f6pfe & Pfannen | Wayfair.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://secure.img1-fg.wfcdn.com/im/33758501/resize-h630-w1200%5Ecompr-r85/3949/39499404/.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T03:17:59.746655+00:00", "description": "Finde bei Wayfair.de  alles f\u00fcr dein Zuhause, unabh\u00e4ngig von deinem Stil und Budget. Egal ob M\u00f6bel, Dekoration, Leuchten, Teppiche oder Kochzubeh\u00f6r. Entdecke unsere Exklusive Auswahl & TOP-Marken &#10004;", "id": 44912, "language": "de", "link": "https://www.wayfair.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://secure.img1-fg.wfcdn.com/im/33758501/resize-h630-w1200%5Ecompr-r85/3949/39499404/.jpg", "title": "Wayfair.de - M\u00f6bel, Lampen & Accessoires online kaufen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T13:35:07.635991+00:00", "description": "Hacker-Kongress \"rC3\": Der Staat muss umdenken. Datensch\u00fctzer klagen gegen Fingerabdruck im Perso. Recht auf (irgendwann vielleicht mal) ...", "id": 51942, "language": "de-DE", "link": "https://blog.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Digital - WDR \u203a Digitalistan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T02:30:06.065198+00:00", "description": "Das WDR-Projekt Digit rettet analoge Fotos & Videos aus der pr\u00e4digitalen Zeit. Entscheide du, was von deinen Bildern erhaltenswert ist. Und was die Welt sehen sollte. Wir helfen dabei.", "id": 284960, "language": "de", "link": "https://digit.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - WDR Digit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://kinder.wdr.de/kinderportal-startseite-teaser100~_v-TeaserAufmacher.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00", "description": "kinder.wdr.de ist das Internetangebot f\u00fcr Kinder vom WDR mit Sendungen, Serien und Nachrichten; Audios, Videos und Bilder f\u00fcr Kinder; Spannende Themenschwerpunkte f\u00fcr Schule und Alltag", "id": 284961, "language": "de", "link": "https://kinder.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://kinder.wdr.de/kinderportal-startseite-teaser100~_v-TeaserAufmacher.jpg", "title": "kinder.wdr.de - Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Die WDR Presselounge richtet sich an Journalisten. Neben Pressemitteilungen gibt es hier auch Pressetermine, Pressemappen sowie unsere Kontaktdaten. Registrierte Nutzer k\u00f6nnen Newsletter abonnieren und auch \u00e4ltere Presseinformationen finden.", "id": 284963, "language": "de", "link": "https://presse.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Presselounge - WDR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www1.wdr.de/wdr-migration/pageflow-teaser-104~_v-gseagaleriexl.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Pageflow, Multimedia, Reportagen", "id": 199605, "language": "de", "link": "https://reportage.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www1.wdr.de/wdr-migration/pageflow-teaser-104~_v-gseagaleriexl.jpg", "title": "Multimedia-Reportagen im WDR: So erz\u00e4hlen wir Geschichten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Nordrhein-Westfalen (NRW). Video- und Audio-Beitr\u00e4ge in der WDR-Mediathek, Hintergrund-Berichte und Interviews aus den Bereichen News, Sport, Wissen, Verbraucher, Kultur und Unterhaltung. Informationen zu allen Fernseh-Sendungen und Radio-Sendern des WDR", "id": 141676, "language": "de", "link": "https://wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg", "title": "WDR - Informationen und Nachrichten vom Westdeutschen Rundfunk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T00:00:00+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Nordrhein-Westfalen (NRW). Video- und Audio-Beitr\u00e4ge in der WDR-Mediathek, Hintergrund-Berichte und Interviews aus den Bereichen News, Sport, Wissen, Verbraucher, Kultur und Unterhaltung. Informationen zu allen Fernseh-Sendungen und Radio-Sendern des WDR", "id": 95969, "language": "de", "link": "https://www1.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg", "title": "WDR - Informationen und Nachrichten vom Westdeutschen Rundfunk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:44.587797+00:00", "description": "Daten im WEB.DE Nutzerkonto \u00e4ndern: Einfach auf dieser Seite einloggen und Daten aktualisieren bzw. hinzuf\u00fcgen.", "id": 127551, "language": "de", "link": "https://account.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Kundencenter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:29.661173+00:00", "description": "WEB.DE AGB", "id": 127545, "language": "de", "link": "https://agb-server.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE AGB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:43.248902+00:00", "description": "Sicherer E-Mail-Account aus Deutschland \u2713Gro\u00dfes Postfach \u2713nach dt. Datenschutz \u25b6 Jetzt kostenlos bei WEB.DE einrichten!", "id": 127550, "language": "de", "link": "https://freemail.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "E-Mail-Adresse erstellen kostenlos | FreeMail", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:22.875064+00:00", "description": "Kostenlos online spielen. Die besten kostenlose Online-Spiele von Simulation, Strategie bis zu tollen Casino Spielen. Spielen Sie direkt los, kostenlos und online bei WEB.DE GAMES!", "id": 127541, "language": "de", "link": "https://games.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kostenlos online spielen bei WEB.DE Games!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:15.884035+00:00", "description": "300.000 \u20ac im Jackpot und weitere hochwertige Gewinne. Kostenlose Teilnahme. Sicher und seri\u00f6s. Jetzt Chance nutzen!", "id": 127535, "language": "de", "link": "https://gewinnspiel.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Gewinnspiele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:09.761147+00:00", "description": "WEB.DE Suche - schnell, klar, pr\u00e4zise", "id": 127532, "language": "en", "link": "https://go.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Search", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:38.427173+00:00", "description": "WEB.DE Suche - schnell, klar, pr\u00e4zise", "id": 127547, "language": "en", "link": "https://gutscheine.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "gutscheine - WEB.DE Search", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00", "description": "Erfahren Sie mehr \u00fcber Ihr WEB.DE Postfach und Ihren pers\u00f6nlichen Online Speicher. Unsere umfassende Hilfeseite bietet Antworten auf Ihre Fragen und wertvolle Tipps zur Nutzung Ihrer E-Mail Adresse, Konto, Adressbuch, Kalender, Cloud und mobiler App. Entdecken Sie au\u00dferdem unseren Hilfe-Chat, der Ihnen rund um die Uhr f\u00fcr Fragen zur Verf\u00fcgung steht.", "id": 47495, "language": "de", "link": "https://hilfe.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Hilfe & Kontakt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://lotto.web.de/assets/images/open-graph/WEB_DE.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00", "description": "Jetzt online LOTTO spielen mit WEB.DE & den Jackpot knacken! Spielen Sie LOTTO 6aus49 \u2618 SUPER6 \u2618 Spiel 77 \u2618 Gl\u00fccksSpirale \u2618 EuroJackpot und vieles mehr", "id": 127546, "language": "", "link": "https://lotto.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://lotto.web.de/assets/images/open-graph/WEB_DE.jpg", "title": "Jetzt LOTTO online spielen | WEB.DE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:27.379698+00:00", "description": "WEB.DE - Ihre Vertr\u00e4ge und Rechnungen", "id": 127544, "language": "de", "link": "https://mein.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE - Ihre Vertr\u00e4ge und Rechnungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://img.ui-portal.de/millionenklick/webde/facebook/icon.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:17.921006+00:00", "description": "T\u00e4glich kostenlos tippen - 1 Million Euro gewinnen: Einfach Tipp abgeben, an jeder Ziehung teilnehmen und mit ein wenig Gl\u00fcck Million\u00e4r werden.", "id": 127537, "language": "de", "link": "https://millionenklick.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img.ui-portal.de/millionenklick/webde/facebook/icon.jpg", "title": "WEB.DE MillionenKlick", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:14.006259+00:00", "description": "Das beliebteste Internetportal Deutschlands mit Angeboten rund um Suche, Kommunikation, Information und Services.", "id": 127534, "language": "", "link": "https://navigator.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img.ui-portal.de/webde/favicon.ico", "title": "WEB.DE - E-Mail-Adresse kostenlos, FreeMail, De-Mail & Nachrichten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:39.532828+00:00", "description": "News zu E-Mail, Online-Speicher, Apps und Internet-Sicherheit", "id": 127548, "language": "de-DE", "link": "https://newsroom.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Newsroom - News zu E-Mail, Online-Speicher, Apps und Internet-Sicherheit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:25.570704+00:00", "description": "WEB.DE Passwort vergessen \u2013 und jetzt? Auf dieser Seite k\u00f6nnen Sie das Passwort f\u00fcr Ihr WEB.DE Postfach zur\u00fccksetzen und ein neues anlegen.", "id": 127543, "language": "de", "link": "https://passwort.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Kundencenter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:16.912104+00:00", "description": "WEB.DE Apps im \u00dcberblick: Mail, De-Mail, Musik-Flatrate, Apps - inklusive Vorteile f\u00fcr WEB.DE Nutzer", "id": 127536, "language": "de", "link": "https://produkte.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Produkte \u00dcbersicht: Apps, Browser, MailCheck & Co.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i0.web.de/image/798/30064798,pd=4,f=opengraph.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:20.447938+00:00", "description": "Routenplanung leicht gemacht: Unser kostenloser Service zur Reiseplanung berechnet Ihnen europaweit die optimale Route zu Ihrem Wunschziel.", "id": 127539, "language": "de", "link": "https://route.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i0.web.de/image/798/30064798,pd=4,f=opengraph.jpg", "title": "Routenplaner - Ihre kostenlose Routenplanung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:21.410098+00:00", "description": "Preisvergleich aus \u00fcber 40.000 Online Shops bei WEB.DE Shopping \u2713 Die besten Angebote von Mode, Sport sowie Technik vergleichen und SICHER bestellen.", "id": 127540, "language": "de", "link": "https://shopping.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Preisvergleich von Online Shops | WEB.DE Shopping", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Erfahren Sie mehr \u00fcber Ihr WEB.DE Postfach und Ihren pers\u00f6nlichen Online Speicher. Unsere umfassende Hilfeseite bietet Antworten auf Ihre Fragen und wertvolle Tipps zur Nutzung Ihrer E-Mail Adresse, Konto, Adressbuch, Kalender, Cloud und mobiler App. Entdecken Sie au\u00dferdem unseren Hilfe-Chat, der Ihnen rund um die Uhr f\u00fcr Fragen zur Verf\u00fcgung steht.", "id": 127549, "language": "de", "link": "https://status.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Hilfe & Kontakt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:10.588899+00:00", "description": "WEB.DE Suche - schnell, klar, pr\u00e4zise", "id": 127533, "language": "en", "link": "https://suche.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Search", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:19.030733+00:00", "description": "Ihre WEB.DE Vorteilswelt mit vielen Schn\u00e4ppchen, exklusiven Rabatten und Gutscheinen. Stets aktuelle Deals & Angebote - von A wie ADAC bis Z wie Zattoo.", "id": 127538, "language": "de", "link": "https://vorteile.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Top Deals & Angebote in der WEB.DE Vorteilswelt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T06:34:38.434730+00:00", "description": "Das beliebteste Internetportal Deutschlands mit Angeboten rund um Suche, Kommunikation, Information und Services.", "id": 47242, "language": "", "link": "https://web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE - E-Mail-Adresse kostenlos, FreeMail, De-Mail & Nachrichten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:24.074210+00:00", "description": "WEB.DE Strom: Ihr g\u00fcnstiger Stromanbieter: Niedrige Verbrauchspreise \u2713 3 Tarife: Pr\u00e4mie & Preisgarantie oder monatlich k\u00fcndbar \u25ba jetzt online wechseln!", "id": 127542, "language": "de", "link": "https://www.energie.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ihr Stromanbieter mit besten Konditionen | WEB.DE Strom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T16:42:45+00:00", "description": "Webedia Deutschland ist eines der gr\u00f6\u00dften Medienh\u00e4user Deutschlands und Nummer 1 im Movie und Gaming Sektor.", "id": 258022, "language": "de-DE", "link": "https://webedia-group.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webedia Deutschland \u2022 Engaging Audiences with Passion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00", "description": "Die Bonner Full-Service Internetagentur entwickelt Websites & Webanwendungen in PHP/Symfony f\u00fcr Unternehmen und \u00f6ffentliche Auftraggeber.", "id": 232190, "language": "de", "link": "https://www.webfactory.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "webfactory GmbH \u2013 Internetagentur in Bonn seit 1997", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://webinale.de/wp-content/uploads/2023/10/webinale24_Website_Open_Graph_en_GT-2430_v1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T07:22:47.505095+00:00", "description": "webinale | the holistic web conference \u2013 For digital Professionals all about Marketing, UX, Design & Business Innovation | May 27 \u2013 31, 2024 in Berlin", "id": 105726, "language": "en-US", "link": "https://webinale.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://webinale.de/wp-content/uploads/2023/10/webinale24_Website_Open_Graph_en_GT-2430_v1.jpg", "title": "webinale 2024 | the holistic web conference", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://downloads.webis.de", "artist": "https://downloads.webis.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-16T17:22:29.443496+00:00", "description": "Not Found", "id": 15780, "language": "en", "link": "https://downloads.webis.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 5, "page_rating_contents": 17, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://downloads.webis.de", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Not Found", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.webmontag-bonn.de/webmontag-bonn-social-image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T08:31:19.544735+00:00", "description": "Der Webmontag Bonn ist ein zwangloses Zusammentreffen webaffiner Menschen, die bei einem Kaffee oder Bier Kontakte kn\u00fcpfen und sich \u00fcber die aktuelle Entwicklung im Web austauschen m\u00f6chten.", "id": 286505, "language": "de-de", "link": "https://www.webmontag-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.webmontag-bonn.de/webmontag-bonn-social-image.jpg", "title": "Webmontag Bonn | Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:15:08.099191+00:00", "description": "Host Europe SSL Proxy", "id": 37337, "language": "", "link": "https://ssl.webpack.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ssl.webpack.de/error_pages/favicon.ico", "title": "Host Europe SSL Proxy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T13:27:27.178534+00:00", "description": "Apple Touch Icon / Favicon / Win8 Tile Generator", "id": 253202, "language": "", "link": "http://www.web-stuebchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apple Touch Icon / Favicon / Win8 Tile Generator", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.webtippspiel.de/wp-content/uploads/2023/04/volksbank-tippspiel-laptop-1024x1024.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:00:02.816287+00:00", "description": "| \u26bd Marketing mit Mehrwert - Erreichen Sie Ihre Zielgruppe zuk\u00fcnftig charmant, mit einem Tippspiel f\u00fcr Unternehmen\u00a0zur Fu\u00dfball Bundesliga 2024/25", "id": 319431, "language": "de-DE", "link": "http://www.webtippspiel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.webtippspiel.de/wp-content/uploads/2023/04/volksbank-tippspiel-laptop-1024x1024.webp", "title": "Bundesliga Tippspiel\u00a0f\u00fcr Unternehmen - Webtippspiel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T17:41:57.995222+00:00", "description": "webundmobile -", "id": 320056, "language": "de-DE", "link": "http://webundmobile.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "webundmobile -", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T16:55:50.951003+00:00", "description": "Webwiki findet die besten Websites im Netz. Teilen Sie Bewertungen und Erfahrungen zu Websites, Online Shops und vielem mehr.", "id": 205310, "language": "de-de", "link": "https://www.webwiki.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webwiki - Die Website Suchmaschine mit Bewertungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wecanhelp.de/fb_image.php?i=999999999.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T05:38:02.460212+00:00", "description": "Auf WeCanHelp.de kannst Du 13.709 Einrichtungen und Projektgruppen mit Deinen Eink\u00e4ufen bei 33.262 Shops ohne Mehrkosten unterst\u00fctzen. Insgesamt wurden schon \u00fcber 13,11 Mio. \u20ac gesammelt.", "id": 87211, "language": "de", "link": "https://wecanhelp.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wecanhelp.de/fb_image.php?i=999999999.png", "title": "WeCanHelp.de - Mach aus Deinem Einkauf eine gute Tat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00", "description": "K\u00f6lner Stadt-Anzeiger: Die neuesten Prospekte, Aktionen und Angebote powered by weekli.de", "id": 318801, "language": "de", "link": "https://ksta.weekli.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktuelle Prospekte | K\u00f6lner Stadt-Anzeiger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00", "description": "Der Tagesspiegel: Die neuesten Prospekte, Aktionen und Angebote powered by weekli.de", "id": 196308, "language": "de", "link": "https://tagesspiegel.weekli.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktuelle Prospekte | Der Tagesspiegel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static-weekli.net/www/img/weekli_240x240.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:00:47.793815+00:00", "description": "weekli: \u2713 Alle Prospekte auf einen Blick. \u2713 Aktuelle Prospekte online bl\u00e4ttern. \u2713 Jede Woche neue Angebote entdecken und sparen. \u2713 Finde Adressen und \u00d6ffnungszeiten der Gesch\u00e4fte in der N\u00e4he.", "id": 318001, "language": "de", "link": "https://www.weekli.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static-weekli.net/www/img/weekli_240x240.png", "title": "Prospekte online - Jede Woche neue Angebote entdecken | weekli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-17T13:10:29+00:00", "description": "Dienstleistungen und Hosting", "id": 285660, "language": "de-DE", "link": "https://weingaertner-it.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weing\u00e4rtner IT Services", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://weingut-k-f-groebe.de/img/seitenbild-1200x630-o.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T10:14:38.603192+00:00", "description": "Weingut K.F. Groebe \u2013 Klassische deutsche Weine mit Charakter, Pr\u00e4dikatsweine aus Westhofen", "id": 218903, "language": "de", "link": "https://www.weingut-k-f-groebe.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://weingut-k-f-groebe.de/img/seitenbild-1200x630-o.jpg", "title": "Weingut K.F. Groebe \u2013 Klassische deutsche Weine mit Charakter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sz-abo.wein-moment.de/media/ce/e4/c9/1714632806/sz_erleben.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:40:01.737778+00:00", "description": "Regelm\u00e4\u00dfig 4x im Jahr zu Ihnen nach Hause geliefert \u00bb Weine, die ber\u00fchren. \u00bb Von Winzern, die begeistern. Aus Regionen, die bezaubern", "id": 318529, "language": "de-DE", "link": "https://sz-abo.wein-moment.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sz-abo.wein-moment.de/media/ce/e4/c9/1714632806/sz_erleben.png", "title": "Wein-Abonnement der S\u00fcddeutschen Zeitung \u2013 SZ Shop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00", "description": "Forum - Weiss-Blaue-Strategen e.V.", "id": 103181, "language": "de", "link": "https://weiss-blaue-strategen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Forum - Weiss-Blaue-Strategen e.V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-02-20T16:19:55+00:00", "description": "Math and computer science - books, videos, software, and interactive demonstrations", "id": 300755, "language": "", "link": "http://www.weitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Edmund Weitz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:23:11.930548+00:00", "description": "Veranstaltungen Archiv - Weka Fachmedien", "id": 301343, "language": "de-DE", "link": "https://events.weka-fachmedien.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Veranstaltungen Archiv - Weka Fachmedien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.de.welect.de/images/meta/social-share.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:44:57.724036+00:00", "description": "Erfolgreich Werben mit Welect. Selbstbestimmter Werbekonsum deiner Video-Kampagne durch Choice-Driven Advertising. 100% Viewability.", "id": 64608, "language": "de", "link": "https://www.de.welect.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.de.welect.de/images/meta/social-share.png", "title": "Welect - Nutzerzentrierte Video Ads", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:35:21.276448+00:00", "description": "Fehler", "id": 319282, "language": "en", "link": "https://abo.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:26.956735+00:00", "description": "Abo K\u00fcndigung", "id": 38074, "language": "en", "link": "https://cancellation.prod.ps.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abo K\u00fcndigung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:57.326859+00:00", "description": "Welt Logo", "id": 38064, "language": "de", "link": "https://digital.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://digital.welt.de/favicon-wonp.ico", "title": "Welt Logo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:28.539906+00:00", "description": "Die WELT Edition ist die preisgekr\u00f6nte digitale Zeitung f\u00fcr Desktop PC, Smartphone und Tablet mit iOS, Android oder Windows. T\u00e4glich um 19 Uhr erscheint eine neue Ausgabe mit dem Wichtigsten aus Zeitung, Web und TV", "id": 38076, "language": "de", "link": "https://edition.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://edition.welt.de/assets/favicon.png", "title": "WELT Edition - Die digitale Zeitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:37.570877+00:00", "description": "WELT ePaper - WELT AM SONNTAG & DIE WELT als PDF", "id": 38078, "language": "de", "link": "https://epaper.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "WELT ePaper - WELT AM SONNTAG & DIE WELT als PDF", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:23:30.097130+00:00", "description": "Fehler", "id": 318103, "language": "en", "link": "https://fonti.prod.ps.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.welt.de/favicon-192.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:53.773414+00:00", "description": "WELTgo! - Ihr Assistent mit KI. Entdecken Sie, wie KI Ihnen helfen kann!", "id": 38062, "language": "de", "link": "https://go.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon-192.png", "title": "WELTgo! Ihr Assistent mit KI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:26:13.929041+00:00", "description": "Die besten Gutscheincodes & Rabatte \u2013 Sparen Sie mit attraktiven Angeboten in Ihren Lieblings-Shops \u27a4 schnell & einfach \u2705 kostenlos \u2705 immer aktuell \u2705", "id": 37444, "language": "de-DE", "link": "https://gutscheine.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alle Gutscheine & Rabattcodes \u2013 kostenlos und aktuell | WELT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.welt.de/assets/bff-section/images/global/welt_brand.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Nachrichten, Kommentare, Liveticker, Videos und Streams sowie News aus Politik, Wirtschaft, Finanzen, Wetter, Sport, Fu\u00dfball, Kultur, Reise und Internet ...", "id": 38061, "language": "de", "link": "https://img.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/assets/bff-section/images/global/welt_brand.png", "title": "WELT - Aktuelle Nachrichten, News, Hintergr\u00fcnde & Videos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:09.821505+00:00", "description": "Der Stellenmarkt von WELT - Finden Sie Ihren n\u00e4chsten Job mit unserem Stellenmarkt. Powered by Stepstone.", "id": 38068, "language": "", "link": "https://jobs.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "Der Stellenmarkt von WELT. Powered by StepStone.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:29:35.822704+00:00", "description": "Login - oculus - Axel Springer", "id": 318106, "language": "de", "link": "https://marketing.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Login - oculus - Axel Springer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:16.837680+00:00", "description": "Fehler", "id": 38069, "language": "en", "link": "https://rosetta.prod.ps.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:30:11.643401+00:00", "description": "Jetzt versandkostenfrei bestellen! WELTplus mit Wunschger\u00e4t kombinieren und sparen. Alle Produkte mit WELTplus. Genie\u00dfen Sie uneingeschr\u00e4nkten Zugriff auf alle Inhalte von WELT auf den neusten Modellen an Apple iPads und Samsung Galaxy Tabs.", "id": 318107, "language": "", "link": "https://shop.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WELT Shop | Alle Produkte immer mit WELTplus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:18.869891+00:00", "description": "Themenwelten - Sonderthemen - Die Welt - Die Welt", "id": 38070, "language": "de", "link": "https://sonderthemen.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://joey.transmatico.com/storage/assets/sonderthemen.welt.de/favicon.ico", "title": "Themenwelten - Sonderthemen - Die Welt - Die Welt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:05.806285+00:00", "description": "Sport-Ergebnisse & Tabellen", "id": 38067, "language": "de", "link": "https://sportdaten.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "Sport-Ergebnisse & Tabellen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:27.353297+00:00", "description": "Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Videos & News-Ticker - WELT", "id": 38075, "language": "", "link": "https://static.up.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Videos & News-Ticker - WELT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00", "description": "Unternehmen stellen Ihre Dienstleistungen und Produkte vor", "id": 38065, "language": "de", "link": "https://unternehmen.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "Unternehmen - WELT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.welt.de/assets/bff-section/images/global/welt_brand.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Nachrichten, Kommentare, Liveticker, Videos und Streams sowie News aus Politik, Wirtschaft, Finanzen, Wetter, Sport, Fu\u00dfball, Kultur, Reise und Internet ...", "id": 274412, "language": "de", "link": "https://welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 74, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 70, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["news", "german news"], "thumbnail": "https://www.welt.de/assets/bff-section/images/global/welt_brand.png", "title": "WELT - Aktuelle Nachrichten, News, Hintergr\u00fcnde & Videos", "user": "rumpel", "vote": 70}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:56.301706+00:00", "description": "Das aktuelle Wetter und 5-Tage Wettervorhersage f\u00fcr Deutschland", "id": 38063, "language": "de", "link": "https://wetter.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "Das aktuelle Wetter und 5-Tage Wettervorhersage f\u00fcr Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:24.425259+00:00", "description": "Fehler", "id": 38072, "language": "en", "link": "https://whoami-web.prod.ps.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:21.882065+00:00", "description": "WELT - Zeitung", "id": 38071, "language": "de", "link": "https://zeitung.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "WELT - Zeitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.welt-aids-tag.de/typo3temp/assets/images/_4c267c98f4__c8b9345dde_csm_wat-logo-open-graph_f7e768e192_d841606c85.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T02:45:51.972851+00:00", "description": "Im Jahr 1988 wurde der Welt-Aids-Tag ins Leben gerufen. Seitdem findet er j\u00e4hrlich am 1. Dezember statt und bekr\u00e4ftigt die Rechte HIV-positiver Menschen.", "id": 104523, "language": "de", "link": "https://welt-aids-tag.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt-aids-tag.de/typo3temp/assets/images/_4c267c98f4__c8b9345dde_csm_wat-logo-open-graph_f7e768e192_d841606c85.png", "title": "Welt-Aids-Tag am 01.12. | Leben mit HIV / Welt-AIDS-Tag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-08-26T06:47:45+00:00", "description": "Stefan Weltge is a professor of discrete mathematics in Munich. He is interested in optimization, integer programming, and polyhedral combinatorics.", "id": 313220, "language": "en", "link": "https://weltge.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stefan Weltge, professor of discrete mathematics, Munich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00", "description": "WELTKUNST Online umfasst die ganze Welt der Kunst. Erfahren Sie Neuigkeiten aus der Kunstszene. Im Kunstkalender finden Sie alle Ausstellungen weltweit.", "id": 317974, "language": "de_DE", "link": "https://www.weltkunst.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WELTKUNST | Das Kunstmagazin der ZEIT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T04:00:02.089418+00:00", "description": "Wendik Pumpen Service: Startseite", "id": 91399, "language": "de", "link": "https://www.wendik.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wendik Pumpen Service: Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T05:51:28.019978+00:00", "description": "Wir kennen die Besten! Mit \u00fcber 100 Millionen Bewertungen sind wir das Bewertungsportal im Netz. Vertrauen ist gut, Empfehlungen sind besser!", "id": 265033, "language": "de", "link": "https://www.werkenntdenbesten.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "wer kennt den BESTEN - \u00dcber 100 Mio. Bewertungen aus 52 Portalen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://hub.werkleitz.de/sites/all/themes/hub/images/hub-screenshot.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-27T09:21:02+00:00", "description": "Logistik ist Grundlage der Globalisierung und zugleich Arbeitswirklichkeit f\u00fcr viele tausend Menschen in der Region Halle/Leipzig.\u00a0Aus Perspektive der Kunst eine vielseitige Diskussion \u00fcber die Prozesse der Logistik zu erm\u00f6glichen und jenseits von Effizienzprinzipien die beteiligten Menschen sichtbar zu machen, ist Ziel des Werkleitz Festivals 2018\u00a0Holen und Bringen.", "id": 281170, "language": "de", "link": "http://hub.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://hub.werkleitz.de/sites/all/themes/hub/images/hub-screenshot.png", "title": "Holen und Bringen \u2013 Werkleitz Festival 2018", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://modell-und-ruine.werkleitz.de/sites/all/themes/modell_und_ruine/images/modell_und_ruine-screenshot.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T19:23:09+00:00", "description": "Das Werkleitz Festival 2019 nimmt das Erbe des Bauhauses aus Sicht aktueller k\u00fcnstlerischer Produktionen in den Blick.", "id": 94967, "language": "de", "link": "https://modell-und-ruine.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://modell-und-ruine.werkleitz.de/sites/all/themes/modell_und_ruine/images/modell_und_ruine-screenshot.jpg", "title": "Modell und Ruine \u2013 Werkleitz Festival 2019", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T14:18:37.357287+00:00", "description": "move ON | Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "id": 280891, "language": "de", "link": "http://move-on.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "move ON | Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-22T10:23:10+00:00", "description": "Nicht Mehr Noch Nicht | Nicht mehr, noch nicht \u2014 Werkleitz Festival 2017", "id": 280918, "language": "de", "link": "http://nicht-mehr-noch-nicht.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nicht Mehr Noch Nicht | Nicht mehr, noch nicht \u2014 Werkleitz Festival 2017", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-27T11:19:29+00:00", "description": "Trans-Positionen | Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "id": 280894, "language": "de", "link": "http://trans-positionen.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trans-Positionen | Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T14:18:35.060716+00:00", "description": "Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "id": 280890, "language": "de", "link": "http://werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Werkleitz Gesellschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T20:34:42+00:00", "description": "Aktuell \u2013 Werkschau Konstanz", "id": 281648, "language": "de", "link": "http://werkschau-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktuell \u2013 Werkschau Konstanz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:40:42.709758+00:00", "description": "Werra-Rundschau: Lokale Nachrichten aus Eschwege und der Region", "id": 319655, "language": "de", "link": "https://www.werra-rundschau.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nachrichten aus Eschwege und der Region - Werra-Rundschau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://fedi.wersdoerfer.de/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T14:05:31.781764+00:00", "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!", "id": 170232, "language": "en", "link": "https://fedi.wersdoerfer.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://fedi.wersdoerfer.de/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png", "title": "Mastodon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-15T00:00:00+00:00", "description": "Home - WerteLabor", "id": 266067, "language": "de-DE", "link": "http://wertelabor.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - WerteLabor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00", "description": "Bei uns entstehen Camping-Vans: Lebensr\u00e4ume auf R\u00e4dern, die unvergessliche Erlebnisse schaffen", "id": 319517, "language": "de", "link": "https://westfalia-mobil.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Manufaktur f\u00fcr Camping-Vans", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:42:47.853439+00:00", "description": "Sie m\u00f6chten online LOTTO spielen? Spielen Sie sicher beim Original! WestLotto - Ihre online Spielm\u00f6glichkeit f\u00fcr LOTTO, Eurojackpot, Gl\u00fccksSpirale,TOTO, KENO.", "id": 318568, "language": "de-DE", "link": "https://westlotto.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lotto online spielen \u2013 staatlich, sicher bei WestLotto.de - WestLotto.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.westwingnow.de/image/upload/q_90/cms/OCMs/Homepage%20Banner/2024/CW27/Monday/Other/HB1_KW27_Mobile_DACH.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00", "description": "M\u00f6bel, Deko & mehr \u2605 bequem online kaufen bei Westwing \u2713 sichere Bezahlung \u2713 Top-Qualit\u00e4t \u25b7 Jetzt entdecken!", "id": 243616, "language": "de", "link": "https://www.westwing.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.westwingnow.de/image/upload/q_90/cms/OCMs/Homepage%20Banner/2024/CW27/Monday/Other/HB1_KW27_Mobile_DACH.jpg", "title": "Ihr M\u00f6bel & Interior Online-Shop | Westwing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-06-03T07:58:34+00:00", "description": "Wette auf die Zukunft", "id": 282083, "language": "", "link": "https://wetteaufdiezukunft.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wette auf die Zukunft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wetter.de/ogImage.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:09:30.241251+00:00", "description": "Aktuelles Wetter und Wettervorhersage f\u00fcr Deutschland, Europa und weltweit. Blitzradar \u2713 Regenradar \u2713 Unwetterwarnungen \u2713 Pegelst\u00e4nde \u2713 \u27a4 wetter.de", "id": 184809, "language": "de", "link": "https://www.wetter.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wetter.de/ogImage.png", "title": "Wetter - Wettervorhersage - Wetterbericht - wetter.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:41:56.294990+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten aus Wetterau und Umgebung auf wetterauer-zeitung.de", "id": 319684, "language": "de", "link": "https://www.wetterauer-zeitung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Wetterauer Zeitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:30:27.362770+00:00", "description": "Gewitter oder Sonne, Freibad oder Kino? Wettervorhersage f\u00fcr Deutschland, Europa und Welt, st\u00e4ndig aktualisiert! Niederschlagsradar, Satellitenbilder und Unwetterwarnungen. Informationen zu Pollenflug und UV-Index.", "id": 318108, "language": "", "link": "https://www.wetterkontor.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wettervorhersage, Regenradar, aktuelles Wetter - WetterKontor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T10:30:08.449303+00:00", "description": "Genaue Wettervorhersage in Deutschland und weltweit", "id": 49874, "language": "de", "link": "https://wetterlabs.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wetter in Deutschland | wetterlabs.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T08:25:53+00:00", "description": "API", "id": 70521, "language": "", "link": "https://api-app.wetteronline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "API", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00", "description": "WLAN Wetterstation mit Farbdisplay: \u2713 Wetterradar \u2713 Unwetterwarnung \u2713 Pollenflug \u2713 uvm. W-LAN WetterDisplay f\u00fcr Zuhause.", "id": 205154, "language": "de", "link": "https://shop.wetteronline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WetterDisplay online kaufen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wo.wetteronline.de/wp-content/uploads/2023/05/ogimage_wetteronline.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-21T00:00:00+00:00", "description": "Hier erfahren Sie alles rund um die WetterOnline GmbH. \u2713Unternehmen \u2713Geschichte \u2713Standorte \u2713Karriere \u2713Produkte uvm.", "id": 205153, "language": "de-DE", "link": "https://wo.wetteronline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wo.wetteronline.de/wp-content/uploads/2023/05/ogimage_wetteronline.jpg", "title": "WetterOnline GmbH - wo.wetteronline.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://st.wetteronline.de/dr/1.1.526/images/logo/ogimage_wetteronline_1200x1200.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:25:19.135988+00:00", "description": "Aktuelles Wetter, Wettervorhersage f\u00fcr Ihren Ort - mit Wetterbericht, Wettertrend, Regenradar, Reisewetter, Segelwetter und mehr von wetteronline.de", "id": 70513, "language": "de_DE", "link": "https://wetteronline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://st.wetteronline.de/dr/1.1.531/images/logo/ogimage_wetteronline_1200x1200.jpg", "title": "Wetter aktuell, Wettervorhersage und Wetterbericht - WetterOnline", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.theweathernetwork.com/images/en_us/logos/site-logo-swirl.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:20:05.063104+00:00", "description": "Find the most current, accurate and reliable weather forecasts and conditions with The Weather Network.", "id": 64219, "language": "en-US", "link": "https://www.wetterplus.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 63, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.theweathernetwork.com/images/en_us/logos/site-logo-swirl.png", "title": "The Weather Network - Weather forecasts, maps, news and videos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T00:00:00+00:00", "description": "Webpage for finding all the weather information: weather maps, observations, diagrams and a weather forum.", "id": 289841, "language": "en", "link": "https://www.wetterzentrale.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home page wetterzentrale.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wettscheinplus.de/favicon-32x32.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:56:15+00:00", "description": "Sie lieben Sportwetten und m\u00f6chten sich \u00fcber alle M\u00f6glichkeiten informieren? Auf Wettschein Plus finden Sie alle Tipps, Termine, Buchmacher, Sportnachrichten und mehr.", "id": 158763, "language": "de-DE", "link": "https://www.wettscheinplus.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wettscheinplus.de/favicon-32x32.png", "title": "Sportwetten in Deutschland 2024 | Kalender, Vorhersagen, Quoten, Wettanbieter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wfb-bremen.de/sixcms/media.php/63/thumbnails/Stadtmusikanten_CMC_Teaser.jpg.69409.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T12:03:30+00:00", "description": "Die WFB Wirtschaftsf\u00f6rderung Bremen ist f\u00fcr die Entwicklung, St\u00e4rkung und Vermarktung des Wirtschaftsstandortes Bremen verantwortlich.", "id": 243418, "language": "de", "link": "https://www.wfb-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 96, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wfb-bremen.de/sixcms/media.php/63/thumbnails/Stadtmusikanten_CMC_Teaser.jpg.69409.jpg", "title": "Wirtschaftsf\u00f6rderung Bremen \u2013 Starten Sie mit uns | WFB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-02-07T15:43:07+00:00", "description": "Welcome to wfs-Apps!", "id": 174584, "language": "", "link": "https://www.wfs-apps.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to wfs-Apps!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:57:14+00:00", "description": "A private blog about Debian GNU/Linux, my work and life as a Debian user and as Debian developer.", "id": 256678, "language": "en", "link": "http://www.wgdd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "[erfahrungen, meinungen, halluzinationen]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": "wger team", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T19:31:22.733511+00:00", "description": "wger Workout Manager is a free, open source web application that manages your exercises and workouts.", "id": 29017, "language": "", "link": "https://wger.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 35, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["workout manager"], "thumbnail": "https://wger.de/static/images/logos/logo-font.svg", "title": "Features - wger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:46.115321+00:00", "description": "Discussions on software, design, and software design.", "id": 6549, "language": "en", "link": "https://whatheco.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 65, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg", "title": "whatheco.de \u2013 Discussions on software, design, and software design.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:33:59.559701+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 93689, "language": "", "link": "https://t.whats-up.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T02:56:25.035953+00:00", "description": "Main - WHDLoad MantisBT", "id": 5855, "language": "", "link": "https://mantis.whdload.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 14, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://mantis.whdload.de/images/favicon.ico", "title": "Main - WHDLoad MantisBT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://whdload.de", "artist": "https://whdload.de", "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T02:56:26.610993+00:00", "description": "WHDLoad", "id": 15782, "language": "", "link": "https://whdload.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://whdload.de", "status_code": 200, "tags": ["amiga"], "thumbnail": "http://whdload.de/pic/w.jpg", "title": "WHDLoad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T06:32:33.122161+00:00", "description": "Whisky.de - Whiskyversand und Bourbon Whiskey mit \u00fcber 1.000 Whisky. Schottland Single Malt Whisky - Lagavulin, Macallan, Kentucky Straight Bourbon Whiskey, Irish, Blends, Accessories, Zubeh\u00f6r", "id": 265288, "language": "de", "link": "https://www.whisky.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Whisky.de Treffpunkt feiner Geister - Whisky.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.whistleblower-net.de/wp-content/uploads/2021/04/Logo-WBNW_Hintergrund-transparent.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T23:56:01.877058+00:00", "description": "Whistleblower-Netzwerk", "id": 68674, "language": "de-DE", "link": "https://whistleblower-net.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.whistleblower-net.de/wp-content/uploads/2021/04/Logo-WBNW_Hintergrund-transparent.png", "title": "Whistleblower-Netzwerk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T18:00:17.105672+00:00", "description": "wiit.whistleport.de", "id": 245825, "language": "de", "link": "https://wiit.whistleport.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "wiit.whistleport.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T11:10:00.657860+00:00", "description": "WHUDAT ist eine Online-Plattform f\u00fcr Musikliebhaber der Genres Hip-Hop, Soul, R&B und Instrumental-Projekte/Mixtapes. Der Herausgeber Mathias Winks schreibt dar\u00fcber hinaus regelm\u00e4\u00dfig pers\u00f6nliche Texte \u00fcber gesellschaftliche Themen und Consciousness.", "id": 97875, "language": "de_DE", "link": "https://whudat.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WHUDAT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wi2024.de/wp-content/uploads/WI_1-ai-2-removebg-preview.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:40:21.187098+00:00", "description": "19. Internationale Tagung Wirtschaftsinformatik \r\n\r\n \r\n16. \u2013 19. September 2024 - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg       \r\n\r\nAutomating the World: Information Systems in the Age of", "id": 318175, "language": "de-DE", "link": "https://wi2024.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wi2024.de/wp-content/uploads/WI_1-ai-2-removebg-preview.png", "title": "WI 2024 \u2013 JMU W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:22:06.756079+00:00", "description": "Weierstrass Institute", "id": 211871, "language": "en", "link": "http://wias-berlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weierstrass Institute", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T15:47:02.698776+00:00", "description": "F\u00f6rdertechnik Widani GmbH - Ihr Partner f\u00fcr den Vertrieb von Krananlagen und F\u00f6rdertechnik", "id": 289363, "language": "de", "link": "http://www.widani.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "F\u00f6rdertechnik Widani GmbH - F\u00f6rdertechnik Widani GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://blog.wikimedia.de/wp-content/uploads/sites/9/Default-Social-Media-Image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:04:38.664610+00:00", "description": "Die Wikipedia ist als verl\u00e4ssliche Wissensquelle aus dem Alltag der meisten Menschen nicht mehr wegzudenken \u2013 oder doch? Ver\u00e4nderte Mediennutzung und technologische Neuerungen durch KI k\u00f6nnten die freie Online-Enzyklop\u00e4die mittelfristig in ihrer Existenz bedrohen. D\u00fcstere Aussichten also? Nicht unbedingt! Auf dem ersten Wikipedia-Zukunftskongress \u2013 organisiert von Wikimedia Deutschland \u2013 wurden jede Menge Ideen gesammelt, wie sich die Wikipedia f\u00fcr die Zukunft neu aufstellen k\u00f6nnte.", "id": 162396, "language": "de-DE", "link": "https://blog.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://blog.wikimedia.de/wp-content/uploads/sites/9/Default-Social-Media-Image.png", "title": "Aktuelles - Wikimedia Deutschland Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://social.wikimedia.de/system/site_uploads/files/000/000/001/@1x/f31f5aefe826f8ea.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:04:35.981228+00:00", "description": "Diese Mastodon-Instanz im Fediverse wird von Wikimedia Deutschland \u2013 Gesellschaft zur F\u00f6rderung Freien Wissens e.V. f\u00fcr die Mitglieder des Pr\u00e4sidiums und die Mitarbeiter*innen betrieben.", "id": 162394, "language": "en", "link": "https://social.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://social.wikimedia.de/system/site_uploads/files/000/000/001/@1x/f31f5aefe826f8ea.png", "title": "Wikimedia Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9e/Wikipedia-logo-v2-de.svg/200px-Wikipedia-logo-v2-de.svg.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:04:39.691383+00:00", "description": "Mir liegt Wikipedia am Herzen, deshalb habe ich gespendet. Denn was w\u00e4re das Netz ohne Wikipedia?", "id": 162397, "language": "de", "link": "https://spenden.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9e/Wikipedia-logo-v2-de.svg/200px-Wikipedia-logo-v2-de.svg.png", "title": "Wenn jeder nur einen kleinen Beitrag leisten w\u00fcrde, w\u00e4re unsere Spendenkampagne in einer Stunde vor\u00fcber.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tech-news.wikimedia.de/wp-content/uploads/2022/01/Default-Social-Media-Image-720x405.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T23:55:37.115228+00:00", "description": "Wikimedia Tech News", "id": 284782, "language": "en-GB", "link": "https://tech-news.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tech-news.wikimedia.de/wp-content/uploads/2022/01/Default-Social-Media-Image-720x405.png", "title": "Wikimedia Tech News", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-03T00:00:00+00:00", "description": "Portal:Toolforge - Wikitech", "id": 271685, "language": "en", "link": "http://tools.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal:Toolforge - Wikitech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wikimedia.de/wp-content/uploads/2022/01/Default-Social-Media-Image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-05-02T09:25:52+00:00", "description": "Wikimedia Deutschland ist Teil einer weltweiten Bewegung f\u00fcr Freies Wissen. Wir unterst\u00fctzen Wikipedia, entwickeln freie Software und setzen uns auf allen gesellschaftlichen Ebenen f\u00fcr den freien Zugang zu Wissen und Bildung ein.", "id": 162395, "language": "de-DE", "link": "https://www.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wikimedia.de/wp-content/uploads/2022/01/Default-Social-Media-Image.png", "title": "Wikimedia Deutschland \u2013 Wir befreien Wissen! - Wikimedia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T12:25:46.095318+00:00", "description": "Wikipedia, die freie Enzyklop\u00e4die", "id": 57247, "language": "de", "link": "https://www.wikipedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wikipedia, die freie Enzyklop\u00e4die", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://wikiraider.de/favicon.ico", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-26T17:24:55+00:00", "description": "WikiRaider.de", "id": 157648, "language": "de", "link": "http://wikiraider.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://wikiraider.de/favicon.ico", "title": "WikiRaider.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T09:35:51.001541+00:00", "description": "Page Redirection", "id": 96488, "language": "en-US", "link": "https://application.wiley-vch.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Page Redirection", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:47:03+00:00", "description": "Wiley-VCH Verlag GmbH & Co. KGaA, Weinheim - A passion for publishing", "id": 135503, "language": "de-de", "link": "https://www.wiley-vch.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiley-VCH - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wilhelminenaue.de/wp-content/uploads/2020/04/wilhelminenaue-platzhalterbild.gif", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:11:59.539562+00:00", "description": "Der F\u00f6rderverein Wilhelminenaue e.V. engagiert sich mit b\u00fcrgerschaftlichem Engagement f\u00fcr die Wilhelminenaue, den Landschaftspark am Stadtrand von Bayreuth.", "id": 319463, "language": "de-DE", "link": "https://www.wilhelminenaue.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wilhelminenaue.de/wp-content/uploads/2020/04/wilhelminenaue-platzhalterbild.gif", "title": "Willkommen beim F\u00f6rderverein Wilhelminenaue e. V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-10-25T19:00:45+00:00", "description": "Tech enthusiast blogging about C#/.NET Coding and Azure Cloud", "id": 45376, "language": "en-US", "link": "https://blog.wille-zone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": null, "title": "Boris Wilhelms", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://valentin.willscher.de", "artist": "https://valentin.willscher.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-25T08:33:59.217539+00:00", "description": "Serialized thoughts of a developer ahead of time.", "id": 15784, "language": "en", "link": "https://valentin.willscher.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://valentin.willscher.de", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Serialized Gedanken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-06-17T17:50:54+00:00", "description": "Downloads, Links, Tips & Tricks f\u00fcr Windows 3.1x", "id": 178496, "language": "", "link": "http://www.win31.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "win31.de - Downloads, Links, Tips & Tricks f\u00fcr Windows 3.1x", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:15:25.393073+00:00", "description": "Windenergie weltweit,  Windindustrie-Branchenportal, Firmen, Windenergie-News, Windverh\u00e4ltnisse, Termine, Forschung, Windjobs, Bildung, Aus- und Weiterbildung", "id": 37343, "language": "de-de", "link": "https://windbranche.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.windbranche.de/templates/jp-snowflake/favicon.ico", "title": "Windenergie in Deutschland, Europa und der Welt - Windbranche.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.windenergyhamburg.de/fileadmin/_processed_/5/1/csm_we_header-start_neu_e6917d8058.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:55:54.428118+00:00", "description": "Die WindEnergy Hamburg ist die weltweit gr\u00f6\u00dfte und wichtigste Business-Plattform in der Windbranche f\u00fcr intensiven Austausch, wertvolle Kontakte und erfolgreiche Gesch\u00e4ftsabschl\u00fcsse.", "id": 319760, "language": "de-DE", "link": "https://www.windenergyhamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.windenergyhamburg.de/fileadmin/_processed_/5/1/csm_we_header-start_neu_e6917d8058.jpg", "title": "WindEnergy Hamburg - the global on & offshore event", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i.wfcdn.de/5/winfuture_logo_facebook.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:28:16.374665+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten aus den Bereichen Software, Hardware, Spiele, Internet und Wirtschaft. Neues \u00fcber Windows, Office und weitere Microsoft Produkte.", "id": 318715, "language": "de", "link": "http://winfuture.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i.wfcdn.de/5/winfuture_logo_facebook.png", "title": "WinFuture.de - Die ganze Welt der IT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.winsener-anzeiger.de/wp-content/uploads/2023/12/051223_TH1-Y-K-86-Maschen-3.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:41:07.857079+00:00", "description": "Anzeige Aktuelles Schwerer Unfall auf schneeglatter Fahrbahn in Maschen, Lkw-Fahrer eingeklemmt Maschen. Bei einem Verkehrsunfall am Dienstagmorgen auf der Kreisstra\u00dfe 86 wurde ein Lkw-Fahrer schwer verletzt,\u2026 weiter lesen Load More Klimaforscherin kommt zum Jubil\u00e4um der Harburger Naturschutzstiftung Landkreis. Die Naturschutzstiftung Landkreis Harburg feiert Jubil\u00e4um: Sie blickt auf ein Vierteljahrhundert erfolgreiche Arbeit zur\u00fcck\u2026. weiter lesen Jesteburger [\u2026]", "id": 319666, "language": "de-DE", "link": "https://www.winsener-anzeiger.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.winsener-anzeiger.de/wp-content/uploads/2023/12/051223_TH1-Y-K-86-Maschen-3.jpg", "title": "Home - winsener-anzeiger.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:41:40.235964+00:00", "description": "WINDOWS SERVER USER GROUP BERLIN \u2013 COMMUNITY", "id": 318547, "language": "de-DE", "link": "https://www.winsvr-berlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WINDOWS SERVER USER GROUP BERLIN \u2013 COMMUNITY", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-03-24T09:57:11+00:00", "description": "Entwicklung, Consulting und Schulungen vom Buchautor Stefan Wintermeyer. Inhouse und Remote. Know-How: \u00dcber 12 Jahre Rails. 6 Jahre Phoenix. 10 Jahre WebPerf...", "id": 292711, "language": "de", "link": "https://www.wintermeyer-consulting.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wintermeyer Consulting - Rails, Phoenix und WebPerformance", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T12:45:43.390022+00:00", "description": "100% frustration free fun!", "id": 268924, "language": "en", "link": "https://kids.winterworks.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "winterworks kids: 100% frustration free fun!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:10:10.481950+00:00", "description": "Pure game developing awesomeness!", "id": 90689, "language": "en", "link": "https://winterworks.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "winterworks: Pure game developing awesomeness!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-07-03T09:39:59+00:00", "description": "Die sch\u00f6nsten und die schnellsten Autos, die neuesten Gadgets, Trends aus dem Bereich Home Entertainment, Smartphones und Handys f\u00fcr alle Geschm\u00e4cker", "id": 45838, "language": "de", "link": "https://www.wired.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "", "title": "Auto & Technik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-21T00:00:00+00:00", "description": "Website of witcher", "id": 62513, "language": "en", "link": "https://wiredspace.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "witcher's blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T22:30:22.130327+00:00", "description": "ist ein Studio f\u00fcr interaktive Exponate und aufregende Inszenierungen. Wir kommunizieren ihre Marke, ihre Technologie, ihre Services aufregend, sinnlich und magisch \u00fcber Interaktion. Mit \u00fcber 10 Jahren Erfahrung und dem unerm\u00fcdlichen Drang Neues zu schaffen, neue Technologien, neue Bildsprachen einzusetzen, bringen wir ihr Produkt, ihre Idee auf die Messe oder in den Showroom.\n\nwirmachenbunt is a studio specialized in creating interactive exhibits, immersive shows and motion graphics. Our playground is digital by nature, let it be interaction for tradeshows, the web or the transition between. We provide unique solutions incorporating our expertise in interaction design and software development. We create the tools, the toys and rock solid products.", "id": 262374, "language": "en", "link": "https://wirmachenbunt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "wirmachenbunt - Interaktive Exponate und immersive Presentationen | Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://wirsindschoener.de/wp-content/uploads/2016/06/schoener_share_pic.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T15:48:53.831054+00:00", "description": "b\u00fcro f\u00fcr gebrauchsgrafik", "id": 282014, "language": "de-DE", "link": "http://wirsindschoener.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://wirsindschoener.de/wp-content/uploads/2016/06/schoener_share_pic.png", "title": "wirsindschoener.de", "user": null, "vote": 0}]