[{"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T14:17:43.027926+00:00", "description": "OJD Auditor\u00eda medios comunicaci\u00f3n", "id": 58617, "language": "en-US", "link": "https://www.ojd.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OJD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T22:38:16.900669+00:00", "description": "Auditor\u00eda del tr\u00e1fico censal de los medios online, digital signage, campa\u00f1as publicitarias online..", "id": 165349, "language": "es-es", "link": "http://www.ojdinteractiva.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OJDinteractiva Auditor\u00eda Medios Online", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T02:46:03.043183+00:00", "description": "OMIE gestiona la totalidad de los mercados (diarios e intradiarios) de toda la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica, y su modelo operativo es el mismo que el aplicado por muchos otros mercados europeos.", "id": 105408, "language": "es", "link": "https://www.omie.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OMIE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:29:34.599638+00:00", "description": "Portal web la gesti\u00f3n integral de actos y eventos del Grupo Social ONCE.", "id": 112578, "language": "es", "link": "https://calendariogruposocial.once.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Calendario del Grupo Social ONCE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:15:07.101341+00:00", "description": "En ONCE trabajamos por la autonom\u00eda y la inclusi\u00f3n de las personas ciegas, con discapacidad visual. Educaci\u00f3n, empleo y ayudas a su servicio.", "id": 113171, "language": "es", "link": "https://once.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.once.es/favicon.ico", "title": "ONCE. Por la inclusi\u00f3n de personas ciegas y con discapacidad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:16:02.174538+00:00", "description": "Acceso a Portal ONCE - PortalONCE", "id": 113193, "language": "es", "link": "https://portal.once.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Acceso a Portal ONCE - PortalONCE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:29:46.386656+00:00", "description": "En ONCE trabajamos por la autonom\u00eda y la inclusi\u00f3n de las personas ciegas, con discapacidad visual. Educaci\u00f3n, empleo y ayudas a su servicio.", "id": 112584, "language": "es", "link": "https://www.once.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ONCE. Por la inclusi\u00f3n de personas ciegas y con discapacidad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://image.ondacero.es/clipping/cmsimages01/2022/03/24/34F4C65C-7DA5-4C88-9CAC-3F4B2234B965/onda-cero-logo-seccion_96.jpg?crop=1280,720,x0,y0&width=1200&height=675&optimize=low&format=jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-28T03:43:46.378937+00:00", "description": "Todos los programas y noticias de Onda Cero, en directo o a la carta. Sintoniza tu emisora favorita.", "id": 32259, "language": "es", "link": "https://www.ondacero.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://image.ondacero.es/clipping/cmsimages01/2022/03/24/34F4C65C-7DA5-4C88-9CAC-3F4B2234B965/onda-cero-logo-seccion_96.jpg?crop=1280,720,x0,y0&width=1200&height=675&optimize=low&format=jpg", "title": "Onda Cero: Radio online, noticias \u00faltima hora y podcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://imageio.forbes.com/i-forbesimg/media/assets/forbes_1200x1200.jpg?format=jpg&fit=bounds", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:15:20.759242+00:00", "description": "Forbes is a global media company, focusing on business, investing, technology, entrepreneurship, leadership, and lifestyle.", "id": 147816, "language": "en", "link": "https://onforb.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://imageio.forbes.com/i-forbesimg/media/assets/forbes_1200x1200.jpg?format=jpg&fit=bounds", "title": "Forbes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://onstage.es/img/onstagees-logo-16037888851.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T17:08:17.256889+00:00", "description": "Venta de art\u00edculos de merchandising oficial de artistas y grupos musicales.", "id": 184633, "language": "es", "link": "https://onstage.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://onstage.es/img/onstagees-logo-16037888851.jpg", "title": "On Stage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T06:04:31.261903+00:00", "description": "Openbank, el banco del futuro, hoy. Somos un banco 100% online, disponibles 24 horas del d\u00eda, todos los d\u00edas del a\u00f1o, y con el respaldo del Grupo Santander.", "id": 46928, "language": "es", "link": "https://www.openbank.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Openbank | Banco Online del Grupo Santander", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T12:08:17.823983+00:00", "description": "Haz reservas en l\u00ednea, lee las opiniones sobre restaurante de los comensales y gana puntos para comidas gratuitas. OpenTable es una red de reservas en l\u00ednea en tiempo real para restaurantes gourmet.", "id": 213513, "language": "es-ES", "link": "https://www.opentable.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Restaurantes y reservas en restaurantes | OpenTable", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T22:38:35.252665+00:00", "description": "Disfruta de El Mundo en Orbyt. Suscripci\u00f3n digital al primer peri\u00f3dico de informaci\u00f3n nacional. Accede desde tu ordenador, tablet y m\u00f3vil.", "id": 165353, "language": "", "link": "http://quiosco.elmundo.orbyt.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "El Mundo en Orbyt - Suscripci\u00f3n digital online.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T05:38:21.278963+00:00", "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva\u2026 con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...", "id": 87222, "language": "", "link": "http://quiosco.orbyt.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orbyt - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T22:36:28.287574+00:00", "description": "Disfruta de Telva en Orbyt. Suscripci\u00f3n digital a la primera revisa de moda y actualidad. Accede desde tu ordenador, tablet y m\u00f3vil.", "id": 165325, "language": "", "link": "http://quiosco.telva.orbyt.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Telva en Orbyt - Suscripci\u00f3n digital online.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T22:37:46.571268+00:00", "description": "Disfruta gracias a Orbyt de tu suscripci\u00f3n digital online a los principales peri\u00f3dicos y revistas de informaci\u00f3n general, econ\u00f3mica, deportiva\u2026 con El Mundo, Marca, Expansi\u00f3n, Telva...", "id": 165345, "language": "", "link": "http://www.orbyt.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://quiosco.orbyt.es/img/favicon.ico", "title": "Orbyt - Tu quiosco de suscripci\u00f3n digital online.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.dyc.es/img/share/dyc.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:06:40.333140+00:00", "description": "DYC - DYC Orgullosos de lo que somos", "id": 114020, "language": "es", "link": "http://orgullososdeloquesomos.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.dyc.es/img/share/dyc.jpg", "title": "Orgullosos de lo que somos | Whisky DYC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:41:38.885273+00:00", "description": "O Tempora, O Mores - Home", "id": 135415, "language": "en", "link": "http://otemporaomor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["mud game"], "thumbnail": null, "title": "O Tempora, O Mores - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T07:28:36.443919+00:00", "description": "Developer, comp sci theorist, physicist at heart.", "id": 82336, "language": "en", "link": "https://parel.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrew Pareles", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://api.parquecientificoumh.es/themes/custom/parque/logo.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:43.679573+00:00", "description": "Transmitimos la cultura cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica a la sociedad a trav\u00e9s de la innovaci\u00f3n y la transferencia de conocimiento al mundo empresarial", "id": 131457, "language": "", "link": "https://parquecientificoumh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://api.parquecientificoumh.es/themes/custom/parque/logo.svg", "title": "Parque Cient\u00edfico de la UMH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://api.parquecientificoumh.es/themes/custom/parque/logo.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:27:27.257011+00:00", "description": "Transmitimos la cultura cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica a la sociedad a trav\u00e9s de la innovaci\u00f3n y la transferencia de conocimiento al mundo empresarial", "id": 131427, "language": "", "link": "https://www.parquecientificoumh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://api.parquecientificoumh.es/themes/custom/parque/logo.svg", "title": "Parque Cient\u00edfico de la UMH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T05:31:19.707531+00:00", "description": "Referer analytics for https://pcalv.es", "id": 100079, "language": "en", "link": "https://analytics.pcalv.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Referer analytics for https://pcalv.es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2000-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Home of Paulo Coelho Alves: builder of Web things, writer of things and musician.", "id": 27888, "language": "en", "link": "https://pcalv.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://nownownow.com", "source_obj__id": 5705, "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bear-images.sfo2.cdn.digitaloceanspaces.com/pcalves-1711120996-0.jpeg", "title": "pcalv.es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "Fabricaci\u00f3n de PCB - Prototipos de PCB de forma sencilla", "id": 201213, "language": "", "link": "https://www.pcbway.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fabricaci\u00f3n de PCB - Prototipos de PCB de forma sencilla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:35:49.520840+00:00", "description": "En el Parque Cient\u00edfico y Tecnol\u00f3gico de Tenerife impulsamos la innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica en Tenerife.", "id": 232913, "language": "es", "link": "https://pctt.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Parque Cient\u00edfico de Tenerife", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T14:32:22+00:00", "description": "Pelmorex", "id": 184683, "language": "", "link": "https://www.pelmorexcorp.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pelmorex", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2000-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Personal sites are sick as hell, so this site was built so we can all discover each other's. This directory of links are by folks that want to share their site with the world.", "id": 23424, "language": "en", "link": "https://personalsit.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://personalsit.es/assets/images/opengraph.jpg", "title": "PersonalSit.es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.ctfassets.net/p03bi75xct27/7Kudw0E4JpFpMVamigwZD1/6eca4cfa65b20c43bd8224b8f5cc0ab0/Home_Header.png?w=1200&h=630", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00", "description": "Reclutamiento y gesti\u00f3n de recursos humanos eficiente y personalizable. Administre vacaciones, sueldos y candidatos con una misma herramienta. \u00a1Pru\u00e9bela ahora mismo!", "id": 197362, "language": "es", "link": "https://www.personio.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/p03bi75xct27/7Kudw0E4JpFpMVamigwZD1/6eca4cfa65b20c43bd8224b8f5cc0ab0/Home_Header.png?w=1200&h=630", "title": "Software de Recursos Humanos y gesti\u00f3n de personal | Personio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.spoticar.es/sites/spoticar.es/files/generic-image-rs/ES%20FACEBOOK%20V2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T04:26:44+00:00", "description": "Ven a Spoticar y encuentra tu coche de segunda mano con garant\u00eda de hasta 3 a\u00f1os. Tambi\u00e9n puedes utilizar nuestro servicio de tasaci\u00f3n de veh\u00edculos", "id": 148072, "language": "es", "link": "http://odl.peugeot.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.spoticar.es/sites/spoticar.es/files/generic-image-rs/ES%20FACEBOOK%20V2.jpg", "title": "Coches de segunda mano y ocasi\u00f3n / Spoticar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:44:15.324365+00:00", "description": "Compra online tu coche Peugeot y benef\u00edciate de estas ventajas: las mejores ofertas, apoyo en todo momento, entrega en toda Espa\u00f1a y 14 d\u00edas para devolverlo", "id": 148074, "language": "xx", "link": "https://webstore.peugeot.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Peugeot Store | Reserva y Compra de veh\u00edculos en l\u00ednea", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:34:39+00:00", "description": "Bienvenido a la p\u00e1gina oficial de Peugeot Espa\u00f1a. Descubra la gama de coches del fabricante franc\u00e9s, configure su veh\u00edculo y solicite una prueba en l\u00ednea.", "id": 148083, "language": "es", "link": "https://www.peugeot.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Peugeot Espa\u00f1a | Fabricante de autom\u00f3viles", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://picclick.es/img/picclick-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T14:58:03.329912+00:00", "description": "Click to shop the largest selection of Arte y antig\u00fcedades, Artesan\u00eda y manualidades, Beb\u00e9s, Belleza y salud, C\u00e1maras y fotograf\u00eda, Casa, jard\u00edn y bricolaje, Cine, DVD y pel\u00edculas, Coleccionismo, Consolas y videojuegos, Deportes, Electrodom\u00e9sticos, Entradas y eventos, Equipamiento y maquinaria, Gastronom\u00eda y bebidas, Imagen y sonido, Inform\u00e1tica y tablets, Instrumentos musicales, Juguetes, Libros, revistas y c\u00f3mics, Monedas y billetes, Motor: piezas y accesorios, Motor: veh\u00edculos, M\u00f3viles y telefon\u00eda, M\u00fasica, CDs y vinilos, Otras categor\u00edas, Relojes y joyas, Ropa, calzado y complementos, Sellos, Viajes. Search eBay faster with PicClick Visual Search. eBay Money Back Guarantee ensures that buyers receive the item they ordered or get their money back.", "id": 163115, "language": "en", "link": "https://picclick.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://picclick.es/img/picclick-logo.png", "title": "PicClick ES \u2022 Search eBay Faster. Find it first!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T09:05:23.597302+00:00", "description": "Alex Made a Web Page \u2014 You have found\nthe secret lair of Alex Fern\u00e1ndez.", "id": 96094, "language": "", "link": "https://pinchito.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alex Made a Web Page", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00", "description": "Discover recipes, home ideas, style inspiration and other ideas to try.", "id": 37659, "language": "en", "link": "https://www.pinterest.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png", "title": "Pinterest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-07T11:03:11.060365+00:00", "description": "One Piece - PirateKing: Fansubs y Scanlations, el lugar de los aut\u00e9nticos piratas. Wallpapers, gifs, anime, manga, descargas, juegos y mucho m\u00e1s en ingl\u00e9s y castellano", "id": 23425, "language": "es", "link": "https://www.pirate-king.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 32, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 10, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["one piece", "anime"], "thumbnail": null, "title": "One Piece Pirateking \u2022 Comunidad Espa\u00f1ola de One Piece", "user": null, "vote": 10}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-05-31T14:37:14+00:00", "description": "Dise\u00f1o UI/UX y desarrollo web freelance en Barcelona y Baix Llobregat para PYMES y profesionales. Dise\u00f1o de interfaces web, m\u00f3vil y apps.", "id": 76865, "language": "es", "link": "https://pixelius.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pixelius ~ Soluciones Web", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:06:20.275253+00:00", "description": "Planet Events", "id": 114013, "language": "es", "link": "http://www.planetevents.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.planetevents.es/assets/favicon/ico_planetevents_16x161.png", "title": "Planet Events", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T23:56:27.082267+00:00", "description": "WEBPOLICIA", "id": 165912, "language": "es", "link": "https://c1b3rwall.policia.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proyecto C1b3rWall", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:29:30.557492+00:00", "description": "Por Talento. El portal de empleo para las personas con discapacidad. M\u00e1s de 25.700 inclusiones laborales.", "id": 112576, "language": "es", "link": "https://www.portalento.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal de empleo y formaci\u00f3n para personas con discapacidad - Por Talento", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ppinera.es/T49KYIcHmPLC.es", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2011-07-08T00:00:00+00:00", "description": "Pedro's little corner on the Internet", "id": 177794, "language": "en", "link": "https://ppinera.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ppinera.es/T49KYIcHmPLC.es", "title": "~/T49KYIcHmPLC.es/src", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-30T09:10:50+00:00", "description": "Pregunte, las bibliotecas responden", "id": 230658, "language": "", "link": "https://www.pregunte.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pregunte, las bibliotecas responden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-02-28T07:00:13+00:00", "description": "INICIO", "id": 121886, "language": "es-ES", "link": "https://www.prensaescuela.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "INICIO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://prestashop.es/wp-content/uploads/2023/02/home.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T14:47:48+00:00", "description": "Lanza tu sitio e-commerce, personaliza tu tienda online y empieza a vender tus productos con la plataforma e-commerce PrestaShop.", "id": 231829, "language": "", "link": "https://prestashop.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://prestashop.es/wp-content/uploads/2023/02/home.jpg", "title": "Crear una tienda online f\u00e1cilmente - E-commerce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://prezero.es/assets/images/article/prezero.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00", "description": "Expertos en soluciones medioambientales \u2714\ufe0f Gesti\u00f3n medioambiental y tratamiento de residuos", "id": 185048, "language": "es-ES", "link": "https://prezero.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://prezero.es/assets/images/article/prezero.jpg", "title": "PreZero Espa\u00f1a \u267b\ufe0f Soluciones Medioambientales", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T18:06:19.972671+00:00", "description": "Primeriti es la Web de Ventas Flash de El Corte Ingl\u00e9s con lo \u00faltimo en descuentos en moda y complementos de las mejores marcas a precios con grandes descuentos", "id": 230633, "language": "", "link": "https://www.primeriti.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Primeriti: la Web de Ventas Flash de El Corte Ingl\u00e9s", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:47:13.311182+00:00", "description": "Dosis bimensual de inspiraci\u00f3n y consejos pr\u00e1cticos, escritos por expertos en productividad. \u00a1L\u00e9ala gratis y descubra como ser productivo!", "id": 36311, "language": "es", "link": "http://productivemag.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://productivemag.es/favicon-prodmag.png", "title": "Productive! Magazine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-12T05:26:27+00:00", "description": "Bienvenidos a la web del Patronato de Recaudaci\u00f3n de M\u00e1laga", "id": 230374, "language": "es", "link": "https://portalweb.prpmalaga.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Redirecci\u00f3n al nuevo portal del Patronato de Recaudaci\u00f3n Provincial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-09-01T03:57:13+00:00", "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!", "id": 23426, "language": "pl", "link": "https://pulifil.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://pulifil.es/users/9959/shop/logo.jpg", "title": "pulifil.es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.pv-magazine.es/wp-content/themes/pvmagazine/_/img/pv-magazine-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T09:47:52.015670+00:00", "description": "Mercados y tecnolog\u00eda de energ\u00eda solar", "id": 69188, "language": "es-ES", "link": "https://pv-magazine.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.pv-magazine.es/wp-content/themes/pvmagazine/_/img/pv-magazine-logo.png", "title": "pv magazine Espa\u00f1a: Mercados y tecnolog\u00eda de energ\u00eda solar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.pwc.es/es/home/assets/home-10-04-2023.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "En PwC ofrecemos servicios de auditor\u00eda, asesoramiento fiscal y legal, servicios de consultor\u00eda y transacciones. Nuestro prop\u00f3sito: generar confianza en la sociedad y resolver problemas importantes", "id": 232918, "language": "es", "link": "https://www.pwc.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.pwc.es/es/home/assets/home-10-04-2023.jpg", "title": "PwC Espa\u00f1a - Servicios de auditor\u00eda, consultor\u00eda, asesoramiento fiscal y legal y transacciones", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i0.wp.com/pybit.es/wp-content/uploads/2022/04/pybites-social-og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-05-28T13:04:52+00:00", "description": "Bite-Sized, Tailored Python Coaching: Break Barriers, Boost Confidence & Master Python", "id": 168636, "language": "en-US", "link": "https://pybit.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 84, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i0.wp.com/pybit.es/wp-content/uploads/2022/04/pybites-social-og-image.png", "title": "Pybites - We Create Python Developers", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T15:15:27+00:00", "description": "Quo, la revista para mentes inquietas. Noticias cient\u00edficas, art\u00edculos e im\u00e1genes impactantes de ciencia, salud, tecnolog\u00eda y naturaleza. La revista de divulgaci\u00f3n cient\u00edfica m\u00e1s moderna del mercado.", "id": 233406, "language": "es", "link": "https://www.quo.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Quo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.radio.es/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T10:54:43.265657+00:00", "description": "Escuchar radio y m\u00fasica en l\u00ednea en m\u00e1s de 60.000 emisoras internacionales y nacionales. Disponible en directo y gratis en radio.es.", "id": 219160, "language": "es-ES", "link": "https://www.radio.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.radio.es/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png", "title": "Escuchar radio online, radio web y m\u00fasica gratis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dle.rae.es/app/doc/es/img/dle.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T06:05:25.374115+00:00", "description": "Versi\u00f3n electr\u00f3nica 23.7 del \u00abDiccionario de la lengua espa\u00f1ola\u00bb, obra lexicogr\u00e1fica acad\u00e9mica por excelencia.", "id": 226079, "language": "es", "link": "https://dle.rae.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dle.rae.es/app/doc/es/img/dle.jpg", "title": "Diccionario de la lengua espa\u00f1ola | Edici\u00f3n del Tricentenario", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T07:22:54.928952+00:00", "description": "La Real Academia Espa\u00f1ola (RAE) es una instituci\u00f3n cultural dedicada a la regularizaci\u00f3n ling\u00fc\u00edstica entre el mundo hispanohablante.", "id": 211292, "language": "es", "link": "http://www.rae.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/es_ES/v1718800080276/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00", "description": "Disfrute de hasta un -50 % en art\u00edculos seleccionados con las rebajas de verano de Ralph Lauren. Descubra prendas de dise\u00f1o para hombre, mujer y ni\u00f1os.", "id": 154407, "language": "es_ES", "link": "https://www.ralphlauren.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/es_ES/v1718800080276/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg", "title": "Ralph Lauren\u00ae ES | Las rebajas de verano hasta 50% de descuento", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.rapidmail.es/images/assets/rapidmail_256x256.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T22:22:37.653020+00:00", "description": "Env\u00ede newsletter con rapidmail. Pruebe nuestro software para newsletter gratuitamente y sin compromiso. Solicite hoy su acceso gratis.", "id": 172066, "language": "es", "link": "https://www.rapidmail.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.rapidmail.es/images/assets/rapidmail_256x256.png", "title": "Software online para newsletter de rapidmail", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00", "description": "RaspberryTips \u2013 Proyectos y tutoriales para Raspberry Pi", "id": 69656, "language": "es", "link": "https://raspberrytips.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RaspberryTips \u2013 Proyectos y tutoriales para Raspberry Pi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T22:21:46.072164+00:00", "description": "Real Club N\u00e1utico Arrecife \u2013 Club Recreativo de Ocio y Deportes", "id": 172051, "language": "es", "link": "https://rcna.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Real Club N\u00e1utico Arrecife \u2013 Club Recreativo de Ocio y Deportes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://publish-p47754-e237306.adobeaemcloud.com/content/dam/common/statics/public-content/internet/web/rm-spa-web/images/meta/og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T17:39:05+00:00", "description": "Canal oficial del Real Madrid. Toda la informaci\u00f3n del Real Madrid con noticias, jugadores, venta de entradas, servicios al socio e informaci\u00f3n del club.", "id": 121740, "language": "es", "link": "http://www.realmadrid.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://publish-p47754-e237306.adobeaemcloud.com/content/dam/common/statics/public-content/internet/web/rm-spa-web/images/meta/og-image.png", "title": "Real Madrid CF | Web Oficial del Real Madrid CF", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:57:14+00:00", "description": "Un punto y seguido en el avance digital", "id": 125852, "language": "es", "link": "https://www.red.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Red.es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://media.revistaad.es/photos/60c2be16e195a171dd9bc00c/16:9/w_1280,c_limit/AD%20logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T07:10:21.765868+00:00", "description": "Revista de decoraci\u00f3n, arquitectura, arte y dise\u00f1o. Las mejores casas del mundo y toda la actualidad en estilo de vida, antig\u00fcedades, cultura, viajes y compras.", "id": 138847, "language": "es-ES", "link": "https://www.revistaad.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://media.revistaad.es/photos/60c2be16e195a171dd9bc00c/16:9/w_1280,c_limit/AD%20logo.png", "title": "AD Espa\u00f1a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://suscripcion.revistavanityfair.es/cdn/shop/files/logo_CNAST_ESPANA.png?height=628&pad_color=fff&v=1699262582&width=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-27T00:00:00+00:00", "description": "Suscripci\u00f3n a revista Vogue, GQ,AD, VF Vanity Fair, Cond\u00e9 Nast Traveler CNT. Suscr\u00edbete o regala una suscripci\u00f3n a las revistas m\u00e1s emblem\u00e1ticas del mundo.", "id": 193233, "language": "es", "link": "https://suscripcion.revistavanityfair.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://suscripcion.revistavanityfair.es/cdn/shop/files/logo_CNAST_ESPANA.png?height=628&pad_color=fff&v=1699262582&width=1200", "title": "Suscripci\u00f3n revista Vogue GQ AD VF Vanity Fair Cond\u00e9 Nast Traveler CNT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://media.revistavanityfair.es/photos/60ec0a687522b439d5b66e51/16:9/w_1280,c_limit/vf-social.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T21:32:37.220692+00:00", "description": "Vanity Fair Magazine Espa\u00f1a. La revista Vanity Fair Espa\u00f1a: actualidad, famosos, la Casa Real, moda, cultura... aqu\u00ed empiezan las mejores conversaciones", "id": 66795, "language": "es-ES", "link": "https://www.revistavanityfair.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://media.revistavanityfair.es/photos/60ec0a687522b439d5b66e51/16:9/w_1280,c_limit/vf-social.png", "title": "Vanity Fair Espa\u00f1a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T06:18:54.230175+00:00", "description": "richmak.es", "id": 87762, "language": "", "link": "https://richmak.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "", "title": "richmak.es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.rockimperiumfestival.es/wp-content/uploads/2024/02/rif_events_post_dias_2024_en-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T06:33:47.974720+00:00", "description": "Rock Imperium Festival | 19\u00b720\u00b722 June 2024 | Parque El Batel Cartagena | Judas Priest, Extreme, Avantasia, Saxon, Accept, Yngwie Malmsteen and much more!", "id": 105490, "language": "en-GB", "link": "https://www.rockimperiumfestival.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["music festival"], "thumbnail": "https://www.rockimperiumfestival.es/wp-content/uploads/2024/02/rif_events_post_dias_2024_en-1.jpg", "title": "Rock Imperium Festival | 19\u00b720\u00b722 June 2024 | Parque El Batel Cartagena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:27:02.850741+00:00", "description": "Oficina de Enlace Madrid", "id": 135314, "language": "es", "link": "https://www.rosalux.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oficina de Enlace Madrid", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.rtve.es/contenidos/imagenes/rtve_facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-28T03:42:30.946531+00:00", "description": "Noticias, deportes, actualidad, \ufffdlbumes, series y programas, y la \ufffdltima hora de Espa\ufffda y el mundo.", "id": 32238, "language": "es", "link": "https://www.rtve.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.rtve.es/contenidos/imagenes/rtve_facebook.jpg", "title": "Noticias de \ufffdltima hora, programas y series de televisi\ufffdn - RTVE.es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:08:09.589824+00:00", "description": "ruiper.es | ruiper.es", "id": 6451, "language": "en-us", "link": "https://ruiper.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ruiper.es/", "title": "ruiper.es | ruiper.es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.salesmanago.es/wp-content/themes/salesmanago.es-thme-usa/images/sm/ogimage_en.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T11:08:29.236368+00:00", "description": "The only no-code, AI driven CDXP with natively built & integrated hyperpersonalized marketing execution channels.", "id": 195414, "language": "en", "link": "http://www.salesmanago.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.salesmanago.es/wp-content/themes/salesmanago.es-thme-usa/images/sm/ogimage_en.png", "title": "SALESmanago \u2013 AI Customer Data Platform with Omnichannel Execution", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-16T03:40:42.075503+00:00", "description": "Your friendly neighbourhood robot ninja pirate unicorn rockstar.", "id": 23427, "language": "en", "link": "https://ivan.sanchezortega.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iv\u00e1n S\u00e1nchez Ortega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.sanitas.es/media/sane/imagen/original/frwk_img_logosanitas_rrss/logo-sanitas.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:15:39.895713+00:00", "description": "Elige y calcula tu seguro de salud con las mejores coberturas y precio. En Sanitas somos especialistas en salud y bienestar conoce nuestros centros y servicios.", "id": 113182, "language": "es-ES", "link": "https://www.sanitas.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.sanitas.es/media/sane/imagen/original/frwk_img_logosanitas_rrss/logo-sanitas.png", "title": "Seguros de Salud. Sanitas, asegurando tu salud y bienestar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sass-guidelin.es/assets/images/sass-guidelines.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T09:45:14.696445+00:00", "description": "An opinionated styleguide for writing sane, maintainable and scalable Sass.", "id": 56428, "language": "en", "link": "https://sass-guidelin.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sass-guidelin.es/assets/images/sass-guidelines.png", "title": "Sass Guidelines", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1200/data/www.curiousaboutyourself.org/web/home/oca-you-graphic_es_ES.jpg?_=1r1moOK9", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T16:41:01.182634+00:00", "description": "Tu coeficiente de inteligencia, personalidad y aptitud determinan tu \u00e9xito y felicidad futuros. Millones de personas se han beneficiado del An\u00e1lisis de Capacidad Oxford desde 1960.  Este es el \u00fanico test de este tipo que proporciona un an\u00e1lisis exacto y medible que adem\u00e1s se entrega de forma personalizada e incluye recomendaciones pr\u00e1cticas adecuadas a tus necesidades, basadas en tus resultados.\n        Eres una persona \u00fanica con tus propios rasgos de personalidad; algunos de estos rasgos  te posibilitan lograr magn\u00edficas cosas en la vida, y otras puede que parezcan restringirte y finalmente suprimir tu verdadero potencial.", "id": 136888, "language": "es-es", "link": "https://www.oca.scientology.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1200/data/www.curiousaboutyourself.org/web/home/oca-you-graphic_es_ES.jpg?_=1r1moOK9", "title": "Test de Personalidad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.scientology.org/imagecache/cropfit@w=1000/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/scnad_wis_2_es_ES.jpg?k=W1dQ1CNR8u", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00", "description": "El corpus de conocimiento completo que conforma la religi\u00f3n de Scientology est\u00e1 contenido en m\u00e1s de cuarenta millones de palabras habladas y escritas acerca del tema: todas de L. Ronald Hubbard, fuente y fundador de Scientology.", "id": 110170, "language": "es-ES", "link": "https://www.scientology.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.scientology.org/imagecache/cropfit@w=1000/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/scnad_wis_2_es_ES.jpg?k=W1dQ1CNR8u", "title": "Iglesia Oficial de Scientology: L. Ronald Hubbard, Dian\u00e9tica, \u00bfQu\u00e9 es Scientology?, Libros, Creencias, David Miscavige", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1024@cr=0,0,1730,865@qa=85/blob/images/articles/d/5/d567113f-f237-11e6-912e-00221930697d/scientology-religion-studies-recognitions.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T19:41:22.502756+00:00", "description": "Scientology es una religi\u00f3n contempor\u00e1nea genuinamente singular, la \u00fanica religi\u00f3n significativa que ha surgido en el siglo XX. Scientology est\u00e1 plenamente desarrollada, por la definici\u00f3n de religi\u00f3n, en su teolog\u00eda, pr\u00e1ctica religiosa y organizaci\u00f3n.", "id": 110192, "language": "es_ES", "link": "https://www.scientologyreligion.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1024@cr=0,0,1730,865@qa=85/blob/images/articles/d/5/d567113f-f237-11e6-912e-00221930697d/scientology-religion-studies-recognitions.jpg", "title": "Religi\u00f3n de Scientology \u2014 Antecedentes, la Teolog\u00eda y la Pr\u00e1ctica Religiosa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://scoat.es/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T04:15:10.903198+00:00", "description": "Personal server", "id": 99008, "language": "en", "link": "https://scoat.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://scoat.es/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png", "title": "scoates", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.scotwork.es/media/tyzfszf3/home.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T09:41:57.981093+00:00", "description": "L\u00edderes mundiales en negociaci\u00f3n con 150 consultores locales en 46 oficinas en 120 pa\u00edses en 29 idiomas: descubra c\u00f3mo estamos transformando la forma en que el mundo negocia", "id": 139602, "language": "es-ES", "link": "https://www.scotwork.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.scotwork.es/media/tyzfszf3/home.png", "title": "Consultor\u00eda en Negociaci\u00f3n Global, Capacitaci\u00f3n en Negociaci\u00f3n Global | Scotwork Espa\u00f1a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://screentim.es/photo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-01-19T00:00:00+00:00", "description": "A blog about screen time.", "id": 102152, "language": "en", "link": "https://screentim.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://screentim.es/photo.png", "title": "Screentimes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00", "description": "Mobile Gaming Studio", "id": 65012, "language": "", "link": "https://www.se7en.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SE7EN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.seedingup.de/wp-content/uploads/2023/05/bp.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T01:19:21+00:00", "description": "SeedingUp conecta a los anunciantes con personas influyentes y blogueros de todos los temas. Aumenta el alcance, el tr\u00e1fico y las conversiones. Efectos SEO descendentes, \u00a1m\u00e1s contenido!", "id": 116919, "language": "es-ES", "link": "https://www.seedingup.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.seedingup.de/wp-content/uploads/2023/05/bp.png", "title": "Blog y Influencer Marketing en SeedingUp conecta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.sek.es/wp-content/uploads/SEK_ALMERIA_92_NEW_Logo-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00", "description": "Instituci\u00f3n Educativa SEK, formando estudiantes desde 1892. Disponemos de diez colegios internacionales, de la universidad UCJC y de la Fundaci\u00f3n Felipe Segovia. SEK, perfeccionando al ser humano para lograr una mejor sociedad.", "id": 132215, "language": "es", "link": "https://www.sek.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.sek.es/wp-content/uploads/SEK_ALMERIA_92_NEW_Logo-1.jpg", "title": "SEK Education Group | Pioneros en la educaci\u00f3n desde 1892", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.semic.es/sites/all/themes/semic/3rdparty/skin/images/logo-semic-og.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:42:44.911435+00:00", "description": "Desde SEMIC ayudamos a empresas privadas y administraciones p\u00fablicas a integrar la tecnolog\u00eda de forma natural.", "id": 230377, "language": "es", "link": "http://www.semic.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.semic.es/sites/all/themes/semic/3rdparty/skin/images/logo-semic-og.jpg", "title": "SEMIC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T08:31:13.179845+00:00", "description": "SEPI (Sociedad Estatal de Participaciones Industriales)", "id": 48625, "language": "es", "link": "https://sepi.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T01:14:18.252525+00:00", "description": "SEPI (Sociedad Estatal de Participaciones Industriales)", "id": 132212, "language": "es", "link": "https://www.sepi.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T08:12:45+00:00", "description": "Portal SEPIE, Servicio Espa\u00f1ol Para la Internacionalizaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n, Agencia Nacional Erasmus+ #ErasmusPlusES y responsable de la Internacionalizaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n Superior Espa\u00f1ola (Estudiar en Espa\u00f1a)", "id": 227597, "language": "es", "link": "http://sepie.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Servicio Espa\u00f1ol para la Internacionalizaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ser.es/wp-content/uploads/2015/11/facebook-ser-default-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T11:41:27+00:00", "description": "La Sociedad Espa\u00f1ola de Reumatolog\u00eda (SER) es una asociaci\u00f3n cient\u00edfica, sin \u00e1nimo de lucro, que tiene por objeto: fomentar el conocimiento de las patolog\u00edas reum\u00e1ticas -enfermedades del sistema musculoesquel\u00e9tico y del tejido conjuntivo-, favoreciendo la formaci\u00f3n m\u00e9dica, desarrollando trabajos, estudios y proyectos de investigaci\u00f3n en Reumatolog\u00eda; y promover la difusi\u00f3n y el conocimiento de estas afecciones entre la poblaci\u00f3n general.", "id": 195714, "language": "es-ES", "link": "http://www.ser.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ser.es/wp-content/uploads/2015/11/facebook-ser-default-image.png", "title": "SER - Sociedad Espa\u00f1ola de Reumatolog\u00eda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://shar.es/images/default-social.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T14:09:29.028184+00:00", "description": "Maximize your online reach by creating short, shareable links to include in your bio. Simplify sharing with Shar.es today!", "id": 136042, "language": "en", "link": "https://shar.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://shar.es/images/default-social.png", "title": "shar.es is your personal feed of the internet. Create a profile, share links and promote your bio across the web.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://rxdb.info/img/rxdb_social_card.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T01:43:55+00:00", "description": "In the world of web and mobile development, data synchronization between clients and servers has always been a critical aspect of building real-time JavaScript applications.", "id": 115555, "language": "en", "link": "http://shareit.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://rxdb.info/img/rxdb_social_card.png", "title": "WebRTC Replication | RxDB - JavaScript Database", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T20:59:03.532557+00:00", "description": "\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f sinusoides", "id": 108034, "language": "en", "link": "https://sinusoid.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 10, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["interesting page design", "personal"], "thumbnail": null, "title": "\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f\u223f sinusoides", "user": null, "vote": 10}, {"age": null, "album": "https://www.siteground.es/img/other/Meta_Image_ES_800x418_20.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:10:16.004577+00:00", "description": "Alojamiento web creado para alto rendimiento, con mayor seguridad y 24/7 soporte ininterrumpido. M\u00e1s de 2,800,000 sitios web conf\u00edan en nosotros.", "id": 113398, "language": "es", "link": "https://www.siteground.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.siteground.es/img/other/Meta_Image_ES_800x418_20.jpg", "title": "SiteGround \u2013 Alojamiento Web de Alta Calidad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://sivainvi.es/wp-content/uploads/2019/12/bielbe30w1211.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T07:46:21.071846+00:00", "description": "Una recopilaci\u00f3n aperi\u00f3dica  sobre el ahora y el ma\u00f1ana cercano, por Luis Roig.", "id": 88990, "language": "es", "link": "https://sivainvi.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://sivainvi.es/wp-content/uploads/2019/12/bielbe30w1211.png", "title": "20 Minutos En El Futuro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "\u00a1Descubre las ofertas de alquiler de coches SIXT! Con una amplia flota, km ilimitados y cancelaci\u00f3n gratuita, encontrar\u00e1s el coche de alquiler perfecto para ti.", "id": 119849, "language": "es", "link": "https://www.sixt.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SIXT rent a car | Alquiler de coches premium al mejor precio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://kde.slimbook.es/thumbnail.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T09:06:03.597382+00:00", "description": "The most popular HTML, CSS, and JS library in the world.", "id": 82851, "language": "en", "link": "https://kde.slimbook.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://kde.slimbook.es/thumbnail.png", "title": "KDE Slimbook V", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T15:02:39.197059+00:00", "description": "Sam Soffes", "id": 177348, "language": "en-US", "link": "https://soff.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sam Soffes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T21:06:22.702359+00:00", "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 450 publications without ads and tracking.", "id": 207219, "language": "en", "link": "https://cp.softzone.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "contentpass", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.softzone.es/app/themes/gaz-v1/dist/sites/softzone.es/images/logo-social-share.jpeg?25042023", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:12:39.037263+00:00", "description": "Blog sobre software de Windows y Linux - Tutoriales, gu\u00edas, consejos y trucos", "id": 71110, "language": "es", "link": "https://softzone.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.softzone.es/app/themes/gaz-v1/dist/sites/softzone.es/images/logo-social-share.jpeg?25042023", "title": "SoftZone - Web de software de Windows y Linux - Noticias, tutoriales, gu\u00edas, consejos y trucos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://storage.googleapis.com/pro-cms-bucket/S2024_BCN_Logo_2c18a7d89c/S2024_BCN_Logo_2c18a7d89c.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00", "description": "S\u00f3nar Barcelona - 13.14.15 June 2024", "id": 42838, "language": "en", "link": "https://sonar.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/pro-cms-bucket/S2024_BCN_Logo_2c18a7d89c/S2024_BCN_Logo_2c18a7d89c.svg", "title": "S\u00f3nar Barcelona - 13.14.15 June 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T11:54:12+00:00", "description": "SORCOM. Sociedad de Reumatolog\u00eda de la Comunidad de Madrid.", "id": 195700, "language": "es-es", "link": "http://www.sorcom.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SORCOM - Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:11:57.333396+00:00", "description": "ENTREGA GRATUITA en m\u00e1s de 701000 zapatos, botas, bailarinas y bolsos de marcas de \u00faltima tendencia: Converse, Converse (enfant), Dr. Martens, HOFF, Vans, New Balance, Airstep / A.S.98, Adidas Sportswear...", "id": 113117, "language": "es", "link": "https://www.spartoo.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPARTOO| Zapatos, bolsos y ropa | Env\u00edo Gratis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://astroship.web3templates.com/opengraph.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-18T11:08:13+00:00", "description": "Nueva herramienta de monetizaci\u00f3n para Publishers.", "id": 186381, "language": "en", "link": "https://sponsoredwall.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://astroship.web3templates.com/opengraph.jpg", "title": "Sponsored Wall: contenido premium Publishers Tool", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.grupoelcorteingles.es/SGFM/dctm/MEDIA03/202401/29/00182369205339____13__640x640.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T18:06:31.492518+00:00", "description": "Compra online los mejores productos de Deportes sneakers con env\u00edo 48 horas o rec\u00f3gelos en tu centro El Corte Ingl\u00e9s o Supercor m\u00e1s cercano", "id": 230638, "language": "es", "link": "https://www.sportown.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.grupoelcorteingles.es/SGFM/dctm/MEDIA03/202401/29/00182369205339____13__640x640.jpg", "title": "sneakers \u00b7 Deportes \u00b7 El Corte Ingl\u00e9s (30)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T10:20:26.134274+00:00", "description": "Crea camisetas, sudaderas y otras prendas personalizadas con dise\u00f1os o textos, en Spreadshirt. Descuento por cantidad a partir de 6 art\u00edculos.", "id": 139818, "language": "es", "link": "https://www.spreadshirt.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Impresi\u00f3n de camisetas personalizadas | Spreadshirt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.statkraft.es/globalassets/0/.com/0-start-page/statkraft-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-27T00:00:00+00:00", "description": "Statkraft es el mayor generador de energ\u00eda renovable de Europa. Producimos energ\u00eda hidroel\u00e9ctrica, e\u00f3lica y solar y somos una empresa global en operaciones de mercado energ\u00e9tico.", "id": 210942, "language": "es", "link": "https://www.statkraft.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.statkraft.es/globalassets/0/.com/0-start-page/statkraft-logo.png", "title": "Statkraft Espa\u00f1a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://d6ce0no7ktiq.cloudfront.net/images/attachment/2022/08/15/439cf5123abe225df126a30ea8bec8c6cdeb3c78.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T02:46:16.928907+00:00", "description": "Crea pegatinas personalizadas, etiquetas o calcoman\u00edas con StickerApp\u2122 desde 14\u20ac. Pedido expr\u00e9s en 5 d\u00edas.", "id": 39716, "language": "es-ES", "link": "https://stickerapp.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://d6ce0no7ktiq.cloudfront.net/images/attachment/2022/08/15/439cf5123abe225df126a30ea8bec8c6cdeb3c78.png", "title": "\u00a1Imprime tus pegatinas y etiquetas personalizadas!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T18:42:09.304534+00:00", "description": "Compra en la tienda oficial del XP-Pen:\u00a1Hay muchos tipos de productos, la garant\u00eda oficial, las concesiones de precios, la puntualidad log\u00edstica es r\u00e1pida! XP-Pen tableta gr\u00e1fica comprar para dibujar, dise\u00f1o gr\u00e1fico, 3D o fotos.", "id": 108230, "language": "", "link": "https://www.storexppen.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "comprar tableta y pantalla gr\u00e1fica | XPPen Tienda Oficial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.strato.es/_assets_espn/image/cms/og_espn_home.jpg?d=202301", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T06:42:12+00:00", "description": "Todas las herramientas necesarias para desarrollar con \u00e9xito tu negocio online. Prueba nuestros productos durante 30 d\u00edas. \u00a1Ahorra con nuestras ofertas!", "id": 125203, "language": "es", "link": "https://www.strato.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.strato.es/_assets_espn/image/cms/og_espn_home.jpg?d=202301", "title": "STRATO: Servidores, Hosting, Tiendas Online y mucho m\u00e1s", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://eci.contebio.com/custom/supercor/img/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00", "description": "En las tiendas SuperCOR encontrar\u00e1s un surtido de m\u00e1s de 9000 productos en alimentaci\u00f3n, perfumer\u00eda, droguer\u00eda... adem\u00e1s de las mejores ofertas.", "id": 230635, "language": "es", "link": "http://www.supercor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://eci.contebio.com/custom/supercor/img/logo.png", "title": "El supermercado cerca de ti - SuperCOR \u00b7 El Corte Ingl\u00e9s", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.supermonitoring.es/images/banners/whosmonitoringFB_ES.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00", "description": "Monitoreo de disponibilidad de p\u00e1ginas web - precios desde $59 (o 49\u20ac) por a\u00f1o. Estaciones de monitoreo en 4 continentes diferentes. Alertas por email y SMS.", "id": 175304, "language": "es", "link": "https://www.supermonitoring.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.supermonitoring.es/images/banners/whosmonitoringFB_ES.png", "title": "Super Monitoring - monitoreo de p\u00e1ginas web poderoso pero sencillo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T01:28:00.306026+00:00", "description": "Encuentra a tu profesor particular para clases individuales o en grupo entre 1.000.000 de perfiles. En tu casa, en casa del profesor o incluso en l\u00ednea.", "id": 116952, "language": "es-ES", "link": "https://www.superprof.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg", "title": "Superprof - La comunidad de profesores particulares", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T18:05:33.271972+00:00", "description": "Las mejores tarifas a precio definitivo. M\u00f3vil e internet en casa a m\u00e1xima velocidad. Llama, navega y contrata online Sweno: tu operadora virtual.", "id": 230621, "language": "es", "link": "https://www.sweno.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Operadora virtual - Sweno de El Corte Ingl\u00e9s", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://swipeup.biz/wp-content/uploads/2024/04/swipeup-agencia-de-marketing-digital.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00", "description": "Todas las empresas son diferentes, por eso en SwipeUp Agencia de Marketing Digital, definimos una estrategia s\u00f3lo para ti. \u00bfNecesitas crecer r\u00e1pido?, ll\u00e1manos.", "id": 89171, "language": "es", "link": "https://www.swipeup.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://swipeup.biz/wp-content/uploads/2024/04/swipeup-agencia-de-marketing-digital.jpg", "title": "Agencia de Marketing Digital - SwipeUp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:16:59.568827+00:00", "description": "Syltec es una empresa de ingenier\u00eda y consultor\u00eda tecnol\u00f3gica, en el sector industrial, comercial y tecnol\u00f3gico. Ofreciendo los mejores servicios desde 2008.", "id": 113207, "language": "es", "link": "https://syltec.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SYLTEC - Ingenier\u00eda y Nuevas Tecnolog\u00edas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tabletzona.es/wp-content/uploads/2021/09/tabletzona_amp_def.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T20:52:55.697685+00:00", "description": "Portal dedicado al mundo del tablet con noticias de actualidad, an\u00e1lisis y tutoriales de ayuda. Todo sobre el iPad y tablets Android o Windows", "id": 159492, "language": "es", "link": "https://tabletzona.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tabletzona.es/wp-content/uploads/2021/09/tabletzona_amp_def.jpg", "title": "TabletZona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tallerempresarial.es/wp-content/uploads/2019/05/logo-te20.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-27T00:00:00+00:00", "description": "Somos una empresa de marketing digital ubicada en C\u00f3rdoba. Especialistas en redes sociales, dise\u00f1o web, seo, publicidad digital, e-commerce...", "id": 230400, "language": "es", "link": "https://tallerempresarial.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tallerempresarial.es/wp-content/uploads/2019/05/logo-te20.png", "title": "Marketing Digital C\u00f3rdoba ~ Redes Sociales | SEO | Dise\u00f1o web", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T23:55:43.965850+00:00", "description": "Tapas et Hacks \u2013 Evento de ciberseguridad en Valladolid", "id": 165896, "language": "es", "link": "https://tapasethacks.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tapas et Hacks \u2013 Evento de ciberseguridad en Valladolid", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:08:11.963270+00:00", "description": "TC39 - Specifying JavaScript.", "id": 23428, "language": "en-US", "link": "https://tc39.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TC39 - Specifying JavaScript.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tcmotorsports.es/wp-content/uploads/2024/01/Team-seria-1-1-scaled-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:46:26.367961+00:00", "description": "El objetivo del equipo es el dise\u00f1o de un monoplaza el\u00e9ctrico para competir en 2024 en la Formula Student.", "id": 227603, "language": "en-US", "link": "https://tcmotorsports.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tcmotorsports.es/wp-content/uploads/2024/01/Team-seria-1-1-scaled-1.jpg", "title": "TecnoCampusMotorSports", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:17:03.416429+00:00", "description": "Empresa perteneciente al Grupo SOCIAL ONCE, especializada en soluciones integrales para Internet: desarrollos e-business, business intelligence, usabilidad y accesibilidad, e-learning y gesti\u00f3n integral de portales. Ofrece a sus clientes desde consultor\u00eda estrat\u00e9gica y desarrollo tecnol\u00f3gico, hasta servicios de hosting, concepto creativo, dise\u00f1o integral, gesti\u00f3n de contenidos y posicionamiento en buscadores", "id": 113209, "language": "es", "link": "http://certiaccesibilidad.technosite.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ILUNION Accesibilidad. Certificaciones de accesibilidad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.telefonica.es/es/wp-content/uploads/sites/10/2021/12/telefonica-logo-horizontal-positivo-1250.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-12T06:00:16+00:00", "description": "Inicio", "id": 76844, "language": "es", "link": "https://telefonica.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.telefonica.es/es/wp-content/uploads/sites/10/2021/12/telefonica-logo-horizontal-positivo-1250.jpeg", "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.tendencias21.es/var/style/logo.jpg?v=1357584963", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T22:26:19.693586+00:00", "description": "Revista electr\u00f3nica de ciencia, tecnolog\u00eda, sociedad y cultura. ISSN 2174-6850", "id": 207732, "language": "es", "link": "https://www.tendencias21.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.tendencias21.es/var/style/logo.jpg?v=1357584963", "title": "Tendencias 21. Ciencia, tecnolog\u00eda, sociedad y cultura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:35:42+00:00", "description": "Portal del Excelent\u00edsimo Cabildo Insular de Tenerife", "id": 232910, "language": "en-gb", "link": "https://innova.tenerife.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Art\u00edculos inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:35:42+00:00", "description": "Portal del Excelent\u00edsimo Cabildo Insular de Tenerife", "id": 232919, "language": "en-gb", "link": "https://www.tenerife.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Art\u00edculos inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-09-16T05:22:48+00:00", "description": "Textfaces - Lenny face ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0), shrug face \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af, dongers, and look of disapproval \u0ca0_\u0ca0. Click to copy, no need to highlight!", "id": 52226, "language": "en", "link": "https://textfac.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 33, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 20, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["ascii", "emoticons", "interesting", "text faces"], "thumbnail": null, "title": "Text faces | Lenny face ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0), shrug face \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af, look of disapproval \u0ca0_\u0ca0 and more.", "user": null, "vote": 20}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-09T21:28:01.789542+00:00", "description": "Daily news from Spain written in English by native English-speaking journalists. An entertaining blend of Spain's latest news headlines, politics, sport, business, and features.", "id": 23429, "language": "en", "link": "https://thelocal.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thelocal.es/images/es/image/es.png", "title": "The Local - Spain's news in English", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T20:17:18.662068+00:00", "description": "Best Expat Newspaper in Spain", "id": 164277, "language": "en-GB", "link": "https://www.theolivepress.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olive Press News Spain", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.tiempo.es/build/img/logo/tiempoes.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T19:48:54.857073+00:00", "description": "El Tiempo en Espa\u00f1a y en todo el mundo. Previsi\u00f3n del tiempo para hoy, ma\u00f1ana, 3 d\u00edas, 7 d\u00edas y pr\u00f3ximos 16 d\u00edas en m\u00e1s de 2.500.000 de localidades.", "id": 185290, "language": "es", "link": "https://www.tiempo.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.tiempo.es/build/img/logo/tiempoes.jpg", "title": "El Tiempo - 16 d\u00edas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.tiempoyradar.es/assets/logos/preview-teaser/es-ES_logo-isobars_16x9.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:25:27.559702+00:00", "description": "El tiempo actual, el pron\u00f3stico del tiempo para tu ubicaci\u00f3n - con el parte meteorol\u00f3gico, la tendencia del tiempo, el radar de lluvia y m\u00e1s por Tiempo & Radar.", "id": 70523, "language": "es", "link": "https://tiempoyradar.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.tiempoyradar.es/assets/logos/preview-teaser/es-ES_logo-isobars_16x9.png", "title": "Tiempo & Radar Espa\u00f1a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.tmstor.es/alisonmoyet/preview_9215f52b15e41fe7e76c25915bbe47b4?id=e8fa1abf41d402b3e44241d5ffb5e219", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T17:02:35.269019+00:00", "description": "Pre-order KEY on Various Formats with Signed Prints and more\u2026", "id": 184621, "language": "en", "link": "https://alisonmoyet.tmstor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.tmstor.es/alisonmoyet/preview_9215f52b15e41fe7e76c25915bbe47b4?id=e8fa1abf41d402b3e44241d5ffb5e219", "title": "Alison Moyet Official Store", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.tmstor.es/deeppurple/19a6a9085bc66dde26a8720afef6f892?id=b3d953517f2d25d30913084f183bbb2a", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T17:02:58.432067+00:00", "description": "\u2018=1\u2019 is the highly anticipated new album by one of the greatest rock bands of all time, Deep Purple.", "id": 184624, "language": "en", "link": "https://deeppurple.tmstor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.tmstor.es/deeppurple/19a6a9085bc66dde26a8720afef6f892?id=b3d953517f2d25d30913084f183bbb2a", "title": "Deep Purple - =1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.tmstor.es/gramatik/preview.jpg?240701032521", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T14:25:27.649938+00:00", "description": "Gramatik Official Online Store : Merch, Music, Downloads &amp; Clothing", "id": 219929, "language": "en", "link": "https://gramatik.tmstor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.tmstor.es/gramatik/preview.jpg?240701032521", "title": "Gramatik Official Online Store : Merch, Music, Downloads &amp; Clothing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.tmstor.es/ninanesbitt/preview.jpg?240625060242", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T17:02:46.994939+00:00", "description": "Nina Nesbitt Official Store. The brand new album \u00c4lskar is available to pre-order now on Exclusive Limited Edition & Signed formats.", "id": 184623, "language": "en", "link": "https://ninanesbitt.tmstor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.tmstor.es/ninanesbitt/preview.jpg?240625060242", "title": "Nina Nesbitt Online Store : Merch, Music, Downloads &amp; Clothing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.tmstor.es/orbital/preview.jpg?240506110427", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T22:04:34.278471+00:00", "description": "Fully remastered & overseen by Phil and Paul Hartnoll for the very first time, available to pre-order now on 4LP Box Set, 4CD Box Set, Black and Coloured 2LP, 2CD, and Cassette. Featuring the original album, remixes, rarities and previously unheard tracks.", "id": 67260, "language": "en", "link": "https://orbital.tmstor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.tmstor.es/orbital/preview.jpg?240627121251", "title": "Orbital - The Green Album", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.tmstor.es/pixielott/preview_6f2dcb97d9f721349e793fc9c2ee8664?id=f5700138eccde4480dd48bacb9c470f1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T17:04:49.611012+00:00", "description": "Pixie Lott makes a powerful return to music with her brand-new album 'Encino', entirely co-written by Pixie. Encino is the body of work Pixie has always dreamed of creating. Inspired by the sounds of the 70s and crafted in Los Angeles, this album introduces a new depth to the British superstar's music highlighted on her powerful new single 'Somebody's Daughter' it's a cohesive, organic, and raw collection of timeless, emotive songs that highlight Pixie's phenomenal voice.", "id": 184628, "language": "en", "link": "https://pixielott.tmstor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.tmstor.es/pixielott/preview_6f2dcb97d9f721349e793fc9c2ee8664?id=f5700138eccde4480dd48bacb9c470f1", "title": "Pixie Lott - Official Store", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.tmstor.es/the-darkness/xym7J7zzrtSvLesYCkUKrPB5Em8Fhxox3iJrNZtr.png?id=65d0f7eba534a325b58403494fbb9e03", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T16:35:04.581551+00:00", "description": "The Darkness Official Music Store", "id": 63756, "language": "en", "link": "https://the-darkness.tmstor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 500, "tags": [], "thumbnail": "https://images.tmstor.es/the-darkness/xym7J7zzrtSvLesYCkUKrPB5Em8Fhxox3iJrNZtr.png?id=65d0f7eba534a325b58403494fbb9e03", "title": "The Darkness Official Music Store", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.tmstor.es/theprodigy/prodmeta.jpg?id=65d0f7eba534a325b58403494fbb9e03", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:18:02.888784+00:00", "description": "Pre-order \u201cFAT OF THE LAND - 25TH ANNIVERSARY REMIXES\u201d on Silver Vinyl", "id": 64180, "language": "en", "link": "https://theprodigy.tmstor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 500, "tags": [], "thumbnail": "https://images.tmstor.es/theprodigy/prodmeta.jpg?id=65d0f7eba534a325b58403494fbb9e03", "title": "The Prodigy Official Store", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.tmstor.es/townsendmusic/cf3b648c487bfb254e33987dc47444e7?id=24faff9fd8d03a82b5536bced17e4d4b", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:18:32.769691+00:00", "description": "Your online record store for exclusive, signed, rare, and limited-edition music releases. Global shipping.", "id": 64193, "language": "en", "link": "https://tmstor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.tmstor.es/townsendmusic/1561479c5467de317cbf75e40b346e93?id=ef6e7313dc373f7b5ca4f0ad662df227", "title": "Townsend Music Online Record Store - Vinyl, CDs, Cassettes and Merch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.tmstor.es/twinatlantic/f7K4iU7hs3rOaPzbnFRsPaYNOh8knRGwa4MCh9cH.jpg?id=5dda3528249ebf89a093183fe7fb8c70", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T17:04:19.958504+00:00", "description": "Pre-order \u201cMELTDOWN\u201d on Various Formats with Signed Prints, Early Tour Access and more\u2026", "id": 184627, "language": "en", "link": "https://twinatlantic.tmstor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.tmstor.es/twinatlantic/f7K4iU7hs3rOaPzbnFRsPaYNOh8knRGwa4MCh9cH.jpg?id=5dda3528249ebf89a093183fe7fb8c70", "title": "Twin Atlantic Official Store", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.tmstor.es/vincefreeman/pCLqgOFwE7iLQLmjBANwa7L2Syxs9xhZVmRi42k0.png?id=10df7b8ce27ef4e6313037199f5ed287", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T14:15:06.179275+00:00", "description": "Order SCARS, GHOSTS & GLORY on Various Formats and more\u2026", "id": 187742, "language": "en", "link": "https://vincefreeman.tmstor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.tmstor.es/vincefreeman/pCLqgOFwE7iLQLmjBANwa7L2Syxs9xhZVmRi42k0.png?id=10df7b8ce27ef4e6313037199f5ed287", "title": "Vince Freeman Official Store", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.tmstor.es/willyoung/preview.jpg?240625060316", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T17:03:27.269854+00:00", "description": "Will Young Official Online Store : Merch, Music, Downloads &amp; Clothing", "id": 184626, "language": "en", "link": "https://willyoung.tmstor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.tmstor.es/willyoung/preview.jpg?240625060316", "title": "Will Young Official Online Store : Merch, Music, Downloads &amp; Clothing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.todoandroid.es/wp-content/uploads/2022/02/todoandroid_news_trans.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T20:53:20.295009+00:00", "description": "En TodoAndroid.es encontrar\u00e1s toda la informaci\u00f3n sobre Android, el sistema operativo de Google especialmente dise\u00f1ado para m\u00f3viles. Juegos, aplicaciones, trucos, consejos, accesorios y los \u00faltimos dispositivos del mundo Android.", "id": 159506, "language": "es", "link": "https://www.todoandroid.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.todoandroid.es/wp-content/uploads/2022/02/todoandroid_news_trans.png", "title": "Todo Android", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://foro.tombraiderfans.es/uploads/monthly_2019_01/meta_image.png.b020196ff44c48dd57d665f530301885.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00", "description": "Tomb Raider Fans", "id": 157435, "language": "es-ES", "link": "https://foro.tombraiderfans.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["tomb raider"], "thumbnail": "https://foro.tombraiderfans.es/uploads/monthly_2019_01/meta_image.png.b020196ff44c48dd57d665f530301885.png", "title": "Tomb Raider Fans", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:08:13.819393+00:00", "description": "Python developer living and working in London", "id": 23430, "language": "en", "link": "https://tomforb.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 101, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tom's corner of the internet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:43:37.174964+00:00", "description": "Top Gear es la web en espa\u00f1ol m\u00e1s desenfadada del mundo del motor. Ah, y tambi\u00e9n es la mejor web de coches. No lo dice cualquiera: te lo aseguramos nosotros.", "id": 92899, "language": "es", "link": "http://www.topgear.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Top Gear: La web de coches m\u00e1s interesante. \u00a1Y en espa\u00f1ol! | TopGear.es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:36:07.218641+00:00", "description": "Torre Juana Open Space Technology, espacio patrimonial especializado en empresas y proyectos vinculados a la Inteligencia Artificial.", "id": 230357, "language": "es", "link": "https://ost.torrejuana.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Torre Juana Open Space Technology", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://content.presspage.com/clients/o_1523.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:55:19.480792+00:00", "description": "Welcome to Toyota European Newsroom: an official media site for press releases, photos, video, audio, pr contact information, presskits and more.", "id": 77735, "language": "es", "link": "https://prensa.toyota.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://content.presspage.com/clients/o_1523.png", "title": "Sala de Prensa Toyota Espa\u00f1a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "Web oficial de Toyota Espa\u00f1a. Consigue toda la informaci\u00f3n sobre nuestros modelos y lanzamientos, nuestros servicios, nuestra tecnolog\u00eda h\u00edbrida y m\u00e1s.", "id": 133414, "language": "es", "link": "https://www.toyota.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenido a Toyota Espa\u00f1a | Veh\u00edculos Toyota", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://media.traveler.es/photos/615ac0e418f7c8136ccf4525/16:9/w_1280,c_limit/1280x720-CNT.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T05:46:28.550293+00:00", "description": "Destinos, naturaleza, hoteles, novedades gastron\u00f3micas\u2026 Porque el \u2018wanderlust\u2019 es un estilo de vida. A partir de ahora, todos tus viajes empiezan aqu\u00ed.", "id": 81156, "language": "es-ES", "link": "https://www.traveler.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://media.traveler.es/photos/615ac0e418f7c8136ccf4525/16:9/w_1280,c_limit/1280x720-CNT.jpg", "title": "Revista de Viajes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.triodos.es/binaries/content/gallery/tbes/hero-images/about-us/olga-film_4.jpg/olga-film_4.jpg/triodoshippo%3AheroImageFullWidthMobile", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T05:59:28.311217+00:00", "description": "Triodos Bank es uno de los bancos m\u00e1s sostenibles del mundo. Hacemos que el dinero trabaje para lograr un cambio social, ambiental y cultural positivo.", "id": 125020, "language": "es", "link": "https://www.triodos.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.triodos.es/binaries/content/gallery/tbes/hero-images/about-us/olga-film_4.jpg/olga-film_4.jpg/triodoshippo%3AheroImageFullWidthMobile", "title": "Triodos Bank", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T09:27:22.579537+00:00", "description": "Planifique su pr\u00f3ximo viaje, lea opiniones y obtenga consejos sobre viajes de nuestra comunidad sobre d\u00f3nde alojarse y qu\u00e9 hacer. Obtenga descuentos en hoteles, reserve el tour o la atracci\u00f3n perfectos y encuentre mesa en los mejores restaurantes.", "id": 175342, "language": "es-ES", "link": "https://www.tripadvisor.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png", "title": "Tripadvisor: m\u00e1s de mil millones de opiniones y contribuciones sobre hoteles, atracciones, restaurantes y mucho m\u00e1s", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T04:49:56.581899+00:00", "description": "giles bowkett\u2019s blog about code and music", "id": 108561, "language": "en", "link": "https://truthindustri.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "truth industri.es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:57:15.775584+00:00", "description": "Turismo accesible: descubre destinos, alojamientos y actividades adaptadas para todos los viajeros. Informaci\u00f3n detallada y servicios adaptados para una experiencia inclusiva e inolvidable.", "id": 111857, "language": "en", "link": "https://www.tur4all.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TUR4all: Turismo accesible - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:08:15.517131+00:00", "description": "Txti is a free service that lets you create the fastest, simplest, most shareable web pages on the internet using any phone, tablet, or computer you have.", "id": 23431, "language": "", "link": "https://txti.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://txti.es/favicon-196x196.png", "title": "txti - Fast web pages for everybody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://alumni.ua.es/es/2021-2022/imagenes/imagenes/general-alumni/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:30:31.622389+00:00", "description": "ALUMNI UA", "id": 131501, "language": "en", "link": "https://alumni.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://alumni.ua.es/es/2021-2022/imagenes/imagenes/general-alumni/cabecera.png", "title": "ALUMNI UA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://biblioteca.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:17.894564+00:00", "description": "Library of the University of Alicante", "id": 131607, "language": "en", "link": "https://biblioteca.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://biblioteca.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera.png", "title": "University Library", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:30:45.042101+00:00", "description": "blogsUA", "id": 131502, "language": "", "link": "https://blogs.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "blogsUA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:59.522220+00:00", "description": "CIBIO - Instituto Universitario de Investigaci\u00f3n de Biodiversidad", "id": 131578, "language": "", "link": "http://carn.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CIBIO - Instituto Universitario de Investigaci\u00f3n de Biodiversidad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ceua.ua.es/es/antiguo/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:39.252617+00:00", "description": "Student Council", "id": 131549, "language": "en", "link": "https://ceua.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ceua.ua.es/es/antiguo/cabecera.jpg", "title": "Consejo de Estudiantes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cfp.ua.es/es/cabecera1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:47.203330+00:00", "description": "cfpua", "id": 131594, "language": "en", "link": "https://cfp.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cfp.ua.es/es/cabecera1.png", "title": "Permanent Education Centre", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ciencias.ua.es/en/imagenes/ingles.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:05.730544+00:00", "description": "Faculty of Science", "id": 131535, "language": "en", "link": "https://ciencias.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ciencias.ua.es/en/imagenes/ingles.png", "title": "Faculty of Science", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cultura.ua.es/es/cabecera1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:42.513090+00:00", "description": "Servicio de Cultura", "id": 131571, "language": "en", "link": "https://cultura.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cultura.ua.es/es/cabecera1.png", "title": "Culture Service", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dab.ua.es/es/cabecera2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:59.642963+00:00", "description": "Informaci\u00f3n", "id": 131599, "language": "en", "link": "https://dab.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dab.ua.es/es/cabecera2.jpg", "title": "Department of BIOCHEMISTRY AND MOLECULAR BIOLOGY AND SOIL AND AGRICULTURAL CHEMISTRY", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://daea.ua.es/es/imagenes/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:31.696057+00:00", "description": "P\u00e1gina de inicio del sitio", "id": 131546, "language": "en", "link": "https://daea.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://daea.ua.es/es/imagenes/cabecera.jpg", "title": "Departamento de An\u00e1lisis Econ\u00f3mico Aplicado", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dagrygf.ua.es/es/cabecera.gif", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:27.512408+00:00", "description": "TABL\u00d3N DE ANUNCIOS", "id": 131566, "language": "en", "link": "https://dagrygf.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dagrygf.ua.es/es/cabecera.gif", "title": "Departamento de An\u00e1lisis Geogr\u00e1fico Regional y Geograf\u00eda F\u00edsica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dbt.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:19.978290+00:00", "description": "Departamento de Biotecnolog\u00eda", "id": 131562, "language": "en", "link": "https://dbt.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dbt.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Departamento de Biotecnolog\u00eda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dcarn.ua.es/es/imagenes/imagenes-del-carrusel/logos/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:45.852858+00:00", "description": "Departamento Ciencias Ambientales y Recursos Naturales", "id": 131617, "language": "en", "link": "https://dcarn.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dcarn.ua.es/es/imagenes/imagenes-del-carrusel/logos/cabecera.png", "title": "Department of Environmental Sciences and Natural Resources", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dca.ua.es/es/dca-documentacion/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:04.686593+00:00", "description": "DEPARTAMENTO DE CONSTRUCCIONES ARQUITECT\u00d3NICAS", "id": 131601, "language": "en", "link": "https://dca.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dca.ua.es/es/dca-documentacion/cabecera.jpg", "title": "Departamento de Construcciones Arquitect\u00f3nicas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dchj.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:21.556520+00:00", "description": "Departamento de Ciencias Hist\u00f3rico-Jur\u00eddicas", "id": 131608, "language": "en", "link": "https://dchj.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dchj.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Departamento de Ciencias Hist\u00f3rico-Jur\u00eddicas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dcmba.ua.es/es/cabecera2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:52.878948+00:00", "description": "Departamento de Ciencias del Mar y Biolog\u00eda Aplicada", "id": 131529, "language": "en", "link": "https://dcmba.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dcmba.ua.es/es/cabecera2.jpg", "title": "Departamento de Ciencias del Mar y Biolog\u00eda Aplicada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dcps.ua.es/es/cabecera3.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:06.086372+00:00", "description": "Departamento de Comunicaci\u00f3n y Psicolog\u00eda Social", "id": 131509, "language": "en", "link": "https://dcps.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dcps.ua.es/es/cabecera3.jpg", "title": "Departamento de Comunicaci\u00f3n y Psicolog\u00eda Social", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dctma.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:30:57.793656+00:00", "description": "Environment and Earth Sciences Department", "id": 131506, "language": "en", "link": "https://dctma.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dctma.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Environment and Earth Sciences Department", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ddc.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:55.283969+00:00", "description": "ACTIVITIES", "id": 131576, "language": "en", "link": "https://ddc.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ddc.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Civil Law Department", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ddgde.ua.es/es/imagenes/gestadm/iconos-de-la-web/cabecera-facu-edu.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:30:24.878095+00:00", "description": "Departamento Did\u00e1ctica General y Did\u00e1cticas Espec\u00edficas", "id": 131499, "language": "en", "link": "https://ddgde.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ddgde.ua.es/es/imagenes/gestadm/iconos-de-la-web/cabecera-facu-edu.jpg", "title": "Departamento de Did\u00e1ctica General y Did\u00e1cticas Espec\u00edficas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ddipdp.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:43.920649+00:00", "description": "NEWS", "id": 131551, "language": "en", "link": "https://ddipdp.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ddipdp.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Department of Public International Law and Criminal Law", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:19.050994+00:00", "description": "Department of commercial law and procedural law. Main Page", "id": 131584, "language": "en", "link": "https://ddmdp.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home. Department of commercial law and procedural law", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ddtss.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:09.684836+00:00", "description": "Informaci\u00f3n general", "id": 131581, "language": "en", "link": "https://ddtss.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ddtss.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Departamento de Derecho del Trabajo y de la Seguridad Social", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://deape.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:22.395995+00:00", "description": "Start", "id": 131564, "language": "en", "link": "https://deape.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://deape.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Department of Applied Economics and Economic Policy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://deco.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:22.173542+00:00", "description": "Main Page", "id": 131542, "language": "en", "link": "https://deco.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://deco.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Department of Ecology", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://defensoria.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:00.019944+00:00", "description": "About Us", "id": 131532, "language": "en", "link": "https://defensor.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://defensoria.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "University Ombudsman", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://degraf.ua.es/es/imagenes/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:42.362388+00:00", "description": "TABL\u00d3N DE ANUNCIOS", "id": 131550, "language": "en", "link": "https://degraf.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://degraf.ua.es/es/imagenes/cabecera.png", "title": "Departamento de Expresi\u00f3n Gr\u00e1fica, Composici\u00f3n y Proyectos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://deje.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:24.701487+00:00", "description": "Departamento de Estudios Jur\u00eddicos del Estado", "id": 131609, "language": "en", "link": "https://deje.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://deje.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Departamento de Estudios Jur\u00eddicos del Estado", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://derecho.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:40.638199+00:00", "description": "Facultad de Derecho", "id": 131591, "language": "en", "link": "https://derecho.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://derecho.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Facultad de Derecho", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://deu.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:27.915163+00:00", "description": "Building Sciences and Urbanism Department", "id": 131545, "language": "en", "link": "https://deu.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://deu.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Building Sciences and Urbanism Department", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dfae.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:08.093748+00:00", "description": "Home", "id": 131556, "language": "en", "link": "http://dfae.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dfae.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Department of Fundamentals of Economic Analysis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dfapl.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:49.440410+00:00", "description": "News", "id": 131528, "language": "en", "link": "https://dfapl.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dfapl.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Department of Applied Physics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dfc.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:30:51.652595+00:00", "description": "Departamento de Filolog\u00eda Catalana", "id": 131503, "language": "en", "link": "https://dfc.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dfc.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Departamento de Filolog\u00eda Catalana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dfddip.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:02.249412+00:00", "description": "Department of Philosophy of Law and Private International Law", "id": 131533, "language": "en", "link": "https://dfddip.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dfddip.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Department of Philosophy of Law and Private International Law", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:20.696837+00:00", "description": "Department of Spanish studies, General Linguistics & Literary Theory. Main Page", "id": 131516, "language": "en", "link": "https://dfelg.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Informaci\u00f3n general. Department of Spanish studies, General Linguistics & Literary Theory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dfests.ua.es/es/cabecera1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:54.057706+00:00", "description": "Dpto. de Fisica, Ingenieria de Sistemas y Teoria de la Se\u00f1al", "id": 131554, "language": "en", "link": "https://dfests.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dfests.ua.es/es/cabecera1.jpg", "title": "Departamento de F\u00edsica, Ingenier\u00eda de Sistemas y Teor\u00eda de la Se\u00f1al", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dfgm.ua.es/es/cabecera2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:33.703366+00:00", "description": "DEPARTAMENTO DE FISIOLOG\u00cdA GEN\u00c9TICA Y MICROBIOLOG\u00cdA", "id": 131568, "language": "en", "link": "https://dfgm.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dfgm.ua.es/es/cabecera2.jpg", "title": "Departamento de Fisiolog\u00eda, Gen\u00e9tica y Microbiolog\u00eda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dfing.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:30:21.111212+00:00", "description": "Department of English Philology", "id": 131498, "language": "en", "link": "https://dfing.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dfing.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Department of English Philology", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dfint.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:48.915311+00:00", "description": "Department of Modern Languages", "id": 131595, "language": "en", "link": "https://dfint.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dfint.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Departamento de Filolog\u00edas Integradas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dghum.ua.es/es/cabecera.gif", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:50.807049+00:00", "description": "Noticias", "id": 131619, "language": "en", "link": "https://dghum.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dghum.ua.es/es/cabecera.gif", "title": "Department of Human Geography", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dhcon.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:42.403008+00:00", "description": "Departamento de Humanidades Contempor\u00e1neas", "id": 131616, "language": "en", "link": "https://dhcon.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dhcon.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Departamento de Humanidades Contempor\u00e1neas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:13.485059+00:00", "description": "Departamento de Historia Medieval, Historia Moderna y Ciencias y T\u00e9cnicas Historiogr\u00e1ficas. Page start", "id": 131513, "language": "en", "link": "https://dhmmo.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Departamento de Historia Medieval, Historia Moderna y Ciencias y T\u00e9cnicas Historiogr\u00e1ficas. University of Alicante", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dic.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:24.765683+00:00", "description": "DIC", "id": 131517, "language": "en", "link": "https://dic.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dic.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Departamento de Ingenier\u00eda Civil", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://difd.ua.es/es/cabecera1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:14.889791+00:00", "description": "Department of Innovation and Didactic Training", "id": 131538, "language": "en", "link": "https://difd.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://difd.ua.es/es/cabecera1.png", "title": "Departamento de Innovaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Did\u00e1ctica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://diq.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:29.812657+00:00", "description": "Last minute", "id": 131520, "language": "en", "link": "https://diq.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://diq.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Chemical Engineering Department", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dmat.ua.es/es/imagenes/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:26.632115+00:00", "description": "Department of Mathematics", "id": 131518, "language": "en", "link": "https://dmat.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dmat.ua.es/es/imagenes/cabecera.png", "title": "Math Departament", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dma.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:09.905136+00:00", "description": "Matem\u00e1tica Aplicada", "id": 131536, "language": "en", "link": "https://dma.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dma.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Departamento de Matem\u00e1tica Aplicada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dmk.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:12.599905+00:00", "description": "Marketing Department", "id": 131605, "language": "en", "link": "https://dmk.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dmk.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera1.png", "title": "Department of Marketing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://doe.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:01.130438+00:00", "description": "HOME", "id": 131600, "language": "en", "link": "https://doe.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://doe.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Department of Management", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dofa.ua.es/es/cabecera3.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:48.222909+00:00", "description": "DEPARTAMENTO DE \u00d3PTICA, FARMACOLOG\u00cdA Y ANATOM\u00cdA", "id": 131573, "language": "en", "link": "https://dofa.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dofa.ua.es/es/cabecera3.jpg", "title": "Department of Optics, Pharmacology and Anatomy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dpd.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:43.964265+00:00", "description": "Delegaci\u00f3n de Protecci\u00f3n de Datos", "id": 131525, "language": "en", "link": "https://dpd.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dpd.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Delegaci\u00f3n de Protecci\u00f3n de Datos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dped.ua.es/es/cabecera1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:30.545725+00:00", "description": "TABL\u00d3N DE ANUNCIOS", "id": 131567, "language": "en", "link": "https://dped.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dped.ua.es/es/cabecera1.jpg", "title": "Departamento Psicolog\u00eda Evolutiva y Did\u00e1ctica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dprha.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:45.505078+00:00", "description": "MAIN PAGE", "id": 131526, "language": "en", "link": "https://dprha.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dprha.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Department of Prehistory, Archaeology, Ancient History, Greek and Latin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:32.588725+00:00", "description": "Department of Health Psychology. General Information of the Department and Location", "id": 131589, "language": "en", "link": "https://dps.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DEPARTMENT OF PSYCHOLOGY OF THE HEALTH. Department of Health Psychology", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dqana.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:13.128883+00:00", "description": "Inicio", "id": 131537, "language": "en", "link": "https://dqana.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dqana.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Departamento de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, Nutrici\u00f3n y Bromatolog\u00eda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:50.615414+00:00", "description": "Department of Physical Chemistry. Breaking news", "id": 131596, "language": "en", "link": "https://dqf.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Last hour. Department of Physical Chemistry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dqino.ua.es/es/cabecera.gif", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:31.230338+00:00", "description": "News", "id": 131521, "language": "en", "link": "https://dqino.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dqino.ua.es/es/cabecera.gif", "title": "Department of Inorganic Chemistry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dqorg.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:34.453347+00:00", "description": "Last minute", "id": 131613, "language": "en", "link": "https://dqorg.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dqorg.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Department of Organic Chemistry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dsoc2.ua.es/es/cabecera1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:17.060565+00:00", "description": "Departamento de Sociolog\u00eda II", "id": 131583, "language": "en", "link": "https://dsoc2.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dsoc2.ua.es/es/cabecera1.jpg", "title": "Departamento de Sociolog\u00eda II", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dsp.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:16.811611+00:00", "description": "NOTICIAS Y ACTIVIDADES", "id": 131514, "language": "en", "link": "https://dsp.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dsp.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Departamento de Enfermer\u00eda Comunitaria,<br />Medicina Preventiva y Salud P\u00fablica e Historia de la Ciencia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dti.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:10.074303+00:00", "description": "Department of Translation and Interpreting", "id": 131557, "language": "en", "link": "https://dti.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dti.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Department of Translation and Interpreting", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dtsss.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:26.438307+00:00", "description": "\u00daltimas noticias del departamento", "id": 131586, "language": "en", "link": "https://dtsss.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dtsss.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Departamento de Trabajo Social y Servicios Sociales", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://economicas.ua.es/es/imagenes/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:47.690653+00:00", "description": "Inicio / Novedades", "id": 131552, "language": "en", "link": "https://economicas.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://economicas.ua.es/es/imagenes/cabecera.png", "title": "Faculty of Economics & Business Sciences", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://educacio.ua.es/es/cabecera1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:51.895062+00:00", "description": "Noticias", "id": 131574, "language": "en", "link": "https://educacio.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://educacio.ua.es/es/cabecera1.jpg", "title": "Facultad de Educaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T15:23:00.668384+00:00", "description": "arquitectxs UA \u2013 Just another WordPress site", "id": 129027, "language": "es", "link": "https://egresadosarquitectura.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "arquitectxs UA \u2013 Just another WordPress site", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://eidua.ua.es/es/imagenes/cabecera1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:28.019709+00:00", "description": "School of Doctorate", "id": 131519, "language": "en", "link": "https://eidua.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://eidua.ua.es/es/imagenes/cabecera1.png", "title": "University of Alicante International Doctoral School", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://eps.ua.es/es/cabecera2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:30.578647+00:00", "description": "Polytechnic School Alicante", "id": 131588, "language": "en", "link": "https://eps.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://eps.ua.es/es/cabecera2.jpg", "title": "Polytechnic School Alicante", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://fcsalud.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:29.599365+00:00", "description": "Inicio", "id": 131611, "language": "en", "link": "https://fcsalud.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://fcsalud.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Facultad de Ciencias de la Salud", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://gasterra.ua.es/es/imagenes/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:30:55.919982+00:00", "description": "Centro de Gastronom\u00eda del Mediterr\u00e1neo UA-Denia GASTERRA", "id": 131505, "language": "en", "link": "https://gasterra.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://gasterra.ua.es/es/imagenes/cabecera.png", "title": "GASTERRA. Centro de Gastronom\u00eda del Mediterr\u00e1neo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://gerencia.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:36.353876+00:00", "description": "Gerencia", "id": 131523, "language": "en", "link": "https://gerencia.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://gerencia.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Gerencia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:11.672850+00:00", "description": "Human Resources Strategy for Researches (HRS4R). Estrategia de Recursos Humanos para Investigadores", "id": 131558, "language": "en", "link": "https://hrs4r.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Presentation. Human Resources Strategy for Researches (HRS4R)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ieg.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:53.800467+00:00", "description": "University Institute of gender studies research (IUIEG)", "id": 131575, "language": "en", "link": "https://ieg.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ieg.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "University Institute of Gender Studies Research (IUIEG)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://iei.ua.es/es/imagenes/logos/cabecera1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:56.142098+00:00", "description": "Instituto de Econom\u00eda Internacional", "id": 131598, "language": "en", "link": "https://iei.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://iei.ua.es/es/imagenes/logos/cabecera1.jpg", "title": "Instituto de Econom\u00eda Internacional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://iig.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:03.960548+00:00", "description": "Interuniversity Institute of geography", "id": 131534, "language": "en", "link": "https://iig.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://iig.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Interuniversity Institute of Geography (Alicante)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:44.273163+00:00", "description": "University Institute of Chemical Process Engineering. Prueba para cambio del gestor de noticias", "id": 131572, "language": "en", "link": "https://iipq.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "University Institute of Chemical Process Engineering. University of Alicante", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://imem.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:47.656963+00:00", "description": "Presentation and News", "id": 131527, "language": "en", "link": "https://imem.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://imem.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Multidisciplinary Institute for Environmental Studies", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://imprenta.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:34.938336+00:00", "description": "Imprenta Universidad de Alicante", "id": 131547, "language": "en", "link": "https://imprenta.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://imprenta.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Imprenta de la Universidad de Alicante", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://inaph.ua.es/es/imagenes/cabecera1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:00.823011+00:00", "description": "Noticias", "id": 131507, "language": "en", "link": "https://inaph.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://inaph.ua.es/es/imagenes/cabecera1.png", "title": "University Institute of research in archaeology and heritage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:26.365210+00:00", "description": "TTO | Home", "id": 131544, "language": "es-ES", "link": "http://innoua.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TTO | Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://iso.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:33.025089+00:00", "description": "Website of the University Institute for Organic Synthesis", "id": 131522, "language": "en", "link": "https://iso.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://iso.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Institute of Organic Synthesis (ISO)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://is.ua.es/es/cabecera.gif", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:22.606876+00:00", "description": "Servicio de Infraestructuras y Servicios", "id": 131585, "language": "en", "link": "https://is.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://is.ua.es/es/cabecera.gif", "title": "Servicio de Infraestructuras y Servicios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://iuaca.ua.es/es/cabecera3.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:06.529059+00:00", "description": "P\u00e1gina principal IUACA", "id": 131580, "language": "en", "link": "https://iuaca.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://iuaca.ua.es/es/cabecera3.png", "title": "University Institute of the Water and the Environmental Sciences", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://iuesal.ua.es/es/imagenes/cabecera/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:38.698956+00:00", "description": "The Institute", "id": 131570, "language": "en", "link": "https://iuesal.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://iuesal.ua.es/es/imagenes/cabecera/cabecera.jpg", "title": "University Institute for Social Studies on Latin America", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://iue.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:42.438793+00:00", "description": "LAST MINUTE", "id": 131592, "language": "en", "link": "https://iue.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://iue.ua.es/es/cabecera.png", "title": "University Institute of Electrochemistry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://iufacyt.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:52.420684+00:00", "description": "University Institute of Physics Applied to Sciences and Technologies", "id": 131597, "language": "en", "link": "https://iufacyt.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://iufacyt.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "University Institute of Physics Applied to Sciences and Technologies", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://iuit.ua.es/es/cabecera1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:36.758748+00:00", "description": "Inicio", "id": 131590, "language": "en", "link": "https://iuit.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://iuit.ua.es/es/cabecera1.jpg", "title": "Instituto Universitario de Investigaciones Tur\u00edsticas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://web.ua.es/es/comun2/plantilla21/imagenes/cabecera.gif", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:36.939840+00:00", "description": "index", "id": 131548, "language": "en", "link": "http://iulma.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://web.ua.es/es/comun2/plantilla21/imagenes/cabecera.gif", "title": "University of Alicante", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://iuma.ua.es/es/cabecera1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:49.433647+00:00", "description": "University  Materials Institute", "id": 131553, "language": "en", "link": "https://iuma.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://iuma.ua.es/es/cabecera1.jpg", "title": "University institute of Material", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://lletres.ua.es/es/imagenes/cabecera1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:40.127606+00:00", "description": "Facultad de Filosof\u00eda y Letras", "id": 131524, "language": "en", "link": "https://lletres.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://lletres.ua.es/es/imagenes/cabecera1.jpg", "title": "Facultad de Filosof\u00eda y Letras", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Universidad de Alicante", "id": 131559, "language": "en", "link": "https://observatorio-cientifico.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad de Alicante", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:30:53.206671+00:00", "description": "Login - UACloud Campus Virtual", "id": 131504, "language": "en", "link": "https://orba.cpd.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Login - UACloud Campus Virtual", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://otri.ua.es/es/cabecera.gif", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:06.207297+00:00", "description": "Servicio de Transferencia de Resultados de Investigaci\u00f3n - OTRI", "id": 131602, "language": "en", "link": "https://otri.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://otri.ua.es/es/cabecera.gif", "title": "Service for Technology Transfer - OTRI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://pca.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:58.623426+00:00", "description": "Parque Cient\u00edfico de Alicante", "id": 131577, "language": "en", "link": "https://pca.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://pca.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Impulsamos el crecimiento de empresas innovadoras", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://publicaciones.ua.es/media/unialicante/images/thumbs/es_es-es_es-captura-de-pantalla-2020-09-03-a-las-20.34.57-266x75.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:45.347746+00:00", "description": "Universidad de Alicante. Servicio de Publicaciones", "id": 131593, "language": "es", "link": "https://publicaciones.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://publicaciones.ua.es/media/unialicante/images/thumbs/es_es-es_es-captura-de-pantalla-2020-09-03-a-las-20.34.57-266x75.png", "title": "Universidad de Alicante. Servicio de Publicaciones", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sar.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:36.390634+00:00", "description": "Presentation", "id": 131614, "language": "en", "link": "https://sar.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sar.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Servicio de Archivo y Registro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sa.ua.es/es/cabecera3.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:56.511762+00:00", "description": "Servicio de Alumnado", "id": 131530, "language": "en", "link": "https://sa.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sa.ua.es/es/cabecera3.jpg", "title": "Servicio de Alumnado", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sctr.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:58.018071+00:00", "description": "Presentaci\u00f3n", "id": 131555, "language": "en", "link": "https://sctr.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sctr.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Servicio de contrataci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sc.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:20.347041+00:00", "description": "Presentaci\u00f3n", "id": 131541, "language": "en", "link": "https://sc.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sc.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Servicio de Contabilidad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sd.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera-p.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:18.186619+00:00", "description": "LATEST NEWS", "id": 131515, "language": "en", "link": "https://sd.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sd.ua.es/es/imagenes/gestadm/cabecera-p.png", "title": "Sports Service", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://seuelectronica.ua.es/es/cabecera2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:37.031586+00:00", "description": "index", "id": 131569, "language": "en", "link": "https://seuelectronica.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://seuelectronica.ua.es/es/cabecera2.png", "title": "Sede Electr\u00f3nica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sga.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:54.524668+00:00", "description": "Servicio de Gesti\u00f3n Acad\u00e9mica", "id": 131620, "language": "en", "link": "https://sga.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sga.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Servicio de Gesti\u00f3n Acad\u00e9mica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sge.ua.es/es/imagenes/cabecera1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:24.930754+00:00", "description": "Presentaci\u00f3n", "id": 131543, "language": "en", "link": "https://sge.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sge.ua.es/es/imagenes/cabecera1.png", "title": "Servicio de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sgi.ua.es/es/imagenes/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:28.290315+00:00", "description": "Research Management Service", "id": 131587, "language": "en", "link": "https://sgi.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sgi.ua.es/es/imagenes/cabecera.jpg", "title": "Service for Research Management", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sgp.ua.es/es/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:30:28.084055+00:00", "description": "SERVICIO DE GESTI\u00d3N DE PERSONAL", "id": 131500, "language": "en", "link": "https://sgp.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sgp.ua.es/es/cabecera.jpg", "title": "Servicio de Gesti\u00f3n de Personal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://si.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:32.949853+00:00", "description": "Servicio de Inform\u00e1tica", "id": 131612, "language": "en", "link": "https://si.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://si.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Servicio de Inform\u00e1tica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sj.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:09.556237+00:00", "description": "\u00c1rea Jur\u00eddica", "id": 131603, "language": "en", "link": "https://sj.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sj.ua.es/es/cabecera.png", "title": "\u00c1rea Jur\u00eddica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sl.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:26.645262+00:00", "description": "Languages Service", "id": 131610, "language": "en", "link": "https://sl.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sl.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Languages Service", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sp.ua.es/es/webs/imagenes/cabecera.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:34:13.155606+00:00", "description": "Servicio de Prevenci\u00f3n", "id": 131582, "language": "en", "link": "https://sp.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sp.ua.es/es/webs/imagenes/cabecera.jpg", "title": "Servicio de Prevenci\u00f3n y Promoci\u00f3n de la Salud", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sri.ua.es/es/cabecera1.gif", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:14.642870+00:00", "description": "Home", "id": 131560, "language": "en", "link": "https://sri.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sri.ua.es/es/cabecera1.gif", "title": "International Relations Service", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sstti.ua.es/es/cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:10.967614+00:00", "description": "Home", "id": 131604, "language": "en", "link": "https://sstti.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sstti.ua.es/es/cabecera.png", "title": "Research Technical Services", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:38.374644+00:00", "description": "Recruitment Staff Service.", "id": 131615, "language": "en", "link": "https://ssyf.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://web.ua.es/comun2/img/favicon.ico", "title": "Recruitment Staff Service. University of Alicante", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:08.129765+00:00", "description": "University of Alicante Transparency Portal. Transparency", "id": 131510, "language": "en", "link": "https://transparencia.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UNIVERSITY OF ALICANTE TRANSPARENCY PORTAL. University of Alicante Transparency Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://utc.ua.es/es/cabecera2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:16.036714+00:00", "description": "UNIDAD T\u00c9CNICA DE CALIDAD", "id": 131606, "language": "en", "link": "https://utc.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://utc.ua.es/es/cabecera2.png", "title": "Technical Unit for Quality Assessment", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://web.ua.es/es/comun2/plantilla21/imagenes/cabecera.gif", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:33:16.749882+00:00", "description": "index", "id": 131561, "language": "en", "link": "https://web.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://web.ua.es/es/comun2/plantilla21/imagenes/cabecera.gif", "title": "University of Alicante", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:01.796479+00:00", "description": "Universidad de Alicante. Bolet\u00edn Oficial Universidad de Alicante", "id": 131508, "language": "es", "link": "https://www.boua.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Butllet\u00ed Oficial Universitat d'Alacant - Bolet\u00edn Oficial Universidad de Alicante", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:09+00:00", "description": "Centro Superior de Idiomas de la Universidad de Alicante.", "id": 131511, "language": "es-es", "link": "https://www.csidiomas.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centro Superior de Idiomas de la Universidad de Alicante", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:31:58.342214+00:00", "description": "Department of Software and Computing Systems - Departament of Software and Computing Systems", "id": 131531, "language": "en", "link": "https://www.dlsi.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Department of Software and Computing Systems - Departament of Software and Computing Systems", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:32:17.555078+00:00", "description": "Taller de Imagen - Universidad de Alicante | Producci\u00f3n audiovisual. Documentales. Fotograf\u00eda. V\u00eddeo.", "id": 131540, "language": "es", "link": "http://www.imagen.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taller de Imagen - Universidad de Alicante | Producci\u00f3n audiovisual. Documentales. Fotograf\u00eda. V\u00eddeo.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T08:03:56.529989+00:00", "description": "University of Alicante. AU sections", "id": 48318, "language": "en", "link": "https://www.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://web.ua.es/es/comun2/plantilla21/imagenes/cabecera.gif", "title": "University of Alicante", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:35:48.056317+00:00", "description": "Fundaci\u00f3n General de la Universidad de Alicante | UAFG", "id": 131618, "language": "es", "link": "https://www.uafg.ua.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundaci\u00f3n General de la Universidad de Alicante | UAFG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:45:53+00:00", "description": "eventos, your network for professional, academic and scientific events, congresses, meetings... The events calendar for Universidad Aut\u00f3noma de Madrid", "id": 227595, "language": "en", "link": "https://eventos.uam.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "eventos - Universidad Aut\u00f3noma de Madrid", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uam.es/uam/media/base/img/1581597573942/uam-logo-cabecera.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T09:00:21+00:00", "description": "UAM - La Universidad Aut\u00f3noma de Madrid - UAM, es una universidad p\u00fablica que combina ense\u00f1anza de calidad, investigaci\u00f3n y una elevada inserci\u00f3n laboral.", "id": 227601, "language": "es", "link": "http://www.uam.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uam.es/uam/media/base/img/1581597573942/uam-logo-cabecera.png", "title": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid | UAM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:46:06.971654+00:00", "description": "Universidad Carlos III de Madrid Media Portal", "id": 227600, "language": "en", "link": "https://arcamm.uc3m.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UC3M - Media", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T10:34:07.789753+00:00", "description": "Trilogy 2", "id": 83978, "language": "en-US", "link": "http://trilogy2.it.uc3m.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trilogy 2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uc3m.es/ss/Satellite?blobcol=urldata&blobkey=id&blobtable=MungoBlobs&blobwhere=1371565450267&ssbinary=true", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T09:32:16+00:00", "description": "Content shared from the official website of the Carlos III University of Madrid - www.uc3m.es", "id": 168070, "language": "en", "link": "https://www.arcos.inf.uc3m.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uc3m.es/ss/Satellite?blobcol=urldata&blobkey=id&blobtable=MungoBlobs&blobwhere=1371565450267&ssbinary=true", "title": "Home | UC3M", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-07-26T18:45:36+00:00", "description": "UC3M", "id": 227598, "language": "", "link": "http://www.uc3m.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UC3M", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T09:38:06.458465+00:00", "description": "La mayor universidad presencial de Espa\u00f1a, con la mejor oferta educativa. En Madrid, rodeada de zonas verdes y con una intensa vida cultural y deportiva.", "id": 183295, "language": "es", "link": "http://www.ucm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad Complutense de Madrid", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:03:12+00:00", "description": "Universidade da Coru\u00f1a", "id": 172043, "language": "gl", "link": "https://www.udc.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidade da Coru\u00f1a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:35:59+00:00", "description": "Universitat de Lleida (UdL) / Som una universitat p\u00fablica i de qualitat, pr\u00f2xima alhora que oberta al m\u00f3n; referent en formaci\u00f3, recerca i innovaci\u00f3; compromesa amb la cooperaci\u00f3 per al desenvolupament i la sostenibilitat, la just\u00edcia social i la igualtat d'oportunitats, i capdavantera en producci\u00f3 cient\u00edfica i cultural en m\u00faltiples \u00e0rees de coneixement", "id": 227562, "language": "ca", "link": "http://www.udl.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inici", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T14:17:44.032514+00:00", "description": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started", "id": 58618, "language": "en", "link": "https://ak.uecdn.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://e00-expansion.uecdn.es/assets/v1/img/destacadas/expansion__logo-generica.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-02-27T13:30:59+00:00", "description": "Noticias econ\u00f3micas de \u00faltima hora, informaci\u00f3n de mercados, opini\u00f3n y mucho m\u00e1s, en el portal del diario l\u00edder de informaci\u00f3n de mercados, econom\u00eda y pol\u00edtica en espa\u00f1ol", "id": 165336, "language": "es", "link": "https://e00-expansion.uecdn.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://e00-expansion.uecdn.es/assets/v1/img/destacadas/expansion__logo-generica.jpg", "title": "Expansi\u00f3n - Diario Econ\u00f3mico e informaci\u00f3n de mercados - Expansi\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-26T09:54:24.987222+00:00", "description": null, "id": 4252, "language": null, "link": "https://e00-marca.uecdn.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": null, "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T14:17:48.780204+00:00", "description": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started", "id": 58620, "language": "en", "link": "https://k.uecdn.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://uestudio.es/img/video/studio.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T22:37:19.057689+00:00", "description": "Somos expertos en generar contenido \u00fatil, entretenido y formativo con el objetivo de crear audiencia y conectar con ella.", "id": 165339, "language": "", "link": "http://uestudio.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://uestudio.es/img/video/studio.jpg", "title": "UE STUDIO Centrados en el contenido", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T04:47:37.701306+00:00", "description": "UIC Barcelona", "id": 80381, "language": "ca", "link": "https://www.uic.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UIC Barcelona | Universitat Internacional de Catalunya", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:32:51+00:00", "description": "Universidad Internacional Menendez Pelayo. UIMP", "id": 230300, "language": "es-es", "link": "https://www.uimp.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad Internacional Men\u00e9ndez Pelayo - UIMP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ukrinform.ua/img/img_none.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T10:44:10.398983+00:00", "description": "Noticias de Ucrania y del mundo. Ukrinform, ultimas noticias, noticias del dia, noticias de politica, noticias de economia, noticias de sociedad, noticias de cultura, noticias de deporte, noticias internacionales disponibles 24 horas en tiempo real en ucraniano, ruso, ingles, aleman y espanol", "id": 50042, "language": "es", "link": "https://www.ukrinform.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ukrinform.ua/img/img_none.jpg", "title": "Noticias de Ukrinform", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-10T10:45:24+00:00", "description": "Universidad de La Laguna", "id": 180360, "language": "es", "link": "http://webpages.ull.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad de La Laguna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ull.es/wp-content/uploads/2021/09/trasparencia-usuario-1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00", "description": "P\u00e1gina web de la Universidad de La Laguna", "id": 180353, "language": "es_ES", "link": "http://www.ull.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ull.es/wp-content/uploads/2021/09/trasparencia-usuario-1.png", "title": "Inicio - Universidad de La Laguna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T00:00:00+00:00", "description": "Home - Ulysseus", "id": 231796, "language": "es-ES", "link": "https://ulysseus.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Ulysseus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:15:42.288256+00:00", "description": "Home - University of Malaga", "id": 113183, "language": "en", "link": "https://www.uma.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - University of Malaga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:29:14.904250+00:00", "description": "Alumni UMH", "id": 131467, "language": "es", "link": "https://alumni.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alumni UMH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:29:34.250459+00:00", "description": "Lucha contra el fraude | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "id": 131475, "language": "es-ES", "link": "https://antifraude.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lucha contra el fraude | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:17.366668+00:00", "description": "Aplicaciones m\u00f3viles UMH", "id": 131446, "language": "es", "link": "https://appsmoviles.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aplicaciones m\u00f3viles UMH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:29:27.745738+00:00", "description": "ATED", "id": 131473, "language": "en-US", "link": "https://atenciondiscapacidad.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ATED", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:32.822230+00:00", "description": "Aula Urbana", "id": 131452, "language": "es", "link": "https://aulaurbana.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aula Urbana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://bancdelaselectivitat.umh.es/files/2020/05/BIOLOGIA.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00", "description": "Presentaci\u00f3n - Banc de la Selectivitat. Banco de ex\u00e1menes resueltos de Selectividad. Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche.", "id": 131441, "language": "es", "link": "https://bancdelaselectivitat.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://bancdelaselectivitat.umh.es/files/2020/05/BIOLOGIA.png", "title": "Presentaci\u00f3n - Banco de Ex\u00e1menes Resuletos Selectividad UMH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:29:04.874987+00:00", "description": "Facultad de Bellas Artes", "id": 131463, "language": "es", "link": "https://bbaa.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Facultad de Bellas Artes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:27:59.047761+00:00", "description": "Biblioteca", "id": 131442, "language": "es", "link": "https://biblioteca.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biblioteca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:52.802061+00:00", "description": "Bolet\u00edn Oficial de la UMH \u00bb Inicio", "id": 131459, "language": "es", "link": "https://boumh.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bolet\u00edn Oficial de la UMH \u00bb Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:27:19.611458+00:00", "description": "Servicio de  Calidad", "id": 131424, "language": "en-US", "link": "https://calidad.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Servicio de  Calidad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:29:38+00:00", "description": "CAMPUS UMH es tu escritorio personalizado con toda la informaci\u00f3n de tus asignaturas matriculadas, donde podr\u00e1s descargar material docente, entregar tareas, realizar ex\u00e1menes y mucho m\u00e1s.\r\nPara ACCEDER A CAMPUS UMH solo tienes que identifacarte:\r\nSi eres estudiante el nombre de usuario es tu n\u00famero de DNI sin la letra.\r\nSi eres personal de la UMH (PDI/PAS) el nombre de usuario es tu login o direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico sin \u201c@umh.es \u201d.\r\nSi has olvidado tu clave puedes utilizar el Servicio de Recuperaci\u00f3n de contrase\u00f1a.\r\nTienes disponible documentaci\u00f3n de ayuda sobre CAMPUS en ayudacampus.umh.es.\r\nDisponible la nueva aplicaci\u00f3n m\u00f3vil Campus UMH para poder utilizar campus.umh.es (Moodle) desde el m\u00f3vil Android e IOS; puedes recibir notificaciones, consultar asignaturas, materiales, entregar tareas, etc. Dicha aplicaci\u00f3n se puede encontrar en las tiendas de aplicaciones de Google y Apple, y se ha activado un acceso directo en la UMH App para abrirla directamente en la aplicaci\u00f3n.\r\nSi t", "id": 131479, "language": "es", "link": "https://campus.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Campus Virtual de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:27:42.774017+00:00", "description": "System Dashboard - UMH", "id": 131435, "language": "es", "link": "https://cau.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "System Dashboard - UMH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:27:41.748517+00:00", "description": "Servicio de Comunicaci\u00f3n, Marketing y Atenci\u00f3n al Estudiantado", "id": 131434, "language": "es", "link": "https://comunicacion.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Servicio de Comunicaci\u00f3n, Marketing y Atenci\u00f3n al Estudiantado", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00", "description": "conlaempresaumh.umh.es", "id": 131445, "language": "es", "link": "https://conlaempresa.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Con la empresa UMH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:29:20.383738+00:00", "description": "Consejo Social", "id": 131470, "language": "en-US", "link": "https://consejosocial.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Consejo Social", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:27:52.788983+00:00", "description": "Plan de Continuidad UMH |", "id": 131439, "language": "en-US", "link": "https://covid-19.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plan de Continuidad UMH |", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:40.776024+00:00", "description": "Cultura umh", "id": 131455, "language": "ca", "link": "https://cultura.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cultura umh", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:27:35.986747+00:00", "description": "Oficina de Campus Saludables y Deportes", "id": 131432, "language": "es", "link": "https://deportes.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oficina de Campus Saludables y Deportes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:23.788077+00:00", "description": "Editorial UMH | Editorial Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "id": 131449, "language": "es", "link": "https://editorial.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Editorial UMH | Editorial Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:27:09.704243+00:00", "description": "| UmhX", "id": 131420, "language": "en", "link": "http://edx.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "| UmhX", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:27:11.009055+00:00", "description": "Servicio de Gesti\u00f3n de Estudios", "id": 131421, "language": "es", "link": "https://estudios.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Servicio de Gesti\u00f3n de Estudios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:27.934602+00:00", "description": "Curso Fundamentos IA usando Python | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "id": 131450, "language": "en-US", "link": "https://fiaup.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Curso Fundamentos IA usando Python | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T11:31:02+00:00", "description": "Somos una universidad p\u00fablica que imparte su docencia en todas las \u00e1reas del conocimiento. Ofertamos 28 grados, cuatro dobles grados y 49 m\u00e1steres en nuestros cuatro campus, distribuidos de norte a sur de la provincia de Alicante en las localidades de Altea, Sant Joan d'Alacant, Elche y Orihuela.", "id": 131429, "language": "en", "link": "https://futuroestudiante.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Futuroestudiante | UMH - Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://hrs4r.umh.es/files/2018/11/logon-1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-01T00:00:00+00:00", "description": "La Estrategia de Recursos Humanos para Investigadores HRS4R es un\u00a0proceso de autoevaluaci\u00f3n que culmina con el Reconocimiento a la Instituci\u00f3n UMH.", "id": 131462, "language": "en-US", "link": "http://hrs4r.edu.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://hrs4r.umh.es/files/2018/11/logon-1.png", "title": "HRS4R. Estrategia de Recursos Humanos para Investigadores", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:29:35.530301+00:00", "description": "Unidad de Igualdad", "id": 131476, "language": "es", "link": "https://igualdad.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unidad de Igualdad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:19.770510+00:00", "description": "Home - Internacionalizaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n", "id": 131448, "language": "es", "link": "https://internacional.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 55, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Internacionalizaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:18.392973+00:00", "description": "Masters UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "id": 131447, "language": "es", "link": "https://masters.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masters UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:27:24.257216+00:00", "description": "Portal de Mecenazgo de la Universidad Miguel H\u00e9rnandez[:ca]Mecenas[:en]Mecenas | Colabora con nuestras campa\u00f1as desde 1 euro", "id": 131425, "language": "es", "link": "https://mecenazgo.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal de Mecenazgo de la Universidad Miguel H\u00e9rnandez[:ca]Mecenas[:en]Mecenas | Colabora con nuestras campa\u00f1as desde 1 euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:27:48.379509+00:00", "description": "Observatorio Ocupacional UMH", "id": 131438, "language": "es", "link": "https://observatorio.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Observatorio Ocupacional UMH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:03.026882+00:00", "description": "Open Course Ware UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "id": 131443, "language": "es", "link": "http://ocw.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Open Course Ware UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:27:26.183712+00:00", "description": "Oficina de Datos", "id": 131426, "language": "en-US", "link": "https://oficinadatos.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oficina de Datos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:58.578317+00:00", "description": "Oficina de Investigaci\u00f3n Responsable", "id": 131461, "language": "en-US", "link": "https://oir.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oficina de Investigaci\u00f3n Responsable", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:29:36.828089+00:00", "description": "Servicio de Gesti\u00f3n de la Investigaci\u00f3n \u2013 OTRI", "id": 131477, "language": "es", "link": "https://otri.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Servicio de Gesti\u00f3n de la Investigaci\u00f3n \u2013 OTRI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00", "description": "Patrimonio Cultural UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "id": 131478, "language": "es", "link": "https://patrimoniocultural.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patrimonio Cultural UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00", "description": "Plan Estrat\u00e9gico UMH 2022 - 2025 | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "id": 131422, "language": "es", "link": "https://planestrategico.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plan Estrat\u00e9gico UMH 2022 - 2025 | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00", "description": "Podcast UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "id": 131453, "language": "es", "link": "http://podcast.edu.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podcast UMH | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:29:13.647448+00:00", "description": "G Suite UMH \u2013 Portal de G Suite de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez", "id": 131466, "language": "en-US", "link": "http://portal.goumh.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G Suite UMH \u2013 Portal de G Suite de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:55.129194+00:00", "description": "Office 365 UMH \u2013 Portal de Office 365 en la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez", "id": 131460, "language": "es", "link": "http://portal.miumh.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Office 365 UMH \u2013 Portal de Office 365 en la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:31.106919+00:00", "description": "Radio UMH", "id": 131451, "language": "es", "link": "https://radio.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radio UMH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-03-01T11:25:26+00:00", "description": "Research.umh.es", "id": 131437, "language": "en", "link": "http://research.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Research.umh.es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:27:38.972710+00:00", "description": "RESPONSABILIDAD SOCIAL UMH", "id": 131433, "language": "es", "link": "https://responsabilidadsocial.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RESPONSABILIDAD SOCIAL UMH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:04.789982+00:00", "description": "Servicio de Apoyo T\u00e9cnico a la Docencia y a la Investigaci\u00f3n", "id": 131444, "language": "en-US", "link": "https://satdi.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Servicio de Apoyo T\u00e9cnico a la Docencia y a la Investigaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:29:30.255442+00:00", "description": "Secretar\u00eda General", "id": 131474, "language": "en-US", "link": "https://secretariageneral.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Secretar\u00eda General", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:29:46.598934+00:00", "description": "Sede \u2013 Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "id": 131480, "language": "es-ES", "link": "https://sede.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sede \u2013 Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:27:45.863497+00:00", "description": "Tienda virtual UMH |", "id": 131436, "language": "es", "link": "https://tienda.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tienda virtual UMH |", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:29:24.387179+00:00", "description": "Transparencia UMH | Web de transparecia universitaria - Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "id": 131471, "language": "es", "link": "http://transparencia.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Transparencia UMH | Web de transparecia universitaria - Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:29:26.528183+00:00", "description": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez - Servicio de Autentificaci\u00f3n Centralizada", "id": 131472, "language": "", "link": "https://universite.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez - Servicio de Autentificaci\u00f3n Centralizada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:48.882098+00:00", "description": "Ventajas comerciales y colaboraciones con entidades sociales | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "id": 131458, "language": "es", "link": "https://ventajas.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ventajas comerciales y colaboraciones con entidades sociales | Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00", "description": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche", "id": 48312, "language": "en", "link": "https://www.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UMH - Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:28:42.423800+00:00", "description": "Before you continue to YouTube", "id": 131456, "language": "en", "link": "https://youtube.umh.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Before you continue to YouTube", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.unabiz.es/wp-content/uploads/2023/04/unabiz-spain-logo-opt.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T00:00:00+00:00", "description": "Proveedor global de servicios de IoT masivo que se especializa en dise\u00f1o de soluciones, conectividad y servicios de plataformas de datos.", "id": 167044, "language": "en-US", "link": "https://www.unabiz.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.unabiz.es/wp-content/uploads/2023/04/unabiz-spain-logo-opt.png", "title": "Home - UnaBiz Spain", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "P\u00e1gina web de la Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia (UNED). Grados, posgrados, m\u00e1steres, investigaci\u00f3n, formaci\u00f3n permanente... Online", "id": 230303, "language": "es", "link": "https://www.uned.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UNED | Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia - Ense\u00f1anza Online", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-28T13:50:49+00:00", "description": "Pol\u00edtica de cookies", "id": 165316, "language": "es", "link": "http://cookies.unidadeditorial.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pol\u00edtica de cookies", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00", "description": "Unidad Editorial L\u00edder en el sector de la comunicaci\u00f3n global", "id": 58606, "language": "", "link": "https://www.unidadeditorial.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unidad Editorial L\u00edder en el sector de la comunicaci\u00f3n global", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:17:27.547758+00:00", "description": "Portal Dialnet", "id": 231792, "language": "es", "link": "https://dialnet.unirioja.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dialnet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T10:17:55+00:00", "description": "Consigue el empleo de tus sue\u00f1os en modo f\u00e1cil. Aqu\u00ed encontrar\u00e1s empresas que buscan nuevos talentos e informaci\u00f3n para tomar las mejores decisiones profesionales", "id": 117395, "language": "es-ES", "link": "http://www.universia.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ofertas de Trabajo y Pr\u00e1cticas \u2013 Universia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://universidadeuropea.com/resources/media/images/universidad-europea-logo_poc9mEM.2e16d0ba.fill-767x384.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00", "description": "La Universidad Europea es una de las universidades privadas referentes en Espa\u00f1a con una amplia oferta de estudios universitarios. Ven a conocernos.", "id": 32461, "language": "es", "link": "http://universidadeuropea.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://universidadeuropea.com/resources/media/images/universidad-europea-logo_poc9mEM.2e16d0ba.fill-767x384.png", "title": "Universidad Europea - Universidad Privada Online y Presencial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00", "description": "El CORVAM es una herramienta de estudio de las variedades \u00e1rabes y bereberes del Magreb de utilidad tanto para la docencia y la investigaci\u00f3n.", "id": 227413, "language": "es-ES", "link": "http://corvam.unizar.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Corpus oral de variedades magreb\u00edes - CORVAM-ES", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-06-03T15:01:00+00:00", "description": "Giga", "id": 167502, "language": "en", "link": "http://giga.cps.unizar.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ibe.upf-csic.es/documents/3816330/3814295/logo_ibe.png/95d5f526-a601-cb41-bc8f-ae310532bce9?t=1570632012168", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:45:14.617265+00:00", "description": "Institut de Biologia Evolutiva - CSIC UPF", "id": 227590, "language": "en-US", "link": "https://www.ibe.upf-csic.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ibe.upf-csic.es/documents/3816330/3814295/logo_ibe.png/95d5f526-a601-cb41-bc8f-ae310532bce9?t=1570632012168", "title": "Institut de Biologia Evolutiva - CSIC UPF", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T02:51:25.185556+00:00", "description": "Admisi\u00f3n en la UPM", "id": 117397, "language": "es", "link": "https://admision.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Admisi\u00f3n en la UPM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T02:51:20.862930+00:00", "description": "UPM [Blogs], servicio de blogs UPM \u2013 Sitio dedicado a blogs para la docencia e investigaci\u00f3n de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "id": 117393, "language": "es", "link": "https://blogs.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UPM [Blogs], servicio de blogs UPM \u2013 Sitio dedicado a blogs para la docencia e investigaci\u00f3n de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T02:51:24.154777+00:00", "description": "UPMdrive", "id": 117396, "language": "es", "link": "https://drive.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UPMdrive", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T11:57:01.298690+00:00", "description": "P\u00e1gina web oficial del Programa de Doctorado en Software, Sistemas y Computaci\u00f3n, impartido en la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Inform\u00e1ticos de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "id": 169325, "language": "es", "link": "http://dssc.fi.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - DSSC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T02:51:08+00:00", "description": "Eventos, your network for professional, academic and scientific events, congresses, meetings... The events calendar for Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "id": 117389, "language": "en", "link": "https://eventos.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eventos - Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T09:22:34.792211+00:00", "description": "The Distributed Systems Lab (LSD) is devoted to the research of distributed systems.", "id": 168025, "language": "en", "link": "http://lsd.ls.fi.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to the Distributed Systems Laboratory (LSD) \u2014 LSD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T15:44:24.856423+00:00", "description": "P\u00e1gina web oficial del Programa de M\u00e1ster Universitario en Software y Sistemas, impartido en la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Inform\u00e1ticos de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "id": 59698, "language": "es", "link": "https://muss.fi.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - MUSS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2012-05-15T13:00:00+00:00", "description": "iMarina iPublic", "id": 117387, "language": "es", "link": "https://portalcientifico.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "iPublic | scimarina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T02:51:11.013703+00:00", "description": "Inicio | Sede Electr\u00f3nica de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "id": 117390, "language": "es", "link": "https://sede.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Sede Electr\u00f3nica de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T02:51:13.842162+00:00", "description": "Portal de Transparencia", "id": 117391, "language": "en", "link": "https://transparencia.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal de Transparencia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T02:10:57.687968+00:00", "description": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "id": 43934, "language": "es", "link": "https://upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T02:51:15.831951+00:00", "description": "Editorial UPM-Press", "id": 117392, "language": "es", "link": "https://upmpress.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Editorial UPM-Press", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-09-29T10:48:17+00:00", "description": "DLSIIS - Inicio", "id": 169323, "language": "", "link": "https://www.dlsiis.fi.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DLSIIS - Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T11:56:55.936541+00:00", "description": "P\u00e1gina de inicio de la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros Inform\u00e1ticos de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid (Espa\u00f1a)", "id": 169321, "language": "es", "link": "http://www.fi.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ETS de Ingenieros Inform\u00e1ticos de la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T11:57:00.151474+00:00", "description": "Montegancedo", "id": 169324, "language": "es", "link": "https://www.montegancedo.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Montegancedo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T02:51:04.859760+00:00", "description": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "id": 117388, "language": "es", "link": "https://www.upm.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://icst2022.vrain.upv.es/getImage/orig/ICST2022-logo-lines.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T23:22:43.798105+00:00", "description": "The 15th IEEE International Conference on Software Testing, Verification and Validation (ICST) 2022 is intended to provide a common forum for researchers, scientists, engineers and practitioners throughout the world to present their latest research findings, ideas, developments and applications in the area of Software Testing, Verification and Validation. ICST 2022 will include keynote addresses by eminent scientists as well as special, regular, and poster sessions. All research papers will be peer-reviewed on the basis of a full-length manuscript and acceptance will be based on quality, originality, and relevance. Accepted research papers will be published in the conference proceedings with an IEEE catalog number and ISBN number. The proceedings will be submitted for publication in IEEE Xplore.", "id": 188721, "language": "", "link": "https://icst2022.vrain.upv.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://icst2022.vrain.upv.es/getImage/orig/ICST2022-logo-lines.png", "title": "ICST 2022", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T02:46:15.283730+00:00", "description": "PPDP 2023", "id": 102202, "language": "en", "link": "https://ppdp2023.webs.upv.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PPDP 2023", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:17:56.123983+00:00", "description": "Inicio | Alumni US", "id": 231800, "language": "es", "link": "https://alumni.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Alumni US", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:28:55.088721+00:00", "description": "Bienvenido a Biblioteca Universidad de Sevilla | Biblioteca Universidad de Sevilla", "id": 77313, "language": "es", "link": "https://bib.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenido a Biblioteca Universidad de Sevilla | Biblioteca Universidad de Sevilla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:29:04.910421+00:00", "description": "BOUS | Universidad de Sevilla", "id": 77316, "language": "es", "link": "https://bous.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BOUS | Universidad de Sevilla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:16:38.632240+00:00", "description": "Centro de Formaci\u00f3n Permanente de la Universidad de Sevilla CFP-US, la formaci\u00f3n que buscas. Cursos, M\u00e1sters, Posgrados, Formaci\u00f3n Continua, etc.", "id": 231786, "language": "es", "link": "http://cfp.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centro de Formaci\u00f3n Permanente - Universidad de Sevilla (CFP-US)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cicus.us.es/wp-content/uploads/elementor/thumbs/MEMORIAS-programa-digital_small-qn50ie12coup0akziggux71c2799vp60vma9wpv1aw.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:17:40.395067+00:00", "description": "I ENCUENTRO IBEROAMERICANO DE PATRIMONIO UNIVERSITARIO El\u00a0I\u00a0Encuentro Iberoamericano de Patrimonio Universitario\u00a0quiere atraer a la capital andaluza los d\u00edas\u00a013, 14 y 15 de mayo de 2024\u00a0a algunos de los especialistas que han participado y participan en acciones relativas a esta materia, a fin de conocer experiencias transformadoras que nos permitan avanzar [\u2026]", "id": 231794, "language": "es", "link": "https://cicus.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cicus.us.es/wp-content/uploads/elementor/thumbs/MEMORIAS-programa-digital_small-qn50ie12coup0akziggux71c2799vp60vma9wpv1aw.jpg", "title": "CICUS - Centro de Iniciativas Culturales de la Universidad de Sevilla - CICUS \u00b7 Centro de Iniciativas Culturales de la Universidad de Sevilla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:28:47.181719+00:00", "description": "CITIUS", "id": 77309, "language": "es", "link": "https://citius.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CITIUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:16:36.601104+00:00", "description": "SGI", "id": 231785, "language": "", "link": "http://direccioncitius.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SGI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T18:15:33+00:00", "description": "Editorial de la Universidad de Sevilla", "id": 231799, "language": "", "link": "https://editorial.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Editorial de la Universidad de Sevilla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-10-09T22:27:25+00:00", "description": "your description goes here", "id": 211717, "language": "en", "link": "https://euler.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The WWW server euler.us.es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2004-07-02T21:16:26+00:00", "description": "Blackboard Learn", "id": 231782, "language": "es-ES", "link": "https://ev.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blackboard Learn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:17:21.963481+00:00", "description": "Inicio \u00b7 Expobus", "id": 231790, "language": "es-ES", "link": "http://expobus.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio \u00b7 Expobus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:29:01.132553+00:00", "description": "idUS -\u00a0Dep\u00f3sito de Investigaci\u00f3n de la Universidad de Sevilla", "id": 77315, "language": "en", "link": "https://idus.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "idUS -\u00a0Dep\u00f3sito de Investigaci\u00f3n de la Universidad de Sevilla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:16:44.996327+00:00", "description": "Bienvenido a Instituto de Idiomas | Instituto de Idiomas", "id": 231787, "language": "es", "link": "http://institutodeidiomas.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenido a Instituto de Idiomas | Instituto de Idiomas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": "Vicerrectorado de Investigaci\u00f3n USE", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-08T17:32:46.039489+00:00", "description": "Vicerrectorado de Investigaci\u00f3n - Universidad de Sevilla - P\u00e1gina Principal", "id": 23432, "language": "es", "link": "https://investigacion.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vicerrectorado de Investigaci\u00f3n - Universidad de Sevilla - P\u00e1gina Principal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:28:50.974841+00:00", "description": "Inicio | STCE Universidad de Sevilla", "id": 77311, "language": "es", "link": "http://otri.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | STCE Universidad de Sevilla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:16:25.227399+00:00", "description": "Portal empleo US", "id": 231781, "language": "es", "link": "http://portalvirtualempleo.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "usvirtualempleo - Portal empleo US", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:17:46.433206+00:00", "description": "| Revista Universidad de Sevilla", "id": 231795, "language": "es", "link": "https://revista.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "| Revista Universidad de Sevilla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:16:48.137853+00:00", "description": "Inicio | Servicio de Asistencia a la Comunidad Universitaria", "id": 231788, "language": "es", "link": "http://sacu.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Servicio de Asistencia a la Comunidad Universitaria", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:17:50+00:00", "description": "Sede Electr\u00f3nica de la Universidad de Sevilla", "id": 231797, "language": "es", "link": "https://sede.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sede Electr\u00f3nica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:17:52.624927+00:00", "description": "Secretar\u00eda Virtual de la Universidad de Sevilla'", "id": 231798, "language": "", "link": "https://sevius.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Secretar\u00eda Virtual de la Universidad de Sevilla'", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-09-28T12:18:13+00:00", "description": "Web ICE", "id": 231783, "language": "", "link": "https://sfep.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Web ICE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:17:12.701407+00:00", "description": "Inicio | STCE Universidad de Sevilla", "id": 231789, "language": "es", "link": "https://stce.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | STCE Universidad de Sevilla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:16:21+00:00", "description": "Escuela Internacional de Doctorado de la Universidad de Sevilla. Acceso a estudios de doctorado. Oferta de programas de doctorado, tesis doctorales, t\u00edtulo de doctor.", "id": 77308, "language": "en-gb", "link": "https://doctorado.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EIDUS | Escuela Internacional de Doctorado de la Universidad de Sevilla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:28:49.088481+00:00", "description": "Bienvenido a Internacional | Internacional", "id": 77310, "language": "es", "link": "https://internacional.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenido a Internacional | Internacional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:28:58.207615+00:00", "description": "Universidad de Sevilla", "id": 77314, "language": "es", "link": "https://www.us.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad de Sevilla", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:17:02.607372+00:00", "description": "ICEM - Tech Awakening of Intelligence for Education and Media", "id": 232748, "language": "en", "link": "https://icem2024.usal.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ICEM - Tech Awakening of Intelligence for Education and Media", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T05:50:29.370977+00:00", "description": "Grupo de Gram\u00e1tica del Espa\u00f1ol", "id": 225958, "language": "", "link": "http://gramatica.usc.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupo de Gram\u00e1tica del Espa\u00f1ol", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-28T03:30:38.530639+00:00", "description": "A lightweight commenting system using GitHub issues.", "id": 32064, "language": "en", "link": "https://utteranc.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://utteranc.es/favicon-32x32.12d47ad0.png", "title": "utterances", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T12:46:41+00:00", "description": "La UV, fundada en 1499, \u00e9s una de les universitats m\u00e9s antigues d'Espanya. \u00c9s una universitat p\u00fablica, moderna i innovadora orientada a la doc\u00e8ncia i a la investigaci\u00f3 en quasi tots els \u00e0mbits del saber", "id": 236110, "language": "ca", "link": "https://www.uv.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universitat de Val\u00e8ncia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-28T03:57:15.829131+00:00", "description": "Web site of Biomedical Engineering Group, Research Group of University of Valladolid", "id": 32455, "language": "en-US", "link": "http://www.gib.tel.uva.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.gib.tel.uva.es/style/images/GIB_Icon.png", "title": "GIB | Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-28T03:57:17.452700+00:00", "description": "Laboratorio de procesado de imagen | Image Processing Lab", "id": 32456, "language": "en", "link": "https://www.lpi.tel.uva.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.lpi.tel.uva.es/sites/default/files/icon2.png", "title": "Laboratorio de procesado de imagen | Image Processing Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-28T03:57:51.939267+00:00", "description": "Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n de la Universidad de Valladolid", "id": 32468, "language": "es", "link": "http://www.tel.uva.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.tel.uva.es/images/favicon.png;jsessionid=9738B47FC462D8690DDB2B59130BFBAB", "title": "Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenieros de Telecomunicaci\u00f3n - Universidad de Valladolid", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vantpc.es/wp-content/uploads/2021/02/MOOVE2-14_destacado2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T12:46:17.466877+00:00", "description": "VANT es una marca ordenadores personales. Comprende una extensa gama de equipos, ofreciendo diferentes configuraciones y prestaciones, adaptadas al usuario", "id": 57475, "language": "es", "link": "https://www.vantpc.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vantpc.es/wp-content/uploads/2021/02/MOOVE2-14_destacado2.png", "title": "VANT - Ordenadores, port\u00e1tiles y sobremesa con LINUX y garant\u00eda directa.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vegconomist.es/wp-content/uploads/sites/8/2021/11/vegconomist-logo-1200-630px.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T21:35:03.538377+00:00", "description": "vegconomist-la revista de los negocios veganos-en espa\u00f1ol -", "id": 66861, "language": "es", "link": "https://vegconomist.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vegconomist.es/wp-content/uploads/sites/8/2021/11/vegconomist-logo-1200-630px.jpg", "title": "vegconomist-la revista de los negocios veganos-en espa\u00f1ol -", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-14T00:00:00+00:00", "description": "Creadores y l\u00edderes de los sistemas de gancho y bucle,. La marca VELCRO\u00ae tiene m\u00e1s de 60 a\u00f1os ofreciendo soluciones de sujeci\u00f3n innovadoras", "id": 66872, "language": "es-ES", "link": "https://www.velcro.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg", "title": "Compa\u00f1\u00edas Velcro - Sistemas de Sujeci\u00f3n de gancho y bucle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T22:36:16.433700+00:00", "description": "Site de promoci\u00f3n del canal online de televisi\u00f3n VEO TV", "id": 165323, "language": "es", "link": "http://www.veo.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "- VEO TV -", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:35:24.356236+00:00", "description": "Verano y Salud Andaluc\u00eda 2024 \u2013 Consejos frente al calor", "id": 230343, "language": "es", "link": "https://www.veranoysaludandalucia.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verano y Salud Andaluc\u00eda 2024 \u2013 Consejos frente al calor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T16:29:31+00:00", "description": "Encuentra ofertas en viajes baratos, vuelos, hoteles, vacaciones, cruceros, trenes, vuelo m\u00e1s hotel, circuitos, parques tem\u00e1ticos, Paradores y m\u00e1s en Viajes El Corte Ingl\u00e9s.", "id": 230618, "language": "es", "link": "https://www.viajeselcorteingles.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ofertas en viajes, vuelos, hoteles, vacaciones, cruceros - Viajes el Corte Ingl\u00e9s", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:08:19.055347+00:00", "description": "Bring back some good or bad memories", "id": 5821, "language": "en-US", "link": "https://vintag.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vintage Everyday", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T03:59:53.233341+00:00", "description": "La red de pago digital y m\u00f3vil de Visa est\u00e1 a la vanguardia de las nuevas tecnolog\u00edas de pago de pago, electr\u00f3nica y sin contacto que forman el mundo del dinero", "id": 98775, "language": "es", "link": "https://www.visa.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visa, l\u00edder de confianza en pagos digitales", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T03:00:38+00:00", "description": "La red de pago digital y m\u00f3vil de Visa est\u00e1 a la vanguardia de las nuevas tecnolog\u00edas de pago de pago, electr\u00f3nica y sin contacto que forman el mundo del dinero", "id": 129715, "language": "es", "link": "https://www.visaeurope.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visa, l\u00edder de confianza en pagos digitales", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vistage.es/wp-content/uploads/2024/03/Vistage-Logo-Reversed-768x147.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00", "description": "Lleva tu negocio y liderazgo al siguiente nivel con el asesoramiento para CEOs del grupo Vistage Espa\u00f1a \u00bfEres CEO? \u00a1No lo dudes y haz clic!", "id": 81718, "language": "es", "link": "http://vistage.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vistage.es/wp-content/uploads/2024/03/Vistage-Logo-Reversed-768x147.png", "title": "Asesoramiento Ejecutivo para CEOs | Vistage Espa\u00f1a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vistage.es/wp-content/uploads/2024/03/Vistage-Logo-Reversed-768x147.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00", "description": "Lleva tu negocio y liderazgo al siguiente nivel con el asesoramiento para CEOs del grupo Vistage Espa\u00f1a \u00bfEres CEO? \u00a1No lo dudes y haz clic!", "id": 81725, "language": "es", "link": "http://www.vistage.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vistage.es/wp-content/uploads/2024/03/Vistage-Logo-Reversed-768x147.png", "title": "Asesoramiento Ejecutivo para CEOs | Vistage Espa\u00f1a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:47:10.963887+00:00", "description": "Vito Contreras \u2013 Educando en Comunicaci\u00f3n", "id": 232416, "language": "es", "link": "https://vitocontreras.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vito Contreras \u2013 Educando en Comunicaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vivevirtual.es/wp-content/uploads/2023/12/ai-vr-vivevirtual-.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-02-15T12:37:38+00:00", "description": "\u2705 Vive Virtual es una web de tecnolog\u00eda que revisa a fondo el emocionante mundo de la Inteligencia Artificial, donde las m\u00e1quinas aprenden y resuelven", "id": 152824, "language": "es", "link": "https://vivevirtual.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vivevirtual.es/wp-content/uploads/2023/12/ai-vr-vivevirtual-.webp", "title": "IA Y VR \u2764\ufe0f 2024 - \u00a9Vive Virtual", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ayudacliente.vodafone.es/statics/imagen/imagen-buscador-22.jpg?v=20201127011322", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:50:46+00:00", "description": "En la secci\u00f3n de Ayuda y Atenci\u00f3n al Cliente podr\u00e1s solucionar tus dudas sobre facturas, tarifas, permanencia, portabilidad, fibra, televisi\u00f3n, internet.", "id": 204209, "language": "es", "link": "https://ayudacliente.vodafone.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ayudacliente.vodafone.es/statics/imagen/imagen-buscador-22.jpg?v=20201127011322", "title": "Atenci\u00f3n al cliente | Ayuda Vodafone particulares", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tiendas.vodafone.es/assets/businessasset/8e96aceb-2134-4d7f-bbd5-1bb474085112/file/22c57e15fd822c6361215aa32284903c.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:50:52.188658+00:00", "description": "Localiza tu tienda mas cercana de Vodafone en Madrid, Barcelona, Sevilla, Bilbao o en tu provincia r\u00e1pidamente con el buscador de tiendas. Pide ahora cita previa.", "id": 204210, "language": "es", "link": "https://tiendas.vodafone.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tiendas.vodafone.es/assets/businessasset/8e96aceb-2134-4d7f-bbd5-1bb474085112/file/22c57e15fd822c6361215aa32284903c.jpg", "title": "Buscador de tiendas | Pide cita previa | Vodafone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.vodafone.es/c/statics/imageshare_facebook_image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:50:40+00:00", "description": "Descubre las \u00faltimas noticias de actualidad, notas de prensa, recursos multimedia, infograf\u00edas y comunicados corporativos de Vodafone Espa\u00f1a.", "id": 204208, "language": "es", "link": "https://www.saladeprensa.vodafone.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 92, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.vodafone.es/c/statics/imageshare_facebook_image.jpg", "title": "Sala de Prensa Vodafone Espa\u00f1a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vodafone.es/c/statics/imagen/300x169-interna-og-partis.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:58:25.120233+00:00", "description": "Telefon\u00eda m\u00f3vil e Internet con la mejor Conexi\u00f3n 5G en Espa\u00f1a. Internet, Fibra \u00f3ptica, M\u00f3vil y Televisi\u00f3n \u00a1Con ofertas a tu medida!", "id": 70099, "language": "es", "link": "https://www.vodafone.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 31, "page_rating_contents": 98, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vodafone.es/c/statics/imagen/300x169-interna-og-partis.png", "title": "Vodafone Espa\u00f1a - Internet, M\u00f3vil y TV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0556/2584/2854/files/vogue_collection_logo_black_1.png?height=628&pad_color=ffffff&v=1617041247&width=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00", "description": "VOGUE Collection lanza moda en ediciones limitadas y exclusivas, colecciones cl\u00e1sicas y c\u00e1psula producidas de forma sostenible en un entorno comprometido con el desarrollo laboral y social. \u2713 Est\u00e1ndares de producci\u00f3n justos y sostenibles \u2713 Nuevas colecciones \u2713 Ya a la venta en la tienda online de VOGUE", "id": 204255, "language": "es", "link": "https://shop.vogue.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0556/2584/2854/files/vogue_collection_logo_black_1.png?height=628&pad_color=ffffff&v=1617041247&width=1200", "title": "VOGUE Collection - La tienda de moda online de Vogue Espa\u00f1a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://suscripcion.vogue.es/cdn/shop/files/logo_CNAST_ESPANA.png?height=628&pad_color=fff&v=1699262582&width=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T00:00:00+00:00", "description": "Suscripci\u00f3n a revista Vogue, GQ,AD, VF Vanity Fair, Cond\u00e9 Nast Traveler CNT. Suscr\u00edbete o regala una suscripci\u00f3n a las revistas m\u00e1s emblem\u00e1ticas del mundo.", "id": 204256, "language": "es", "link": "https://suscripcion.vogue.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://suscripcion.vogue.es/cdn/shop/files/logo_CNAST_ESPANA.png?height=628&pad_color=fff&v=1699262582&width=1200", "title": "Suscripci\u00f3n revista Vogue GQ AD VF Vanity Fair Cond\u00e9 Nast Traveler CNT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://media.vogue.es/photos/60a7d0ace42ef3b89417b864/16:9/w_1280,c_limit/meta-site-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:59:06.099572+00:00", "description": "Moda y belleza, todas las pasarelas internacionales, tendencias, dise\u00f1adores, modelos y fot\u00f3grafos de moda; joyas, moda en la calle", "id": 70112, "language": "es-ES", "link": "https://vogue.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://media.vogue.es/photos/60a7d0ace42ef3b89417b864/16:9/w_1280,c_limit/meta-site-image.png", "title": "En portada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T07:28:50+00:00", "description": "Voz Audiovisual", "id": 121908, "language": "es", "link": "http://www.vozaudiovisual.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Voz Audiovisual", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:10:21.082964+00:00", "description": "W3C Hispano \u2013 Chapter for Spanish speaking countries", "id": 113089, "language": "es", "link": "https://www.w3c.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W3C Hispano \u2013 Chapter for Spanish speaking countries", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:19:34.630480+00:00", "description": "\u00a1Descubre los nuevos estrenos y lanzamientos de pel\u00edculas y juegos de Warner Bros., incluyendo Harry Potter, DC Comics y m\u00e1s!", "id": 70347, "language": "es-ES", "link": "https://warnerbros.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WarnerBros.es | \u00a1Descubre las pel\u00edculas, juegos y m\u00e1s contenido de WB!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-08-10T11:05:57+00:00", "description": "Portal web del grupo Webedia en Espa\u00f1a", "id": 172191, "language": "es", "link": "https://weblogs.webedia.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "La historia de Weblogs S.L, una empresa del grupo Webedia en Espa\u00f1ao", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-24T00:00:00+00:00", "description": "Webedia is a media and tech company among the world's leading players in digital entertainment. Webedia distributes the best digital and media content across all platforms. In addition, Webedia partners with top creators, producers, broadcasters and brands.", "id": 172198, "language": "es", "link": "https://www.webedia.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webedia Spain \u2022 Engaging Audiences with Passion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T16:55:48.942661+00:00", "description": "Webwiki encontrar sitios web sobre diversos temas y palabras clave. Simplemente introduzca su t\u00e9rmino de b\u00fasqueda o categor\u00eda de sitio web seleccionado.", "id": 205309, "language": "es-es", "link": "https://www.webwikis.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webwiki - El buscador de sitios web con rese\u00f1as", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.welife.es/wp-content/uploads/sites/3/2022/12/welife-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00", "description": "Te contamos todo lo que te interesa saber acerca del ejercicio f\u00edsico, la alimentaci\u00f3n, la salud mental, el sue\u00f1o, la sostenibilidad... \u00bfTe lo vas a perder?", "id": 122405, "language": "es", "link": "https://www.welife.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welife.es/wp-content/uploads/sites/3/2022/12/welife-logo.png", "title": "Noticias sobre cuerpo, mente y planeta | WeLife | WeLife", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T05:26:10.164005+00:00", "description": "Widilo", "id": 234565, "language": "es-ES", "link": "https://login.widilo.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Con\u00e9ctate - Widilo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn-img.widilo.es:443/static/widilo-facebook.png?v=638363343900000000", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T00:26:10.022642+00:00", "description": "Con el Cashback de Widilo obtienes reembolsos hasta del 40% \u2713m\u00e1s de 10.000 c\u00f3digos descuentos  \u2713Disfruta de un bono de bienvenida por 5\u20ac \u2713 Inscripci\u00f3n Gratuita \u2713", "id": 78212, "language": "es-ES", "link": "https://widilo.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 55, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn-img.widilo.es/static/widilo-facebook-share.png?v=638542293110000000", "title": "Widilo.es : Compras con Cashback, C\u00f3digos Descuento y Cupones", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wiska.es/pic/bildsaetze/bildsatzbild66548dec3e239.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T09:37:09.523998+00:00", "description": "WISKA supplies cable glands, installation material, maritime lighting and CCTV, inter alia, for the maritime industry, shipbuilding, offshore facilities, electrical trade and transport engineering", "id": 202230, "language": "en", "link": "https://www.wiska.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wiska.es/pic/bildsaetze/bildsatzbild66548dec3e239.jpg", "title": "Your expert for installation material, maritime lighting and CCTV. - WISKA - make power smile", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T23:55:22.515715+00:00", "description": "Women4Cyber Spain (W4C Spain) es una iniciativa que nace con el objetivo de convertirse en un referente en el impulso y visibilizaci\u00f3n del papel de la mujer en ciberseguridad en Espa\u00f1a.\n\nLa Asociaci\u00f3n es el cap\u00edtulo espa\u00f1ol de Women4Cyber.eu, fundada por la Organizaci\u00f3n Europea de Ciberseguridad (ECSO), y la primera asociaci\u00f3n de mujeres en ciberseguridad en Espa\u00f1a que cuenta con respaldo europeo", "id": 165892, "language": "es", "link": "https://www.women4cyberspain.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WOMEN 4CYBER SPAIN | Mujeres en la ciberseguridad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.mujerhoy.com/squido/latest/assets/images/placeholders/mujerhoy-placeholder.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00", "description": "Plataforma que da voz a las mujeres extraordinarias que est\u00e1n cambiando el futuro. Lideramos la conversaci\u00f3n sobre feminismo e igualdad, pero tambi\u00e9n sobre carrera, dinero y traba", "id": 122422, "language": "es", "link": "https://www.womennow.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.mujerhoy.com/squido/latest/assets/images/placeholders/mujerhoy-placeholder.png", "title": "Women NOW - Mujeres extraordinarias que lideran el presente y escriben el futuro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.wondershare.com/images2020/og-img/home.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T08:34:52.864377+00:00", "description": "P\u00e1gina Oficial de Wondershare: Conoce las soluciones de creatividad, productividad y utilidad", "id": 95617, "language": "pt", "link": "https://www.wondershare.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.wondershare.com/images2020/og-img/home.jpg", "title": "[Oficial] Wondershare Espa\u00f1ol: Soluciones Completas de Creatividad, Productividad y Utilidades", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T02:46:35.186743+00:00", "description": "Home | WWF Espa\u00f1a - \u00danete para luchar por la conservaci\u00f3n del planeta", "id": 233565, "language": "es", "link": "https://actua.wwf.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | WWF Espa\u00f1a - \u00danete para luchar por la conservaci\u00f3n del planeta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T02:46:33.993618+00:00", "description": "Colabora con WWF \u00a1El momento de actuar es ahora! | WWF Espa\u00f1a - \u00danete para luchar por la conservaci\u00f3n del planeta", "id": 233564, "language": "es", "link": "https://colabora.wwf.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Colabora con WWF \u00a1El momento de actuar es ahora! | WWF Espa\u00f1a - \u00danete para luchar por la conservaci\u00f3n del planeta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wwfes.awsassets.panda.org/img/original/wwf_logo_750_x_600.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:58:38.813791+00:00", "description": "La supervivencia de la naturaleza y el bienestar de la humanidad depender\u00e1 de lo que hagamos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os para protegerla y recuperarla. Ay\u00fadanos a proteger nuestro Planeta.", "id": 77810, "language": "es", "link": "https://wwf.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wwfes.awsassets.panda.org/img/original/wwf_logo_750_x_600.jpg", "title": "Web oficial de WWF Espa\u00f1a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.ctfassets.net/ao073xfdpkqn/20HKrrl4nPCo1uynhfixgX/b3d047c1a95e74be7cee93372d8b0b52/coworkers-talking-in-an-office-1200x628.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T16:16:45.176090+00:00", "description": "Encuentre en Xerox las soluciones en impresi\u00f3n digital y gesti\u00f3n documental para su empresa. Optimizamos sus procesos en busca de la m\u00e1xima eficiencia y rentabilidad.", "id": 194518, "language": "es-ES", "link": "https://www.xerox.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/ao073xfdpkqn/20HKrrl4nPCo1uynhfixgX/b3d047c1a95e74be7cee93372d8b0b52/coworkers-talking-in-an-office-1200x628.jpg", "title": "Impresi\u00f3n digital, gesti\u00f3n documental y servicios para empresas - Xerox", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T18:41:15.371072+00:00", "description": "XPPen es uno de los principales fabricantes de tabletas gr\u00e1ficas y pantallas digitalizadoras en el mundo.  XPPen ofrece tabletas digitales profesionales con l\u00e1piz para dibujar, pintar, escribir y editar fotos en ordenador. opciones m\u00e1s baratas para sus necesidades de dibujo digital, dise\u00f1o gr\u00e1fico, arte, fotograf\u00eda, ilustraci\u00f3n, animaci\u00f3n 2D y 3D.", "id": 108221, "language": "en", "link": "https://www.xp-pen.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tableta Gr\u00e1fica Monitor de Dibujo, Tableta Digitalizadora con Pantalla | XPPen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.xtralife.es/assets/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T03:29:10.270799+00:00", "description": "Bienvenido a Xtralife. En nuestra tienda online podr\u00e1s comprar y reservar todos los videojuegos, consolas y merchandising del mercado, al mejor precio.", "id": 117555, "language": "es", "link": "https://www.xtralife.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.xtralife.es/assets/logo.png", "title": "xtralife: Tienda de Videojuegos, Consolas y Merchandising", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-08-16T13:19:29+00:00", "description": "yakshav.es", "id": 23433, "language": "", "link": "https://yakshav.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "yakshav.es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://miro.medium.com/v2/resize:fit:1200/1*yexST22aIeujvKCNXxIL6w.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:29:47.327723+00:00", "description": "Read writing from Yann Eves on Medium. https://yannev.es. Every day, Yann Eves and thousands of other voices read, write, and share important stories on Medium.", "id": 77325, "language": "en", "link": "https://blog.yannev.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://miro.medium.com/v2/resize:fit:1200/1*yexST22aIeujvKCNXxIL6w.jpeg", "title": "Yann Eves \u2013 Medium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://yannev.es", "artist": "https://yannev.es", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-25T14:52:25.036656+00:00", "description": "The realm of the web in which Yann Eves dwells; that dark corner left unspared from his thoughtful output - welcome!", "id": 23434, "language": "en", "link": "https://yannev.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://nownownow.com/", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Yann Eves", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T07:10:28.580172+00:00", "description": "Utilizamos Yelp para encontrar los mejores negocios y servicios locales, desde una peluquer\u00eda o una librer\u00eda con encanto, hasta las croquetas m\u00e1s sabrosas. Y t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 vas a descubrir en tu ciudad?", "id": 217773, "language": "es-ES", "link": "https://m.yelp.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "title": "Yelp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T07:06:45.637567+00:00", "description": "Utilizamos Yelp para encontrar los mejores negocios y servicios locales, desde una peluquer\u00eda o una librer\u00eda con encanto, hasta las croquetas m\u00e1s sabrosas. Y t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 vas a descubrir en tu ciudad?", "id": 73144, "language": "es-ES", "link": "https://yelp.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "title": "Yelp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00", "description": "Home", "id": 233394, "language": "es", "link": "http://www.yorokobu.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.youtube.com/img/desktop/yt_1200.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-06T00:00:00+00:00", "description": "Enjoy the videos and music you love, upload original content, and share it all with friends, family, and the world on YouTube.", "id": 75994, "language": "en", "link": "https://youtube.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.youtube.com/img/desktop/yt_1200.png", "title": "YouTube", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-04-09T09:15:45+00:00", "description": "rozie's homepage", "id": 234934, "language": "pl", "link": "https://zakr.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "rozie's homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://web-assets.zendesk.com/images/social-share/zendesk-champions-of-customer-service-2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-10-15T12:00:00+00:00", "description": "Zendesk es un software de atenci\u00f3n al cliente galardonado en el que conf\u00edan m\u00e1s de 200.000 clientes. Haz felices a tus clientes comunic\u00e1ndote con ellos por SMS, m\u00f3vil, tel\u00e9fono, correo electr\u00f3nico, chat en vivo y\u00a0redes sociales.", "id": 128652, "language": "es-ES", "link": "https://www.zendesk.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://web-assets.zendesk.com/images/social-share/zendesk-champions-of-customer-service-2.png", "title": "Zendesk: La soluci\u00f3n integral de servicio al cliente", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:52:47+00:00", "description": "Zoetis", "id": 204545, "language": "en", "link": "https://www2.zoetis.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zoetis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T06:27:20.745155+00:00", "description": "\u00a1La tienda online para mascotas l\u00edder en Europa y Espa\u00f1a donde encontrar\u00e1s todo para tus perros, gatos, roedores, peces y p\u00e1jaros al mejor precio!", "id": 125252, "language": "es", "link": "https://www.zooplus.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png", "title": "zooplus - Tu tienda online para mascotas l\u00edder en Espa\u00f1a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T01:14:21.660336+00:00", "description": "El Punto de Acceso General (administracion.gob.es) es un portal web que ofrece un punto \u00fanico de acceso para el ciudadano a informaci\u00f3n de inter\u00e9s sobre las Administraciones P\u00fablicas y sobre sus tr\u00e1mites administrativos.", "id": 132214, "language": "es", "link": "http://administracion.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://administracion.gob.es/resources/templating-kit/themes/pag/img/general/icons/favicon.ico", "title": "Administracion.gob.es - Punto de Acceso General", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00", "description": "Sede Punto Acceso General - Bienvenido a la Sede del Punto de Acceso General", "id": 230370, "language": "es", "link": "https://sede.administracion.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sede Punto Acceso General - Bienvenido a la Sede del Punto de Acceso General", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:36:39+00:00", "description": "PAe - Portal de la Administraci\u00f3n Electr\u00f3nica", "id": 230375, "language": "es", "link": "http://administracionelectronica.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PAe - Portal de la Administraci\u00f3n Electr\u00f3nica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00", "description": "Portal web de la Agencia Espacial Espa\u00f1ola", "id": 230294, "language": "es", "link": "https://www.aee.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agencia Espacial Espa\u00f1ola", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:32:55.719282+00:00", "description": "Inicio | Agencia Estatal de Investigaci\u00f3n", "id": 230301, "language": "es", "link": "http://www.aei.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Agencia Estatal de Investigaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T13:56:36+00:00", "description": "Bono cultural. 18 a\u00f1os en 2023 = 400 \u20ac en cultura", "id": 194630, "language": "es", "link": "https://bonoculturajoven.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bono cultural. 18 a\u00f1os en 2023 = 400 \u20ac en cultura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T18:18:30.609884+00:00", "description": "Inicio - Inicio", "id": 230673, "language": "es", "link": "https://transparencia.buscador.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00", "description": "Ministerio de Ciencia, Innovaci\u00f3n y Universidades", "id": 76771, "language": "es", "link": "https://www.ciencia.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CIENCIA - Ministerio de Ciencia, Innovaci\u00f3n y Universidades", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:19:21.120035+00:00", "description": "Website of the ministry of economy, trade or company that provides information on trade policy in spain.", "id": 231805, "language": "en", "link": "https://comercio.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministry of Economy, Commerce and Business - Trade", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Pagina de inicio de la Agenda Cultural del Ministerio de Cultura", "id": 230657, "language": "es", "link": "https://agendacultural.cultura.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 63, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Protegix la cultura", "id": 230651, "language": "es", "link": "https://culturaenpositivo.cultura.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protege la Cultura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Inicio Encuentro Cultura y Ciudadan\u00eda", "id": 230650, "language": "es", "link": "https://culturayciudadania.cultura.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Actualidad de Cultura y Ciudadan\u00eda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Inicio", "id": 230655, "language": "es", "link": "https://culturaymecenazgo.cultura.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 63, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Portal de Archivos Espa\u00f1oles (PARES)", "id": 230653, "language": "es", "link": "http://pares.cultura.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal de Archivos Espa\u00f1oles (PARES)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Presentaci\u00f3n", "id": 230647, "language": "es", "link": "http://portalinmaterial.cultura.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 61, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Presentaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Web del Ministerio de Cultura. Incluye informaci\u00f3n sobre funciones, \u00e1reas, organismos, noticias de actualidad, agenda, becas y ayudas, etc.", "id": 76857, "language": "es", "link": "https://cultura.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portada de la web del Ministerio de Cultura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Web del Ministerio de Cultura. Incluye informaci\u00f3n sobre funciones, \u00e1reas, organismos, noticias de actualidad, agenda, becas y ayudas, etc.", "id": 76845, "language": "es", "link": "https://culturaydeporte.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portada de la web del Ministerio de Cultura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T17:11:46+00:00", "description": "Datos abiertos del Gobierno de Espa\u00f1a para la apertura de la informaci\u00f3n p\u00fablica y desarrollo de servicios avanzados basados en datos. Es promovida por el Ministerio para la Transformaci\u00f3n Digital y de la Funci\u00f3n P\u00fablica y la Entidad P\u00fablica Empresarial Red.es.", "id": 132210, "language": "es", "link": "http://datos.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Datos abiertos del Gobierno de Espa\u00f1a \u2013 Datos.gob.es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.educacionfpydeportes.gob.es/.imaging/mte/mefp-theme/cabecera-imagenRRSS/dam/mefp/portada/portada/jcr:content/portada.png.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Ministerio de Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional y Deportes", "id": 231784, "language": "es", "link": "https://www.educacion.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.educacionfpydeportes.gob.es/.imaging/mte/mefp-theme/cabecera-imagenRRSS/dam/mefp/portada/portada/jcr:content/portada.png.png", "title": "Bienvenido a la Web del Ministerio de Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional y Deportes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:42:11.140138+00:00", "description": "FACe", "id": 230373, "language": null, "link": "https://face.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FACe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:29:38.265259+00:00", "description": "Home - Generaci\u00f3n D", "id": 112580, "language": "es", "link": "https://generaciond.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Generaci\u00f3n D", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00", "description": "Ministry of Finance", "id": 132211, "language": "en", "link": "https://www.hacienda.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T09:51:42+00:00", "description": "Home del portal web del instituto de las mujeres, Instituto de la Mujer y para la Igualdad de Oportunidades, Secretar\u00eda de Estado de Igualdad y contra la Violencia de g\u00e9nero, Ministerio de Igualdad", "id": 230355, "language": "es", "link": "http://www.inmujer.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instituto de las Mujeres", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T05:42:26+00:00", "description": "Home del portal web del instituto de las mujeres, Instituto de la Mujer y para la Igualdad de Oportunidades, Secretar\u00eda de Estado de Igualdad y contra la Violencia de g\u00e9nero, Ministerio de Igualdad", "id": 216985, "language": "es", "link": "https://www.inmujeres.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instituto de las Mujeres", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.lamoncloa.gob.es/Theme/RLaMoncloa/img/yellow/logo-compartir_v2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00", "description": "LaMoncloa.gob.es. Official site for the President of the Government of Spain and the Council of Ministers.", "id": 82579, "language": "en", "link": "https://www.lamoncloa.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.lamoncloa.gob.es/Theme/RLaMoncloa/img/yellow/logo-compartir_v2.png", "title": "Presidency of the Government of Spain", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.mdsocialesa2030.gob.es/images/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T14:24:58+00:00", "description": "Web del Ministerio de Derechos Sociales, Consumo y Agenda 2030", "id": 231807, "language": "es", "link": "https://www.mdsocialesa2030.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 92, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.mdsocialesa2030.gob.es/images/logo.png", "title": "Ministerio de Derechos Sociales, Consumo y Agenda 2030 - Web del Ministerio de Derechos Sociales, Consumo y Agenda 2030", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-12-17T12:21:49+00:00", "description": "Redirigeme", "id": 230660, "language": "es", "link": "http://www.mecd.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 65, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "redirigeme", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00", "description": "Ministerio de Econom\u00eda, Comercio y Empresa responsable del impulso econ\u00f3mico, el comercio y las estrategias gubernamentales para fortalecer y fomentar la actividad empresarial", "id": 231806, "language": "en-US", "link": "https://portal.mineco.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerio de Econom\u00eda, Comercio y Empresa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T00:00:00+00:00", "description": "Sitio web de Informaci\u00f3n del Ministerio de Asuntos Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital sobre la Televisi\u00f3n Digital en Espa\u00f1a.", "id": 103222, "language": "es", "link": "https://televisiondigital.mineco.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Televisi\u00f3n digital - Index", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:15:47.480066+00:00", "description": "Sitio web del Ministerio de Trabajo y Econom\u00eda Social: Contiene la p\u00e1gina principal del sitio web del Ministerio: P\u00e1gina principal", "id": 113186, "language": "es", "link": "https://www.mites.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina principal. Ministerio de Trabajo y Econom\u00eda Social", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.mjusticia.gob.es/PublishingImages/justiciaGob.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00", "description": "Inicio", "id": 230648, "language": "en-US", "link": "https://www.mjusticia.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.mjusticia.gob.es/PublishingImages/justiciaGob.jpeg", "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-11T10:19:52+00:00", "description": "P\u00e1gina principal del sitio web Estilos de vida saludable, Ministerio de Sanidad", "id": 230385, "language": "es", "link": "http://www.estilosdevidasaludable.mscbs.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Estilos de vida saludable", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:30:53+00:00", "description": "Sitio Web del Ministerio de Sanidad", "id": 131539, "language": "es", "link": "https://www.mscbs.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerio de Sanidad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://planderecuperacion.gob.es/themes/bootstrap/images/fondos_social.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:32:36.334209+00:00", "description": "Informaci\u00f3n oficial sobre la estrategia espa\u00f1ola para distribuir los fondos destinados por Europa a reparar los da\u00f1os provocados por la crisis del COVID-19.", "id": 230295, "language": "es", "link": "https://planderecuperacion.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://planderecuperacion.gob.es/themes/bootstrap/images/fondos_social.png", "title": "Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia Gobierno de Espa\u00f1a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00", "description": "Ministerio de Ciencia, Innovaci\u00f3n y Universidades", "id": 230297, "language": "es", "link": "https://ciencia.sede.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CIENCIA - Ministerio de Ciencia, Innovaci\u00f3n y Universidades", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00", "description": "Ministerio de Cultura", "id": 230654, "language": "es", "link": "https://cultura.sede.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CULTURA - Ministerio de Cultura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00", "description": "Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda", "id": 76855, "language": "es", "link": "https://museoreinasofia.sede.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "REINASOFIA - Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:10:02.616961+00:00", "description": "Portal de la Transparencia de la Administraci\u00f3n del Estado. Espa\u00f1a - Inicio", "id": 76859, "language": "es", "link": "https://transparencia.gob.es", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal de la Transparencia de la Administraci\u00f3n del Estado. Espa\u00f1a - Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://lh3.googleusercontent.com/SbL-WR9BgPmTf9RAB8BEhg5VklI5Yz2WUIkevhqh4auTJ3pbgyXABo1iIwTr3h3A-VVgDUVW0cGU4kTIw9rX9adxVtB0bsARu4DDXgg=w1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:46:41.390668+00:00", "description": "Get your own .phd, .prof, or .esq domain and showcase your higher education credentials in your website name.", "id": 92964, "language": "en", "link": "https://get.esq", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://lh3.googleusercontent.com/SbL-WR9BgPmTf9RAB8BEhg5VklI5Yz2WUIkevhqh4auTJ3pbgyXABo1iIwTr3h3A-VVgDUVW0cGU4kTIw9rX9adxVtB0bsARu4DDXgg=w1200", "title": "Hats off to higher education", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T22:24:33.593367+00:00", "description": "Google", "id": 165205, "language": "pl", "link": "https://www.google.com.et", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T06:10:39.433650+00:00", "description": "Reliable, High Performance TCP/HTTP Load Balancer", "id": 100625, "language": "", "link": "http://haproxy.1wt.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HAProxy - The Reliable, High Perf. TCP/HTTP Load Balancer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-12-04T12:44:23+00:00", "description": "F\u00f6nixFogelFuchs", "id": 171123, "language": "", "link": "https://3xf.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "F\u00f6nixFogelFuchs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:30.925548+00:00", "description": "4EU+ Alliance", "id": 37992, "language": "en", "link": "https://4euplus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://4euplus.eu/cuni_new_web/dist/images/4eu/fav/favicon-32.png", "title": "4EU+ Alliance", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00", "description": "Clarity through domain modelling. Impact through strategic design.", "id": 207826, "language": "en", "link": "https://aardling.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aardling", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T23:42:29.887598+00:00", "description": "Login", "id": 208290, "language": "", "link": "https://posti.aava.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assets.aboutamazon.com/dims4/default/b31b586/2147483647/strip/true/crop/6016x3008+0+150/resize/1200x600!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-blogs-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fa4%2Fd7%2F0d46bacf4000a8c52b81bb762fd2%2Ffoto-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T02:03:44.752072+00:00", "description": "Amazon is guided by four principles: customer obsession rather than competitor focus, passion for invention, commitment to operational excellence, and long-term thinking.", "id": 117179, "language": "en", "link": "https://blog.aboutamazon.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets.aboutamazon.com/dims4/default/b31b586/2147483647/strip/true/crop/6016x3008+0+150/resize/1200x600!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-blogs-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fa4%2Fd7%2F0d46bacf4000a8c52b81bb762fd2%2Ffoto-1.jpg", "title": "About Amazon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assets.aboutamazon.com/dims4/default/b31b586/2147483647/strip/true/crop/6016x3008+0+150/resize/1200x600!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-blogs-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fa4%2Fd7%2F0d46bacf4000a8c52b81bb762fd2%2Ffoto-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T02:02:18.209878+00:00", "description": "Amazon is guided by four principles: customer obsession rather than competitor focus, passion for invention, commitment to operational excellence, and long-term thinking.", "id": 43862, "language": "en", "link": "https://www.aboutamazon.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets.aboutamazon.com/dims4/default/b31b586/2147483647/strip/true/crop/6016x3008+0+150/resize/1200x600!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-blogs-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fa4%2Fd7%2F0d46bacf4000a8c52b81bb762fd2%2Ffoto-1.jpg", "title": "About Amazon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:08:32.174278+00:00", "description": "about:intel - European Voices on Surveillance - about:intel", "id": 6077, "language": "en-US", "link": "https://aboutintel.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://aboutintel.eu/wp-content/uploads/2019/10/Branding-1.jpg", "title": "about:intel - European Voices on Surveillance - about:intel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:47:03+00:00", "description": "A Chance for Change: Empowerment & Restoration", "id": 232413, "language": "en-GB", "link": "http://www.achance4change.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "C4C - Chance for Change", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:08:33.506682+00:00", "description": "Home - Adam Johnson", "id": 23436, "language": "en", "link": "https://adamj.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://adamj.eu/assets/global/img/apple-touch-icon-144-precomposed.png", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://adhese.eu/wp-content/uploads/2024/03/Adhese-VisualLogox512.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T20:11:25.704314+00:00", "description": "simply adtech", "id": 171419, "language": "en", "link": "https://adhese.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://adhese.eu/wp-content/uploads/2024/03/Adhese-VisualLogox512.png", "title": "adhese - simply adtech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T00:00:00+00:00", "description": "Adrianist\u00e1n", "id": 110792, "language": "es", "link": "https://blog.adrianistan.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adrianist\u00e1n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/26eb9a_396f502652c44f91bf9ed1487ff8b70b.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/26eb9a_396f502652c44f91bf9ed1487ff8b70b.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T05:12:57.423851+00:00", "description": "AEI Concept-ELECTRONIQUE MARINE-BUREAU D'ETUDE EN ELECTRONIQUE-DEPANNAGES EN ELECTRONIQUE TOUTES MARQUES.", "id": 147366, "language": "fr", "link": "https://www.aeiconcept.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/26eb9a_396f502652c44f91bf9ed1487ff8b70b.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/26eb9a_396f502652c44f91bf9ed1487ff8b70b.png", "title": "AEI Concept", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T18:04:13.137305+00:00", "description": "AEUP \u2013 Association of European University Presses", "id": 137426, "language": "en-GB", "link": "https://www.aeup.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AEUP \u2013 Association of European University Presses", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.agora-platform.eu/wp-content/uploads/2022/09/agora-banner.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T11:56:08.676562+00:00", "description": "OUR MISSIONAssist in improving the knowledge of rheumatic and musculoskeletal diseases among members of the health, welfare and medical professions,...", "id": 195741, "language": "en-US", "link": "http://www.agora-platform.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.agora-platform.eu/wp-content/uploads/2022/09/agora-banner.jpg", "title": "Home - Agora Platform", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T06:17:03+00:00", "description": "agorateka is a Pan-European portal of the European Intellectual Property Office (EUIPO), created through the European Observatory on Infringements of Intellectual Property Rights, in line with the awareness raising initiative Ideas Powered. It allows you to search through national-level portals that link to sites for music, film & television, e-books, video games and sports events. It provides fast and easy access to legal offers online.", "id": 230661, "language": "en", "link": "https://agorateka.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "agorateka - The European online content portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T11:14:12.432348+00:00", "description": "Modele do sklejania, farby modelarskie, narz\u0119dzia i materia\u0142y. Pi\u0119kne kolekcjonerskie modele samochod\u00f3w. Zapraszamy do sklepu modelarskiego w Krakowie", "id": 23437, "language": "pl-pl", "link": "https://agtom.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["wargames", "shop", "tabletop games"], "thumbnail": null, "title": "Internetowy sklep Modelarski Agtom - farby modelarskie modele do sklejania - Sklep Modelarski Agtom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-26T00:00:00+00:00", "description": "AI4Media \u2013 Home", "id": 162169, "language": "en-US", "link": "https://www.ai4media.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AI4Media \u2013 Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.aitgroup.com/images/18.5b3e237e184696510496554/1670337978574/Firmengebaeude%20der%20ait%20Sicht%20vom%20Parkplatz.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00", "description": "Die W\u00e4rmepumpe ist unsere DNA seit 1998. Die ait Group setzt neue Ma\u00dfst\u00e4be f\u00fcr klimafreundliche Heiz- und K\u00fchll\u00f6sungen.", "id": 201978, "language": "de", "link": "https://www.ait-deutschland.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.aitgroup.com/images/18.5b3e237e184696510496554/1670337978574/Firmengebaeude%20der%20ait%20Sicht%20vom%20Parkplatz.jpg", "title": "ait W\u00e4rmepumpen | an ideal tomorrow | ait Group", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-09-22T00:00:00+00:00", "description": "Alan Pearce", "id": 77047, "language": "en-GB", "link": "https://alanpearce.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alan Pearce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00", "description": "my personal projects", "id": 231059, "language": "en", "link": "https://git.alanpearce.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "my personal projects", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2006-01-02T00:00:00+00:00", "description": "GoatCounter", "id": 231060, "language": "en", "link": "https://stats.alanpearce.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GoatCounter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:03:48+00:00", "description": "Alberto Alemanno is known for his scholarly contributions and public interest advocacy in Europe and beyond. He is a regular media commentator, author and the founder of The Good Lobby and Young Global Leader at the World Economic Forum.", "id": 135078, "language": "en-US", "link": "http://albertoalemanno.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HOME - ALBERTO ALEMANNO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://alesruzicka.net/images/oglogo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T04:57:25.679764+00:00", "description": "I deliver software solutions to international clients since 2004", "id": 108776, "language": "en", "link": "https://alesruzicka.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal", "interesting page design"], "thumbnail": "https://alesruzicka.net/images/oglogo.png", "title": "Software developer - AlesRuzicka.net", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:53:47.751079+00:00", "description": "AJ's Website", "id": 90315, "language": "", "link": "http://www.alister.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": null, "title": "AJ's Website", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://de-de.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T05:20:45.430264+00:00", "description": "Allbirds hat die bequemsten Schuhe der Welt aus nachhaltigen Materialien wie Merinowolle und Eukalyptusfasern geschaffen. Die gem\u00fctlichen Allbirds sind aus umweltfreundlichen Materialien hergestellt und perfekt f\u00fcr einen aktiven Lebensstil.", "id": 200876, "language": "de-DE", "link": "https://de-de.allbirds.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://de-de.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567", "title": "Allbirds EU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://fr-fr.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T05:20:36.630681+00:00", "description": "Les baskets les plus confortables au monde, fabriqu\u00e9es avec des mat\u00e9riaux recycl\u00e9s comme la laine de m\u00e9rino, les fibres d'eucalyptus. Les Allbirds sont produites avec des mat\u00e9riaux eco-friendly, et dessin\u00e9es pour marcher, voyager et un quotidien styl\u00e9.", "id": 200870, "language": "fr-FR", "link": "https://fr-fr.allbirds.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://fr-fr.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567", "title": "Allbirds EU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://it-it.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T05:20:26.273438+00:00", "description": "Allbirds: le scarpe, le ballerine e l'abbigliamento pi\u00f9 comodi del mondo realizzati in materiali naturali come la lana merino e le fibre di eucalipto. Spedizione e reso GRATIS.", "id": 200866, "language": "it-IT", "link": "https://it-it.allbirds.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://it-it.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567", "title": "Allbirds EU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://nl-nl.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T05:20:42.389753+00:00", "description": "Allbirds: 's werelds comfortabelste schoenen, ballerina's en kleding gemaakt van natuurlijke materialen zoals merinowol en eucalyptus. Allbirds cre\u00eberde de comfortabelste schoenen en sneakers van milieuvriendelijke materialen zoals merinowol.", "id": 200874, "language": "nl-NL", "link": "https://nl-nl.allbirds.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://nl-nl.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567", "title": "Allbirds EU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T05:20:35.706159+00:00", "description": "Allbirds: the world\u2019s most comfortable shoes and flats, made with natural materials like merino wool and eucalyptus fiber. FREE shipping & returns. Allbirds created the comfiest merino shoes, sneakers, and trainers from environmentally friendly materials.", "id": 200869, "language": "en-EU", "link": "https://www.allbirds.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.allbirds.eu/cdn/shop/t/1812/assets/allbirds-logo-fb.jpg?v=92553177456616239951719517567", "title": "Allbirds EU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T18:51:05+00:00", "description": "ALL DIGITAL WEEKS is an annual digital inclusion and empowerment campaign run at digital competence centres, libraries, community centres, schools and other venues across Europe.", "id": 232754, "language": "en-US", "link": "https://alldigitalweeks.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "All DIGITAL Weeks", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://alliance4universities.eu/wp-content/uploads/2016/10/erasmus.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-22T00:00:00+00:00", "description": "La A4U es una asociaci\u00f3n estrat\u00e9gica entre cuatro de las principales universidades p\u00fablicas espa\u00f1olas: UAB, UAM, UC3M y UPF.", "id": 76005, "language": "es-ES", "link": "https://alliance4universities.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://alliance4universities.eu/wp-content/uploads/2016/10/erasmus.png", "title": "Homepage - Alliance4universities", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://allphi.eu/img/asset/YXNzZXRzL2FsbHBoaS1vZy5wbmc=?p=seo_pro_og&s=4d6042f1d0ac517d90829ad08a18275c", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T12:04:18.570884+00:00", "description": "Bouw je carri\u00e8re als .NET consultant uit bij AllPhi, want bij ons sta jij centraal. \u2714\ufe0f Zeggenschap over opdrachten \u2714\ufe0f Technische ondersteuning \u2714\ufe0f Groeikansen", "id": 85366, "language": "nl", "link": "https://allphi.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://allphi.eu/img/asset/YXNzZXRzL2FsbHBoaS1vZy5wbmc=?p=seo_pro_og&s=4d6042f1d0ac517d90829ad08a18275c", "title": ".NET consultant als spilfiguur", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-16T12:53:41+00:00", "description": "Alturing - Site momentan\u00e9ment indisponible", "id": 130206, "language": "", "link": "https://chatbot.alturing.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 13, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alturing - Site momentan\u00e9ment indisponible", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T13:54:37.056416+00:00", "description": "Use safe and reliable online payment platform - Amazon Pay. Buy millions of goods worldwide with secure checkout with e-commerce payment method.", "id": 128490, "language": "en", "link": "https://pay.amazon.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Online Payment System for Your Needs | Amazon Pay", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:27:13.787652+00:00", "description": "Amicale COE", "id": 232822, "language": "fr", "link": "http://www.amicale-coe.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Accueil - Council of Europe's Amicale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://amigastore.eu", "artist": "https://amigastore.eu", "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-01-24T14:46:08+00:00", "description": "Amiga and Retro Computers shop - We Ship Worldwide!", "id": 23438, "language": "", "link": "https://amigastore.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 30, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 30, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["shop", "amiga"], "thumbnail": null, "title": "Amiga and Retro Computers shop - AMIGAstore.eu", "user": "rumpel", "vote": 30}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-25T14:45:09.181391+00:00", "description": "Only Amiga Makes it Possible! Family of Warp \u2013 All-in-One Amiga Expansion Boards Welcome to the Cizar & Sellen Amiga site Amiga Accelerators design and production is not a CS-Lab\u2019s main activity.\u00a0It is a side project that was born from nostalgia and passion to Amiga computers on which I and my business partner and friend [\u2026]", "id": 334, "language": "en-US", "link": "https://amigawarp.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["amiga"], "thumbnail": "https://amigawarp.eu/wp-content/uploads/2020/08/AF291CA0-7522-4349-AE5D-D73513D96C88-300x200.jpeg", "title": "CS-Lab s.c. Amiga Team - Amiga Warp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.amigawarp.eu", "artist": "https://www.amigawarp.eu", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T03:29:11.234767+00:00", "description": "Only Amiga Makes it Possible! Family of Warp \u2013 All-in-One Amiga Expansion Boards Welcome to the Cizar & Sellen Amiga site Amiga Accelerators design and production is not a CS-Lab\u2019s main activity.\u00a0It is a side project that was born from nostalgia and passion to Amiga computers on which I and my business partner and friend [\u2026]", "id": 23439, "language": "en-US", "link": "https://www.amigawarp.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://www.amigawarp.eu", "status_code": 200, "tags": ["amiga"], "thumbnail": "https://amigawarp.eu/wp-content/uploads/2020/08/AF291CA0-7522-4349-AE5D-D73513D96C88-300x200.jpeg", "title": "CS-Lab s.c. Amiga Team - Amiga Warp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.amnesty.eu/wp-content/uploads/2019/09/260775-1024x683.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:09:48.853270+00:00", "description": "Since 1961, we've been helping people claim their rights across the world.", "id": 135097, "language": "en-GB", "link": "https://www.amnesty.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.amnesty.eu/wp-content/uploads/2019/09/260775-1024x683.jpg", "title": "Home \u2013 European Institutions Office", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i0.wp.com/amsberlin.eu/wp-content/uploads/2021/11/aMS-Logo.png?fit=200%2C200&ssl=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T00:00:00+00:00", "description": "Die Microsoft 365 Konferenz in Berlin im Juni 2023", "id": 37794, "language": "de-DE", "link": "https://amsberlin.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i0.wp.com/amsberlin.eu/wp-content/uploads/2021/11/aMS-Logo.png?fit=200%2C200&ssl=1", "title": "aMS Berlin 2023", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-01T00:00:00+00:00", "description": "Amstrad (Alan Michael Sugar TRADing) est une soci\u00e9t\u00e9 britannique cr\u00e9\u00e9e par Alan Michael Sugar et bas\u00e9e \u00e0 Brentwood. Amstrad fut leader de la micro informatique dans les ann\u00e9es 80 gr\u00e2ce \u00e0 ses Amstrad CPC 464, 664 et 6128 (Colour Personal Computer) et la gamme des CPC Plus et GX4000. Elle a \u00e9galement boulevers\u00e9 l'informatique professionnel avec ses PCW et les compatible PC 1512 et 1640.", "id": 233108, "language": "fr-FR", "link": "https://amstrad.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Accueil - Amstrad.eu : Ordinateur Amstrad CPC 464, 664, 6128, Plus, GX4000", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:35:13.429413+00:00", "description": "404 - Document Not Found", "id": 36853, "language": "", "link": "https://amzn.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "404 - Document Not Found", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T21:16:29+00:00", "description": "Welcome!", "id": 179369, "language": "", "link": "https://andirko.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "About", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T22:26:58.579244+00:00", "description": "Making the web faster and more user-friendly", "id": 67489, "language": "en", "link": "https://andreaverlicchi.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrea Verlicchi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://annebovelett.eu/wp-content/uploads/2024/03/fe-Anne-Bovelett-home.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00", "description": "Anne Bovelett is your expert for WP agency consulting & accessibility mentor. Anne has 26 years of web design experience under her belt.", "id": 54860, "language": "en-US", "link": "https://annebovelett.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://annebovelett.eu/wp-content/uploads/2024/03/fe-Anne-Bovelett-home.png", "title": "Your expert for WP agency consulting & accessibility mentor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://static1.squarespace.com/static/6207bcea748e2b774b938d66/t/631b15af8d348e7db377b6b1/1662719407365/PatFox_final_ExtraSmall.png?format=1500w", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:16:33.796646+00:00", "description": "PATFox", "id": 232215, "language": "en-GB", "link": "https://www.antislapp.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/6207bcea748e2b774b938d66/t/631b15af8d348e7db377b6b1/1662719407365/PatFox_final_ExtraSmall.png?format=1500w", "title": "PATFox", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-09-16T00:00:00+00:00", "description": "Official website of PIAP Institute - leading European designer of counter terrorism robots and equipment for special forces, army, police, security and various kinds of anti-terrorism applications. We produce additional special vehicles and accessories for our robots. We offer operator and service training and support.", "id": 187440, "language": "en-US", "link": "https://www.antiterrorism.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Counter terrorism robots - special vehicles, equipment and tools by PIAP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-11-26T00:00:00+00:00", "description": "Notes and thoughts of an open-source graphics-software engineer", "id": 88948, "language": "", "link": "https://antoniocaggiano.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "multidimensional code", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://media.anycoindirect.eu/mkt/homepage/url-preview-facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T00:00:00+00:00", "description": "Buy, Sell and Trade Cryptocurrency such as Bitcoin, Ethereum, Ripple, Litecoin, IOTA, Monero, NEO and other coins with SEPA and all available payment methods", "id": 46814, "language": "en", "link": "https://anycoindirect.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://media.anycoindirect.eu/mkt/homepage/url-preview-facebook.jpg", "title": "Buy, Sell and Trade Cryptocurrency", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.datocms-assets.com/56704/1657549727-news-nl.png?auto=format&fit=max&w=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "The latest crypto news, brought to you by Anycoin Direct", "id": 125709, "language": "en", "link": "https://news.anycoindirect.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.datocms-assets.com/56704/1657549727-news-nl.png?auto=format&fit=max&w=1200", "title": "Daily Crypto News", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T22:05:55.756272+00:00", "description": "APCO Technologies - - We take up technical challenges", "id": 131173, "language": "en-US", "link": "https://www.apco-technologies.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "APCO Technologies - - We take up technical challenges", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:29:57.927807+00:00", "description": "App Camp", "id": 194306, "language": "en-GB", "link": "http://www.app-camp.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "App Camp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T15:36:33+00:00", "description": "Download AQQ Instant Messanger and talk with friends with networks like Jabber, GG, GTalk, Facebook i inncyh", "id": 43472, "language": null, "link": "https://www.aqq.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 10, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["social communicator", "gadu gadu", "jabber"], "thumbnail": "https://www.aqq.eu/favicon.ico", "title": "Welcome on AQQ Instant Messenger site!", "user": "rumpel", "vote": 10}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:11:10.081305+00:00", "description": "Archiefweb - Nederlandse organisatie voor Wetenschappelijk Onderzoek", "id": 135133, "language": "nl", "link": "https://nwo.archiefweb.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Archiefweb - Nederlandse organisatie voor Wetenschappelijk Onderzoek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ar.hn/wp-content/uploads/2023/11/cropped-CVG0fEJ.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T18:36:23+00:00", "description": "Strona G\u0142\u00f3wna", "id": 233296, "language": "pl-PL", "link": "https://arhn.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ar.hn/wp-content/uploads/2023/11/cropped-CVG0fEJ.jpg", "title": "Strona G\u0142\u00f3wna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-19T02:58:39.793030+00:00", "description": "Ariser | Automate Arch Linux installation with ALIS scripts", "id": 105296, "language": "en", "link": "https://ariser.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ariser | Automate Arch Linux installation with ALIS scripts", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T11:02:25.500508+00:00", "description": "{$standarddescription}", "id": 84474, "language": "en", "link": "http://www.artemis-emc2.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Artemis EMC\u00b2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://artemislena.eu/static/icon.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T14:31:30+00:00", "description": "Be crime do gay", "id": 160157, "language": "en", "link": "https://artemislena.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://artemislena.eu/static/icon.webp", "title": "Artemis' Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://gtrr.artemislena.eu/static/icon.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T21:56:07.600316+00:00", "description": "The Global Transgender Resources Registry", "id": 160159, "language": "en", "link": "https://gtrr.artemislena.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://gtrr.artemislena.eu/static/icon.webp", "title": "Main page", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:57:28.276638+00:00", "description": "An alternative front-end to YouTube", "id": 37091, "language": "en-US", "link": "https://yt.artemislena.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://yt.artemislena.eu/favicon-32x32.png?v=eda7444", "title": "Invidious - search", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:08:37.980787+00:00", "description": "EU Artificial Intelligence Act | Up-to-date developments and analyses of the EU AI Act", "id": 25509, "language": "en-US", "link": "https://artificialintelligenceact.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The Artificial Intelligence Act |", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T02:56:07.861951+00:00", "description": "Artmotion is your secure hosting provider based in Switzerland.  We help you to encrypt your cloud data storage \u2013 100% swiss quality.", "id": 104789, "language": "en", "link": "http://www.artmotion.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Artmotion - Secure Hosting : swiss encrypted cloud storage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-30T13:46:18.944535+00:00", "description": "A large collection of ASCII art drawings and other related ASCII art pictures.", "id": 23440, "language": "en", "link": "https://asciiart.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["ascii art"], "thumbnail": null, "title": "ASCII Art Archive", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00", "description": "Die ASH Berlin ist die gr\u00f6\u00dfte deutsche staatliche Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit, Gesundheit und Erziehung (SAGE) mit 20 Master- und Bachelor-Studieng\u00e4ngen. Studieninfotage am 28. und 29. Mai 2024", "id": 126925, "language": "de-DE", "link": "https://www.ash-berlin.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ASH Berlin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T01:57:13.433996+00:00", "description": "Comparez gratuitement +100 assurances vie. C'est simple, rapide, gratuit et sans engagement. B\u00e9n\u00e9ficiez des meilleures offres du moment !", "id": 43764, "language": "fr", "link": "https://assurance-vie.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Comparateur Assurance Vie en ligne : Trouvez la meilleure offre", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.asylumlawdatabase.eu/sites/www.asylumlawdatabase.eu/themes/asyweb/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T20:41:59+00:00", "description": "EDAL | European Database of Asylum Law", "id": 135094, "language": "", "link": "http://www.asylumlawdatabase.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.asylumlawdatabase.eu/sites/www.asylumlawdatabase.eu/themes/asyweb/logo.png", "title": "EDAL | European Database of Asylum Law", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.atamusic.eu/wp-content/uploads/2019/10/cropped-Atamusic_logo_2019_pozadi.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-02-10T09:19:44+00:00", "description": "Bluegrassov\u00e9 d\u00edlny, tabulatury, v\u00fdukov\u00e1 videa, podcast, pom\u016fcky pro cvi\u010den\u00ed", "id": 92233, "language": "cs", "link": "https://www.atamusic.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.atamusic.eu/wp-content/uploads/2019/10/cropped-Atamusic_logo_2019_pozadi.png", "title": "ATAmusic online hudebn\u00ed d\u00edlna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://athenauni.eu/wp-content/uploads/2022/11/Athena_logo_symbol_RGB_blue.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "Athena European University. News. Opportunities for education, mobility, research, businees career. Possibilities for stakeholders.", "id": 117308, "language": "en-GB", "link": "https://athenauni.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://athenauni.eu/wp-content/uploads/2022/11/Athena_logo_symbol_RGB_blue.png", "title": "ATHENA European University", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T10:14:03.010211+00:00", "description": "Home - AT Roca [CA]", "id": 218889, "language": "en-US", "link": "https://www.atroca.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - AT Roca [CA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.autelpilot.eu/cdn/shop/files/log_5_grey-copy_1204x630.png?v=1647330477", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T12:22:15.337542+00:00", "description": "Shop Autel Drones at Autel Robotics Europe Official Store! Check our best camera drone /quadcopters like EVO Nano, EVO Lite, and EVO II series. Enterprise drones like Dragonfish, EVO II Dual, EVO II Enterprise, etc", "id": 111031, "language": "en", "link": "https://www.autelpilot.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["drones"], "thumbnail": "https://www.autelpilot.eu/cdn/shop/files/log_5_grey-copy_1204x630.png?v=1647330477", "title": "Autel Robotics Europe: Autel Drone Store - Autelpilot.eu \ud83e\udd47", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T09:01:38+00:00", "description": "Autodesk is a global leader in design and make technology, with expertise across architecture, engineering, construction, design, manufacturing, and entertainment.", "id": 114828, "language": "en-NL", "link": "https://www.autodesk.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autodesk empowers innovators everywhere to make the new possible", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:13:13.593749+00:00", "description": "Dr. Matej Avbelj", "id": 135173, "language": "en", "link": "http://www.avbelj.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dr. Matej Avbelj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "imgix - Image Processing On-Demand, Served By CDN", "id": 177002, "language": "", "link": "https://images.axa-contento-118412.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "imgix - Image Processing On-Demand, Served By CDN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T08:59:05.111512+00:00", "description": "Audio and Sound Are Everywhere - AXES", "id": 175228, "language": "", "link": "http://www.axes-project.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Audio and Sound Are Everywhere - AXES", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://axiomametering.com/themes/qalco/assets/images/axioma__logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T11:39:43.297401+00:00", "description": "Axioma Metering \u2013 product group of metering devices. Connect our product to your system and get the most efficient metering.", "id": 219504, "language": "en", "link": "http://www.axioma.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://axiomametering.com/themes/qalco/assets/images/axioma__logo.png", "title": "Titulinis | Axioma Metering", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:07:01.255206+00:00", "description": "Personal webpage of Marek Eli\u00e1\u0161", "id": 212254, "language": "en", "link": "https://elias.ba30.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Eli\u00e1\u0161", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:08:41.990986+00:00", "description": "We are committed to more, better and affordable #nighttrains \u2013 by far the most climate-friendly way to travel longer distances in Europe in a relaxed way. We are an independent European network, active on a voluntary basis, with groups in nine countries. Become a member and join us \u2013 or support us with a small\u2026\u00a0Read More \u00bbBring the night trains back on track!", "id": 590, "language": "en-US", "link": "https://back-on-track.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://back-on-track.eu/wp-content/uploads/2024/04/night-train-map-preview-2024-16-9-nologo.png", "title": "Back-on-Track", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:00:54.202109+00:00", "description": "Den pozemn\u00edho vojska BAHNA", "id": 232094, "language": "cs", "link": "https://www.bahna.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Den pozemn\u00edho vojska - BAHNA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00", "description": "Wir sind Bandai Namco Europe. Entdecke unsere Universen: Tekken, Pac-Man, Dragon Ball, Dark Souls...", "id": 29233, "language": "de", "link": "https://bandainamcoent.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["video game developer"], "thumbnail": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg", "title": "Wir sind Bandai Namco Europe", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://en.bandainamcoent.eu", "artist": "https://en.bandainamcoent.eu", "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T10:38:02+00:00", "description": "We are Bandai Namco Europe. Discover our universes: Tekken, Pac-Man, Dragon Ball, Dark Souls and many more.", "id": 23441, "language": "en", "link": "https://en.bandainamcoent.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 50, "page_rating_contents": 65, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 40, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["dragon ball", "pac-man", "video game developer", "tekken", "dark souls"], "thumbnail": "https://static.bandainamcoent.eu/high/the-dark-pictures/house-of-ashes/00-page-setup/game_thumbnail.jpg", "title": "We are Bandai Namco Europe", "user": "rumpel", "vote": 40}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T19:13:20+00:00", "description": "This petition introduces the campaign for the permanent ban of Facial Recognition used for identification and profiling in all of Europe.", "id": 231855, "language": "", "link": "https://ban-facial-recognition.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BAN FACIAL RECOGNITION EUROPE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bareinternational.eu/wp-content/uploads/sites/6/2021/01/ReviewWebsites1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-11-04T00:00:00+00:00", "description": "BARE's mission is to be the number one global customer experience research partner providing actionable insights to our clients. Learn more!", "id": 117016, "language": "en-UK", "link": "https://www.bareinternational.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bareinternational.eu/wp-content/uploads/sites/6/2021/01/ReviewWebsites1.jpg", "title": "BARE International: Customer Experience Research Company", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T10:07:23.072544+00:00", "description": "A personal blog", "id": 96826, "language": "de-DE", "link": "https://www.barkmin.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hi, ich bin Mike!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://basehost.eu", "artist": "https://basehost.eu", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T03:29:17.206977+00:00", "description": "New: LowEndTalk veteran William Weber is arrested in Croatia. This time it isn't for child porn or running Tor exit nodes, though. Here's the details.", "id": 23442, "language": "en-US", "link": "https://basehost.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://basehost.eu", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://lowendbox.com/wp-content/uploads/2023/11/Untitled-design-27.png", "title": "William Weber Arrested in Croatia Over Gaza Related \u2018Terrorism\u2019", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:08:43.947295+00:00", "description": "Introduction of the Batch Box Rocket, a stove with an extremely clean combustion. Designer: Peter van den Berg", "id": 23443, "language": "en-gb", "link": "https://batchrocket.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Batchrocket.eu - Introduction", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:08:59.246351+00:00", "description": "Battery2030+ - Battery 2030+", "id": 23444, "language": "en-US", "link": "https://battery2030.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://battery2030.eu/wp-content/uploads/2021/08/c_760858-l_1-k_imagepuff.png", "title": "Battery2030+ - Battery 2030+", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bauhaus4.eu/wp-content/uploads/2024/01/Bauhaus-4EU-Veranstaltung-26-scaled-e1705924462436-1024x604.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-18T13:11:05+00:00", "description": "The BAUHAUS4EU is a network of ten higher education institutions collaborating closely in various and innovative cooperation formats and channels shaping the future of teaching, learning, research and innovation.", "id": 141157, "language": "en-US", "link": "https://www.bauhaus4.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bauhaus4.eu/wp-content/uploads/2024/01/Bauhaus-4EU-Veranstaltung-26-scaled-e1705924462436-1024x604.jpg", "title": "An Alliance for a Better Future - Bauhaus4EU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T17:10:31.749857+00:00", "description": "Association of Constitutional Justice of the Countries of the Baltic and Black Sea Regions - Association of Constitutional Justice of the Countries of the Baltic and Black Sea Regions", "id": 137066, "language": "en-US", "link": "http://www.bbcj.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Association of Constitutional Justice of the Countries of the Baltic and Black Sea Regions - Association of Constitutional Justice of the Countries of the Baltic and Black Sea Regions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bel1.rebeltv.eu/wp-content/uploads/2023/04/belsat_1200x675.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T15:57:38+00:00", "description": "\u0410\u043f\u043e\u0448\u043d\u0456\u044f \u043d\u0430\u0432\u0456\u043d\u044b \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456. \u041d\u0430\u0432\u0456\u043d\u044b \u0423\u043a\u0440\u0430\u0456\u043d\u044b. \u0413\u043b\u044f\u0434\u0437\u0435\u0446\u044c \u0411\u0435\u043b\u0441\u0430\u0442 \u043e\u043d-\u043b\u0430\u0439\u043d, \u043f\u0440\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u044b \u0422\u0411, \u0430\u043d\u0430\u043b\u0456\u0442\u044b\u043a\u0430, \u0430\u0441\u0432\u044f\u0442\u043b\u0435\u043d\u043d\u0435 \u043f\u0430\u0434\u0437\u0435\u044f\u045e \u0432\u0430\u043a\u043e\u043b \u0423\u043a\u0440\u0430\u0456\u043d\u044b, \u0426\u0456\u0445\u0430\u043d\u043e\u045e\u0441\u043a\u0430\u0439, \u041b\u0443\u043a\u0430\u0448\u044d\u043d\u043a\u0430, \u041a\u0414\u0411, \u0410\u041c\u0410\u041f \u0456 \u0456\u043d\u0448\u044b\u0445.", "id": 29770, "language": "be", "link": "https://belsat.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["belarus news", "eastern europe"], "thumbnail": "https://bel1.rebeltv.eu/wp-content/uploads/2023/04/belsat_1200x675.png", "title": "\u041d\u0430\u0432\u0456\u043d\u044b \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456. \u0411\u0435\u043b\u0441\u0430\u0442 \u043e\u043d\u043b\u0430\u0439\u043d - Belsat TV", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://image.benq.com/is/image/benqco/homepage-hero-banner-aug2-01m-1?$ResponsivePreset$", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:30:40.467649+00:00", "description": "BenQ oferuje produkty i informacje o naszych znanych na ca\u0142ym \u015bwiecie monitorach LCD, projektorach kina domowego i lampach LED, kt\u00f3re zapewniaj\u0105 jako\u015b\u0107 i przyjemno\u015b\u0107 Monitory, projektory, g\u0142o\u015bniki i o\u015bwietlenie LCD.", "id": 77348, "language": "pl", "link": "https://shop.benq.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://image.benq.com/is/image/benqco/homepage-hero-banner-aug2-01m-1?$ResponsivePreset$", "title": "Monitory LCD, projektory i o\u015bwietlenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-29T18:30:57.646486+00:00", "description": "Witamy na stronie internetowej BenQ Polska. Oferujemy produkty: projektory kina domowego i projektory biznesowe, monitory do domu i biura oraz monitory dla graczy i akcesoria.", "id": 23445, "language": "pl", "link": "https://benq.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["company"], "thumbnail": "https://image.benq.com/is/image/benqco/homepage-hero-banner-aug2-01m-1?$ResponsivePreset$", "title": "| BenQ Polska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://image.benq.com/is/image/benqco/site-thumbnail-zowie-1200x630?$ResponsivePreset$", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:30:43.641466+00:00", "description": "ZOWIE strives to make the best esports equipment possible. Every monitor, mouse, and accessory is made to improve durability and comfort in competitive gaming.", "id": 77350, "language": "en", "link": "https://zowie.benq.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://image.benq.com/is/image/benqco/site-thumbnail-zowie-1200x630?$ResponsivePreset$", "title": "Gaming Monitors, Mice, and Accessories | ZOWIE Europe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:09:02.529024+00:00", "description": "Bert Hubert", "id": 660, "language": "en", "link": "https://berthub.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bert Hubert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:09:05.014951+00:00", "description": "Betterbird. Simply better. A soft fork of Mozilla Thunderbird", "id": 23446, "language": "", "link": "https://betterbird.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.betterbird.eu/media/img/betterbird-256.png", "title": "Betterbird. Simply better.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:28:34.236377+00:00", "description": "The Better Internet for Kids (BIK) website provides a central point of access for general public and wider stakeholders for information, guidance and resources on safer and better internet issues, with a focus on keeping children and young people safe online.", "id": 232262, "language": "en-GB", "link": "https://www.betterinternetforkids.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - BIK Portal - BIK Community", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T05:39:04.026988+00:00", "description": "BEUC Hub", "id": 87245, "language": "en", "link": "https://hub.beuc.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BEUC Hub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-06T18:18:49.640877+00:00", "description": "Home | BEUC", "id": 26061, "language": "en", "link": "https://www.beuc.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 5, "page_rating_contents": 17, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | BEUC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T08:53:46.541014+00:00", "description": "Bielsk Podlaski - informacje, wydarzenia, og\u0142oszenia. Wiadomo\u015bci i newsy z powiatu bielskiego", "id": 95937, "language": "pl-pl", "link": "https://bielsk.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo\u015bci \u2013 Bielsk Podlaski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.bigbank.eu/assets/2020/04/08100757/bigbank_logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T22:56:08.986145+00:00", "description": "Welcome to Bigbank Group. Bigbank is a digital bank providing financial services to private and corporate customers in Estonia, Latvia, Lithuania, Finland, Sweden, Bulgaria, Germany, Austria and Netherlands.", "id": 76698, "language": "en-EN", "link": "https://bigbank.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 84, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.bigbank.eu/assets/2020/04/08100757/bigbank_logo.png", "title": "Bigbank Group", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-16T13:29:05+00:00", "description": "Bigbank Certificate Authority", "id": 230092, "language": "en", "link": "https://ca.bigbank.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bigbank Certificate Authority", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://investor.bigbank.eu/_nuxt/bigbank_logo.B2EPeBxU.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T16:50:40.048769+00:00", "description": "Bigbank Investor", "id": 230088, "language": "en-EN", "link": "https://investor.bigbank.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://investor.bigbank.eu/_nuxt/bigbank_logo.B2EPeBxU.png", "title": "Bigbank Investor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://jobs.bigbank.eu/_nuxt/bigbank_logo.B2EPeBxU.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T16:50:42+00:00", "description": "Be part of a bank specialised in loans.", "id": 230090, "language": "en-EN", "link": "https://jobs.bigbank.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://jobs.bigbank.eu/_nuxt/bigbank_logo.B2EPeBxU.png", "title": "Bigbank Careers", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:32:37.439141+00:00", "description": "BIODIMESTICA | Patrimoine fruitier & l\u00e9gumier des Hauts-de-France et de Wallonie", "id": 112035, "language": "", "link": "https://biodimestica.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BIODIMESTICA | Patrimoine fruitier & l\u00e9gumier des Hauts-de-France et de Wallonie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T16:00:32+00:00", "description": "Barcelona Institute of Science and Technology \u2013 BIST \u2013 Barcelona Institute of Science and Technology \u2013 BIST", "id": 227585, "language": "en-US", "link": "https://bist.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barcelona Institute of Science and Technology \u2013 BIST \u2013 Barcelona Institute of Science and Technology \u2013 BIST", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.bitrix24.com/images/content_pl/images/head/b24rich_main.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T03:57:28.133998+00:00", "description": "Kompleksowa platforma Bitrix24 do zarz\u0105dzania zespo\u0142em i prowadzenia sprzeda\u017cy zintegruje wszystkie Twoje procesy biznesowe oraz pomo\u017ce kierowa\u0107 nimi w precyzyjny i skuteczny spos\u00f3b.", "id": 98683, "language": "pl", "link": "https://www.bitrix24.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.bitrix24.com/images/content_pl/images/head/b24rich_main.png", "title": "Bitrix24 - darmowa przestrze\u0144 robocza dla Twojego biznesu: CRM, zadania, spotkania online i nie tylko.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://mrisc32.bitsnbites.eu", "artist": "https://mrisc32.bitsnbites.eu", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-01-01T00:00:00+00:00", "description": "MRISC32: An open 32-bit RISC/Vector ISA", "id": 23447, "language": "en", "link": "https://mrisc32.bitsnbites.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://hnrss.org/frontpage", "source_obj__id": 3586, "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MRISC32: An open 32-bit RISC/Vector ISA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2012-05-07T20:42:02+00:00", "description": "TinyThread++ - Portable thread library for C++", "id": 133004, "language": "en", "link": "https://tinythreadpp.bitsnbites.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TinyThread++ - Portable thread library for C++", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:09:06.960784+00:00", "description": "Bits'n'Bites \u2013 Learning things, bit by bit\u2026", "id": 713, "language": "en-US", "link": "https://bitsnbites.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bits'n'Bites \u2013 Learning things, bit by bit\u2026", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2010-02-08T08:45:20+00:00", "description": "Don\u2019t let the EU parliament lock up the Internet! There will be no way back! On May 6th, pressure from EU citizens has meant that the Directives that attempted to privatize the Internet were not passed in the vote in the European Parliament. This Autumn the Package will be negotiated again. IN THE EUROPEAN ELECTIONS", "id": 105116, "language": "en-US", "link": "http://www.blackouteurope.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Defend our right to an open and universal Internet in 2009 - blackouteurope.eu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T09:34:07.685620+00:00", "description": "Blaise Pascal Magazine | Site about all aspects of the prgraming language Pascal", "id": 83170, "language": "en-GB", "link": "https://www.blaisepascalmagazine.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blaise Pascal Magazine | Site about all aspects of the prgraming language Pascal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://blazetype-1f562.kxcdn.com/media/site/d334c76069-1676818543/blzt-home.jpg?width=1200&height=630&quality=80&crop=smart&fit=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00", "description": "We are a Type Design foundry focused on making Variable Fonts with the easiest Font Licensing around. Our fonts are up to trend and will fit your daily design needs.", "id": 147166, "language": "en", "link": "https://blazetype.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://blazetype-1f562.kxcdn.com/media/site/d334c76069-1676818543/blzt-home.jpg?width=1200&height=630&quality=80&crop=smart&fit=1", "title": "Home | French Type Design foundry \ud83d\udd25 We design fonts for blazing hot projects!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-09-13T00:00:00+00:00", "description": "Home - Blockchain for Europe", "id": 46552, "language": "en-US", "link": "https://www.blockchain4europe.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Blockchain for Europe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://blockchain-manifesto.eu/onewebstatic/dd4d41cb7b.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T12:32:20+00:00", "description": "A Manifesto for Blockchain", "id": 124555, "language": "", "link": "https://blockchain-manifesto.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://blockchain-manifesto.eu/onewebstatic/dd4d41cb7b.jpg", "title": "A Manifesto for Blockchain", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://blockstand.eu/blockstand/uploads/2023/05/Logo-horizontal-Color-blocks.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00", "description": "Throwback on launching eventSupporting European strategic autonomy in Blockchain Standardisation: Opportunities offered by new EU-funded projectsBlockStand held its first webinar on July 24th, presenting two brand new European funded projects \u2013 BlockStand and SEEBLOCKS \u2013 supporting European interests in standardisation in the Blockchain/DLT domains. FOR MORE", "id": 124554, "language": "en-GB", "link": "https://blockstand.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://blockstand.eu/blockstand/uploads/2023/05/Logo-horizontal-Color-blocks.png", "title": "BlockStand.eu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:10:45.850530+00:00", "description": "EURACTIV | Login Manager", "id": 135120, "language": "", "link": "https://wishingoneurope.blogactiv.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EURACTIV | Login Manager", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-02T11:23:21.706222+00:00", "description": "bne IntelliNews publishes business news from Eastern Europe, Eurasia, MENA and Africa - offers premium newswire and data products for financial professionals", "id": 6136, "language": "en", "link": "https://bne.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 101, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "bne IntelliNews", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T05:12:50.753601+00:00", "description": "Welcome to Bodensee-Airport \u2022 Bienvenue au Bodensee-Airport \u2022 Gr\u00fcezi am Bodensee-Airport \u2022 <br /> Servus am Bodensee-Airport \u2022 Bodensee-Airpo...", "id": 99751, "language": "de-DE", "link": "https://www.bodensee-airport.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Der s\u00fcdlichste Verkehrsflughafen Deutschlands \u203a Bodensee-Airport Friedrichshafen (FDH-Airport)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:58:21.720852+00:00", "description": "Bodhran - Irish frame drum handcrafted by Bavarian maker Christian Hedwitschak", "id": 212727, "language": "de", "link": "https://www.bodhranmaker.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Art Bodhr\u00e1n - Hedwitschak Drums - Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bolt.eu/og-img.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T07:35:59.320059+00:00", "description": "Zam\u00f3w przejazd w kilka chwil, zamawiaj jedzenie i zakupy z dostaw\u0105, wynajmij hulajnog\u0119 i usprawnij przejazdy s\u0142u\u017cbowe. Jeste\u015bmy w 500+ miastach i 45+ krajach.", "id": 94840, "language": "pl-pl", "link": "https://bolt.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bolt.eu/og-img.jpg", "title": "Poznaj us\u0142ugi Bolt | Superaplikacja dla mobilno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:00:08+00:00", "description": "The food you want, delivered fast! Order food from local restaurants online. Request grocery delivery. Download the Bolt Food app for iOS and Android.", "id": 230118, "language": "en", "link": "https://food.bolt.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bolt Food: Food Delivery and Takeaway", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T08:11:24.389795+00:00", "description": "Target your message at the right audience", "id": 109297, "language": "", "link": "http://boostdigital.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "| Boost Digital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.booxi.com/img/social/booxi_OpenGraph_1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T20:22:48.676837+00:00", "description": "With booxi directory, book professionals appointments 24/7.", "id": 122222, "language": "en", "link": "https://site.booxi.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.booxi.com/img/social/booxi_OpenGraph_1200x630.jpg", "title": "Search | Smart appointment booking - booxi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T03:50:40.000857+00:00", "description": "Brano a.s.", "id": 133353, "language": "", "link": "http://www.brano.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png", "title": "Brano a.s.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-01-03T00:00:00+00:00", "description": "Home - Hanno Braun", "id": 38553, "language": "en", "link": "https://hanno.braun-odw.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Hanno Braun", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://britenet.eu/content/uploads/2024/01/delivery-centers-copy-1.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T06:27:13.131925+00:00", "description": "We provide software solution development, IT experts and outsourcing services for established and new technologies to accelerate digital transformation.", "id": 100916, "language": "en-US", "link": "https://britenet.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://britenet.eu/content/uploads/2024/01/delivery-centers-copy-1.webp", "title": "Software development company", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.creativecenter.brother/-/media/creativecenter/common/og/og-image.ashx", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T20:27:03.460413+00:00", "description": "Brother Creative Center oferuje bezp\u0142atne szablony do druku, takie jak kartki okoliczno\u015bciowe, dekoracje na przyj\u0119cia, wizyt\u00f3wki, broszury, kalendarze i inne.", "id": 138350, "language": "pl-pl", "link": "https://creativecenter.brother.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.creativecenter.brother/-/media/creativecenter/common/og/og-image.ashx", "title": "Darmowe szablony do wydrukowania i dostosowywania | Creative Center", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00", "description": "Expertly made sewing machines, overlockers and embroidery machines, Brother Sewing Machines bring your creative sewing, quilting and embroidery to life.", "id": 50592, "language": "en", "link": "https://sewingcraft.brother.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brother Sewing Machines | 100 years of innovative excellence", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T11:22:59.611324+00:00", "description": "Brother have a wide range of home and office printers, business solutions, supplies and accessories. Select your country site here at Brother Europe.", "id": 50584, "language": "en", "link": "https://www.brother.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brother Europe | Printers, Scanners & More", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T21:01:59.042650+00:00", "description": "Home / Partner Portal", "id": 138371, "language": "en", "link": "https://portal.brothersewingnews.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home / Partner Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T02:01:33.448224+00:00", "description": "The Brussels\u2019 Call is a collaboration of dozens of MEPs and more than 200 civil society organisations, working together to combat violence against women and girls through seeking to end the system of prostitution. Founded in 2012 by the European Women\u2019s Lobby, Foundation Scelles and Movement du Nid, we are committed to working at international, European, Member State and local level to achieve the abolition of prostitution while ensuring accountability of procurers and sex buyers and effective supports are provided to those directly affected.", "id": 233387, "language": "en-US", "link": "https://brusselscall.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BrusselsCall", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://brusselssignal.eu", "artist": "https://brusselssignal.eu", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-17T08:32:01.568295+00:00", "description": "Shaking up the status quo with news and commentary from the European Union'", "id": 23448, "language": "en-GB", "link": "https://brusselssignal.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://brusselssignal.eu", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://standfirst-brusselssignal-production.imgix.net/uploads/2024/02/WhatsApp-Image-2024-02-20-at-10.53.34.jpeg?fit=crop&crop=faces,entropy&q=75&auto=compress,format&w=1024&h=576", "title": "Brussels Signal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T06:43:20.839492+00:00", "description": "Belgian & World News", "id": 42363, "language": "en-US", "link": "https://www.brusselsstandard.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.brusselsstandard.eu/wp-content/uploads/2021/07/cropped-favicon-32x32.png", "title": "Brussels Standard - Belgian & World News", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://d1c2gz5q23tkk0.cloudfront.net/assets/networks/195/avatar/ccb61e9a7c68484e9c8c1beb87d93cdb-large.?1630422771", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T00:00:00+00:00", "description": "Welcome the official Barcelona School of Economics online community", "id": 227559, "language": "en", "link": "https://alumni.bse.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://d1c2gz5q23tkk0.cloudfront.net/assets/networks/195/avatar/ccb61e9a7c68484e9c8c1beb87d93cdb-large.?1630422771", "title": "Welcome | BSE Community", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bse.eu/sites/default/files/logo_bse_640x400.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T21:59:12.959367+00:00", "description": "A hub for graduate education and research in Economics and the social sciences", "id": 75992, "language": "", "link": "https://bse.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bse.eu/sites/default/files/logo_bse_640x400.png", "title": "Barcelona School of Economics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T12:18:52+00:00", "description": "BSE Events Calendar | Barcelona School of Economics", "id": 227557, "language": "en", "link": "https://events.bse.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BSE Events Calendar | Barcelona School of Economics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i0.wp.com/focus.bse.eu/wp-content/uploads/cropped-bse-focus-site-icon.png?fit=512%2C512&ssl=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00", "description": "Research insights from the Barcelona School of Economics", "id": 227558, "language": "en-US", "link": "http://focus.bse.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i0.wp.com/focus.bse.eu/wp-content/uploads/cropped-bse-focus-site-icon.png?fit=512%2C512&ssl=1", "title": "BSE Focus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/db4a54_01edeb532b034784b516b9401b4eb755~mv2.png/v1/fill/w_472,h_270,al_c/db4a54_01edeb532b034784b516b9401b4eb755~mv2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T23:37:53.905077+00:00", "description": "Making wood a natural choice for the construction of multi-storey buildings - a European funded innovation project for sustainable construction.", "id": 172532, "language": "en", "link": "https://www.build-in-wood.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/db4a54_01edeb532b034784b516b9401b4eb755~mv2.png/v1/fill/w_472,h_270,al_c/db4a54_01edeb532b034784b516b9401b4eb755~mv2.png", "title": "Build-in-Wood | EU Horizon 2020 Project", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T23:24:26.940555+00:00", "description": "Qualit\u00e4t von Leuchtturm1917 | Das im Jahr 1917 gegr\u00fcndete\r\nTraditionsunternehmen produziert edle Schreibwaren und hat eine innovative\r\nProduktpalette.", "id": 165721, "language": "en-en", "link": "https://www.bullet-journal.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 31, "page_rating_contents": 98, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bullet Journal by LEUCHTTURM1917", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T08:43:22.105397+00:00", "description": "Bumbal planning software is het beste alternatief voor een TMS. Planning route, maken afspraken en incl track en trace. Probeer gratis!", "id": 55538, "language": "nl-NL", "link": "https://www.bumbal.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bumbal.eu/wp-content/uploads/2020/04/cropped-icon-bumbal-32x32.png", "title": "Bumbal planning software | planning route | TMS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://buslive.eu", "artist": "https://buslive.eu", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-06T13:09:59+00:00", "description": "https://buslive.eu", "id": 23449, "language": "pl", "link": "https://buslive.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 33, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 10, "permanent": true, "source": "https://buslive.eu", "status_code": 200, "tags": ["service maps", "public transport"], "thumbnail": "http://buslive.pl/images/fb_icon.png", "title": "https://buslive.eu", "user": "rumpel", "vote": 10}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T07:21:09.129942+00:00", "description": "Strona g\u0142\u00f3wna | caltha.pl", "id": 94635, "language": "pl", "link": "https://caltha.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strona g\u0142\u00f3wna | caltha.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T15:23:36.811593+00:00", "description": "Tatto Health", "id": 107907, "language": "en-US", "link": "https://sg0202.captoglove.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tatto Health", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-14T00:00:00+00:00", "description": "KDE developer, Web and QML developer", "id": 43380, "language": "en-us", "link": "https://carlschwan.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Carl Schwan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.carnot-mines.eu/wp-content/uploads/2021/07/temp-slider-01.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00", "description": "Le Carnot M.I.N.E.S place, au c\u0153ur de sa strat\u00e9gie, la recherche partenariale au service de l\u2019innovation des entreprises et collectivit\u00e9s", "id": 234324, "language": "fr-FR", "link": "http://www.carnot-mines.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.carnot-mines.eu/wp-content/uploads/2021/07/temp-slider-01.png", "title": "Accueil - Carnot M.I.N.E.S", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:19:43.841464+00:00", "description": "This tool shows the life-cycle assessment of greenhouse gas emissions from passenger cars and compares their environmental footprint.", "id": 230246, "language": "en-US", "link": "https://www.carsco2comparator.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Cars CO2 Comparator", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.casinoaams.eu/wp-content/uploads/2024/05/Casino-AAMS-Logo-Grande.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T20:57:08.542006+00:00", "description": "Casino Online AAMS I casino online con licenza AAMS, sono sinonimo di qualit\u00e0. Per questo, nel nostro sito, lavoriamo solo con questo tipo di casin\u00f2 e vogliamo farti scoprire piattaforme di gioco sicure e legali. Prima di addentrarci nel discorso, ecco i casin\u00f2 online che fanno al caso tuo: L\u2019iniziale scetticismo dei consumatori era dovuto [\u2026]", "id": 164667, "language": "en-US", "link": "https://www.casinoaams.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.casinoaams.eu/wp-content/uploads/2024/05/Casino-AAMS-Logo-Grande.png", "title": "Migliori Casino Online AAMS - Gioca 100% Sicuro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T15:25:54.957451+00:00", "description": "", "id": 184259, "language": null, "link": "http://catvatar.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 31, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://searchmysite.net/api/v1/feed/search/browse", "source_obj__id": 9420, "status_code": 0, "tags": ["personal"], "thumbnail": null, "title": "Aleksander Gogol Portfolio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ccc.eu/./start_page/assets/img/logo.jpg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T08:17:06+00:00", "description": "Discover the newest fashion trends - get inspired by our shoes, bags and accessories. CCC is always trendy!", "id": 29554, "language": "en", "link": "https://ccc.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["e-commerce", "company", "fashion"], "thumbnail": "https://ccc.eu/./start_page/assets/img/logo.jpg", "title": "CCC shoes and bags", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ccv.eu/wp-content/uploads/sites/18/2024/06/Media-Markt-Circle-300x300.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00", "description": "All your payment solutions under one roof. CCV is your all-in-one partner in payments: from mobile and unattended terminals to webshop.", "id": 185786, "language": "en-US", "link": "https://www.ccv.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ccv.eu/wp-content/uploads/sites/18/2024/06/Media-Markt-Circle-300x300.png", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T22:44:25.005201+00:00", "description": "CE IP AM", "id": 153739, "language": "en", "link": "https://ceipam.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CE IP AM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:42:15.698944+00:00", "description": "CEN-CENELEC", "id": 231951, "language": "en_GB", "link": "https://www.cenelec.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cenelec.eu/dist/images/public/favicon.ico", "title": "CEN-CENELEC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.ceps.eu/wp-content/uploads/2019/04/u3.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-04-07T09:17:50+00:00", "description": "Founded in Brussels in 1983, CEPS is a leading think tank and forum for debate on EU affairs, with an exceptionally strong in-house research capacity and an extensive network of partner institutes throughout the world.", "id": 167721, "language": "en-US", "link": "https://www.ceps.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.ceps.eu/wp-content/uploads/2019/04/u3.jpg", "title": "Centre for European Policy Studies", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:30:13.321702+00:00", "description": "CESCI", "id": 232297, "language": "en", "link": "http://www.cesci-balkans.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CESCI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:28:57+00:00", "description": "divulgazione, documentazione, formazione e comunicazione sull'Unione Europea", "id": 135344, "language": "it-it", "link": "https://www.cesue.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T04:06:30.470307+00:00", "description": "Building Professional Technologies", "id": 86066, "language": "en", "link": "https://ch2i.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ch2i | Building Professional Technologies", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T23:57:53.961041+00:00", "description": "Chatkontrolle STOPPEN! \u2013 Website zur Kampagne", "id": 68721, "language": "de-DE", "link": "https://chat-kontrolle.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["chat control"], "thumbnail": null, "title": "Chatkontrolle STOPPEN! \u2013 Website zur Kampagne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T05:16:53.695331+00:00", "description": "Home - Chlorinated Solvents", "id": 210250, "language": "en-US", "link": "http://www.chlorinated-solvents.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Chlorinated Solvents", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://theophile.choutri.eu/assets/images/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T07:44:45.282153+00:00", "description": "Don't ask.", "id": 88933, "language": "", "link": "https://theophile.choutri.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://theophile.choutri.eu/assets/images/logo.png", "title": "Th\u00e9ophile's website", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T02:10:35.769393+00:00", "description": "long trails \u2013 chris waigl on language, science, technology, society, and her life exploring the spaces in-between", "id": 78532, "language": "en-US", "link": "https://chryss.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "long trails \u2013 chris waigl on language, science, technology, society, and her life exploring the spaces in-between", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:27:55.336940+00:00", "description": "Home - cild.eu", "id": 231868, "language": "it-IT", "link": "https://cild.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - cild.eu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T05:06:31.205286+00:00", "description": "Circle U. is an alliance of nine research-intensive universities from across Europe. Our ambition is to make Circle U. a thriving inclusive, research-intensive and interdisciplinary European University.", "id": 234406, "language": "en", "link": "https://www.circle-u.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Circle U.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:09:08.180577+00:00", "description": null, "id": 23450, "language": null, "link": "https://scribe.citizen4.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 404, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scribe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:15:30.146887+00:00", "description": "Citizen4 social hub | Home", "id": 89523, "language": "", "link": "https://soc.citizen4.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Citizen4 social hub | Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.citizensforeurope.eu/images/icons/ograph.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-10-30T00:00:00+00:00", "description": "A platform to identify and exchange experiences with hundreds of organisations and initiatives throughout Europe.", "id": 199785, "language": "en", "link": "https://www.citizensforeurope.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.citizensforeurope.eu/images/icons/ograph.jpg", "title": "Citizens for Europe - Share Knowledge, Increase Impact", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://citizenwatch.eu/media/thumbs/35/8d/85f5a3b4bb8f5686748d8af343e81eeb5141/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_Mcw5Tcy.png.thumb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00", "description": "Citizen Onlineshop | BETTER STARTS NOW | Citizen Onlineshop", "id": 80938, "language": "en", "link": "https://www.citizenwatch.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://citizenwatch.eu/media/thumbs/35/8d/85f5a3b4bb8f5686748d8af343e81eeb5141/1200x628_crop=center/images/showcase/Citizen-Logo-1_Mcw5Tcy.png.thumb.png", "title": "Citizen Onlineshop | BETTER STARTS NOW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://citydestinationsalliance.eu/wp-content/uploads/2023/02/City_DNA_default_image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Meet European Cities", "id": 195554, "language": "en-GB", "link": "https://citydestinationsalliance.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://citydestinationsalliance.eu/wp-content/uploads/2023/02/City_DNA_default_image.jpg", "title": "Home - City Destinations Alliance", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://app.claimcompass.eu/cover_small.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-20T10:51:05+00:00", "description": "Claim your cancelled or delayed flight compensation. You may be entitled to 600\u20ac from the airline for your flight delay, cancellation, or overbooking.", "id": 175252, "language": "en", "link": "https://app.claimcompass.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://app.claimcompass.eu/cover_small.png", "title": "ClaimCompass: Flight Delay Compensation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-28T00:00:00+00:00", "description": "The ClaimCompass Blog (Page 1)", "id": 175254, "language": "en", "link": "https://blog.claimcompass.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The ClaimCompass Blog (Page 1)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.claimcompass.eu/static/images/cover.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T19:05:21+00:00", "description": "Claim your cancelled or delayed flight compensation. You may be entitled to 600\u20ac from the airline for your flight delay, cancellation, or overbooking.", "id": 175253, "language": "en", "link": "https://www.claimcompass.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.claimcompass.eu/static/images/cover.png", "title": "ClaimCompass: Flight Delay Compensation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-12-03T17:59:18+00:00", "description": "CCR - Clark Consulting & Research", "id": 198650, "language": "", "link": "http://www.clark-consulting.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CCR - Clark Consulting & Research", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T21:27:34.823243+00:00", "description": "Classic Hits 106", "id": 114895, "language": "en-GB", "link": "https://www.classichits106.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Classic Hits 106", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:10:44.652239+00:00", "description": "ClassicUO", "id": 90712, "language": "en", "link": "https://www.classicuo.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ClassicUO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://clipcentric.de/wp-content/uploads/2022/09/asset-26.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-11-07T14:27:44+00:00", "description": "Ad Generator f\u00fcr automatisierte HTML5 Ads, innovative und CTR-optimierte Rich Media Ads einfach per Knopfdruck im Ad Generator erstellen.", "id": 185870, "language": "de-DE", "link": "https://clipcentric.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://clipcentric.de/wp-content/uploads/2022/09/asset-26.png", "title": "Ad Generator HTML5 Ads | Clipcentric.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/6c0a6f_4f0466e4b3024326b210f1e3fbb1da0f~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1851,al_c/6c0a6f_4f0466e4b3024326b210f1e3fbb1da0f~mv2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00", "description": "The primary objective of CLIPE is to train a generation of innovators and researchers in the field of virtual characters simulation and animation and help bringing Europe at the forefront of the field. Advances in technology are pushing towards making VR/AR worlds a daily experience.", "id": 168873, "language": "en", "link": "http://clipe-itn.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/6c0a6f_4f0466e4b3024326b210f1e3fbb1da0f~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1851,al_c/6c0a6f_4f0466e4b3024326b210f1e3fbb1da0f~mv2.jpg", "title": "CLIPE Project", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/6c0a6f_4f0466e4b3024326b210f1e3fbb1da0f~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1851,al_c/6c0a6f_4f0466e4b3024326b210f1e3fbb1da0f~mv2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00", "description": "The primary objective of CLIPE is to train a generation of innovators and researchers in the field of virtual characters simulation and animation and help bringing Europe at the forefront of the field. Advances in technology are pushing towards making VR/AR worlds a daily experience.", "id": 168871, "language": "en", "link": "https://www.clipe-itn.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/6c0a6f_4f0466e4b3024326b210f1e3fbb1da0f~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1851,al_c/6c0a6f_4f0466e4b3024326b210f1e3fbb1da0f~mv2.jpg", "title": "CLIPE Project", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00", "description": "Kowalstwo ob\u0142ok\u00f3w", "id": 234940, "language": "pl", "link": "https://bs-blog.clouds-forge.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kowalstwo ob\u0142ok\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T20:23:33+00:00", "description": "Development on the Microsoft Stack", "id": 120783, "language": "en", "link": "https://blog.codeinside.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:47.991719+00:00", "description": "Coimbra Group Universities", "id": 38027, "language": "en", "link": "https://www.coimbra-group.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.coimbra-group.eu/wp-content/uploads/cropped-favicon-32x32.png", "title": "Coimbra Group Universities", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T10:58:47+00:00", "description": "College of Europe | Coll\u00e8ge d'Europe | Coleurope", "id": 134981, "language": "en", "link": "http://coleurope.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "College of Europe | Coll\u00e8ge d'Europe | Coleurope", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T10:59:09+00:00", "description": "College of Europe | Coll\u00e8ge d'Europe | Coleurope", "id": 134992, "language": "en", "link": "https://www.coleurope.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "College of Europe | Coll\u00e8ge d'Europe | Coleurope", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T21:06:11.245493+00:00", "description": "CollEx - Pers\u00e9e", "id": 130726, "language": "fr_FR", "link": "https://www.collexpersee.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CollEx - Pers\u00e9e", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://communitypowercoalition.eu/wp-content/uploads/2021/06/CP-coalition-people-power-now-3.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-05-04T18:59:33+00:00", "description": "The European Community Power Coalition promotes the development of community ownership of energy in the urgent transformation towards 100% renewable energy.", "id": 233392, "language": "en-GB", "link": "https://communitypowercoalition.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://communitypowercoalition.eu/wp-content/uploads/2021/06/CP-coalition-people-power-now-3.png", "title": "Homepage - The European Community Power Coalition", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.computationalpathologygroup.eu/images/social/computational_pathology_social_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T07:17:16.498241+00:00", "description": "The Computational Pathology Group develops, validates and deploys novel medical image analysis methods based on deep learning technology.", "id": 54491, "language": "en", "link": "https://www.computationalpathologygroup.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.computationalpathologygroup.eu/images/social/computational_pathology_social_image.png", "title": "Computational Pathology Group", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://computerpartner.eu/wp-content/uploads/2024/03/Compass-150x150.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T19:55:02+00:00", "description": "Wir unterst\u00fctzen Sie bei der Optimierung von Gesch\u00e4ftsprozessen durch intelligente Systeme, in allen Phasen des IT-Lebenszyklus. Ihr Erfolg ist unser Antrieb", "id": 231968, "language": "de-DE", "link": "https://computerpartner.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://computerpartner.eu/wp-content/uploads/2024/03/Compass-150x150.png", "title": "ComputerPartner", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-23T00:00:00+00:00", "description": "Home - Concawe", "id": 76746, "language": "en-US", "link": "https://concawe.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Concawe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-29T16:20:17.841086+00:00", "description": "A blog on Digital Product Design, User Experience and Usability, written by Philipp Brunner, UX and product designer from Vienna, EU.", "id": 23451, "language": "en", "link": "https://construkt.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://nownownow.com/", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": "https://construkt.eu/wp-content/uploads/2022/01/clients-excerpt-1024x143.png", "title": "construkt.eu - Philipp Brunner's UX and product design blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://consumer-education.eu/wp-content/uploads/2023/12/blue_bg_curved.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00", "description": "Helping consumers navigate markets\n\n\n\nBrowse our range of consumer education initiatives from across Europe...", "id": 87244, "language": "en", "link": "https://consumer-education.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://consumer-education.eu/wp-content/uploads/2023/12/blue_bg_curved.png", "title": "Consumer Education Hub | Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2022-04-26T13:39:09+00:00", "description": "Contrabanda.eu | o Retro. Po Bandzie", "id": 77719, "language": "pl-PL", "link": "https://contrabanda.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cyberfolks.pl/wp-content/uploads/2020/04/cyber_folks_sygnet-1-e1586451261120.png", "title": "Contrabanda.eu | o Retro. Po Bandzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T01:54:39+00:00", "description": "Forum ContraBanda.eu - O RETRO. PO BANDZIE", "id": 233318, "language": "", "link": "http://forum.contrabanda.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Forum ContraBanda.eu - O RETRO. PO BANDZIE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:54:49.249036+00:00", "description": "Contrabanda.eu | o Retro. Po Bandzie", "id": 233315, "language": "pl-PL", "link": "https://www.contrabanda.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Contrabanda.eu | o Retro. Po Bandzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:23:20.610370+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 109759, "language": "", "link": "https://analytics.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T09:58:09+00:00", "description": "Copernicus Interactive Climate Atlas", "id": 210970, "language": "en", "link": "https://atlas.climate.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Copernicus Interactive Climate Atlas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:23:19.713204+00:00", "description": "Home | Copernicus", "id": 109758, "language": "en", "link": "https://atmosphere.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Copernicus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:32:34.295414+00:00", "description": "Copernicus Climate Data Store | Copernicus Climate Data Store", "id": 72077, "language": "en", "link": "https://cds.climate.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Copernicus Climate Data Store | Copernicus Climate Data Store", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:23:02.266148+00:00", "description": "Copernicus", "id": 109748, "language": "en", "link": "https://climate.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Copernicus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:17:05+00:00", "description": "Homepage | Copernicus", "id": 109740, "language": "en", "link": "https://copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 10, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["european union space program"], "thumbnail": null, "title": "Homepage | Copernicus", "user": null, "vote": 10}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:23:04.522003+00:00", "description": "Copernicus Emergency Management Service", "id": 109750, "language": "en", "link": "https://emergency.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Copernicus Emergency Management Service", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:23:15.619199+00:00", "description": "Copernicus Energy Hub", "id": 109756, "language": "en", "link": "https://energy.hub.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Copernicus Energy Hub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:23:13.549014+00:00", "description": "Copernicus Health Hub", "id": 109755, "language": "en", "link": "https://health.hub.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Copernicus Health Hub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:45:05.125370+00:00", "description": "Copernicus In Situ Component", "id": 77585, "language": "en", "link": "https://insitu.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Copernicus In Situ Component", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00", "description": "We provide geographical information on land cover and its changes, land use, ground motion, vegetation state, water cycle and earth surface energy variables for both Europe and the entire globe.", "id": 77586, "language": "en", "link": "https://land.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Copernicus Land Monitoring Service", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:23:06.685648+00:00", "description": "Home | CMEMS", "id": 109751, "language": "en", "link": "https://marine.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | CMEMS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-01T03:14:49+00:00", "description": "<p>Article URL: <a href=\"https://pulse.climate.copernicus.eu/\">https://pulse.climate.copernicus.eu/</a></p>\n<p>Comments URL: <a href=\"https://news.ycombinator.com/item?id=39890603\">https://news.ycombinator.com/item?id=39890603</a></p>\n<p>Points: 9</p>\n<p># Comments: 0</p>", "id": 27607, "language": "en", "link": "https://pulse.climate.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://hnrss.org/frontpage", "source_obj__id": 3586, "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Climate Pulse", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.arctic.hub.copernicus.eu/images/hubs/arctic/arctic-unfurl.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:23:03.662431+00:00", "description": "The Copernicus Arctic service implemented by MERCATOR OCEAN with contributions of all Copernicus Services", "id": 109749, "language": "", "link": "https://www.arctic.hub.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.arctic.hub.copernicus.eu/images/hubs/arctic/arctic-unfurl.webp", "title": "Arctic Hub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.coastal.hub.copernicus.eu/images/hubs/coastal/coastal-unfurl.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:23:11.618293+00:00", "description": "The Copernicus Coastal service implemented by MERCATOR OCEAN with contributions of all Copernicus Services", "id": 109754, "language": "", "link": "https://www.coastal.hub.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.coastal.hub.copernicus.eu/images/hubs/coastal/coastal-unfurl.webp", "title": "Coastal Hub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:23:10.575646+00:00", "description": "Homepage | Copernicus", "id": 109753, "language": "en", "link": "https://www.copernicus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage | Copernicus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://core-evidence.eu/img/asset/YXNzZXRzL2F2YXRhcnMvY29yZS1zcXVhcmVkLXNvY2lhbC1tZWRpYS5wbmc=?p=seo_pro_og&s=1ae046cbfa1d8e3b30880441b1a854e8", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:28:50.566244+00:00", "description": "CO:RE (Children Online: Research and Evidence) - A knowledge base on children & youth in the digital age", "id": 232267, "language": "en", "link": "https://core-evidence.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://core-evidence.eu/img/asset/YXNzZXRzL2F2YXRhcnMvY29yZS1zcXVhcmVkLXNvY2lhbC1tZWRpYS5wbmc=?p=seo_pro_og&s=1ae046cbfa1d8e3b30880441b1a854e8", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T23:29:30.683571+00:00", "description": "Creating the future of automotive services for manufacturers, fleets & dealers. We want to transform the way the world buys, sells, owns & uses vehicles.", "id": 154223, "language": "en", "link": "https://www.coxautoinc.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cox Automotive - the largest automotive services organisation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:04:16.061011+00:00", "description": "Softwareentwicklung mit gl\u00fchendem Eisen", "id": 89330, "language": "de", "link": "https://cozysoft.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "cozy's Softwareschmiede", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00", "description": "CPCWiki - THE Amstrad CPC encyclopedia!", "id": 233136, "language": "en", "link": "https://www.cpcwiki.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CPCWiki - THE Amstrad CPC encyclopedia!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T12:26:03+00:00", "description": "Discover CQSE, the innovative force behind Teamscale software. Learn about our mission, mindset and get to know the team driving technology forward.", "id": 156698, "language": "en", "link": "https://www.cqse.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "About Us: CQSE - The Power Behind Teamscale Software", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://crazypiri.eu/wp-content/uploads/2021/11/QR-Code.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:57:22.722869+00:00", "description": "Crazy Piri", "id": 233095, "language": "fr-BE", "link": "https://crazypiri.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://crazypiri.eu/wp-content/uploads/2021/11/QR-Code.png", "title": "Crazy Piri", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.creativity-innovation.eu/wp-content/uploads/2023/11/young_artist.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T01:40:50+00:00", "description": "Our categories Our latest magazine articles Our product recommendations Our latest articles", "id": 122335, "language": "en-US", "link": "https://www.creativity-innovation.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.creativity-innovation.eu/wp-content/uploads/2023/11/young_artist.jpg", "title": "Homepage - creativity-innovation.eu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://secureservercdn.net/160.153.137.163/qb8.189.myftpupload.com/wp-content/uploads/2021/03/cropped-CRP-RA09-06-\u900f\u89c6\u56fe-scaled-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:46:38.141409+00:00", "description": "CRP-RH09-06Learn More CRP-RH14-10Learn More CRP-RH18-20Learn More CRP-RH20-10Learn More CRP-RS04-03Learn More CRP-RS06-06Learn More CRP-RA22-80Learn More CRP-RA27-50Learn More Robologic official representative of CRP automation ROBOLOGIC company specializes in any complexity process automation. Its main services include online and offline robot programming, electrical engineering and PLC programming. The company has already completed more than 100 projects. It has\u2026 Read more", "id": 36292, "language": "ru-RU", "link": "https://crprobot.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://secureservercdn.net/160.153.137.163/qb8.189.myftpupload.com/wp-content/uploads/2021/03/cropped-CRP-RA09-06-\u900f\u89c6\u56fe-scaled-1.jpg", "title": "Front Page - CRPROBOT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T02:02:28.695963+00:00", "description": "Showcasing our creations", "id": 117165, "language": "en-GB", "link": "https://demos.cryoutcreations.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cryout Creations :: WordPress Demos \u2013 Showcasing our creations", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T02:00:52.661359+00:00", "description": "Our WordPress themes are some of the most customizable themes on WordPress.org. Designed with great care for authors, blogs and businesses alike.", "id": 43834, "language": "en-US", "link": "https://www.cryoutcreations.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Free and Premium WordPress Themes \u2022 Cryout Creations", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T10:21:47.822006+00:00", "description": "CSIRTs Network", "id": 218956, "language": "en", "link": "https://csirtsnetwork.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CSIRTs Network", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00", "description": "Je\u015bli potrzebujesz akcesori\u00f3w lub oprogramowania CNC, znajdziesz je w sklepie CNC CS-Lab. Dost\u0119pne s\u0105 tam np. serwonap\u0119dy simDrive i sterowniki CSMIO.", "id": 43444, "language": "pl-PL", "link": "http://warpbuy.cs-lab.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cs-lab.eu/wp-content/uploads/2022/05/xfavicon-150x150.png.pagespeed.ic.FOOpkfrbBi.png", "title": "Sklep CNC | Cs-lab.eu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T06:54:33.876431+00:00", "description": "CSL Computer - Live Support", "id": 118436, "language": "en", "link": "https://chat.csl-computer.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CSL Computer - Live Support", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T06:54:40.459168+00:00", "description": "PC-Systeme zum kleinen Preis! Die Firma CSL Computer GmbH vertreibt g\u00fcnstige PC-Systeme zum besten Preis-/Leistungsverh\u00e4ltnis. In unserem Online-Shop finden Sie ein gro\u00dfes Angebot vom Einsteiger-PC bis zum g\u00fcnstigen High-End Computer. Auch Notebooks, Aufr\u00fcst-PCs und Computer-Zubeh\u00f6r k\u00f6nnen Sie hier billig erwerben.", "id": 118438, "language": "de", "link": "https://www.csl-computer.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.csl-computer.com/favicon-180.png", "title": "CSL Computer |  PC-Online-Shop f\u00fcr g\u00fcnstige PC-Systeme, Notebooks & Computer Zubeh\u00f6r - CSL-Computer-Shop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:09:17.766546+00:00", "description": "CS SYD: Technical Services, Self-management Training and Blog", "id": 904, "language": "en", "link": "https://cs-syd.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CS SYD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:31:57.896122+00:00", "description": "Haskell templates by CS SYD, buy your template now!", "id": 77387, "language": "", "link": "https://templates.cs-syd.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CS-SYD - Haskell Templates", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:31:55.951266+00:00", "description": "Your GTD Tickler system; Tickler puts things back into your intray in the future.", "id": 77386, "language": "", "link": "https://tickler.cs-syd.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tickler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://file.cube.eu/azwesc1xfg246/media/1f/4f/10/1675846215/OG_Image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T11:57:36.923666+00:00", "description": "The current product portfolio consists of more than 290 different mountain, road, cross, triathlon, e- and trekking bikes. Ergonomically optimised bi\u2026", "id": 120040, "language": "pl-PL", "link": "https://www.cube.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://file.cube.eu/azwesc1xfg246/media/1f/4f/10/1675846215/OG_Image.jpg", "title": "HOME\n| CUBE Bikes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T16:12:04.393118+00:00", "description": "Index of /", "id": 63386, "language": "", "link": "https://mirror.cyberbits.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Index of /", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cyberpsychology.eu/public/journals/67/cpys_logo_sq.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T16:50:17.795541+00:00", "description": "Cyberpsychology, Journal of Psychosocial Research on Cyberspace, Smahel, David", "id": 85702, "language": "en-US", "link": "https://cyberpsychology.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cyberpsychology.eu/public/journals/67/cpys_logo_sq.png", "title": "Cyberpsychology: Journal of Psychosocial Research on Cyberspace", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cscee24.cybersecforum.eu/wp-content/uploads/2024/01/home_page.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T08:18:18.624166+00:00", "description": "Home - CYBERSEC CEE EXPO & FORUM 2024", "id": 105729, "language": "en-US", "link": "https://cscee24.cybersecforum.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 36, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 20, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["convention", "cybersecurity"], "thumbnail": "https://cscee24.cybersecforum.eu/wp-content/uploads/2024/01/home_page.jpg", "title": "Home - CYBERSEC CEE EXPO & FORUM 2024", "user": null, "vote": 20}, {"age": null, "album": "https://www.cybersecuritymonth.eu/@@site-logo/logo-ecsm-big.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T15:52:19.653724+00:00", "description": "ECSM", "id": 120817, "language": "en", "link": "https://www.cybersecuritymonth.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cybersecuritymonth.eu/@@site-logo/logo-ecsm-big.png", "title": "ECSM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cybershu.eu/img/logo-high-resolution.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-15T23:00:00+00:00", "description": "Generalist Blog IT", "id": 97115, "language": "en", "link": "https://cybershu.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cybershu.eu/img/logo-high-resolution.png", "title": "CyberShu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-01T00:00:00+00:00", "description": "Cytadela 4.0 - Mass Effect PBF - Wykaz for\u00f3w", "id": 198557, "language": "pl", "link": "http://cytadela.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cytadela 4.0 - Mass Effect PBF - Wykaz for\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T16:50:08.122795+00:00", "description": "Czech Journal of Political Science", "id": 85697, "language": "en-US", "link": "https://czechpolsci.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czech Journal of Political Science", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.cdn.geni.us/if_w_gt_1000,c_scale,w_1000/if_h_gt_1000,c_scale,h_1000/v1/mono2302/Product%20Images/v3g6suqggqbcmmpyaatt.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T02:46:36.883143+00:00", "description": "Buy now!", "id": 91168, "language": "en", "link": "https://d89.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.cdn.geni.us/if_w_gt_1000,c_scale,w_1000/if_h_gt_1000,c_scale,h_1000/v1/mono2302/Product%20Images/v3g6suqggqbcmmpyaatt.jpg", "title": "Department 89", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:37:21.003385+00:00", "description": "Rozwi\u0105zania do backupu Outsourcing IT Antywirus | Acronis", "id": 77402, "language": "pl", "link": "https://acronis.dagma.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozwi\u0105zania do backupu Outsourcing IT Antywirus | Acronis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://blog.dagma.eu/storage/www_dagma_com_pl_blog/img/other/dagma-blog-share.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:00:14.606115+00:00", "description": "Aktualno\u015bci ze \u015bwiata bezpiecze\u0144stwa IT.", "id": 232091, "language": "pl", "link": "https://blog.dagma.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://blog.dagma.eu/storage/www_dagma_com_pl_blog/img/other/dagma-blog-share.jpg", "title": "Blog - DAGMA Bezpiecze\u0144stwo IT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:32:02.835242+00:00", "description": "Check your network for vulnerabilities | Cybersecurity IT", "id": 77391, "language": "en", "link": "https://cybersecurity.dagma.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Check your network for vulnerabilities | Cybersecurity IT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dagma.eu", "artist": "https://dagma.eu", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-29T22:44:13.666763+00:00", "description": "We introduce class-leading cybersecurity solutions to the market. We carry out IT security audits. We train IT experts. We implement. We organize events.", "id": 23452, "language": "en", "link": "https://dagma.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dagma.eu/storage/www_dagma_com_pl/img/linkshare/dagma-layout-www-grafa-linkshare-1200x630px-eng.jpg", "title": "We provide comprehensive IT services | DAGMA IT Security", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://join.dagma.eu/storage/www_dagma_com_pl_kariera/img/inne/dagma-kariera-share-2020-v1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:32:01.642458+00:00", "description": "Jeste\u015bmy jedn\u0105 z najwi\u0119kszych w Polsce firm zajmuj\u0105cych si\u0119 bezpiecze\u0144stwem IT. Zbudowali\u015bmy i na co dzie\u0144 wsp\u00f3\u0142pracujemy z sieci\u0105 ponad 2000 partner\u00f3w handlowych. Nasz\u0105 firm\u0119 tworzy ponad setka zafascynowanych technologi\u0105 pracownik\u00f3w i ci\u0105gle nas przybywa! Do\u0142\u0105cz do nas - aplikuj i poka\u017c na co Ci\u0119 sta\u0107.", "id": 77390, "language": "pl", "link": "https://join.dagma.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://join.dagma.eu/storage/www_dagma_com_pl_kariera/img/inne/dagma-kariera-share-2020-v1.jpg", "title": "Kariera - DAGMA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:32:17.692003+00:00", "description": "DAGMA Strefa dla Partner\u00f3w", "id": 77400, "language": "pl", "link": "https://partner-dach.dagma.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DAGMA Strefa dla Partner\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:32:06.595480+00:00", "description": "Authorized trainings Microsoft, ITIL, Prince2 - Warsaw, Poznan, Katowice, Lodz, Wroclaw, Gdansk - DAGMA IT Training", "id": 77393, "language": "en", "link": "https://szkolenia.dagma.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 20, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["courses", "training"], "thumbnail": null, "title": "Authorized trainings Microsoft, ITIL, Prince2 - Warsaw, Poznan, Katowice, Lodz, Wroclaw, Gdansk - DAGMA IT Training", "user": null, "vote": 20}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-06-15T18:24:22+00:00", "description": "Apache2 Debian Default Page: It works", "id": 122737, "language": "", "link": "http://daid.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apache2 Debian Default Page: It works", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://marc.damie.eu/images/pixel.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T07:45:34.685404+00:00", "description": "Work and thoughts of Marc DAMIE, researcher in privacy-enhancing technologies.", "id": 88965, "language": "en", "link": "https://marc.damie.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://marc.damie.eu/images/pixel.jpeg", "title": "Marc DAMIE - Privacy researcher - Human form of the \ud83d\udca1 emoji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T00:00:00+00:00", "description": "Frontpage | D+C - Development + Cooperation", "id": 95153, "language": "en", "link": "https://www.dandc.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frontpage | D+C - Development + Cooperation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T08:49:09.327114+00:00", "description": "Home | Dani\u00ebl de Kok", "id": 23453, "language": "en", "link": "https://danieldk.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": null, "title": "Home | Dani\u00ebl de Kok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T03:50:18.963214+00:00", "description": "Welcome - Dani\u00ebl's Notes", "id": 217001, "language": "en", "link": "https://notes.danieldk.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome - Dani\u00ebl's Notes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assets-global.website-files.com/65c3725a59dd280561b40250/65f2b6f426876780517425de_Darco_Opengraph_1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00", "description": "Beter verpakken dan genezen, dat is hoe we het bij Darco bekijken. Garandeer volledige stabiliteit van uw palletten. Een goed verpakt product kan namelijk vele beproevingen doorstaan, en een pak ellende besparen.", "id": 175661, "language": "nl", "link": "https://www.darco.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/65c3725a59dd280561b40250/65f2b6f426876780517425de_Darco_Opengraph_1.jpg", "title": "Darco - Pack to Protect: Oplossingen voor stabiele palletten en veilig transport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T17:47:36.489089+00:00", "description": "Datadog: Log In", "id": 121427, "language": "", "link": "https://app.datadoghq.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Datadog: Log In", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T17:47:42.203395+00:00", "description": "Welcome to Datadog EU's home for real-time and historical data on system performance.", "id": 121430, "language": "en", "link": "https://status.datadoghq.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Datadog EU Status", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:55:39.801908+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 77747, "language": "", "link": "https://ecosystem-analytics.datascouts.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00", "description": "Die Datatree Ag vermittelt mit Hilfe von Praxisn\u00e4he, Professionalit\u00e4t und Leidenschaft wichtige Themen zum Datenschutz und Informationssicherheit und informiert Sie gerne weiterf\u00fchrend in unserer Akademie", "id": 127822, "language": "de-DE", "link": "https://www.datatree.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Datenschutz - Mit Praxisn\u00e4he, Professionalit\u00e4t und Leidenschaft \u203a DATATREE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:49:36+00:00", "description": "D-ChallengHE strives to improve the quality of higher education at the European level, by sharing best learning and teaching practices through a network of HE systems that explore digital transformation and innovation.", "id": 232445, "language": "en", "link": "https://d-challange.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D-ChallengHE.eu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:09:19.206888+00:00", "description": "If you're a job hunter or someone trying to advance their career, DeepReview's AI powered tools and templates will help you.", "id": 23454, "language": "en", "link": "https://deepreview.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DeepReview - Write compelling resumes, cover letters, performance reviews and more, in just minutes.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-27T06:06:43.599521+00:00", "description": "Defence Industry Europe is a professional website focusing on the defence industry in Europe and worldwide. We write about purchasing armaments and military equipment, new defence technologies, the development of the defence business and the companies operating in that industry. We also report on political events \u2013 at both European and national levels \u2013 with relevance to the defence sector.", "id": 23455, "language": "en", "link": "https://defence-industry.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://defence-industry.eu/wp-content/uploads/2022/07/DIE_2022_bkg.png", "title": "Defence Industry Europe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00", "description": "Login f\u00fcr das Kundenmen\u00fc von DomainFactory. \u00dcber das Kundenmen\u00fc k\u00f6nnen Sie Ihren Account bei DomainFactory verwalten.", "id": 128305, "language": "de", "link": "https://admin.df.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Login zu Kundenmen\u00fc, JiffyBox und Webmail von DomainFactory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T13:16:12.155748+00:00", "description": "JiffyBox Servers", "id": 128304, "language": "", "link": "https://jiffybox.df.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JiffyBox", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:05:01+00:00", "description": "df.eu - Premium Hosting. Premium Service", "id": 128303, "language": "", "link": "https://status.df.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DomainFactory Status", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00", "description": "Login f\u00fcr das Kundenmen\u00fc von DomainFactory. \u00dcber das Kundenmen\u00fc k\u00f6nnen Sie Ihren Account bei DomainFactory verwalten.", "id": 128306, "language": "de", "link": "https://webmail.df.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Login zu Kundenmen\u00fc, JiffyBox und Webmail von DomainFactory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T06:49:23.664668+00:00", "description": "Alles f\u00fcr Ihren erfolgreichen Online-Auftritt: von der Registrierung Ihrer Domain \u00fcber Homepage und E-Mail bis zu Server- und Reseller-L\u00f6sungen.", "id": 47410, "language": "de", "link": "https://www.df.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Domains, Hosting und Homepage von DomainFactory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T04:55:53.999099+00:00", "description": "dFactory - Creative WordPress Plugins. We create WordPress plugins to help you build websites with easy to use, powerful and flexible tools.", "id": 36389, "language": "en-US", "link": "https://dfactory.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.dfactory.co/files/cropped-df-favicon-4-32x32.png", "title": "Digital Factory (dFactory) - Creative WordPress Plugins", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dfaria.eu/img/phi.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T18:47:59.801393+00:00", "description": "Domingos Faria, PhD |", "id": 179407, "language": "", "link": "https://dfaria.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dfaria.eu/img/phi.jpg", "title": "Domingos Faria, PhD |", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://diasp.eu/assets/branding/logos/asterisk.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T21:34:31.796283+00:00", "description": "diaspora* is the online social world where you are in control.", "id": 238712, "language": "en", "link": "https://diasp.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://diasp.eu/assets/branding/logos/asterisk.png", "title": "Diaspora Europe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00", "description": "Digi-Lingo", "id": 232273, "language": "da-DK", "link": "https://www.digi-lingo.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Digi-Lingo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.prod.website-files.com/6054ad586559e65f0436def1/60706ad8c5d2e8172188770d_logo-blck.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00", "description": "Digitalizace p\u0159edstavuje pro \u010ceskou republiku z\u00e1sadn\u00ed p\u0159\u00edle\u017eitost, kter\u00e1 ji m\u016f\u017ee posunout mezi nejrozvinut\u011bj\u0161\u00ed st\u00e1ty sv\u011bta. K dosa\u017een\u00ed tohoto c\u00edle pom\u00e1h\u00e1 mezin\u00e1rodn\u00ed konference Digit\u00e1ln\u00ed \u010cesko, kterou po\u0159\u00e1d\u00e1 Institut pro politiku a spole\u010dnost.", "id": 232097, "language": "cs", "link": "https://www.digitalni-cesko.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6054ad586559e65f0436def1/60706ad8c5d2e8172188770d_logo-blck.svg", "title": "Mezin\u00e1rodn\u00ed konference Digit\u00e1ln\u00ed \u010cesko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.digitalsme.eu/digital/uploads/DSME-Social-pages.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00", "description": "The European DIGITAL SME Alliance is the largest network ICT small and medium sized enterprises in Europe.", "id": 232186, "language": "en-US", "link": "https://www.digitalsme.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.digitalsme.eu/digital/uploads/DSME-Social-pages.png", "title": "European DIGITAL SME Alliance", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.digitisation.eu/wp-content/uploads/2022/06/LogoIMPACT.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "Dataset Access to a remarkable collection of images and ground truth files for the digitisation of historical texts. Knowledge Training, ... Read More", "id": 225957, "language": "en-GB", "link": "http://www.digitisation.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.digitisation.eu/wp-content/uploads/2022/06/LogoIMPACT.png", "title": "IMPACT Centre of Competence", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.dimoco.com/wp-content/uploads/2022/08/DCB-Flow-1-min-2.gif", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00", "description": "The licensed payment institute DIMOCO Payments connects merchants to over100 payment methods, including credit cards and carrier billing.", "id": 31374, "language": "en-US", "link": "http://dimoco.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.dimoco.com/wp-content/uploads/2022/08/DCB-Flow-1-min-2.gif", "title": "Home - DIMOCO Payments", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.diqp.eu/wp-content/uploads/2021/07/apple-touch-icon-2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00", "description": "Wir bieten verschiedene G\u00fctesiegel und Qualit\u00e4tssiegel f\u00fcr Unternehmen. Viele G\u00fctesiegel / Qualit\u00e4tssiegel wurden unabh\u00e4ngig als \"besonders empfehlenswert\" bewertet.", "id": 233261, "language": "de-DE", "link": "https://www.diqp.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.diqp.eu/wp-content/uploads/2021/07/apple-touch-icon-2.png", "title": "\"Besonders empfehlenswerte\" G\u00fctesiegel / Qualit\u00e4tssiegel f\u00fcr Unternehmen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ml1czqgskmun.i.optimole.com/w:auto/h:auto/q:mauto/f:best/https://www.disinfo.eu/wp-content/uploads/2019/11/research-icon.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T23:50:00.739334+00:00", "description": "EU DisinfoLab", "id": 68652, "language": "en-US", "link": "https://www.disinfo.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ml1czqgskmun.i.optimole.com/w:auto/h:auto/q:mauto/f:best/https://www.disinfo.eu/wp-content/uploads/2019/11/research-icon.png", "title": "EU DisinfoLab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T20:28:11.012950+00:00", "description": "shopDisney online is now disneystore.eu, the ultimate Disney shopping destination! Shop for costumes, clothes, toys, collectibles, decor, movies and more.", "id": 109945, "language": "en", "link": "https://www.disneystore.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200", "title": "Disney Store EU | Official Site for Disney Merchandise", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T03:32:21.672016+00:00", "description": "The Distributed System of Scientific Collections (DiSSCo) is a new world-class Research Infrastructure (RI) for natural science collections.", "id": 35478, "language": "en", "link": "https://dissco.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.dissco.eu/wp-content/uploads/cropped-favicon-32x32.png", "title": "Distributed System of Scientific Collections - DiSSCo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.divine-home.co.uk/img/logo_DH.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T16:22:28.505223+00:00", "description": "Professional real estate agency in Portugal, The real estate agents of Divine Home are happy to help you in your search for your dream home in Portugal. As a real estate agent we have been active for more than 12 years in Albufeira, Carvoeiro, T", "id": 184433, "language": "en", "link": "https://www.divine-home.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.divine-home.co.uk/img/logo_DH.png", "title": "Algarve Property,Portugal Property,Villas,Apartments - Divine Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-12-18T18:00:44+00:00", "description": "DjangoConEurope is hosted in Heidelberg May 23-27th, 2018", "id": 194903, "language": "en", "link": "https://2018.djangocon.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DjangoCon Europe 2018", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-02-01T18:01:10+00:00", "description": "DjangoCon Europe 2020", "id": 201510, "language": "en", "link": "https://2020.djangocon.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DjangoCon Europe 2020", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-02-02T15:21:41+00:00", "description": "DjangoCon Europe 2021", "id": 201508, "language": "en", "link": "https://2021.djangocon.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DjangoCon Europe 2021", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://2023.djangocon.eu/static/img/social/DJC-EU-Banner-og.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-09-07T06:37:29+00:00", "description": "Five days of talks, sprints, and tutorials by the community for the community.", "id": 50726, "language": "en", "link": "https://2023.djangocon.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://2023.djangocon.eu/static/img/social/DJC-EU-Banner-og.png", "title": "DjangoCon EU 2023 \u2022 May 29th - June 2nd 2023 \u2022 Edinburgh, Scotland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:45:36.231437+00:00", "description": "The official Django conference at Europe - run by the community for the community. June 5th-9th @ Vigo, Spain. Grab your ticket!", "id": 77609, "language": "en", "link": "https://2024.djangocon.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 10, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["convention", "django", "conference"], "thumbnail": null, "title": "DjangoCon Europe 2024", "user": null, "vote": 10}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:09:21.881247+00:00", "description": "A free, sovereign and GDPR-compliant recursive DNS resolver with a strong focus on security to protect the citizens and organizations of the European Union.", "id": 23456, "language": "en", "link": "https://dns0.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.dns0.eu/og/custom/en/index.png", "title": "dns0.eu \u2014 The European public DNS that makes your Internet safer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://dobg.eu/wp-content/uploads/2013/07/new_logo_jpg.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T08:58:49.449050+00:00", "description": "\u0418\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0443\u0435\u0431 \u0441\u0430\u0439\u0442\u043e\u0432\u0435 \u0438 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430 \u043e\u043d\u043b\u0430\u0439\u043d \u0442\u044a\u0440\u0433\u043e\u0432\u0438\u044f, \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0438 \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430 \u0441 \u043a\u043b\u0438\u0435\u043d\u0442\u0438 \u0438 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0431\u0438\u0437\u043d\u0435\u0441 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f", "id": 60371, "language": "bg-BG", "link": "https://dobg.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 8, "page_rating_contents": 25, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": "http://dobg.eu/wp-content/uploads/2013/07/new_logo_jpg.jpg", "title": "\u0414\u041e\u0411\u0413 :: \u041a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0443\u0435\u0431 \u0441\u043e\u0444\u0442\u0443\u0435\u0440", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-03-06T10:31:45+00:00", "description": "Documenta Catholica Omnia - Multilanguage Catholic E-Book Database of all the Writings of Holy Popes, Councils, Church Fathers and Doctors, and Allied Auctors", "id": 226415, "language": "", "link": "http://www.documentacatholicaomnia.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Documenta Catholica Omnia - Multilanguage Catholic E-Book Database of all the Writings of Holy Popes, Councils, Church Fathers and Doctors, and Allied Auctors", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.docuseal.co/packs/static/images/preview-d83dbbb0bcc083b72de2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:13:30.952253+00:00", "description": "Free and Open source tool to streamline document filling and signing. Create custom PDF forms to complete and sign with an easy to use online tool. Automatic digital signature.", "id": 90783, "language": "en", "link": "https://docuseal.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.docuseal.co/packs/static/images/preview-d83dbbb0bcc083b72de2.png", "title": "DocuSeal | Open Source Document Signing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://domopi.eu/content/images/2023/09/ban.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T12:17:54.281782+00:00", "description": "Passionn\u00e9s par l'informatique et les nouvelles technologies, ce blog a pour but de vous pr\u00e9senter nos projets autour de la domotique, des objets connect\u00e9s, de Docker...", "id": 110988, "language": "fr", "link": "https://domopi.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://domopi.eu/content/images/2023/09/ban.jpg", "title": "DomoPi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-15T13:03:17+00:00", "description": "<p>Article URL: <a href=\"https://dontspy.eu/\">https://dontspy.eu/</a></p>\n<p>Comments URL: <a href=\"https://news.ycombinator.com/item?id=38276209\">https://news.ycombinator.com/item?id=38276209</a></p>\n<p>Points: 16</p>\n<p># Comments: 1</p>", "id": 1953, "language": "en", "link": "https://dontspy.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 47, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 40, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["privacy", "biometrics", "surveillance", "facial recognition"], "thumbnail": "https://dontspy.eu/img/preview-dontspy.jpg", "title": "Don't Spy EU", "user": null, "vote": 40}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1999-01-01T00:00:00+00:00", "description": "dcz's project map", "id": 23457, "language": "", "link": "https://dorotac.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "dcz's project map", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-21T00:00:00+00:00", "description": "DOS haven : modern DOS games, new games for DOS", "id": 178431, "language": "en", "link": "http://www.doshaven.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DOS haven : modern DOS games, new games for DOS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T23:23:16.820378+00:00", "description": "Deutsches Obstsorten Konsortium GmbH", "id": 154082, "language": "de-DE", "link": "https://www.dosk.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutsches Obstsorten Konsortium GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "DotMarket est la 1\u00e8re plateforme priv\u00e9e, s\u00e9curis\u00e9e & d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'achat de sites internet & soci\u00e9t\u00e9s digitales. 450+ opportunit\u00e9s list\u00e9es en exclusivit\u00e9 / an. Rejoignez-nous !", "id": 117100, "language": "", "link": "https://www.dotmarket.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Achat / Vente de Sites Internet & Soci\u00e9t\u00e9s Digitales Rentables", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T21:22:06.337876+00:00", "description": "Dynamic1001 DynTracker", "id": 185620, "language": "", "link": "http://customercenter.dynamic1001.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dynamic1001 DynTracker", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T19:44:33.986593+00:00", "description": "JEAHIL is the official Journal of the European Association for Health Information and Libraries (EAHIL). It publishes original articles, reviews, theme issues and brief communications in the field of health information and libraries. It also publishes news from EAHIL and from other medical library associations, meeting reports, product reviews, opinion and discussion papers and news items.", "id": 231149, "language": "en-US", "link": "http://ojs.eahil.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Journal of EAHIL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:57:55.736003+00:00", "description": "start [Easterhegg 2024]", "id": 37109, "language": null, "link": "https://eh21.easterhegg.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://eh21.easterhegg.eu/_media/wiki:favicon.ico", "title": "start [Easterhegg 2024]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tickets.eh21.easterhegg.eu/media/pub/thumbs/bc401b1f922873477acd9bb27d8bac56.5000x120.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:57:44.500392+00:00", "description": "Binary Kitchen e.V.", "id": 37102, "language": "en", "link": "https://tickets.eh21.easterhegg.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tickets.eh21.easterhegg.eu/media/pub/thumbs/bc401b1f922873477acd9bb27d8bac56.5000x120.png", "title": "Binary Kitchen e.V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "easterhegg", "id": 37104, "language": "en", "link": "https://www.easterhegg.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "easterhegg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-01-02T00:44:10+00:00", "description": "The Expanding Anonymous Tipping (EAT) Project was set up to expand the user base for secure online dropboxes, particularly within private enterprises and public institutions. EAT was a two-year project, which concluded in January 2021. It was developed by civil society organisations from a group of countries on the EU's southern and eastern borders with", "id": 232213, "language": "en-US", "link": "https://eatproject.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - E.A.T.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:09:47.932688+00:00", "description": "\"Investing in media literacy means investing in people. Is there a better investment that Europe can make?\"", "id": 1992, "language": "en-US", "link": "https://eavi.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://eavi.eu/wp-content/uploads/2021/06/EAVI_Digital_Wellness_col3000wlogo-scaled.jpg", "title": "EAVI - Media Literacy for Citizenship", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:44:05.834727+00:00", "description": "Eavi Conversations", "id": 77550, "language": "en-US", "link": "https://eaviconversations.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eavi Conversations", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-24T00:00:00+00:00", "description": "The European Banking Federation is the voice of the European banking sector, bringing together national banking associations from across Europe. The federation is committed to a thriving European economy that is underpinned by a stable, secure and inclusive financial ecosystem, and to a flourishing society where financing is available to fund the dreams of citizens, businesses and innovators everywhere. Website: www.ebf.eu", "id": 1993, "language": "en-US", "link": "https://ebf.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ebf.eu/wp-content/uploads/2020/03/EBF-logos.png", "title": "HOME", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00", "description": "EBRAINS offers advanced tools and resources for brain research, allowing scientists to study the brain at various scales. Join us in better understanding the brain's complexity.", "id": 77639, "language": "en", "link": "https://ebrains.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EBRAINS: Europe's Research Infrastructure for Brain Research - EBRAINS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T11:30:13.957392+00:00", "description": "ECCV 2020 |", "id": 169042, "language": "en-US", "link": "https://eccv2020.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ECCV 2020 |", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T10:57:52+00:00", "description": "Home | crm.ecfr.eu", "id": 135294, "language": "en", "link": "https://crm.ecfr.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | crm.ecfr.eu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ecfr.eu/wp-content/uploads/2023/04/social-card.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T09:58:11.888427+00:00", "description": "ECFR has a mission: to build a stronger Europe in a world of growing challenges \u2013 from China and Russia to climate change, geo-economics, security, and more.", "id": 49455, "language": "en-GB", "link": "https://ecfr.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ecfr.eu/wp-content/uploads/2023/04/social-card.png", "title": "New ideas for Europe\u2019s relations with China, Russia, and beyond", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T11:38:04.862167+00:00", "description": "ECIU", "id": 219471, "language": "en", "link": "https://engage.eciu.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ECIU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.prod.website-files.com/551e54eb6a58b73c12c54a18/6516ac9af6982fbca988b539_og%20(3).png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00", "description": "We are an alliance of 14 universities united by a joint goal to make an impact. Here, learners, teachers, and researchers work with cities, communities, and businesses to solve real-life challenges \u2013 and foster change.", "id": 219475, "language": "en", "link": "https://www.eciu.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/551e54eb6a58b73c12c54a18/6516ac9af6982fbca988b539_og%20(3).png", "title": "ECIU University \u2013 Join the change", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T08:19:43.439559+00:00", "description": "CLARENA - Oficjalny Sklep - Polski Producent Kosmetyk\u00f3w", "id": 157137, "language": "", "link": "https://www.e-clarena.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CLARENA - Oficjalny Sklep - Polski Producent Kosmetyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T19:51:27.226657+00:00", "description": "Trust Ecommerce Europe", "id": 130234, "language": "en-US", "link": "http://www.ecommercetrustmark.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trust Ecommerce Europe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ecpmf.eu/wp-content/uploads/2022/02/Default-ECPMF-card-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "ECPMF: We promote, defend and preserve media freedom across Europe.", "id": 232259, "language": "en-GB", "link": "https://ecpmf.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ecpmf.eu/wp-content/uploads/2022/02/Default-ECPMF-card-scaled.jpg", "title": "European Centre for Press and Media Freedom - European Centre for Press and Media Freedom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ecpmf.eu/wp-content/uploads/2022/02/Default-ECPMF-card-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00", "description": "ECPMF: We promote, defend and preserve media freedom across Europe.", "id": 141773, "language": "en-GB", "link": "https://www.ecpmf.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ecpmf.eu/wp-content/uploads/2022/02/Default-ECPMF-card-scaled.jpg", "title": "European Centre for Press and Media Freedom - European Centre for Press and Media Freedom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "ECPR Homepage - Advancing Political Science - We are the European Consortium for Political Research. Our membership provides individuals with access to a range of benefits which can help support and develop their careers.", "id": 77561, "language": "en-GB", "link": "https://ecpr.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "European Consortium for Political Research", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:11:28.977098+00:00", "description": "ECPR Standing Groups", "id": 135136, "language": "en-GB", "link": "http://standinggroups.ecpr.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ECPR Standing Groups", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:09:55.861914+00:00", "description": "ECPR's Political Science Blog", "id": 23458, "language": "en-GB", "link": "https://theloop.ecpr.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ECPR's Political Science Blog - The Loop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T14:55:47+00:00", "description": "EDMO \u2013 United against disinformation", "id": 232751, "language": "en-US", "link": "https://edmo.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EDMO \u2013 United against disinformation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T23:46:22.969289+00:00", "description": "EE2.eu hosts the updated Unofficial Patch for Empire Earth 2, which fixes Windows 10/11 problems, adds new features to the game and re-enables multiplayer.", "id": 146258, "language": "en", "link": "https://www.ee2.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EE2.eu - Empire Earth II - Home Page", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://pliki.eecpoland.eu/i/00/29/04/002904.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T09:35:21.665314+00:00", "description": "Najwi\u0119ksza impreza biznesowa Europy Centralnej. EEC to reprezentatywne i otwarte forum debaty o przysz\u0142o\u015bci europejskiej i polskiej gospodarki.", "id": 96477, "language": "pl", "link": "https://www.eecpoland.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://pliki.eecpoland.eu/i/00/29/04/002904.png", "title": "Europejski Kongres Gospodarczy \u2022 XVI Europejski Kongres Gospodarczy - 7-9 maja 2024, Katowice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://eelisa.demo-preview.com/wp-content/uploads/2020/11/UPM-300x200.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Home - EELISA", "id": 225195, "language": "en-US", "link": "https://eelisa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://eelisa.demo-preview.com/wp-content/uploads/2020/11/UPM-300x200.jpg", "title": "Home - EELISA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.eetimes.eu/wp-content/uploads/2023/04/EETimes-EU.png?fit=1200%2C675", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T08:28:17.955062+00:00", "description": "EE Times Europe provides the latest news, technologies, and trends to engineers, academics, and executives in the electronics industry. Visit to learn more.", "id": 48574, "language": "en-US", "link": "https://www.eetimes.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.eetimes.eu/wp-content/uploads/2023/04/EETimes-EU.png?fit=1200%2C675", "title": "EE Times Europe: Electronics News, Trends, and Resources", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T03:57:59.163657+00:00", "description": "EFGAMP \u2013 The official website of the European Federation of Game Archives, Museum and Preservation Projects", "id": 91360, "language": "en-US", "link": "http://www.efgamp.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EFGAMP \u2013 The official website of the European Federation of Game Archives, Museum and Preservation Projects", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T03:39:58.042698+00:00", "description": "EFPIA Homepage", "id": 233777, "language": "", "link": "https://www.efpia.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EFPIA Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:44:36.299373+00:00", "description": "EGU Blogs", "id": 77564, "language": "en-GB", "link": "https://blogs.egu.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EGU Blogs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://blogs.egu.eu/geolog/files/2024/06/06ce338096915c6ed03c00e644b76989.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:29:33.521741+00:00", "description": "The official blog of the European Geosciences Union", "id": 232830, "language": "en-GB", "link": "https://geolog.egu.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://blogs.egu.eu/geolog/files/2024/06/06ce338096915c6ed03c00e644b76989.jpg", "title": "GeoLog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:44:43.267328+00:00", "description": "Imaggeo", "id": 77569, "language": "en", "link": "https://imaggeo.egu.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Imaggeo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:44:40.857948+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 77567, "language": "", "link": "https://pwk.egu.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-02-28T10:12:16+00:00", "description": "EGU, the European Geosciences Union, is Europe\u2019s premier geosciences union, dedicated to the pursuit of excellence in the Earth, planetary, and space sciences for the benefit of humanity, worldwide.", "id": 23459, "language": "en", "link": "https://egu.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 33, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 10, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["science"], "thumbnail": "https://www.egu.eu/static/046b19d6/logos/egu/egu_plain/egu_plain.png", "title": "EGU", "user": "rumpel", "vote": 10}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:44:51.298309+00:00", "description": "EGU23 - Home", "id": 77574, "language": "en", "link": "https://egu23.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EGU23 - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T00:00:00+00:00", "description": "EGU24 - Home", "id": 77563, "language": "en", "link": "https://egu24.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EGU24 - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T11:03:56+00:00", "description": "EGU25 - Home", "id": 217008, "language": "en", "link": "https://www.egu25.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EGU25 - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00", "description": "Nicht das Klima ist bedroht, sondern unsere Freiheit!", "id": 208940, "language": "de-DE", "link": "http://www.eike-klima-energie.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EIKE - Europ\u00e4isches Institut f\u00fcr Klima & Energie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T08:02:51.371136+00:00", "description": "EISA \u2013 Expert Imaging and Sound Association", "id": 107773, "language": "en-US", "link": "https://www.eisa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EISA \u2013 Expert Imaging and Sound Association", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.eitdigital.eu/fileadmin/2021/EIT-Digital-share-img.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T11:55:26.881371+00:00", "description": "Join Europe\u2019s largest digital innovation community.", "id": 169277, "language": "en-GB", "link": "https://www.eitdigital.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.eitdigital.eu/fileadmin/2021/EIT-Digital-share-img.jpg", "title": "EIT Digital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T06:01:56.861048+00:00", "description": "Observatori Europian i Gazetaris\u00eb \u00ebsht\u00eb nj\u00eb rrjet nd\u00ebrkomb\u00ebtar i insitucioneve k\u00ebrkimore q\u00eb shp\u00ebrndan studime dhe analiza mbi gazetarin\u00eb dhe industrin\u00eb globale t\u00eb medias.", "id": 41841, "language": "sq", "link": "http://al.ejo-online.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "title": "Observatori Europian i Gazetaris\u00eb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00", "description": "Evropsk\u00e1 observato\u0159 \u017eurnalistiky (EJO) je mezin\u00e1rodn\u00ed s\u00ed\u0165 v\u00fdzkumn\u00fdch instituc\u00ed, kter\u00e1 \u0161\u00ed\u0159\u00ed anal\u00fdzy o \u017eurnalistice a glob\u00e1ln\u00edm medi\u00e1ln\u00edm pr\u016fmyslu.", "id": 41831, "language": "cs", "link": "http://cz.ejo-online.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "title": "Evropsk\u00e1 observato\u0159 \u017eurnalistiky - EJO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T06:01:43.715631+00:00", "description": "Europ\u00e4isches Journalismus-Observatorium (EJO)", "id": 41838, "language": "de-DE", "link": "http://de.ejo-online.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "title": "Europ\u00e4isches Journalismus-Observatorium (EJO)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://es.ejo-online.eu/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T06:01:11.116381+00:00", "description": "The European Journalism Observatory is an international network of research institutions that disseminate analysis on journalism and on the global media industry.", "id": 41826, "language": "es", "link": "http://es.ejo-online.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://es.ejo-online.eu/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "title": "European Journalism Observatory - EJO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T06:01:59.650008+00:00", "description": "European Journalism Observatory - EJO", "id": 41842, "language": "hu", "link": "http://hu.ejo-online.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "title": "European Journalism Observatory - EJO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T06:01:31.395155+00:00", "description": "Eiropas \u017durn\u0101listikas observatorija ir starptautisks p\u0113tniecisko organiz\u0101ciju t\u012bkls, kas pied\u0101v\u0101 saturu un p\u0113t\u012bjumus par \u017eurn\u0101listiku un pasaules tendenc\u0113m mediju nozar\u0113.", "id": 41833, "language": "lv-LV", "link": "http://lv.ejo-online.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "title": "Eiropas \u017durn\u0101listikas observatorija - EJO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T06:01:15.986557+00:00", "description": "Europejskie Obserwatorium Dziennikarskie to mi\u0119dzynarodowa sie\u0107 instytucji naukowych. Jej celem jest rozpowszechnianie wynik\u00f3w bada\u0144 nad mediami i dziennikarstwem", "id": 41828, "language": "pl-PL", "link": "http://pl.ejo-online.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "title": "Europejskie Obserwatorium Dziennikarskie - EJO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T06:01:20.044057+00:00", "description": "\u0404\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043e\u0431\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u0442\u043e\u0440\u0456\u044f \u0436\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b\u0456\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 - EJO", "id": 41830, "language": "en-US", "link": "http://ua.ejo-online.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png", "title": "\u0404\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043e\u0431\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u0442\u043e\u0440\u0456\u044f \u0436\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b\u0456\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 - EJO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T11:41:15.229457+00:00", "description": "Vienas did\u017eiausi\u0173 pramon\u0117s automatizavimo paslaug\u0173 ir produkt\u0173 tiek\u0117j\u0173 Lietuvoje. Elintos \u012fmoni\u0173 grup\u0117.", "id": 219528, "language": "lt", "link": "http://www.elinta.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elinta - pramon\u0117s automatizavimo sprendima", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.elixirconf.eu/assets/images/ECEU24-18-19.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T14:30:21+00:00", "description": "ElixirConf EU 2024 on 18-19 April Lisbon & Virtual", "id": 123072, "language": "en_US", "link": "https://www.elixirconf.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.elixirconf.eu/assets/images/ECEU24-18-19.png", "title": "ElixirConf EU 2024 on 18-19 April Lisbon & Virtual", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ellis.eu/uploads/news/image/26/news_item.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T15:03:31.585464+00:00", "description": "The ELLIS mission is to create a diverse European network that promotes research excellence and advances breakthroughs in AI, as well as a pan-European PhD program to educate the next generation of AI researchers. ELLIS also aims to boost economic growth in Europe by leveraging AI technologies.", "id": 115953, "language": "en", "link": "https://ellis.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ellis.eu/uploads/news/image/26/news_item.png", "title": "European Lab for Learning & Intelligent Systems", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:09:44.049312+00:00", "description": "Introduction - ELSA Benchmarks Platform", "id": 92382, "language": "", "link": "https://benchmarks.elsa-ai.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Introduction - ELSA Benchmarks Platform", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T05:40:13.625441+00:00", "description": "EmberFest - the European Community Ember Conference", "id": 161171, "language": "en", "link": "https://emberfest.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EmberFest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T20:12:29.525214+00:00", "description": "Embion | Making Green Energy Work", "id": 65679, "language": "nl-NL", "link": "https://embion.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Embion | Making Green Energy Work", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.emisys.com/wp-content/uploads/2021/09/Audience-Icon-Light@4x.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T00:00:15.407142+00:00", "description": "Audience*   \r\nEvent, Congress, Venues, Sport. Quatre suites pour g\u00e9rer les flux financiers et humains des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9cr\u00e9atifs et professionnels, et des installations permanentes.    La solution la plus compl\u00e8te de gestion", "id": 132107, "language": "fr-FR", "link": "http://emisys.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.emisys.com/wp-content/uploads/2021/09/Audience-Icon-Light@4x.png", "title": "Accueil - Emisys", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-10T00:00:00+00:00", "description": "We keep Empire Earth alive, we create content, share experiences, play together and improve the game support! Download the game and join us!", "id": 146256, "language": "en-US", "link": "https://empireearth.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Empire Earth Community", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://enersense.com/wp-content/uploads/2024/05/enersense_paastottomat_energiaratkaisut.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T11:41:14.306066+00:00", "description": "Enersense is a pioneer in the energy revolution. Our zero emission services help companies in the industry, energy, telecommunications and construction sectors.", "id": 219527, "language": "en-US", "link": "https://www.empower.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://enersense.com/wp-content/uploads/2024/05/enersense_paastottomat_energiaratkaisut.jpg", "title": "Enersense - creator of zero emission energy solutions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.empowerededtech.eu/files/2023/04/adi-goldstein-EUsVwEOsblE-unsplash-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:28:52.351257+00:00", "description": "Disclaimer & Copyright\u00a0|\u00a0Privacy Policy \u00a9 2023 EmpowerED project EmpowerED is a project funded by the European Union under Grant 101100704, coordinated by European Schoolnet (EUN). Views and opinions expressed are however those of the author(s) Read more\u2026", "id": 232268, "language": "en-US", "link": "https://www.empowerededtech.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.empowerededtech.eu/files/2023/04/adi-goldstein-EUsVwEOsblE-unsplash-scaled.jpg", "title": "Empowered ED project", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T16:04:37.497237+00:00", "description": "Together, let's make growth sustainable", "id": 116316, "language": "nl-BE", "link": "https://www.encon.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Encon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.enqa.eu/wp-content/uploads/ENQA-primary.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T15:57:50.805991+00:00", "description": "The European Association for Quality Assurance in Higher Education Advancing quality in European higher education Latest news All news Our mission As the designated stakeholder organisation of quality assurance agencies in the EHEA, ENQA represents their interests internationally, supports them nationally and provides them with comprehensive services and networking opportunities. Under ENQA\u2019s umbrella, the community [\u2026]", "id": 136623, "language": "en-US", "link": "https://enqa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.enqa.eu/wp-content/uploads/ENQA-primary.jpg", "title": "Home \u2022 ENQA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:44:52.182776+00:00", "description": "Transparency Platform", "id": 77575, "language": "en", "link": "https://newtransparency.entsoe.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Transparency Platform", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:09:58.582217+00:00", "description": "ENTSO-E Transparency Platform", "id": 23460, "language": "", "link": "https://transparency.entsoe.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ENTSO-E Transparency Platform", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T00:23:40.239078+00:00", "description": "EPN-Campus: epn-campus", "id": 78163, "language": "", "link": "https://www.epn-campus.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EPN-Campus: epn-campus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:20:50+00:00", "description": "EP Newshub is a real time news aggregator gathering all items published online by Members, political groups and news services from the European Parliament.", "id": 135237, "language": "en", "link": "https://www.epnewshub.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "European politics in real time - EP Newshub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://v.fastcdn.co/u/cbaedbdc/40908006-0-IMG-4386.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T07:35:01.994762+00:00", "description": "Get The Epoch Times delivered to your home every week. European weekly print edition. Real news without spin or hidden agendas.", "id": 182666, "language": "en_US", "link": "https://subscribe.epochtimes.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://v.fastcdn.co/u/cbaedbdc/40908006-0-IMG-4386.jpg", "title": "Real news delivered to your door", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:50:10.728819+00:00", "description": "ePrivacy bietet Datenschutz f\u00fcr digitale Produkte und Unternehmen von der DSGVO-Beratung \u00fcber Datenschutz-Gutachten bis zum G\u00fctesiegel ePrivacyseal.", "id": 184948, "language": "de", "link": "http://www.eprivacy.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T10:56:54+00:00", "description": "EPSC2024 - Home", "id": 187448, "language": "en", "link": "https://www.epsc2024.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EPSC2024 - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://epsilon-singularlogic.eu/wp-content/uploads/2023/09/main-logo-white-slider.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "PYLON Hybrid Video Leading your business transformation PYLON Hybrid Video \u039f\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bd\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c0\u03bb\u03b1\u03c4\u03c6\u03cc\u03c1\u03bc\u03b1 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ce\u03bd software \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u039f\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03bb\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c3\u03cd\u03bd\u03b8\u03b5\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2 \u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u039f\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03bb\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 Microsoft \u03bc\u03b5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2 \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 EFT POS Compatibility \u03bc\u03b5 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03a0\u03b1\u03c1\u03cc\u03c7\u03bf\u03c5 Epsilon DigitalEFT POS Compatibility [\u2026]", "id": 154142, "language": "el", "link": "https://epsilon-singularlogic.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://epsilon-singularlogic.eu/wp-content/uploads/2023/09/main-logo-white-slider.png", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i0.wp.com/epthinktank.eu/wp-content/uploads/2021/06/cropped-Twitter_avatar_Image.png?fit=771%2C771&ssl=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:01:49+00:00", "description": "Latest publications, blog posts and multimedia from the European Parliamentary Research Service, an in-house research department and think tank of the European Parliament.", "id": 135057, "language": "en-US", "link": "http://epthinktank.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i0.wp.com/epthinktank.eu/wp-content/uploads/2021/06/cropped-Twitter_avatar_Image.png?fit=771%2C771&ssl=1", "title": "Epthinktank | European Parliament", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:10:02.527258+00:00", "description": "Ruby, Ruby on Rails, Elixir fullstack developer, DevOps and code philosopher.", "id": 2113, "language": "en", "link": "https://blog.eq8.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EquiValent", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:44:58.680165+00:00", "description": "Ruby, Ruby on Rails, Web-developer, DevOps dude, software architect and code philosopher.", "id": 77579, "language": "en", "link": "https://eq8.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Equivalent - Tomas Valent", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00", "description": "403 Security Error", "id": 136624, "language": "", "link": "http://www.eqar.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 13, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "403 Security Error", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T07:41:39.755452+00:00", "description": "ERF 2024 | European Robotics ForumROBOTICS UNITES: People, Countries, Disciplines", "id": 147680, "language": "it-IT", "link": "https://erf2024.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 34, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 10, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["convention", "robotics"], "thumbnail": null, "title": "ERF 2024 | European Robotics Forum 2024", "user": null, "vote": 10}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:44:31.982854+00:00", "description": "eSafety Label", "id": 232382, "language": "en-US", "link": "http://esafetylabel.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "eSafety Label", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-22T00:00:00+00:00", "description": "Home | ESCAIDE", "id": 106843, "language": "en", "link": "http://escaide.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | ESCAIDE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:09:13.325063+00:00", "description": "European Society of International Law | Soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne de droit international \u2013 The European Society of International Law contributes to the rule of law in international relations and promotes the study of public international law.", "id": 135087, "language": "en-GB", "link": "https://esil-sedi.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "European Society of International Law | Soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne de droit international \u2013 The European Society of International Law contributes to the rule of law in international relations and promotes the study of public international law.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:45:17.295427+00:00", "description": "Cierpliwo\u015bci...", "id": 102677, "language": "en-US", "link": "http://www.esl.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 15, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cierpliwo\u015bci...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T16:39:35.783568+00:00", "description": "Exchange", "id": 184531, "language": "", "link": "https://esns-exchange.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Exchange", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.esrf.eu/modules/ESRF-templates-internet/css/images/og_logo.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00", "description": "European Synchrotron Radiation Facility (ESRF)", "id": 234452, "language": "en", "link": "http://www.esrf.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.esrf.eu/modules/ESRF-templates-internet/css/images/og_logo.jpg", "title": "European Synchrotron Radiation Facility (ESRF)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T08:11:45.502524+00:00", "description": "Odkryj najpopularniejsze kosmetyki do makija\u017cu i piel\u0119gnacji od essence \u2764 Ekskluzywne oferty online \u2764 essence Edycje Limitowane \u2764 Cruelty Free", "id": 139203, "language": "pl", "link": "https://www.essence.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "essence Sklep online | Trendy w makija\u017cu, urodzie i kosmetykach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://platformregulation.eu/assets/img/og.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-28T01:54:29.210826+00:00", "description": "A manifesto for ethical apps and smartphones", "id": 30715, "language": "", "link": "https://www.ethicsinapps.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["manifesto", "interesting page design"], "thumbnail": "https://platformregulation.eu/assets/img/og.png", "title": "Ethics in apps", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:17:38.640475+00:00", "description": "NAVEX - Incident Reporting", "id": 36707, "language": "en", "link": "https://secure.ethicspoint.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://secure.ethicspoint.eu/domain/en/images/icons/favicon-32x32.png", "title": "NAVEX - Incident Reporting", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-06T00:00:00+00:00", "description": "Eu4all Project", "id": 139851, "language": "de-DE", "link": "http://www.eu4all-project.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eu4all Project", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "The European University Association (EUA) represents more than 800 universities and national rectors\u2019 conferences in 48 European countries.", "id": 37985, "language": "en-gb", "link": "https://eua.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://eua.eu/templates/eua/images/favicon.ico", "title": "EUA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://agencies-network.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/2023-09/3.png?itok=xcXjMI-E", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:45:15.265058+00:00", "description": "EU Agencies Network - Working for you and your future. The work of the EU Agencies directly impacts the lives of more than 440 million EU citizens.", "id": 77592, "language": "en", "link": "https://euagencies.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://agencies-network.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/2023-09/3.png?itok=xcXjMI-E", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://eucrim.eu/static/core/img/logo/eustar_w_wortmarke_wo_subline.778c6ad421b2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00", "description": "Eucrim is an online platform that serves as a Europe-wide forum for European criminal law and intends to encourage discussion among both practitioners and academics.", "id": 135059, "language": "en", "link": "https://eucrim.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://eucrim.eu/static/core/img/logo/eustar_w_wortmarke_wo_subline.778c6ad421b2.png", "title": "Homepage\n                \n            \n            \n                - eucrim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T21:06:16.287326+00:00", "description": "EuDML", "id": 130729, "language": "en", "link": "http://www.eudml.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EuDML", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://blogs.eui.eu/wp-content/uploads/2016/04/Badia-Fiesolana.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:10:03.169784+00:00", "description": "List of blogs - The EUI Blogs", "id": 135104, "language": "en-GB", "link": "https://blogs.eui.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://blogs.eui.eu/wp-content/uploads/2016/04/Badia-Fiesolana.jpg", "title": "List of blogs - The EUI Blogs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:03:22.928036+00:00", "description": "Cadmus Home", "id": 135066, "language": "en", "link": "https://cadmus.eui.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cadmus Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cmpf.eui.eu/wp-content/uploads/2022/06/MPM2022-banner-social.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T00:00:00+00:00", "description": "The Media Pluralism Monitor 2023 Summer School for Journalists and Read More ...", "id": 77483, "language": "en-US", "link": "https://cmpf.eui.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cmpf.eui.eu/wp-content/uploads/2022/06/MPM2022-banner-social.jpg", "title": "Homepage - Centre for Media Pluralism and Freedom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://172.26.10.231/wp-content/uploads/2022/10/Centre-for-a-Digital-Society-Header-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00", "description": "The Centre for a Digital Society delivers independent, policy-relevant research on the impact of digitalisation on markets and democracy.", "id": 232384, "language": "en-US", "link": "https://digitalsociety.eui.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://172.26.10.231/wp-content/uploads/2022/10/Centre-for-a-Digital-Society-Header-scaled.jpg", "title": "Home \u2014 Centre for a Digital Society", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.eui.eu/Content-Types-Assets/Web-Unit/EUI-Banner-image.xdda893df.jpg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:23:27+00:00", "description": "Welcome to the European University Institute", "id": 135267, "language": "en-GB", "link": "https://eui.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.eui.eu/Content-Types-Assets/Web-Unit/EUI-Banner-image.xdda893df.jpg", "title": "European University Institute", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.eui.eu/Content-Types-Assets/Web-Unit/EUI-Banner-image.xdda893df.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "Welcome to the European University Institute", "id": 49443, "language": "en-GB", "link": "https://www.eui.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.eui.eu/Content-Types-Assets/Web-Unit/EUI-Banner-image.xdda893df.jpg", "title": "European University Institute", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T05:47:56.255517+00:00", "description": "Home | EU-LIFE", "id": 217414, "language": "en", "link": "https://eu-life.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | EU-LIFE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:27:28.860992+00:00", "description": "HOME | EUMANS.EU", "id": 231853, "language": "en", "link": "https://www.eumans.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HOME | EUMANS.EU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T09:57:04.129094+00:00", "description": "EU Immigration and Asylum Law and Policy \u2013 Droit et Politique de l'Immigration et de l'Asile de l'UE", "id": 49435, "language": "en-GB", "link": "https://eumigrationlawblog.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EU Immigration and Asylum Law and Policy \u2013 Droit et Politique de l'Immigration et de l'Asile de l'UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:28:13.006141+00:00", "description": "Euractiv Bulgaria", "id": 135334, "language": "bg-BG", "link": "https://bg.euractiv.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "title": "Euractiv Bulgaria", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:29:03.902045+00:00", "description": "Evropsk\u00e1 unie v \u010desk\u00fdch souvislostech", "id": 135345, "language": "cs", "link": "https://cz.euractiv.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "title": "EURACTIV.cz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:29:11.744015+00:00", "description": "Das f\u00fchrende Medium zur Europapolitik", "id": 135347, "language": "de-DE", "link": "https://de.euractiv.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "title": "Euractiv DE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T09:58:38.824218+00:00", "description": "News & EU policy from Europe, for Europe", "id": 49470, "language": "en-GB", "link": "https://en.euractiv.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "title": "Euractiv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T01:13:35.440220+00:00", "description": "Sitio web de informaci\u00f3n europea de la Agencia EFE. Noticias, entrevistas, infograf\u00edas, an\u00e1lisis y mucho m\u00e1s. Con la colaboraci\u00f3n de Euractiv.", "id": 132205, "language": "es", "link": "https://es.euractiv.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "title": "EUROEFE Euractiv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:29:31.652349+00:00", "description": "Actualit\u00e9s & d\u00e9bats europ\u00e9ens dans votre langue", "id": 135351, "language": "fr-FR", "link": "https://fr.euractiv.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "title": "Euractiv FR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:28:19.647354+00:00", "description": "\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c7\u03ce\u03c1\u03bf\u03c2 \u03a0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03cc\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7", "id": 135335, "language": "el", "link": "https://gr.euractiv.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "title": "Euractiv Greece", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:29:21.542049+00:00", "description": "Eur\u00f3pska \u00fania v slovenskom kontexte", "id": 135348, "language": "sk-SK", "link": "https://sk.euractiv.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png", "title": "euractiv.sk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T11:54:40+00:00", "description": "A consulting firm dedicated to data science. Our purpose is to promote a data-centric culture and help our clients at every stage of their IT transformation.", "id": 169260, "language": "en", "link": "https://euranova.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Euranova", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T07:37:41+00:00", "description": "EURid is the registry manager of the .eu, .\u0435\u044e and .\u03b5\u03c5 domain names.", "id": 125854, "language": "en", "link": "http://www.eurid.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EURid - EURid", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://eurispes.eu/wp-content/uploads/2022/10/20220526105739__n2a0902.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00", "description": "Il lavoro dell'Eurispes ha contribuito all'emersione di numerosi fenomeni sociali nascosti o poco noti, realizzando una vera e propria opera di \u201cscouting sociale\u201d.", "id": 77494, "language": "it-IT", "link": "https://eurispes.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://eurispes.eu/wp-content/uploads/2024/07/rapporto-italia-36.jpeg", "title": "Eurispes - L'Istituto di Ricerca degli italiani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T01:18:19.729514+00:00", "description": "Eurodesk - Youth information experts since 1990", "id": 116906, "language": "en-GB", "link": "https://eurodesk.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurodesk - Youth information experts since 1990", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:45:54.081095+00:00", "description": "DE BESTE BANKSTELLEN VOOR ELK BUDGET KOPEN Archives", "id": 77489, "language": "nl-NL", "link": "https://euromedialiteracy.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DE BESTE BANKSTELLEN VOOR ELK BUDGET KOPEN Archives", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:41:01.418899+00:00", "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!", "id": 77486, "language": "pl", "link": "https://euromeduc.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "euromeduc.eu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://localhost:1313/img/euromlsys.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-28T03:53:44.545634+00:00", "description": "The 4th Workshop on Machine Learning and Systems (EuroMLSys)", "id": 32379, "language": "", "link": "https://euromlsys.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://localhost:1313/img/euromlsys.png", "title": "The 4th Workshop on Machine Learning and Systems (EuroMLSys)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://euromomo.eu/euromomo-cover.jpg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:45:00.435977+00:00", "description": "EUROMOMO", "id": 77581, "language": "en", "link": "https://euromomo.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://euromomo.eu/euromomo-cover.jpg", "title": "EUROMOMO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.euromomo.eu", "artist": "https://www.euromomo.eu", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-01T22:55:43.888015+00:00", "description": "EuroMOMO pooled estimates show substantial elevated level of mortality This week\u2019s pooled EuroMOMO estimates of all-cause mortality for the\u2026", "id": 217012, "language": "en", "link": "https://www.euromomo.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://euromomo.eu/euromomo-cover.jpg", "title": "EUROMOMO EuroMOMO Bulletin, Week 4, 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://20years.edps.europa.eu/sites/default/files/2024-01/EDPS_20anniversary_Websitelaunch_Twitter.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T06:26:18.504432+00:00", "description": "Home", "id": 87924, "language": "en", "link": "https://20years.edps.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://20years.edps.europa.eu/sites/default/files/2024-01/EDPS_20anniversary_Websitelaunch_Twitter.jpg", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://agencies-network.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/2023-09/3.png?itok=xcXjMI-E", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:33:35.021458+00:00", "description": "EU Agencies Network - Working for you and your future. The work of the EU Agencies directly impacts the lives of more than 440 million EU citizens.", "id": 232869, "language": "en", "link": "https://agencies-network.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://agencies-network.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/2023-09/3.png?itok=xcXjMI-E", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://agriculture.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T11:33:19.684487+00:00", "description": "The European Commission aims to support a modern, market-oriented farming sector and food systems, able to provide safe, affordable, high quality food, produced sustainably and respecting strict standards.", "id": 195523, "language": "en", "link": "https://agriculture.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://agriculture.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "title": "Agriculture and rural development", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T08:06:12.265715+00:00", "description": "Home | EUROPEAN ANTIBIOTIC AWARENESS DAY", "id": 106849, "language": "en", "link": "http://antibiotic.ecdc.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | EUROPEAN ANTIBIOTIC AWARENESS DAY", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:17:51.971264+00:00", "description": "Home - Multimedia Centre", "id": 135236, "language": "en-GB", "link": "https://api.multimedia.europarl.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Multimedia Centre", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T09:57:18.018555+00:00", "description": "EC AV PORTAL", "id": 49440, "language": "en", "link": "https://audiovisual.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EC AV PORTAL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:33:28.789784+00:00", "description": "BDR", "id": 232867, "language": "", "link": "https://bdr.eionet.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BDR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://belgian-presidency.consilium.europa.eu/BEL/assets/images/default_facebook_og.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00", "description": "Belgian presidency of the Council of the European Union. As president of the Council, Belgium will lead the European agenda and promote cooperation among the member states.", "id": 49466, "language": "en", "link": "https://belgian-presidency.consilium.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://belgian-presidency.consilium.europa.eu/BEL/assets/images/default_facebook_og.jpg", "title": "Belgian presidency of the Council of the European Union", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:45:08.778155+00:00", "description": "Biodiversity Information System for Europe", "id": 77587, "language": "en", "link": "https://biodiversity.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biodiversity Information System for Europe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T08:06:10.819896+00:00", "description": "ECDC Content Delivery Network", "id": 106848, "language": "en", "link": "https://cdn.ecdc.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ECDC Content Delivery Network", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:33:29.552727+00:00", "description": "CDR", "id": 232868, "language": "", "link": "https://cdr.eionet.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CDR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-08T00:00:00+00:00", "description": "CERT-EU", "id": 27606, "language": "en", "link": "https://cert.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 65, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cert.europa.eu/files/images/certeu_home_share.png", "title": "CERT-EU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://civil-protection-humanitarian-aid.ec.europa.eu", "artist": "https://civil-protection-humanitarian-aid.ec.europa.eu", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-22T12:19:59.878101+00:00", "description": "DG ECHO Whenever there is a disaster or humanitarian emergency, the EU provides assistance for the affected countries and populations.", "id": 23462, "language": "en", "link": "https://civil-protection-humanitarian-aid.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://civil-protection-humanitarian-aid.ec.europa.eu", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://civil-protection-humanitarian-aid.ec.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/2021-11/eusolidarity.jpg?itok=cWkYyISo", "title": "European Civil Protection and Humanitarian Aid Operations", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:45:11.723903+00:00", "description": "Home \u2014 Climate-ADAPT", "id": 77589, "language": "en", "link": "https://climate-adapt.eea.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home \u2014 Climate-ADAPT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:45:09.447561+00:00", "description": "Climate and Energy in the EU", "id": 77588, "language": "en", "link": "https://climate-energy.eea.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Climate and Energy in the EU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://code.europa.eu/uploads/-/system/project/avatar/129/Think_Open-09.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-12T00:00:00+00:00", "description": "This is the project for the readme file and guidelines of code.europa.eu", "id": 99955, "language": "en", "link": "https://code.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://code.europa.eu/uploads/-/system/project/avatar/129/Think_Open-09.png", "title": "README.md \u00b7 master \u00b7 About Code Europa EU / About code.europa.eu \u00b7 GitLab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cohesiondata.ec.europa.eu/assets/44263851-2164-4834-B7E0-A4952B672873?EC", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T07:35:38.587241+00:00", "description": "Open Data Portal for the European Structural Investment Funds - European Commission | Data | European Structural and Investment Funds", "id": 217877, "language": "en", "link": "https://cohesiondata.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cohesiondata.ec.europa.eu/assets/44263851-2164-4834-B7E0-A4952B672873?EC", "title": "Open Data Portal for the European Structural Investment Funds - European Commission | Data | European Structural and Investment Funds", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://commission.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T04:03:38.567359+00:00", "description": "The official website of the European Commission, providing access to information about its political priorities, policies and services", "id": 45541, "language": "en", "link": "https://commission.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://commission.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "title": "European Commission, official website", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T07:34:13+00:00", "description": "Searches for published decisions can be carried out under policy area, case number, title and date.", "id": 134966, "language": "", "link": "https://competition-cases.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Competition case search", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:33:23.609289+00:00", "description": "XML schemas", "id": 232863, "language": "en", "link": "https://converters.eionet.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "XML schemas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-28T04:00:57.350880+00:00", "description": "CORDIS provides information on all EU-supported R&D activities, including programs (Horizon Europe, H2020 and older), projects, results, publications", "id": 32509, "language": "en", "link": "https://cordis.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cordis.europa.eu/favicon.ico", "title": "CORDIS | European Commission", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cor.europa.eu/Style%20Library/Cor/style/img/News/default.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00", "description": "European Committee of the Regions | Choose your language | Choisir une langue | W\u00e4hlen Sie eine Sprache", "id": 135256, "language": "en-IE", "link": "http://cor.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cor.europa.eu/Style%20Library/Cor/style/img/News/default.jpg", "title": "European Committee of the Regions | Choose your language | Choisir une langue | W\u00e4hlen Sie eine Sprache", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:33:27.788985+00:00", "description": "Ver.7 Content Registry - Ver.7 Content Registry", "id": 232866, "language": "", "link": "https://cr.eionet.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ver.7 Content Registry - Ver.7 Content Registry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-10-09T10:06:53+00:00", "description": "Untitled Document", "id": 23463, "language": "", "link": "https://curia.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Untitled Document", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-03-23T14:31:18+00:00", "description": "data.consilium.eu", "id": 135071, "language": "", "link": "https://data.consilium.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "data.consilium.eu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T23:33:32+00:00", "description": "Homepage | ECB Data Portal", "id": 123959, "language": "en", "link": "https://data.ecb.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage | ECB Data Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Discover the single point of access to open data from European countries, EU institutions, agencies and bodies and other European countries.", "id": 113482, "language": "en", "link": "https://data.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The official portal for European data | data.europa.eu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Data Dictionary", "id": 232865, "language": "en", "link": "https://dd.eionet.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Data Dictionary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-24T18:08:26.998742+00:00", "description": "The Digital Markets Act is the EU\u2019s law to make the markets in the digital sector fairer and more contestable.", "id": 23464, "language": "en", "link": "https://digital-markets-act.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://digital-markets-act.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "title": "Digital Markets Act", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://digital-strategy.ec.europa.eu", "artist": "https://digital-strategy.ec.europa.eu", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-21T19:08:08.043591+00:00", "description": "The Digital Strategy website provides updates and resources on EU policies key to the digital transformation.", "id": 23465, "language": "en", "link": "https://digital-strategy.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Shaping Europe\u2019s digital future", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T08:06:17.041030+00:00", "description": "Homepage | European Centre for Disease Prevention and Control", "id": 106851, "language": "en", "link": "https://ecdc.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage | European Centre for Disease Prevention and Control", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T11:24:45.809790+00:00", "description": "The official website of the European Commission, providing access to information about its political priorities, policies and services", "id": 23466, "language": "en", "link": "https://ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://commission.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "title": "Language selection | European Commission", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://echa.europa.eu/o/echa-revamp-theme/images/SoMeLogo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T04:50:24.885335+00:00", "description": "Homepage - ECHA", "id": 133618, "language": "en-GB", "link": "https://echa.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://echa.europa.eu/o/echa-revamp-theme/images/SoMeLogo.png", "title": "Homepage - ECHA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T09:56:08.489849+00:00", "description": "EDPB | European Data Protection Board", "id": 49415, "language": "en", "link": "https://edpb.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EDPB | European Data Protection Board", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.edps.europa.eu/themes/custom/edpsweb_theme/og_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T06:26:17.419404+00:00", "description": "EDPS Homepage", "id": 87923, "language": "en", "link": "https://edps.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.edps.europa.eu/themes/custom/edpsweb_theme/og_image.png", "title": "EDPS Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T09:01:04+00:00", "description": "Homepage - European Education Area", "id": 219470, "language": "en", "link": "https://education.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage - European Education Area", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-03-28T13:01:39+00:00", "description": "redirect", "id": 135261, "language": "", "link": "https://eeas.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "redirect", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T15:24:47+00:00", "description": "European Institute of Innovation & Technology (EIT) | EIT", "id": 217023, "language": "en", "link": "https://eit.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "European Institute of Innovation & Technology (EIT) | EIT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://elections.europa.eu/assets/img/sharing/social-media-card_en.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T14:04:34+00:00", "description": "Elections for the European Parliament take place 6-9 June 2024. Find out what they are, how to vote and why. Pledge to vote and check out the results.", "id": 135235, "language": "en", "link": "https://elections.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://elections.europa.eu/assets/img/sharing/social-media-card_en.png", "title": "European elections 2024: all you need to know", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00", "description": "Home | European Marine Observation and Data Network (EMODnet)", "id": 113493, "language": "en", "link": "https://emodnet.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | European Marine Observation and Data Network (EMODnet)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://energy.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T21:00:24.948248+00:00", "description": "This Commission department is responsible for the EU's energy policy: secure, sustainable, and competitively priced energy for Europe.", "id": 43587, "language": "en", "link": "https://energy.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://energy.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "title": "Energy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://environment.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T09:56:06.942655+00:00", "description": "EU policies aim to protect the environment and biodiversity, minimize risks to human health, and promote the transition to a circular economy.", "id": 49414, "language": "en", "link": "https://environment.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://environment.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "title": "Environment", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:17:23+00:00", "description": "Are you looking for an exciting new career in a dynamic, fast-paced environment? Then look no further than the EU. Whether you're working for an EU institution or an EU agency, the EU offers a stimulating and challenging workplace for everyone.", "id": 135257, "language": "en", "link": "https://epso.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage | EU Careers", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T09:57:12.474848+00:00", "description": "Erasmus+ is the EU's programme to support education, training, youth and sport in Europe.", "id": 49438, "language": "en", "link": "https://erasmus-plus.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Erasmus+", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:11:13.793564+00:00", "description": "Homepage", "id": 37281, "language": "en", "link": "https://erc.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://erc.europa.eu/themes/custom/erc_theme/ERC_FAVICON.png", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://euraxess.ec.europa.eu//themes/custom/rtd_euraxess/images/common/home_keyvisual_final.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T12:18:32.833621+00:00", "description": "EURAXESS - Researchers in Motion is a unique pan-European initiative delivering information and support services to professional researchers.", "id": 85545, "language": "en", "link": "https://euraxess.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://euraxess.ec.europa.eu//themes/custom/rtd_euraxess/images/common/home_keyvisual_final.jpg", "title": "EURAXESS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T02:56:24.003859+00:00", "description": "EUR-Lex \u2014 Access to European Union law \u2014 choose your language", "id": 35003, "language": "en", "link": "https://eur-lex.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://eur-lex.europa.eu/./images/eurlex.ico", "title": "EUR-Lex \u2014 Access to European Union law \u2014 choose your language", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://european-union.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/2022-04/european%20flag.png?itok=AeMZD1mC", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:58:09.167400+00:00", "description": "Discover how the EU functions, its principles, priorities; find out about its history and member countries; learn about its legal basis and your EU rights.", "id": 43262, "language": "en", "link": "https://europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://european-union.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/2022-04/european%20flag.png?itok=AeMZD1mC", "title": "Your gateway to the EU, News, Highlights | European Union", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://european-union.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/2022-04/european%20flag.png?itok=AeMZD1mC", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T20:12:28.033384+00:00", "description": "Discover how the EU functions, its principles, priorities; find out about its history and member countries; learn about its legal basis and your EU rights.", "id": 65678, "language": "en", "link": "https://european-union.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://european-union.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/2022-04/european%20flag.png?itok=AeMZD1mC", "title": "Your gateway to the EU, News, Highlights | European Union", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://eu-solidarity-ukraine.ec.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/media_avportal_thumbnails/zQpxJdJKhgjvA3c2lS5KWKaA14qEB-tNkxiAKyLmCWg.jpg?itok=Jz8bIY9v", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:18:53.113779+00:00", "description": "The EU supports Ukraine, following Russia's invasion, through political, financial and humanitarian assistance, whilst also imposing sanctions against Russia.", "id": 135258, "language": "en", "link": "https://eu-solidarity-ukraine.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://eu-solidarity-ukraine.ec.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/media_avportal_thumbnails/zQpxJdJKhgjvA3c2lS5KWKaA14qEB-tNkxiAKyLmCWg.jpg?itok=Jz8bIY9v", "title": "EU solidarity with Ukraine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-12-15T00:00:00+00:00", "description": "The Forest Information System for Europe (FISE) is the single entry point for data and information to support forest-related policies in Europe.\nIt aims to allow clear, easy-to-use, open access to updated information about the state and trends in Europe\u2019s forests through meaningful data and narratives.", "id": 77591, "language": "en", "link": "https://forest.eea.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Forest Information System for Europe (FISE)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:33:25.644143+00:00", "description": "Eionet Forum", "id": 232864, "language": "", "link": "https://forum.eionet.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eionet Forum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T05:55:59.215371+00:00", "description": "European Union Agency for Fundamental Rights", "id": 41702, "language": "en", "link": "https://fra.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://fra.europa.eu/themes/custom/fra_foundation/favicon.ico", "title": "European Union Agency for Fundamental Rights", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:23:16.777963+00:00", "description": "Frontex promotes, coordinates and develops European border management in line with the EU fundamental rights charter applying the concept of Integrated Border Management.", "id": 109757, "language": "en", "link": "http://frontex.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frontex | European Union Agency", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T07:19:37.379766+00:00", "description": "The GHSL framework produces thematic information and evidence-based knowledge supporting the implementation of EU urban policy and the international frameworks.", "id": 88553, "language": "en", "link": "https://ghsl.jrc.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Global Human Settlement - GHSL Homepage - European Commission", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://hadea.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:48:16.291004+00:00", "description": "European Health and Digital Executive Agency", "id": 232432, "language": "en", "link": "https://hadea.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://hadea.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "title": "European Health and Digital Executive Agency", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://health.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:11:01.538774+00:00", "description": "Public health", "id": 135129, "language": "en", "link": "https://health.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://health.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "title": "Public Health", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:10:06.998621+00:00", "description": "Home page of DG Migration & Home affairs.", "id": 23467, "language": "en", "link": "https://home-affairs.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://home-affairs.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "title": "Language selection | Migration and Home Affairs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:45:03.508136+00:00", "description": "The European Industrial Emissions Portal presents information on the largest industrial complexes in Europe, releases and transfers of regulated substances to environmental media, waste transfers as well as more detailed data on energy input and emissions for large combustion plants in EU Member States, Iceland, Liechtenstein, Norway, Serbia, Switzerland and the United Kingdom.", "id": 77584, "language": "en", "link": "https://industry.eea.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "European Industrial Emissions Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T12:31:33+00:00", "description": "IPCHEM Portal", "id": 232859, "language": "en", "link": "https://ipchem.jrc.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IPCHEM Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://joint-research-centre.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T15:32:17.040847+00:00", "description": "The EU Science Hub - the website of the Joint Research Centre (JRC), the European Commission's science and knowledge service, providing scientific evidence throughout the whole policy cycle.", "id": 72069, "language": "en", "link": "https://joint-research-centre.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://joint-research-centre.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "title": "EU Science Hub homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://joinup.ec.europa.eu/themes/ventuno/assets/images/og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:43:49.820455+00:00", "description": "Joinup is a collaborative platform created by the European Commission and funded by the European Union via the Interoperability solutions for public administrations, businesses and citizens (ISA2) Programme.", "id": 90172, "language": "en", "link": "https://joinup.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://joinup.ec.europa.eu/themes/ventuno/assets/images/og-image.png", "title": "Joinup", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://liaison-offices.europarl.europa.eu/files/live/sites/eplo/files/assets/social-media/opengraph/meta-facebook-en.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:17:53.871167+00:00", "description": "The European Parliament has liaison offices (EPLOs) in all Member States, as well as in the United Kingdom and the United States. Find out more.", "id": 135238, "language": "en", "link": "https://liaison-offices.europarl.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://liaison-offices.europarl.europa.eu/files/live/sites/eplo/files/assets/social-media/opengraph/meta-facebook-en.jpg", "title": "Home | Liaison offices | European Parliament | European Parliament", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:32:55.659624+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 232858, "language": "", "link": "https://matomo.eea.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:33:18.233179+00:00", "description": "MDR", "id": 232862, "language": "", "link": "https://mdr.eionet.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MDR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://api.multimedia.europarl.europa.eu/documents/20125/75914396/Cover_20040503_Elargissement_Euro_023.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T09:57:26.648818+00:00", "description": "The multimedia platform of the European Parliament is the official public available repository of the media production of the Secretariat of the European Parliament, managed by the Directorate-General for Communication (DG COMM).", "id": 49444, "language": "en", "link": "https://multimedia.europarl.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://api.multimedia.europarl.europa.eu/documents/20125/75914396/Cover_20040503_Elargissement_Euro_023.jpg", "title": "Multimedia Centre - European Parliament", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T07:46:38+00:00", "description": "Natura 2000 Viewer", "id": 232860, "language": "en-us", "link": "https://natura2000.eea.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Natura 2000 Viewer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-24T00:02:43.905881+00:00", "description": "The multimedia platform of the Council of the European Union offering free of charge broadcast-quality videos (MPEG4) and photos (JPEG) of all important events and activities", "id": 23468, "language": "en", "link": "https://newsroom.consilium.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://newsroom.consilium.europa.eu/assets/img/og-logo.png", "title": "Council of EU - Newsroom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://next-generation-eu.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/eu-socialmedia-fallback.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:09:49.145330+00:00", "description": "NextGenerationEU is more than a recovery plan \u2013 it is a once in a lifetime chance to emerge stronger from the pandemic.", "id": 76854, "language": "en", "link": "https://next-generation-eu.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://next-generation-eu.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/eu-socialmedia-fallback.png", "title": "NextGenerationEU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T07:05:20.104062+00:00", "description": "European Parliament Legislative Observatory Procedure", "id": 94425, "language": "en", "link": "https://oeil.secure.europarl.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legislative Observatory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T09:57:51.639385+00:00", "description": "Easy access to EU publications of the EU institutions and bodies", "id": 49451, "language": "en-GB", "link": "https://op.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Publications Office of the EU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://pact-for-skills.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T04:49:48.683279+00:00", "description": "The European Commission has launched the\u00a0Pact for Skills,\u00a0a shared engagement model for skills development in Europe.", "id": 124553, "language": "en", "link": "https://pact-for-skills.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://pact-for-skills.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "title": "Homepage of Pact for skills", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://research-and-innovation.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:50:36.890042+00:00", "description": "Current and upcoming funding opportunities for your research, as well as research partners, jobs and fellowships", "id": 233073, "language": "en", "link": "https://research-and-innovation.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://research-and-innovation.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://elections.europa.eu/assets/img/sharing/social-media-card_en.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T11:00:36+00:00", "description": "Official results of the European elections held between 6 and 9 June 2024.", "id": 217021, "language": "en-GB", "link": "https://results.elections.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://elections.europa.eu/assets/img/sharing/social-media-card_en.png", "title": "Home | 2024 European election results | European Union | European Parliament", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:33:17.138315+00:00", "description": "EEA - Reporting Obligations Database", "id": 232861, "language": "", "link": "https://rod.eionet.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EEA - Reporting Obligations Database", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T23:33:32+00:00", "description": "Homepage | ECB Data Portal", "id": 123958, "language": "en", "link": "http://sdw.ecb.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage | ECB Data Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://single-market-economy.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T21:14:41.737025+00:00", "description": "Policy site of DG for Internal Market, Industry, Entrepreneurship and SMEs", "id": 231765, "language": "en", "link": "https://single-market-economy.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://single-market-economy.ec.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/ec-socialmedia-fallback.png", "title": "Internal Market, Industry, Entrepreneurship and SMEs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T09:56:13.777826+00:00", "description": "The Single Market and Competitiveness Scoreboard | Single Market Scoreboard", "id": 49418, "language": "en", "link": "https://single-market-scoreboard.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The Single Market and Competitiveness Scoreboard | Single Market Scoreboard", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-09-20T00:00:00+00:00", "description": "The SNS JU enables the pooling of EU and industry resources into Smart Networks and Services. It also fosters alignment with Member States on 6G Research and Innovation and deployment of advanced 5G networks. The SNS JU sets out an ambitious mission with an EU budget of EUR 900 million for 2021-2027. The private sector will contribute at least equal resources (i.e., EUR 900 million) to the SNS JU activities.", "id": 115952, "language": "en-US", "link": "https://smart-networks.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HOME - SNS JU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:10:09.557687+00:00", "description": "EU Voice is the official ActivityPub platform of the EU institutions. With EU Video, it is part of an alternative social media pilot proposed and provided by the European Data Protection Supervisor.", "id": 23469, "language": "en", "link": "https://social.network.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.edps.europa.eu/themes/custom/edpsweb_theme/og_image.png", "title": "EU Voice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-02-18T14:11:18+00:00", "description": "IIS Windows Server", "id": 135006, "language": "", "link": "https://static.eca.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IIS Windows Server", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://status.eea.europa.eu/img/ogimage.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T03:52:26.228500+00:00", "description": "Stay up to date with the latest service updates from EEA Systems Status.", "id": 217014, "language": "", "link": "https://status.eea.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://status.eea.europa.eu/img/ogimage.png", "title": "EEA Systems Status", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Home - Interinstitutional Style Guide - Publications Office of the EU", "id": 135259, "language": "en-GB", "link": "https://style-guide.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Interinstitutional Style Guide - Publications Office of the EU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://taxation-customs.ec.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/2021-10/brett-jordan-LPZy4da9aRo-unsplash.jpg?itok=7ytDloBp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T01:13:36.875863+00:00", "description": "Directorate-General for Taxation and Customs Union", "id": 132206, "language": "en", "link": "https://taxation-customs.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://taxation-customs.ec.europa.eu/sites/default/files/styles/ewcms_metatag_image/public/2021-10/brett-jordan-LPZy4da9aRo-unsplash.jpg?itok=7ytDloBp", "title": "Taxation and Customs Union", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T16:15:17+00:00", "description": "Prevention of technical barriers to trade | TRIS - European Commission", "id": 135111, "language": "en", "link": "https://technical-regulation-information-system.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prevention of technical barriers to trade | TRIS - European Commission", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:19:02.459387+00:00", "description": "Welcome to the official portal of TED, Tenders Electronic Daily. TED contains all active notices published in the Supplement to the EU Official Journal.", "id": 135260, "language": "en-GB", "link": "https://ted.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TED ---- Welcome to the EU Official Journal of Tenders - ted.europa.eu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://transparency-register.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/eu-socialmedia-fallback.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:29:58.767000+00:00", "description": "The Transparency Register is a tool to allow European citizens to see what interests are being represented at Union level and on whose behalf, as well as the financial and human resources dedicated to these activities.", "id": 77330, "language": "en", "link": "https://transparency-register.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://transparency-register.europa.eu/profiles/contrib/ewcms/modules/ewcms_seo/assets/images/eu-socialmedia-fallback.png", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:08:26.928327+00:00", "description": "EU Video  is the official ActivityPub video platform of the EU institutions, bodies and agencies (EUIs). The pilot program contributes to the EU\u2019s strategy for data and digital sovereignty to foster Europe\u2019s independence in the digital world.", "id": 73716, "language": "en", "link": "https://tube.network.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.edps.europa.eu/themes/custom/edpsweb_theme/og_image.png", "title": "EU Video", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:45:02.529082+00:00", "description": "wise", "id": 77583, "language": "en", "link": "https://water.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WISE - Water Information System for Europe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:04:27.119292+00:00", "description": "Europa provides an access to information (press releases, legislation, fact-sheets) published by the European Union and its institutions: European Parliament, Council of the EU, European Commission, Court of Justice, Court of Auditors, Economic and Social Committee, Committee of the Regions, European Central Bank, European Investment Bank, Agencies and other Bodies. Web site in 11 languages: Spanish, Danish, German, Greek, English, French, Italian, Dutch, Portuguese, Finnish and Swedish", "id": 38095, "language": "en", "link": "https://webgate.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Announcement: server inaccessibility - European Commission", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:45:01.744112+00:00", "description": "EU Login", "id": 77582, "language": "en", "link": "https://webtools.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EU Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T12:22:33.639505+00:00", "description": "Dashboard - EC Public Wiki", "id": 120198, "language": "", "link": "https://wikis.ec.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dashboard - EC Public Wiki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bankingsupervision.europa.eu/home/shared/img/socialmedia/social-default.jpg?bff2a4769f7b2c4f45183e6e783e7424", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T03:58:24.811017+00:00", "description": "European banking supervisors contribute to keeping the banking system safe and sound. European banking supervision comprises the ECB and national supervisors of the participating countries.", "id": 123960, "language": "en", "link": "https://www.bankingsupervision.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bankingsupervision.europa.eu/home/shared/img/socialmedia/social-default.jpg?bff2a4769f7b2c4f45183e6e783e7424", "title": "ECB Banking Supervision - SSM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:10:10+00:00", "description": "European Council - Consilium", "id": 23470, "language": "en", "link": "https://www.consilium.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 8, "page_rating_contents": 17, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["council of the eu", "organisation"], "thumbnail": null, "title": "European Council - Consilium", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.easa.europa.eu/ensites/default/files/ifu/social-media-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T02:46:15.605357+00:00", "description": "The European Union Authority for aviation safety", "id": 44436, "language": "en", "link": "https://www.easa.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.easa.europa.eu/ensites/default/files/ifu/social-media-logo.png", "title": "| EASA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.eca.europa.eu/webcharter-internet/current/img/eca-website.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00", "description": "Home", "id": 49425, "language": "en-US", "link": "https://www.eca.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.eca.europa.eu/webcharter-internet/current/img/eca-website.jpg", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ecb.europa.eu/home/shared/img/socialmedia/social-default.jpg?bff2a4769f7b2c4f45183e6e783e7424", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-07T00:00:00+00:00", "description": "The European Central Bank (ECB) is the central bank of the European Union countries which have adopted the euro. Our main task is to maintain price stability in the euro area and so preserve the purchasing power of the single currency.", "id": 46532, "language": "en", "link": "https://www.ecb.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ecb.europa.eu/home/shared/img/socialmedia/social-default.jpg?bff2a4769f7b2c4f45183e6e783e7424", "title": "European Central Bank", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T08:06:09.327464+00:00", "description": "Homepage | European Centre for Disease Prevention and Control", "id": 106847, "language": "en", "link": "https://www.ecdc.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage | European Centre for Disease Prevention and Control", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T07:36:38+00:00", "description": "EDPB | European Data Protection Board", "id": 134955, "language": "en", "link": "https://www.edpb.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EDPB | European Data Protection Board", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-11T11:46:36.896253+00:00", "description": "EDPS Homepage", "id": 26297, "language": "en", "link": "https://www.edps.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.edps.europa.eu/themes/custom/edpsweb_theme/og_image.png", "title": "EDPS Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T19:10:12.718824+00:00", "description": "The European Environment Agency provides sound, independent information on the environment for those involved in developing, adopting, implementing and evaluating environmental policy, and also the general public. In close collaboration with the European Environmental Information and Observation Network (Eionet) and its 32 member countries, the EEA gathers data and produces assessments on a wide range of topics related to the environment.", "id": 23471, "language": "en", "link": "https://eea.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.eea.europa.eu/en/@@images/image-800-e92bb4deebf0884eb9302c383ed2b8ce.png", "title": "European Environment Agency's home page", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:01:52+00:00", "description": "The European External Action Service is the EU's diplomatic service, and carries out the EU's foreign and security policy. Find out more about its work.", "id": 135070, "language": "en", "link": "https://www.eeas.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The Diplomatic Service of the European Union | EEAS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.eesc.europa.eu/sites/default/files/social-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T10:57:05+00:00", "description": "EESC Homepage", "id": 135262, "language": "en", "link": "http://www.eesc.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.eesc.europa.eu/sites/default/files/social-logo.png", "title": "EESC Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.eionet.europa.eu/@@site-logo/logo_eionet.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:45:12.776592+00:00", "description": "European Environment Information and Observation Network", "id": 77590, "language": "en-gb", "link": "https://eionet.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.eionet.europa.eu/@@site-logo/logo_eionet.png", "title": "European Environment Information and Observation Network", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ema.europa.eu", "artist": "https://www.ema.europa.eu", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-19T23:16:23.171412+00:00", "description": "Homepage | European Medicines Agency", "id": 23472, "language": "en", "link": "https://ema.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 55, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://www.ema.europa.eu", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ema.europa.eu/themes/custom/ema_theme/resources/images/logo_ema.svg", "title": "Homepage | European Medicines Agency", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:23:00.298127+00:00", "description": "Founded in 2003, the European Maritime Safety Agency aims to progressively improve the safety of commercial shipping in EU waters. Based in Lisbon, EMSA provides technical support and advice to the European Commission and Member States regarding safety at sea. The Agency also monitors how ...", "id": 109747, "language": "en-GB", "link": "http://www.emsa.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["european maritime safety agency"], "thumbnail": null, "title": "European Maritime Safety Agency (EMSA) - Quality Shipping, Safer Seas, Cleaner Oceans", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.enisa.europa.eu/@@site-logo/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00", "description": "Every day we experience the Information Society. Interconnected networks touch our everyday lives, at home and at work. It is therefore vital that computers, mobile phones, banking, and the Internet  function, to support Europe\u2019s digital economy. That is why ENISA is working with Cybersecurity for the EU and the Member States.", "id": 45221, "language": "en", "link": "https://www.enisa.europa.eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.enisa.europa.eu/@@site-logo/logo.png", "title": "ENISA", "user": null, "vote": 0}]