[{"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T07:38:17.090824+00:00", "description": "Grafika Google. Najbardziej kompleksowa wyszukiwarka grafiki w sieci.", "id": 307332, "language": "pl", "link": "https://images.google.ps", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grafika Google", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T22:23:44.238172+00:00", "description": "Google", "id": 165169, "language": "pl", "link": "https://www.google.ps", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://secure.meetupstatic.com/next/images/shared/meetup-logo.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T12:26:57.812855+00:00", "description": "Find Meetup events, join groups, or start your own. Make new friends and connect with like-minded people. Meet people near you who share your interests.", "id": 243573, "language": "en-US", "link": "https://meetu.ps", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://secure.meetupstatic.com/next/images/shared/meetup-logo.jpg", "title": "Meetup | Find Local Groups, Events, and Activities Near You", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T04:27:18.754272+00:00", "description": "Andrew Phelps is a product maker and strategist helping media companies invent the future.", "id": 278426, "language": "en-US", "link": "https://phel.ps", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrew Phelps", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T07:36:23.658549+00:00", "description": "Tri.ps | The URL Shortener for the Travel Industry", "id": 217891, "language": "en", "link": "https://tri.ps", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tri.ps  | The URL Shortener for the Travel Industry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.umt.ps//assets/themes/umt/images/social-umt.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T22:44:33.455906+00:00", "description": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 \u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a(\u0627\u0644\u0645\u0635\u0631\u064a \u0633\u0627\u0628\u0642\u0627)\u0647\u064a \u0627\u0644\u0648\u0643\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0631\u064a \u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u0648\u0644\u0643\u0633 \u0641\u0627\u062c\u0646\u060c \u0623\u0648\u062f\u064a\u060c \u0633\u0643\u0648\u062f\u0627 \u0648\u0633\u064a\u0627\u062a \u0641\u064a \u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u060c \u062a\u0623\u0633\u0633\u062a \u0639\u0627\u0645 1963 \u062a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u0623\u0641\u0636\u0644 \u062e\u062f\u0645\u0627\u062a \u0645\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0628\u064a\u0639 \u0645\u062d\u0644\u064a\u0627.", "id": 305300, "language": "ar", "link": "https://www.umt.ps", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.umt.ps//assets/themes/umt/images/social-umt.png", "title": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 \u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://wafa.ps/image/DefualtImg/wafaface.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T10:54:27.851628+00:00", "description": "\u0648\u0643\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0628\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0648\u062a\u0639\u0631\u0641 \u0627\u062e\u062a\u0635\u0627\u0631\u0627 \u0628- \u0648\u0641\u0627. \u0648\u0642\u062f \u0623\u0646\u0634\u0623\u062a \u0641\u064a \u0646\u064a\u0633\u0627\u0646 / \u0627\u0628\u0631\u064a\u0644 \u0639\u0627\u0645 1972 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u064b \u0644\u0644\u0642\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0635\u0627\u062f\u0631 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a \u0641\u064a \u062f\u0648\u0631\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0642\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0647\u0631\u0629. \u062b\u0645 \u0635\u062f\u0631 \u0642\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0644\u062c\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0648\u0643\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0628\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0641\u0627\u060c \u0628\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e 5/6/1972\u060c \u0643\u0647\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0644\u0629 \u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629 \u0647\u064a\u0643\u0644\u064a\u0627\u064b \u0648\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0627 \u0648\u0625\u062f\u0627\u0631\u064a\u0627 \u0628\u0631\u0626\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0644\u062c\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629\u060c \u0644\u062a\u062a\u0648\u0644\u0649 \u0645\u0647\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0639\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0635\u062f\u064a \u0645\u0648\u0627\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0648\u0644\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646\u0628\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u064b \u064a\u062a\u0648\u0644\u0649 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062d\u062f\u0627\u062b \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0639\u064a\u062f\u0627\u064b \u0639\u0646 \u0623\u064a \u0648\u0635\u0627\u064a\u0629 \u0623\u0648 \u062a\u0628\u0639\u064a\u0629\u060c \u0648\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0631 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062d\u0643\u0645 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0643\u0627\u0644\u0629 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645.", "id": 119663, "language": "en", "link": "http://english.wafa.ps", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://wafa.ps/image/DefualtImg/wafaface.png", "title": "Palestinian News & Information Agency-WAFA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wafa.ps/image/DefualtImg/wafaface.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:31:46.263484+00:00", "description": "\u0648\u0643\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0628\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629\u060c \u0627\u0644\u0623\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0646\u064a\u0629\u060c \u0635\u0648\u0631 \u0645\u0646 \u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u060c \u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0646 \u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0642\u062f\u0633 \u0623\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062c\u0626\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0645\u062e\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u062a\u0627\u062a\u060c \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u062f \u0627\u0644\u0623\u0642\u0635\u0649 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u062f \u0627\u0644\u0625\u0628\u0631\u0627\u0647\u064a\u0645\u064a \u0648\u0643\u0646\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645\u0629 \u0648\u0643\u0646\u064a\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0647\u062f\u060c \u0623\u062e\u0628\u0627\u0631\r\n\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0637\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0644\u0627\u0644\u060c \u0634\u0647\u062f\u0627\u0621 \u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u060c \u0627\u0644\u0623\u0633\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0633\u062c\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0644\u0627\u0644", "id": 191966, "language": "en", "link": "http://www.wafa.ps", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wafa.ps/image/DefualtImg/wafaface.png", "title": "\u0648\u0643\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0628\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629 - \u0648\u0641\u0627", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T10:38:43.806230+00:00", "description": "A 3M aplica a ci\u00eancia e a inova\u00e7\u00e3o de modo a causar um impacto real, ao despoletar o progresso e promover a inova\u00e7\u00e3o nas vidas e comunidades em todo o mundo.", "id": 326662, "language": "pt-PT", "link": "https://www.3m.com.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "3M Science. Applied to Life. | 3M Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://farol.com.pt", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T16:22:25.633021+00:00", "description": "O Farol Hotel, Hotel de 5 Estrelas em Cascais, junto \u00e0 marina de Cascais e \u00e0 simp\u00e1tica e hist\u00f3rica ba\u00eda de Cascais na costa do Estoril, Portugal. Marque as suas f\u00e9rias ou fim de semana em Cascais", "id": 184431, "language": "en", "link": "https://farol.com.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://farol.com.pt", "title": "Hotel em Cascais | Farol Hotel  5 estrelas em Cascais | Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://le-de.cdn-website.com/158187a776304b05bec7d028ce95823d/dms3rep/multi/opt/017-e0c3afc8-1920w.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:47:56.536392+00:00", "description": "A Magn\u00f3lia, \u00e9 uma empresa de Paisagismo e Urbanismo, que atua no Norte e Centro de Portugal. Garantimos a qualidade dos nossos servi\u00e7os, ligue j\u00e1!", "id": 276336, "language": "pt", "link": "http://www.magnolia.com.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://le-de.cdn-website.com/158187a776304b05bec7d028ce95823d/dms3rep/multi/opt/017-e0c3afc8-1920w.jpg", "title": "Magn\u00f3lia | Paisagismo - Urbanismo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://mediaon.com.pt/cartel_lancamento_site_1140x660.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-01-26T10:25:12+00:00", "description": "MediaOn, Comunica\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o Social", "id": 369399, "language": "", "link": "https://mediaon.com.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://mediaon.com.pt/cartel_lancamento_site_1140x660.jpg", "title": "Media On - Comunica\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o Social", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.mediasmart.com.pt/wp-content/uploads/2015/11/mediasmart.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-02-02T00:00:00+00:00", "description": "Media Smart - Media Smart", "id": 77440, "language": "pt-PT", "link": "https://mediasmart.com.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://apan.pt/mediasmart/wp-content/uploads/2015/11/mediasmart.jpg", "title": "Media Smart - Media Smart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://oprimeirodejaneiro.com.pt/img/blog/jornal4/jornal-logo-primeiro-de-janeiro.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:19:13.244394+00:00", "description": "Explore as \u00faltimas not\u00edcias, an\u00e1lises e reportagens de excel\u00eancia no Jornal O Primeiro de Janeiro. Esteja sempre atualizado sobre os eventos mais importantes em Portugal e no mundo. A sua fonte fi\u00e1vel de informa\u00e7\u00e3o para uma perspetiva abrangente e imparcial dos acontecimentos que moldam o nosso quotidiano.", "id": 369539, "language": "pt", "link": "https://oprimeirodejaneiro.com.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://oprimeirodejaneiro.com.pt/img/blog/jornal4/jornal-logo-primeiro-de-janeiro.png", "title": "| O Primeiro de Janeiro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://portalnacional.com.pt/images/logo_facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "Aqui vai poder encontrar empresas, locais para ficar hospedado, restaura\u00e7\u00e3o, entidades p\u00fablicas, not\u00edcias, meteorologia, fotografias, links \u00fateis, farm\u00e1cias de servi\u00e7o e muito mais informa\u00e7\u00f5es \u00fateis sobre o seu concelho e/ou distrito.", "id": 369621, "language": "pt-PT", "link": "http://portalnacional.com.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://portalnacional.com.pt/images/logo_facebook.jpg", "title": "Portal Nacional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": " https://download.providesupport.com/images/Provide_Support_Live_Chat.png ", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T15:16:20+00:00", "description": "Live chat que funciona para qualquer tipo de site. Configura\u00e7\u00e3o f\u00e1cil, integra\u00e7\u00e3o f\u00e1cil, f\u00e1cil de usar. Experimente e ofere\u00e7a aos seus clientes um atendimento perfeito.", "id": 255759, "language": "pt", "link": "https://www.providesupport.com.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": " https://download.providesupport.com/images/Provide_Support_Live_Chat.png ", "title": "Chat ao vivo | Software de apoio ao cliente", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:49:10.963254+00:00", "description": "Garden pools", "id": 276357, "language": "en-US", "link": "http://www.quasi.com.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Garden pools", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.humanrights.org/files/3-hr-get-active-banner_pt.jpg?_=52fef546ba0d3175", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T17:51:19.221728+00:00", "description": "Saiba mais sobre a Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos Humanos e leia a sua lista de prote\u00e7\u00f5es. Veja o v\u00eddeo da hist\u00f3ria dos Direitos Humanos, assine a peti\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos, encomende o DVD  gratuito do educador e o kit de informa\u00e7\u00f5es e li\u00e7\u00f5es para professores.", "id": 368395, "language": "pt", "link": "http://www.unidosparaosdireitoshumanos.com.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.humanrights.org/files/3-hr-get-active-banner_pt.jpg?_=52fef546ba0d3175", "title": "Unidos pelos Direitos Humanos, Materiais Educativos, V\u00eddeos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:52:47+00:00", "description": "Zoetis", "id": 204515, "language": "en", "link": "https://www2.zoetis.com.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zoetis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://img2.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00", "description": "Estudar no estrangeiro \u00e9 o seu sonho? Atreva-se a realiz\u00e1-lo com a ajuda da EF! Os nossos cursos de l\u00ednguas s\u00e3o experi\u00eancias absolutamente \u00fanicas, atrav\u00e9s das quais conhecer\u00e1 pessoas de todo o mundo, com os quais ir\u00e1 partilhar experi\u00eancias e conhecimento. A EF \u00e9 uma das \u00fanicas escolas de l\u00ednguas que tem cursos reconhecidos por universidades.", "id": 50798, "language": "pt-PT", "link": "https://www.ef.edu.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img2.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png", "title": "EF Education First | Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T16:46:43.031151+00:00", "description": "MAPi", "id": 237240, "language": "en", "link": "https://mapi.map.edu.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MAPi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T22:48:04.244829+00:00", "description": "ePortugal, o portal central de servi\u00e7os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.", "id": 333629, "language": "pt-PT", "link": "https://eportugal.gov.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "In\u00edcio - ePortugal.gov.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T06:25:20.648893+00:00", "description": "Elei\u00e7\u00f5es - Resultados dos Escrut\u00ednios Provis\u00f3rios", "id": 87904, "language": "", "link": "https://eleicoes.mai.gov.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elei\u00e7\u00f5es - Resultados dos Escrut\u00ednios Provis\u00f3rios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://europeias2024.mai.gov.pt/frontend/data/File?key=electionImage", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T15:31:53+00:00", "description": "Resultados dos Escrut\u00ednios Provis\u00f3rios", "id": 261380, "language": "pt", "link": "https://www.europeias2024.mai.gov.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://europeias2024.mai.gov.pt/frontend/data/File?key=electionImage", "title": "Elei\u00e7\u00f5es Europeias 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-10T21:56:34.754258+00:00", "description": "Resultados dos Escrut\u00ednios Provis\u00f3rios", "id": 26286, "language": "pt", "link": "https://www.legislativas2024.mai.gov.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://legislativas2024.mai.gov.pt/frontend/data/File?key=electionImage", "title": "Elei\u00e7\u00f5es Legislativas 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T20:10:30.120498+00:00", "description": "Saiba a freguesia/distrito consular onde vai votar", "id": 261381, "language": "pt-pt", "link": "https://www.recenseamento.mai.gov.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.recenseamento.mai.gov.pt/resources/favicon.ico", "title": "Consulta dos cadernos de recenseamento", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00", "description": "Portal da SGMAI", "id": 261378, "language": "pt-pt", "link": "http://www.sg.mai.gov.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal da SGMAI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://idi.mne.gov.pt/templates/templatemne/images/plg_system_apstoolkit/share_600x315_pt-pt.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "O Instituto Diplom\u00e1tico (IDI) do MNE realiza e promove atividades de forma\u00e7\u00e3o, estudos, confer\u00eancias e semin\u00e1rios. O IDI \u00e9 composto pela Divis\u00e3o de Arquivo e Biblioteca, pelo Centro de Forma\u00e7\u00e3o e pelo Centro de Estudos e An\u00e1lise Estrat\u00e9gica. Instituto Diplom\u00e1tico", "id": 141345, "language": "pt-pt", "link": "https://idi.mne.gov.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://idi.mne.gov.pt/templates/templatemne/images/plg_system_apstoolkit/share_600x315_pt-pt.png", "title": "Instituto Diplom\u00e1tico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.portugal.gov.pt/imagens/portugalgov.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00", "description": "XXIV Governo Constitucional", "id": 261379, "language": "pt", "link": "http://www.portugal.gov.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.portugal.gov.pt/imagens/portugalgov.png", "title": "Governo de Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T12:05:13.491672+00:00", "description": "LPCDR - Liga Portuguesa contra as Doen\u00e7as Reum\u00e1ticas", "id": 195804, "language": "pt-pt", "link": "https://www.lpcdr.org.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "In\u00edcio - LPCDR - Liga Portuguesa contra as Doen\u00e7as Reum\u00e1ticas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T22:34:15.009100+00:00", "description": "Writings and software by Vitor", "id": 9259, "language": "en", "link": "https://0x1.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://0x1.pt/favicon.svg", "title": "Vitor M. de Sousa Pereira | 0x1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T16:35:09+00:00", "description": "Explorar os carros de corrida Abarth, os mais emocionantes de conduzir. Descubra os modelos mais recentes. Fa\u00e7a um test drive num Abarth hoje mesmo!", "id": 148341, "language": "pt-PT", "link": "https://www.abarth.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Site oficial da Abarth Cars | Abarth PT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:18:54.299881+00:00", "description": "This full replica of our printed product provides you the newspaper as you know and love it from the convenience of the web.", "id": 369534, "language": "", "link": "https://epaper.abola.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A Bola", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.abola.pt/images/logoabola.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:57:48.932537+00:00", "description": "A BOLA, toda a informa\u00e7\u00e3o desportiva. Acompanhe todas as not\u00edcias do seu clube ou modalidade preferida, para onde quer que v\u00e1.", "id": 110728, "language": "pt", "link": "https://abola.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.abola.pt/images/logoabola.png", "title": "A BOLA - Homepage | Abola.pt | Abola.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:22:08.273796+00:00", "description": "04 Julho 2024 15:00 \u2013 17:00 Dia da Academia Academia das CienciasLisboa 08 Julho 2024 15:00 \u2013 17:00 Dias de Cam\u00f5es Academia das CienciasLisboa 10 Julho 2024 15:00 \u2013 17:00 Dias de Cam\u00f5es Academia das CienciasLisboa 11 Julho 2024 15:00 \u2013 17:00 Sess\u00e3o da Classe de Ci\u00eancias Academia das CienciasLisboa Agenda Nisi utile est quod [\u2026]", "id": 329949, "language": "pt-PT", "link": "https://www.acad-ciencias.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nova home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T22:08:51.932811+00:00", "description": "Sempre consigo, na estrada e na vida. O seu apoio para uma vida mais f\u00e1cil: assist\u00eancia, sa\u00fade, seguros, poupan\u00e7a, lazer e desporto autom\u00f3vel.", "id": 199810, "language": "pt", "link": "https://acp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autom\u00f3vel Club de Portugal | ACP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T05:54:12.608980+00:00", "description": "Pok\u00e9s & Steakhouse", "id": 248575, "language": "en", "link": "https://adaobar.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adao Bar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T12:13:55.920466+00:00", "description": "Descobre a loja adidas. Roupa desportiva, sapatos e equipamentos para desporto. Compra j\u00e1 e melhora os teus treinos ou lazer com estilo e conforto.", "id": 288148, "language": "pt", "link": "https://www.adidas.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "adidas Loja oficial Portugal | Roupa desportiva", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:28:10.254820+00:00", "description": "ADN Agency", "id": 369595, "language": "en-US", "link": "https://adnagency.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ADN Agency", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:07:46+00:00", "description": "Grupo \u00c1guas de Portugal", "id": 369619, "language": "pt-pt", "link": "https://www.simarsul.adp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SIMARSUL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T22:08:47.685755+00:00", "description": "In\u00edcio | ADSP", "id": 199809, "language": "pt", "link": "https://adsp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "In\u00edcio | ADSP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://agronetto.pt/img/og-image/agronetto.png?v=2", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T15:40:56.824371+00:00", "description": "Grande sele\u00e7\u00e3o de equipamento agr\u00edcola \u27a4 Um s\u00edtio Web com ofertas de compra e venda de tratores \u2713 m\u00e1quinas para colheita \u2713 m\u00e1quinas para a lavoura \u2713 sementeira e planta\u00e7\u00e3o em Agronetto", "id": 340895, "language": "pt", "link": "https://agronetto.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://agronetto.pt/img/og-image/agronetto.png?v=2", "title": "Agronetto Portugal \u2013 uma plataforma de compra e venda online de equipamento agr\u00edcola e pe\u00e7as sobressalentes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "Um Airbnb por cada tipo de viagem \u2192 7 milh\u00f5es de alojamentos \u2192 2 milh\u00f5es de Favoritos dos h\u00f3spedes \u2192 Mais de 220 pa\u00edses e regi\u00f5es em todo o mundo", "id": 95724, "language": "pt-PT", "link": "https://airbnb.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg", "title": "Airbnb | Alojamentos para f\u00e9rias, cabanas, casas de praia e muito mais", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://akiperto.pt/wp-content/uploads/2023/05/cropped-Akiperto-Logo-1024x355.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00", "description": "00 - Em manuten\u00e7\u00e3o - Akiperto", "id": 369498, "language": "pt-PT", "link": "http://akiperto.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://akiperto.pt/wp-content/uploads/2023/05/cropped-Akiperto-Logo-1024x355.png", "title": "00 - Em manuten\u00e7\u00e3o - Akiperto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-10-11T10:17:46+00:00", "description": "Programas Aldeia Segura Pessoas Seguras Implementa\u00e7\u00e3o", "id": 369489, "language": "pt-PT", "link": "http://www.aldeiasseguras.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "In\u00edcio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.alfaromeo.pt", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:59:11+00:00", "description": "Descubra a gama Alfa Romeo, fa\u00e7a um test-drive, pe\u00e7a uma proposta comercial e configure o seu futuro autom\u00f3vel.", "id": 148306, "language": "pt-PT", "link": "https://www.alfaromeo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.alfaromeo.pt", "title": "Alfa Romeo Site Oficial | Berlinas & SUV | Alfa Romeo PT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.altice.pt/Style%20Library/altice/images/facebookshare-6.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "We operate from Portugal to the world, investing and intervening in four fundamental dimensions: People, Technology, Innovation and Sustainability.", "id": 369411, "language": "en", "link": "https://en.altice.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.altice.pt/Style%20Library/altice/images/facebookshare-6.png", "title": "Altice Portugal - together to lead the future", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.altice.pt/Style%20Library/altice/images/facebookshare-6.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "Atuamos de Portugal para o Mundo, investindo e intervindo em quatro dimens\u00f5es fundamentais: Pessoas, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade.", "id": 110690, "language": "pt-PT", "link": "https://altice.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.altice.pt/Style%20Library/altice/images/facebookshare-6.png", "title": "Altice Portugal - juntos para liderar o Futuro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:06:26.997419+00:00", "description": "Mostrar pessoas; contar est\u00f3rias de s\u00edtios e lugares; relevar tradi\u00e7\u00f5es e saberes; fazer investiga\u00e7\u00e3o e reportagem.", "id": 369523, "language": "pt-PT", "link": "https://www.amarantemagazine.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Amarante Magazine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://ambar.pt/cdn/shop/files/capa_ambar_facebook-01_067f5fdc-1d4b-4a8c-b498-0f11e9e59559.png?v=1626710920", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:56:42.075361+00:00", "description": "A AMBAR tem produtos para escrit\u00f3rio, como pastas de arquivo, arquivadores, cadernos e bolsas, material escolar, incluindo mochilas e estojos.", "id": 276395, "language": "pt-PT", "link": "http://www.ambar.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://ambar.pt/cdn/shop/files/capa_ambar_facebook-01_067f5fdc-1d4b-4a8c-b498-0f11e9e59559.png?v=1626710920", "title": "ambar: Produtos de escrit\u00f3rio e material escolar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://amensagem.pt/wp-content/uploads/2021/02/amensagem.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00", "description": "Na Mensagem de Lisboa fazemos jornalismo local, comunit\u00e1rio, com debates, reuni\u00f5es de vizinhos, confer\u00eancias, entrevistas ao vivo...", "id": 276259, "language": "pt-PT", "link": "https://amensagem.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://amensagem.pt/wp-content/uploads/2021/02/amensagem.png", "title": "Mensagem de Lisboa - O novo jornal digital da cidade", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:41:27.008167+00:00", "description": "Amperluz \u2013 Material para Constru\u00e7\u00e3o", "id": 369613, "language": "pt-PT", "link": "https://amperluz.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amperluz \u2013 Material para Constru\u00e7\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.antenalivre.pt", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:02:04.045706+00:00", "description": "Antena Livre -  Not\u00edcias do M\u00e9dio Tejo n\u00e3o s\u00f3 do concelho de Abrantes, mas tamb\u00e9m de todos os concelhos da \u00e1rea de cobertura. A r\u00e1dio como voc\u00ea gosta!", "id": 369397, "language": "pt", "link": "https://www.antenalivre.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.antenalivre.pt", "title": "Antena Livre 96.7 | Not\u00edcias do M\u00e9dio Tejo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/1828/7185/files/caraca_58d08ae7-bd29-4533-83c6-2c16bb7299ef.png?v=1618566019", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:48:07.631834+00:00", "description": "Desde 1979 a empurrar as palavras contra a ordem dominante", "id": 276338, "language": "", "link": "http://www.antigona.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/1828/7185/files/caraca_58d08ae7-bd29-4533-83c6-2c16bb7299ef.png?v=1618566019", "title": "Ant\u00edgona Editores Refract\u00e1rios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:20:25.053962+00:00", "description": "A Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Anunciantes \u00e9 a \u00fanica entidade em Portugal que representa exclusivamente os anunciantes, agindo em seu nome e como seu porta voz.", "id": 232235, "language": "pt-PT", "link": "https://apan.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "APAN - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Anunciantes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T22:09:38.166774+00:00", "description": "APDSI - Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Sociedade da Informa\u00e7\u00e3o", "id": 199824, "language": "pt-PT", "link": "http://apdsi.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "APDSI \u2013 Associa\u00e7\u00e3o para a Promo\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento da Sociedade da Informa\u00e7\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.apeg.pt/images/fb_apeg.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T02:20:52.930717+00:00", "description": "A APEG \u00e9 uma Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, de car\u00e1cter cient\u00edfico, t\u00e9cnico e profissional, fruto da iniciativa de vinte e seis empresas do sector do G\u00e1s Natural.", "id": 364720, "language": "pt", "link": "https://www.apeg.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.apeg.pt/images/fb_apeg.png", "title": "APEG - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Empresas de G\u00e1s", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "Restaurante em Faro - Tira a gravata, desapertar o bot\u00e3o da camisa, pois \u00e9 hora de sorrisos, partilha e reencontros: no \u201cAperitivo\u201d", "id": 248578, "language": "pt-PT", "link": "https://aperitivofaro.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Main Home - Aperitivo Bar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://freight.cargo.site/i/29a0b2e3e0aeb28152a2a8dfa506d3f5b053914093ea482269f2e20e02654ec7/Sebentas-de-projecto-image-1.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T01:41:54.151821+00:00", "description": "Founded by Andreia Garcia (Oporto, 2016), Architectural Affairs works the discipline of Architecture in three dimensions \u2013 project, curatorship and edition.", "id": 239876, "language": "en", "link": "https://bookshop.architecturalaffairs.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://freight.cargo.site/i/29a0b2e3e0aeb28152a2a8dfa506d3f5b053914093ea482269f2e20e02654ec7/Sebentas-de-projecto-image-1.jpeg", "title": "Architectural Affairs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:49:25.619751+00:00", "description": "LeYa Educa\u00e7\u00e3o - homepage", "id": 276362, "language": "en", "link": "http://www.asa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LeYa Educa\u00e7\u00e3o - homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.assirio.pt/content/assirio-alvim.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00", "description": "Descubra Livros. Explore as melhores obras dos mais influentes escritores nacionais e estrangeiros.", "id": 276348, "language": "", "link": "http://www.assirio.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.assirio.pt/content/assirio-alvim.jpg", "title": "Ass\u00edrio &amp; Alvim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T22:44:46.088198+00:00", "description": "O site oficial da Audi Portugal \u2794 todas as informa\u00e7\u00f5es sobre modelos \u2713 inova\u00e7\u00f5es \u2713 servi\u00e7os \u2713 campanhas \u2713 e muito mais. \u2794 Saiba mais!", "id": 305302, "language": "pt", "link": "https://www.audi.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Audi Portugal \u00bb Descubra todos os modelos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://autogear.pt/wp-content/uploads/lucas-di-grassi-cupra-formula-e-2-1140x570.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "edit post Circuitos Lucas di Grassi in an interview with AutoGear: \u201cFormula E can \u2018eat\u2019 market share from Formula 1.\u201d Lucas di Grassi holds the record for wins in the electric single-seater championship. This year, the Brazilian returns to ABT\u2026 Read more prev next edit post Destaque The offensive continues: behind the wheel of the [\u2026]", "id": 369463, "language": "pt-PT", "link": "https://autogear.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://autogear.pt/wp-content/uploads/lucas-di-grassi-cupra-formula-e-2-1140x570.jpg", "title": "Tudo sobre Com\u00e9rcio e Desporto Motorizado", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:35:40+00:00", "description": "Automonitor", "id": 369545, "language": "pt-PT", "link": "https://automonitor.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motores \u2013 Executive Digest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://academy.autonoma.pt/wp-content/uploads/2019/08/autonoma-academy-social-1199x629.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00", "description": "Bem-vindo \u00e0 Aut\u00f3noma Academy Escola de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00f5es da Universidade Aut\u00f3noma de Lisboa. Temos um conjunto alargado de cursos desenhados para desenvolver a sua forma\u00e7\u00e3o e contribuir para o seu sucesso profissional e pessoal.", "id": 199816, "language": "pt-pt", "link": "https://academy.autonoma.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://academy.autonoma.pt/wp-content/uploads/2019/08/autonoma-academy-social-1199x629.png", "title": "Aut\u00f3noma Academy | Escola de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00f5es da UAL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://autosolucoes.pt/assets/images/share_img.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-27T10:14:17+00:00", "description": "O Grupo Auto Solu\u00e7\u00f5es Mobilidade tem sido um parceiro confi\u00e1vel no mercado portugu\u00eas desde 1984. Orgulhosamente representamos marcas de renome como Volkswagen, Audi, \u0160koda e SEAT.", "id": 369585, "language": "pt-PT", "link": "https://autosolucoes.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://autosolucoes.pt/assets/images/share_img.jpg", "title": "Auto Solu\u00e7\u00f5es Mobilidade - Grupo Auto Solu\u00e7\u00f5es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.axians.pt/app/uploads/sites/39/2021/07/partilha-paginas.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T22:09:02+00:00", "description": "Somos organiza\u00e7\u00e3o de pessoas para pessoas. Uma empresa que desenvolve projetos digitais e \u00e9 especialista na transforma\u00e7\u00e3o digital. Saiba mais sobre n\u00f3s.", "id": 199814, "language": "pt-PT", "link": "https://www.axians.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.axians.pt/app/uploads/sites/39/2021/07/partilha-paginas.jpg", "title": "Axians", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bancobpi.pt/content/conn/UCM/uuid/dDocName:PR_WCS01_UCM01010370", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T11:28:16.217553+00:00", "description": "Encontre informa\u00e7\u00e3o sobre os produtos e servi\u00e7os oferecidos pelo BPI que melhor se adequam ao seu caso.", "id": 346805, "language": "pt-PT", "link": "https://www.bancobpi.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bancobpi.pt/content/conn/UCM/uuid/dDocName:PR_WCS01_UCM01010370", "title": "Site BPI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://barcolumbus.pt/wp-content/uploads/2023/05/branco-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-05-05T11:22:27+00:00", "description": "Restaurant with cocktail bar included, excellent famous drinks with now up to par recipes. An almost fine dining experience! At Columbus you will always find the best that Faro has to offer, a must when visiting Algarve!", "id": 83163, "language": "en-US", "link": "https://barcolumbus.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://barcolumbus.pt/wp-content/uploads/2023/05/branco-logo.png", "title": "Columbus Culinary Bar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:58:34.375558+00:00", "description": "Beiratools \u2013 Acess\u00f3rios Ind\u00fastriais", "id": 369430, "language": "pt-PT", "link": "http://beiratools.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beiratools \u2013 Acess\u00f3rios Ind\u00fastriais", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bertrand.pt/img/bertrand_social.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:56:23.894001+00:00", "description": "A Bertrand \u00e9 a maior rede de livrarias de Portugal. De norte a sul do pa\u00eds, procuramos estar sempre perto de si.\r\nNa Bertrand online, para al\u00e9m de todos os livros portugueses, encontra edi\u00e7\u00f5es estrangeiras e eBooks.", "id": 276391, "language": "pt-PT", "link": "http://www.bertrand.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bertrand.pt/img/bertrand_social.png", "title": "Bertrand Livreiros - livraria Online", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.bigpicturefilms.pt/images/thumb.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-28T15:28:53.588422+00:00", "description": "A Big Picture Films foi criada em junho de 2011, tendo como objetivo a distribui\u00e7\u00e3o de obras audiovisuais, partindo dum grupo de profissionais com elevada experi\u00eancia no setor. Distribuidora do cat\u00e1logo de cinema das majors Sony Pictures para Portugal e Pa\u00edses Africanos de L\u00edngua Oficial Portuguesa.", "id": 320596, "language": "", "link": "http://www.bigpicturefilms.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.bigpicturefilms.pt/images/thumb.jpg", "title": "Big Picture Films", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:02:07.666866+00:00", "description": "A Bild - Tech Solutions \u00e9 uma empresa especializada em ciberseguran\u00e7a, solu\u00e7\u00f5es de email, sistemas cloud, alojamento, websites, web apps e redes.", "id": 369400, "language": "pt", "link": "https://www.bild.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Solu\u00e7\u00f5es Tecnol\u00f3gicas - Bild - Tech Solutions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bbdn.binarybrigade.pt/wp-content/uploads/2022/01/logo_1280x600.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T19:53:56.677741+00:00", "description": "Conhecimento, Capacidade e Experi\u00eancia. Implementamos solu\u00e7\u00f5es por medida, da ideia ao produto final, divulga\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e evolu\u00e7\u00e3o.", "id": 261228, "language": "pt-PT", "link": "https://binarybrigade.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bbdn.binarybrigade.pt/wp-content/uploads/2022/01/logo_1280x600.jpg", "title": "Cria\u00e7\u00e3o de Websites e Marketing Digital | BinaryBrigade", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bitdefender.pt/content/dam/bitdefender/splitter-homepage/Share_image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T02:26:34.721276+00:00", "description": "A Bitdefender \u00e9 l\u00edder em software de ciberseguran\u00e7a ao proporcionar as melhores solu\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o, dete\u00e7\u00e3o e resposta a amea\u00e7as em todo o mundo.", "id": 305783, "language": "pt-PT", "link": "https://www.bitdefender.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bitdefender.pt/content/dam/bitdefender/splitter-homepage/Share_image.jpg", "title": "Bitdefender - L\u00edder global em software de seguran\u00e7a cibern\u00e9tica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://cdnw1.omeuwebsite.com/users/bitlogin/other/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:05:50.893409+00:00", "description": "Bitlogin - Homepage", "id": 369510, "language": "pt", "link": "https://bitlogin.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://cdnw1.omeuwebsite.com/users/bitlogin/other/logo.png", "title": "Bitlogin - Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.blablacar.com/kairos/assets/images/blablacar_social-2d6e3368079483133513.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T01:00:36.189780+00:00", "description": "Com a BlaBlaCar, n\u00e3o importa onde fores, de autocarro ou numa viagem partilhada; encontra a viagem perfeita a partir da nossa vasta gama de destinos e rotas a pre\u00e7os baixos.", "id": 116757, "language": "pt-PT", "link": "https://www.blablacar.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.blablacar.com/kairos/assets/images/blablacar_social-2d6e3368079483133513.png", "title": "Autocarro ou viagem partilhada? A tua escolha de viagens a pre\u00e7os baixos. | BlaBlaCar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://blendd.pt/wp-content/uploads/2022/01/Group-69.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00", "description": "Ag\u00eancia de Comunica\u00e7\u00e3o Blendd\u00ae - A sua Comunica\u00e7\u00e3o com o nosso Blendd de talento. O melhor do Marketing, Design e Desenvolvimento ao dispor da sua empresa.", "id": 369518, "language": "pt-PT", "link": "https://www.blendd.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://blendd.pt/wp-content/uploads/2022/01/Group-69.png", "title": "Blendd\u00ae - Marketing Digital | Branding | Development", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.blip.pt/media/t0zhbouv/1206773821960994-jrx6w6wmzoekn0eyfcy3_height640.png?anchor=center&mode=crop&width=1200&height=630&mode=crop&quality=75", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "code for_  [greatness]", "id": 343337, "language": "en", "link": "https://blip.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.blip.pt/media/t0zhbouv/1206773821960994-jrx6w6wmzoekn0eyfcy3_height640.png?anchor=center&mode=crop&width=1200&height=630&mode=crop&quality=75", "title": "code for_  [greatness]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.impresa.pt/expresso/2023-11-09-Logo-blitz-vermelho-sem-fundo-5b24aa9d/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-29T00:00:00+00:00", "description": "Na m\u00fasica desde 1984.", "id": 276608, "language": "pt", "link": "https://blitz.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.impresa.pt/expresso/2023-11-09-Logo-blitz-vermelho-sem-fundo-5b24aa9d/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg", "title": "Blitz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T05:42:12+00:00", "description": "autobiografia, correspond\u00eancia, ensaio, hist\u00f3ria, mem\u00f3rias, panfleto, poesia, pol\u00e9mica, romance, teatro, viagens", "id": 276432, "language": "pt-PT", "link": "http://12x25.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "a procura do colof\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T18:49:57+00:00", "description": "Por Jo\u00e3o Pedro Pimenta. Blog de express\u00e3o portuense, benfiquista, mon\u00e1rquica, cat\u00f3lica e politicamente indeterminada. Pelo menos at\u00e9 ver...\nCorreio para jppimenta@gmail.com", "id": 276279, "language": "", "link": "http://aagora.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A \u00c1gora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-19T07:37:01+00:00", "description": "Po\u00e9ticas ao acaso", "id": 276495, "language": "pt-PT", "link": "http://alico-poeticasaoacaso.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u00e9ticas ao acaso", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T06:47:12+00:00", "description": "Alma Tua", "id": 276427, "language": "pt-BR", "link": "http://almatua.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alma Tua", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T18:03:07+00:00", "description": "AMADEU BAPTISTA", "id": 276557, "language": "pt-PT", "link": "http://amadeubaptista.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AMADEU BAPTISTA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T21:12:28.179628+00:00", "description": "Narz\u0119dzie Google do publikowania blog\u00f3w internetowych, umo\u017cliwiaj\u0105ce udost\u0119pnianie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w.", "id": 276538, "language": "pl", "link": "http://andrelitteris.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blogger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-13T01:46:13+00:00", "description": "NASCI COM O VENTO E AS MAGN\u00d3LIAS", "id": 276465, "language": "", "link": "http://aodisseiadepenelope.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A Odiss\u00e9ia de Pen\u00e9lope", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-13T08:56:51+00:00", "description": "Everything about games on AROS - AROS Research Operating System", "id": 115148, "language": "", "link": "http://arosgamer.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AROS Playground", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T04:00:16+00:00", "description": "[Poesia passada para portugu\u00eas]", "id": 276504, "language": "pt-PT", "link": "http://arspoetica-lp.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do trap\u00e9zio, sem rede", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T01:46:07+00:00", "description": "O Fim", "id": 276492, "language": "pt-BR", "link": "http://artedofim.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O Fim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T05:35:29+00:00", "description": "\"(...) At\u00e9 parece que guardo/ num ba\u00fa de passados/ uma antiga paix\u00e3o/ (...) At\u00e9 parece que guardo/ num ba\u00fa de sentimentos/ uma viva afeta\u00e7\u00e3o/ (...) At\u00e9 parece que guardo/ num ba\u00fa de resguardos/ res\u00edduos de reputa\u00e7\u00e3o/ (...) At\u00e9 parece que guardo/ num ba\u00fa de retratos/ a dose mais forte de minha ilus\u00e3o.\" (Germano Xavier)", "id": 276400, "language": "pt-BR", "link": "http://badeguardados.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ba\u00fa de Guardados", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-19T12:36:39+00:00", "description": "Barca\u00e7as", "id": 276418, "language": "pt-BR", "link": "http://barcacas.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barca\u00e7as", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-19T04:03:10+00:00", "description": "(para qualquer faz de conta)", "id": 276503, "language": "pt-BR", "link": "http://bloguinhodepoesia.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BLOGUINHO DE POESIA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-05T13:59:15+00:00", "description": "b\u00fahobranca", "id": 276555, "language": "pt-BR", "link": "http://buhobranca.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "b\u00fahobranca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T06:08:23+00:00", "description": "Sharing is Caring", "id": 276535, "language": "", "link": "http://cantochao.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cantochao Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-10-26T00:00:00+00:00", "description": "Poesia, desenhos, apontamentos da Casa de Cacela. Mem\u00f3rias de Tr\u00e1s-os-Montes descendo at\u00e9 ao Algarve por estradas secund\u00e1rias.", "id": 276433, "language": "", "link": "http://casa-de-cacela.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Casa de Cacela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T22:38:31+00:00", "description": "Causa Nossa", "id": 276244, "language": "pt-PT", "link": "https://causa-nossa.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Causa Nossa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-14T03:00:06+00:00", "description": "cores e outros amores", "id": 276545, "language": "pt-PT", "link": "http://coreseoutrosamores.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "cores e outros amores", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T10:27:59+00:00", "description": "CORPO DE POEMA", "id": 276502, "language": "pt-PT", "link": "http://corpodepoema.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CORPO DE POEMA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-13T01:51:14+00:00", "description": "\" Minha poesia n\u00e3o tem sexo, mas n\u00e3o abro m\u00e3o das preliminares. \"", "id": 276485, "language": "pt-BR", "link": "http://crisdesouzavalvuladeescape.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "V\u00e1lvula de Escape", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T06:48:01+00:00", "description": "Vol\u00fapia Casual", "id": 276467, "language": "", "link": "http://curcino.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vol\u00fapia Casual", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-14T11:15:53+00:00", "description": "\u201cUma arma\u00e7\u00e3o de objetos l\u00fadicos\ncom emprego de palavras, imagens,\ncores, sons etc., geralmente feitos\npor crian\u00e7as, pessoas esquisitas,\nloucos e b\u00eabados.\u201d\n\nManoel de Barros/////////\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\n\n\"Cara imagina\u00e7\u00e3o, o que eu amo, sobretudo em voc\u00ea, \u00e9 que voc\u00ea n\u00e3o perdoa.\"\n\nAndr\u00e9 Breton", "id": 276579, "language": "", "link": "http://dentesurrealista.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "dente surrealista", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T21:12:36.618297+00:00", "description": "Narz\u0119dzie Google do publikowania blog\u00f3w internetowych, umo\u017cliwiaj\u0105ce udost\u0119pnianie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w.", "id": 276542, "language": "pl", "link": "http://deterdeondeseir.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blogger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T05:54:59+00:00", "description": "sinfonia para homens bons", "id": 276577, "language": "pt-BR", "link": "http://dianasan.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "sinfonia para homens bons", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T18:56:35+00:00", "description": "DIVAS & CONTRABAIXOS", "id": 276460, "language": "pt-PT", "link": "http://divasecontrabaixos.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DIVAS & CONTRABAIXOS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T12:05:14+00:00", "description": "BAR DO BARDO", "id": 276529, "language": "", "link": "http://dobardo.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BAR DO BARDO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:40:10+00:00", "description": "doce de lira", "id": 276440, "language": "pt-BR", "link": "http://docedelira.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "doce de lira", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T01:41:48+00:00", "description": "\"a minha morte \u00e9 lenta, pois o amor n\u00e3o se acaba...\"", "id": 276537, "language": "pt-BR", "link": "http://domingosbarroso.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LACAIO DA POESIA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T16:05:08+00:00", "description": "\u00abTudo \u00e9 semente.\u00bb Novalis", "id": 276443, "language": "pt-PT", "link": "http://domingosmota.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A espessura do tempo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T07:20:20+00:00", "description": "sou um pouco do que escrevo e escrevo como quem sonha ou tem pesadelos", "id": 276412, "language": "pt-BR", "link": "http://driaguida.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Voz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:20:41+00:00", "description": "Na distra\u00e7\u00e3o eu viro p\u00f3...", "id": 276576, "language": "pt-BR", "link": "http://editandoasaudade.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na distra\u00e7\u00e3o eu viro p\u00f3...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2004-02-26T00:00:00+00:00", "description": "por uma janela quebrada...", "id": 276482, "language": "", "link": "http://entresaber-nos.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Entresaber-nos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-19T22:04:05+00:00", "description": "Dardo", "id": 276508, "language": "pt-BR", "link": "http://esteeodardo.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dardo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-14T04:07:44+00:00", "description": "rascunho", "id": 276494, "language": "", "link": "http://etnosabores.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 55, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "rascunho", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-18T05:10:52+00:00", "description": "poesia de gil t. sousa", "id": 276505, "language": "pt-PT", "link": "http://exerciciosdeesquecimento.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "exerc\u00edcios de esquecimento", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-13T17:30:18+00:00", "description": "Feita em versos", "id": 276419, "language": "pt-BR", "link": "http://feitaemversos.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Feita em versos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:48:48+00:00", "description": "HF diante do espelho", "id": 276493, "language": "pt-BR", "link": "http://fernandeshercilia.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HF diante do espelho", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T23:41:19+00:00", "description": "50 livros de BD &amp; outros posts avulsos", "id": 276463, "language": "pt-PT", "link": "http://filacteras.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Filacteras Maravilhosas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T06:35:10+00:00", "description": "O FIL\u00d3SOFO E O FANFARR\u00c3O", "id": 276561, "language": "pt-PT", "link": "http://filofanfa.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O FIL\u00d3SOFO E O FANFARR\u00c3O", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:59:20.912911+00:00", "description": "Narz\u0119dzie Google do publikowania blog\u00f3w internetowych, umo\u017cliwiaj\u0105ce udost\u0119pnianie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w.", "id": 276430, "language": "pl", "link": "http://fredcaju.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blogger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-22T03:56:03+00:00", "description": "Espa\u00e7o de poesia e terror mental", "id": 276581, "language": "pt-PT", "link": "http://f-utilidades.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "(F)utilidades", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T06:25:36+00:00", "description": "Todos os haicais est\u00e3o escritos sob a areia.Fa\u00e7o o vento soprar para desvend\u00e1-los.", "id": 276468, "language": "pt-BR", "link": "http://haicaienaomachuca.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Haicai e N\u00e3o Machuca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-14T03:26:20+00:00", "description": "haikainosventos", "id": 276469, "language": "", "link": "http://haikainosventos.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 55, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "haikainosventos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:41:00+00:00", "description": "Imagens com Texto", "id": 276285, "language": "", "link": "http://imagenscomtexto.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Imagens com Texto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-14T08:50:26+00:00", "description": "Jorge Elias Neto", "id": 276510, "language": "", "link": "http://jeliasneto.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jorge Elias Neto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-20T13:13:23+00:00", "description": "diferentes egos", "id": 276403, "language": "pt-BR", "link": "http://joaoimenes.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "diferentes egos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T06:06:51+00:00", "description": "a video journal of contemporary poetry", "id": 276558, "language": "en", "link": "http://jupiter88poetry.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JUPITER 88", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T06:11:22+00:00", "description": ": Collected Works of Kerry O'Connor", "id": 276532, "language": "en", "link": "http://kerryoconnorpoems.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skylover", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T23:03:25+00:00", "description": "Kyrie Eleison", "id": 276263, "language": "", "link": "http://kyrieeleison-jcm.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kyrie Eleison", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T05:57:56+00:00", "description": "at\u00e9 a mordida mais rouca das estrelas no c\u00e9u da boca", "id": 276439, "language": "pt-BR", "link": "http://lindagraal.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LINDA GRAAL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-13T03:10:18+00:00", "description": "Bit\u00e1cora del poeta Cristi\u00e1n Marcelo", "id": 276575, "language": "es", "link": "http://los7ahorcados.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Los 7 ahorcados", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T06:39:39+00:00", "description": "Escritor portugu\u00eas, publicou cinco livros de poesia e um de literatura para crian\u00e7as.", "id": 276438, "language": "pt-PT", "link": "http://luisfilipecristovao.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lu\u00eds Filipe Crist\u00f3v\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T06:06:36+00:00", "description": "mainieri's", "id": 276474, "language": "en", "link": "http://mainieri.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "mainieri's", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:07:58+00:00", "description": "ESTE BLOG PRETENDE COLOCAR PAUZINHOS NAS ENGRENAGENS E RESPIRAR POR GUELRAS", "id": 276478, "language": "", "link": "http://mararavel.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MAR AR\u00c1VEL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-05T13:12:38+00:00", "description": "itiner\u00e1rio", "id": 276553, "language": "pt-BR", "link": "http://marciaslmaia.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "itiner\u00e1rio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-22T00:41:24+00:00", "description": "Literal-mente", "id": 276552, "language": "pt-BR", "link": "http://mariapaulaalvim.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 55, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Literal-mente", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-21T01:36:51+00:00", "description": "Milonga", "id": 276458, "language": "", "link": "http://milongalamuria.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milonga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T21:18:08+00:00", "description": "Praia de Bote", "id": 276272, "language": "pt-PT", "link": "http://mindelosempre.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Praia de Bote", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T05:14:27+00:00", "description": "\"Se escrevo o que sinto \u00e9 porque assim diminuo a febre de sentir. O que confesso n\u00e3o tem\nimport\u00e2ncia, pois nada tem import\u00e2ncia. Fa\u00e7o paisagens com o que sinto.\"\nBernardo Soares - Livro do desassossego", "id": 276411, "language": "pt-PT", "link": "http://minervaisa.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fases da Lua", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T07:43:50+00:00", "description": "Rascunhos...", "id": 276486, "language": "pt-BR", "link": "http://mirtesrodrigues.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 55, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rascunhos...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-08-24T00:00:00+00:00", "description": "Momentos Arrepiados Pelo Vento", "id": 276481, "language": "pt-PT", "link": "http://momentosarrepiadospelovento.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Momentos Arrepiados Pelo Vento", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T05:30:26+00:00", "description": "O caderno de rascunhos para a poesia de Porf\u00edrio Silva.", "id": 276541, "language": "pt-PT", "link": "http://monstrosantigos.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "monstros antigos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T22:57:50+00:00", "description": "\u00abSe podes olhar, v\u00ea. Se podes ver, repara.\u00bb \nLivro dos Conselhos, El-Rei D. Duarte", "id": 276247, "language": "pt-PT", "link": "http://morcegoseolhimancos.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morcegos & olhimancos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-08T11:30:43+00:00", "description": "Das p\u00e1ginas rasuradas...", "id": 276548, "language": "pt-BR", "link": "http://mrodriguesssalles.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Das p\u00e1ginas rasuradas...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-05T08:02:12+00:00", "description": "Mundo Pessoa", "id": 93416, "language": "en", "link": "https://mundopessoa.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mundo Pessoa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-13T11:22:18+00:00", "description": "Na pele da palavra, a verve...", "id": 276409, "language": "pt-BR", "link": "http://naverve.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sangra...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T06:02:42+00:00", "description": "tropic\u00e1lia g\u00f3tica", "id": 276449, "language": "", "link": "http://ninaarizzi.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "a poema", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-13T02:57:15+00:00", "description": "no rastro da poesia...", "id": 276477, "language": "", "link": "http://norastrodapoesia.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "no rastro da poesia...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T01:32:05+00:00", "description": "c\u00e9u da minha inf\u00e2ncia cheio de estrelas e luas e sombras de palmeiras; c\u00e9u da minha noite sempre cantante, infinita, primeira...", "id": 276415, "language": "pt-BR", "link": "http://obrilhomar.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "o brilho o mar  o b\u00e1lsamo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:40:35+00:00", "description": "<ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul>[Olhar em Versos e Inversos]<ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul>(por Andrea Godoy)</ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul>\n\n<br><br>", "id": 276568, "language": "pt-BR", "link": "http://olharemversoseinversos.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olhares(in)V\u00e3os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T16:46:48+00:00", "description": "Seleccionar o \u00e2ngulo de um rosto, sem lhe macular a luz, como se, a meia voz, pud\u00e9ssemos reter os m\u00faltiplos reflexos do j\u00fabilo e das m\u00e1goas.", "id": 276434, "language": "pt-PT", "link": "http://ortografiadoolhar.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ortografia do olhar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2004-02-26T00:00:00+00:00", "description": "Caleidosc\u00f3pios", "id": 276525, "language": "", "link": "http://oscaleidoscopios.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Caleidosc\u00f3pios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-13T17:17:38+00:00", "description": "desenhar palavras", "id": 276413, "language": "", "link": "http://pensacontra.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "desenhar palavras", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T22:49:55+00:00", "description": "Poems Found in Translation", "id": 276497, "language": "", "link": "http://poemsintranslation.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poems Found in Translation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-13T11:11:32+00:00", "description": "Poesia Veneno Antimonotonia", "id": 276540, "language": "pt-BR", "link": "http://poesiaantimonotonia.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poesia Veneno Antimonotonia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-05T07:13:39+00:00", "description": "Poesia: Falsidade Ideol\u00f3gica", "id": 276461, "language": "pt-BR", "link": "http://poesiafalsidadeideologica.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poesia: Falsidade Ideol\u00f3gica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T22:50:50+00:00", "description": "POESIA RETR\u00d4", "id": 276549, "language": "", "link": "http://poesiaretro.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "POESIA RETR\u00d4", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T14:18:15+00:00", "description": "\"POESIAS SOLTAS\"", "id": 276520, "language": "pt-BR", "link": "http://poesiasecasos.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"POESIAS SOLTAS\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T05:31:52+00:00", "description": "\"Sou mago e exorcista, mais insistem em me chamar por outro nome, Artista...\"", "id": 276566, "language": "", "link": "http://poesiasmisticaseesotericas.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poesias Misticas e Esotericas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T21:03:48.052085+00:00", "description": "Narz\u0119dzie Google do publikowania blog\u00f3w internetowych, umo\u017cliwiaj\u0105ce udost\u0119pnianie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w.", "id": 276507, "language": "pl", "link": "http://poeticaria-ensaiodaspalavras.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blogger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:59:43.338674+00:00", "description": "Narz\u0119dzie Google do publikowania blog\u00f3w internetowych, umo\u017cliwiaj\u0105ce udost\u0119pnianie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w.", "id": 276436, "language": "pl", "link": "http://portaparalugarnenhum.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blogger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T22:47:14+00:00", "description": "Um blogue de m\u00fasica para mim e quem o quiser apanhar, a girar desde 1 de Dezembro de 2012.", "id": 276517, "language": "pt-PT", "link": "http://proginprogress.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tudo o que eu puder ouvir", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T18:32:46+00:00", "description": "Meu \u00f3cio \u00e9 escrever, deixo o divertimento para os leitores.", "id": 276509, "language": "", "link": "http://prosaeglosa.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prosa & Glosa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T20:43:58+00:00", "description": "Morrerei imerso na plenitude da poesia", "id": 276506, "language": "pt-PT", "link": "http://quasepoemas.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Quase Poemas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T22:56:04+00:00", "description": "Restos de Colec\u00e7\u00e3o", "id": 276273, "language": "", "link": "http://restosdecoleccao.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Restos de Colec\u00e7\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-19T09:18:46+00:00", "description": "clique na imagem para ler o poema", "id": 276531, "language": "pt-BR", "link": "http://rosejd.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ROSE  DIAS / POEMAS/ TEXTOS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:57:32.987771+00:00", "description": "Ostrze\u017cenie dotycz\u0105ce tre\u015bci o\u00a0charakterze kontrowersyjnym", "id": 276402, "language": "", "link": "http://ru666.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenie dotycz\u0105ce tre\u015bci o\u00a0charakterze kontrowersyjnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T10:37:24+00:00", "description": "CELSO MENDES", "id": 276404, "language": "", "link": "http://sentedire.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sentidos e Dire\u00e7\u00f5es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T12:54:43+00:00", "description": "simulacropoetico", "id": 276562, "language": "id", "link": "http://simulacropoetico.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "simulacropoetico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-19T10:52:11+00:00", "description": "\"Guardados\"\n\ns\u00f3 por gosto. Apenas e t\u00e3o somente para celebrar a poesia.\n\nViva a Poesia!\nSalve os Poetas!", "id": 276514, "language": "pt-BR", "link": "http://sociopoetasvivos.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poetas Vivos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T03:40:17+00:00", "description": "Destinado \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o de poemas, haikais, contos, ensaios, m\u00fasica e v\u00eddeos.", "id": 276445, "language": "", "link": "http://sopadepoesia.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sopa de Poesia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T01:58:57+00:00", "description": "espirais do meu esp\u00edrito", "id": 276398, "language": "pt-BR", "link": "http://spiritualsdoorvalho.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPIRITUALS DO ORVALHO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T10:44:27+00:00", "description": "Fl\u00e1 Perez", "id": 276405, "language": "", "link": "http://tudoqpuderbyblabla.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vol\u00faveis.Vol\u00e1teis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-13T04:52:23+00:00", "description": "Cada palavra a sangue e dor marcada num grito de revolta silenciosa... Esta sou eu... A sombra, a noite... O nada.", "id": 276425, "language": "en-US", "link": "http://valedassombras.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vale das Sombras", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T10:03:46+00:00", "description": "facebook google", "id": 276454, "language": "pt-PT", "link": "http://vieiracalado-poesia.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "poesia de vieira calado", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T10:18:32+00:00", "description": "Gotas de Poesias e Outras Ess\u00eancias", "id": 276480, "language": "pt-BR", "link": "http://vita-gotasdepoesia.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gotas de Poesias e Outras Ess\u00eancias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T06:39:38+00:00", "description": "JornaL", "id": 276414, "language": "pt-PT", "link": "http://vivaosabout.blogspot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cavaleiro Vil\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bluespace.pt/wp-content/uploads/2023/04/t-sevilla-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T00:00:00+00:00", "description": "Descubra os melhores servi\u00e7os de armazenamento e self storage na Bluespace Lisboa. Oferecemos solu\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas para guardar seus bens.", "id": 337732, "language": "pt-pt", "link": "https://bluespace.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bluespace.pt/wp-content/uploads/2023/04/t-sevilla-scaled.jpg", "title": "7 Armaz\u00e9ns em Lisboa - M\u00e1xima seguran\u00e7a - Bluespace.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bmcsoftware.pt/content/dam/bmc/newsroom/open-graph-facebook-linkedin.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T09:06:53+00:00", "description": "BMC helps customers run and reinvent their businesses with open, scalable, and modular solutions to complex IT problems.", "id": 174348, "language": "pt", "link": "https://www.bmcsoftware.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bmcsoftware.pt/content/dam/bmc/newsroom/open-graph-facebook-linkedin.png", "title": "BMC Software", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:55:37+00:00", "description": "Biblioteca Nacional de Portugal", "id": 276384, "language": "pt-pt", "link": "http://www.bn.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biblioteca Nacional de Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Boavista Golf & Spa - Lagos, Algarve", "id": 184437, "language": "", "link": "https://www.boavistaresort.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boavista Golf & Spa - Lagos, Algarve", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00", "description": "O mundo do desporto \u00e0 dist\u00e2ncia de um clique. Sabe tudo em primeira m\u00e3o no nosso site! Futebol nacional, internacional ou qualquer outra modalidade da actualidade.", "id": 369482, "language": "pt-PT", "link": "https://bolanarede.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bola na Rede - Bola na Rede", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T11:28:21.982354+00:00", "description": "Plataforma digital de apoio aos artistas. Consulte mais aqui!", "id": 346807, "language": "pt-PT", "link": "https://bolsadasartes.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bolsa das Artes - Plataforma digital de apoio aos artistas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://media3.bosch-home.com/Images/1200x/16932155_Bosch_Kitchen_Meta_1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T21:35:29.209317+00:00", "description": "Para cozinhar, lavar loi\u00e7a e roupa, refrigerar, preparar refei\u00e7\u00f5es ou fazer caf\u00e9: vai adorar a qualidade, confian\u00e7a e precis\u00e3o dos eletrodom\u00e9sticos Bosch.", "id": 130938, "language": "pt-PT", "link": "https://www.bosch-home.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://media3.bosch-home.com/Images/1200x/16932155_Bosch_Kitchen_Meta_1200x630.jpg", "title": "Eletrodom\u00e9sticos Bosch: conhe\u00e7a a qualidade, confian\u00e7a e precis\u00e3o.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://braver.pt/wp-content/uploads/2023/02/braver_logo_mobile.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-04T00:00:00+00:00", "description": "O Grupo Braver \u00e9 um grupo full-media service portugu\u00eas, dividido em 4 \u00e1reas: Criatividade, Inova\u00e7\u00e3o, Turismo e Entretenimento.", "id": 197746, "language": "pt-PT", "link": "https://braver.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://braver.pt/wp-content/uploads/2023/02/braver_logo_mobile.png", "title": "Homepage - Braver Group", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bricodepot.pt/static/version1725289679/frontend/Bricodepot/Main/pt_PT/images/logos/bricodepot.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T19:36:38.283732+00:00", "description": "Remodela a tua casa com a mais extensa gama de productos de bricolage, constru\u00e7\u00e3o, jardim, climatiza\u00e7\u00e3o e muito mais. Tudo o que necessitas ao melhor pre\u00e7o!", "id": 362895, "language": "pt", "link": "https://www.bricodepot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bricodepot.pt/static/version1725289679/frontend/Bricodepot/Main/pt_PT/images/logos/bricodepot.png", "title": "Brico Dep\u00f4t | Bricolage, constru\u00e7\u00e3o, jardim e climatiza\u00e7\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T21:02:53.164435+00:00", "description": "Apoio Brother", "id": 138391, "language": "", "link": "https://apoio.brother.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apoio Brother", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T21:02:52.231028+00:00", "description": "Controle os seus equipamentos Brother e disfrute de grandes benef\u00edcios.", "id": 138390, "language": "pt-PT", "link": "https://atyourside.brother.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brother At Your Side", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T11:25:48.577009+00:00", "description": "Escolha entre uma vasta gama de impressoras para casa ou para o escrit\u00f3rio, solu\u00e7\u00f5es empresariais, consum\u00edveis e acess\u00f3rios aqui no site oficial da Brother", "id": 50603, "language": "pt-PT", "link": "https://www.brother.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Impressoras de escrit\u00f3rio, Solu\u00e7\u00f5es para empresas, Brother", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://brunobrito.pt/wp-content/uploads/2023/12/opengraph-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-29T00:00:00+00:00", "description": "Homepage de Bruno Brito, profissional de Marketing Digital e programador Web, com servi\u00e7os freelance e blog sobre Marketing, Apps e Programa\u00e7\u00e3o.", "id": 97271, "language": "pt-PT", "link": "https://brunobrito.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://brunobrito.pt/wp-content/uploads/2023/12/opengraph-image.png", "title": "BrunoBrito.PT - Marketing Digital e Web Development", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T10:08:32.696769+00:00", "description": "Cursos gratuitos de Marketing Digital e Programa\u00e7\u00e3o Web em portugu\u00eas, desenvolvidos por Bruno Brito.", "id": 287078, "language": "pt", "link": "https://cursos.brunobrito.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lista de Cursos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bxpress.pt/wp-content/uploads/2022/11/logotipo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-03T00:00:00+00:00", "description": "A ENERGIA QUE LEVA A TODO O LADO Porque o que interessa \u00e9 a viagem, seja em lazer ou em trabalho, abaste\u00e7a a sua viatura de forma r\u00e1pida, simples, segura e econ\u00f3mica\u2026 Bxpress \u00e9 sin\u00f3nimo de tudo isso! Em qualquer um dos locais da nossa rede de postos e a qualquer hora. Conhe\u00e7a-nos melhor Maior", "id": 369614, "language": "pt-PT", "link": "https://bxpress.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bxpress.pt/wp-content/uploads/2022/11/logotipo.png", "title": "HOME - Bxpress", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bo10.e-goi.com/recursos/977596e905e56fb842527266c0cdfb4a/Image/5mo6ak1702564765650tl1civu22bd-cal2024lpredessociais1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:23:34.916413+00:00", "description": "Explore 2024 com o nosso Calend\u00e1rio de Marketing. Descubra as tend\u00eancias e estrat\u00e9gias para impulsionar o sucesso digital. Planeie o seu ano agora!", "id": 369558, "language": "", "link": "https://calendariomarketing.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bo10.e-goi.com/recursos/977596e905e56fb842527266c0cdfb4a/Image/5mo6ak1702564765650tl1civu22bd-cal2024lpredessociais1.png", "title": "Calend\u00e1rio de Marketing 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:48:16.716331+00:00", "description": "A Literatura Portuguesa \u00e9 bastante importante para a cultura e tradi\u00e7\u00e3o e de um pa\u00eds. O que sabe sobre este tema? A nossa equipa vai ajud\u00e1-lo em tudo!", "id": 276340, "language": "pt-PT", "link": "http://www.campo-letras.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Literatura Portuguesa - O Que Sabe Sobre Esta Cultura?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:55:09+00:00", "description": "Plataforma independente de Jornalismo, cultura, educa\u00e7\u00e3o e investiga\u00e7\u00e3o", "id": 369598, "language": "pt-PT", "link": "http://canalalentejo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Canal Alentejo - Canal Alentejo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/capterra/og_logo-e5a8c001ed0bd1bb922639230fcea71a.png?auto=format%2Cenhance%2Ccompress", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T19:26:18.761203+00:00", "description": "O Capterra Portugal ajuda milh\u00f5es de empresas a encontrar o software ideal. Leia avalia\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rios reais, compare op\u00e7\u00f5es de softwares e tome melhores decis\u00f5es para o seu neg\u00f3cio.", "id": 310217, "language": "pt-PT", "link": "https://www.capterra.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/capterra/og_logo-e5a8c001ed0bd1bb922639230fcea71a.png?auto=format%2Cenhance%2Ccompress", "title": "O Capterra ajuda voc\u00ea a encontrar o software certo para sua empresa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://multidealer.easysite.pt/assets/img/car7.pt/partilha_fb", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:57:59.309410+00:00", "description": "Procura autom\u00f3vel? Escolha com Confian\u00e7a. Stand de Carros Usados e Seminovos. Vendemos viaturas de qualidade para todo o pa\u00eds. Visite-nos em Aveiro, ovar!", "id": 369420, "language": "pt", "link": "https://www.car7.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://multidealer.easysite.pt/assets/img/car7.pt/partilha_fb", "title": "Car7 - Stand Carros Usados em  Aveiro, ovar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://museu_ql.carris.pt/wp-content/uploads/2019/11/Logo-Negativo.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00", "description": "Bem-vindo ao Museu da Carris. Embarque numa viagem \u00e0 Hist\u00f3ria dos transportes p\u00fablicos da cidade de Lisboa.", "id": 286743, "language": "en-GB", "link": "http://museu.carris.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://museu_ql.carris.pt/wp-content/uploads/2019/11/Logo-Negativo.svg", "title": "Homepage Museu | Museu da Carris", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00", "description": "CasasCM \u2013 An\u00fancios classificados de casas, moradias, lojas, pr\u00e9dios e terrenos. Casas para f\u00e9rias. Aluguer, Venda e Trespasse", "id": 276239, "language": "pt", "link": "https://www.casascm.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apartamentos, Moradias, Lojas. Compra e Aluguer | CasasCM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T18:40:02+00:00", "description": "\u0410v\u0430l\u0456\u0430\u00e7\u00f5\u0435s h\u043en\u0435st\u0430s d\u043es m\u0435lh\u043er\u0435s \u0441\u0430s\u0456n\u043es \u043enl\u0456n\u0435 \u0440\u043ertugu\u0435s\u0435s \u0441\u043em d\u0456nh\u0435\u0456r\u043e r\u0435\u0430l \u0435m 2023 \u0440\u0430r\u0430 j\u043eg\u0430d\u043er\u0435s d\u0435 \u0420\u043ertug\u0430l.", "id": 201715, "language": "pt", "link": "https://www.casinoreal.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Casinos Online em Portugal \u2714\ufe0f Avalia\u00e7\u00e3o Dos Melhores 2024 - CasinoReal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "O Centro Cultural de Bel\u00e9m \u00e9 a maior sala de espet\u00e1culos do pa\u00eds. Assista a M\u00fasica, Teatro, Dan\u00e7a, \u00d3pera, Cinema, Exposi\u00e7\u00f5es e muito mais!", "id": 276361, "language": "pt-pt", "link": "http://www.ccb.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centro Cultural de Bel\u00e9m", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=890@cr=0,0,2069,1163/data/www.cchr.org/files/ban-ect/citizens-commission-on-human-rights-exterior_pt.jpg?k=", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Veja os v\u00eddeos. A Comiss\u00e3o dos Cidad\u00e3os para os Direitos Humanos d\u00e1 a verdade sobre a psiquiatria. Fa\u00e7a uma visita virtual ao Museu Psiquiatria: Uma Ind\u00fastria de Morte. Muna\u2013se da verdade e depois descubra o que pode fazer para agir no sentido de ajudar a p\u00f4r a psiquiatria nas m\u00e3os da justi\u00e7a.", "id": 368398, "language": "pt", "link": "http://www.cchr.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=890@cr=0,0,2069,1163/data/www.cchr.org/files/ban-ect/citizens-commission-on-human-rights-exterior_pt.jpg?k=", "title": "Comiss\u00e3o dos Cidad\u00e3os para os Direitos Humanos, CCHR, Home Page. Veja os V\u00eddeos.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.cecoa.pt/versions/v7.2.5.1/public/template.501791949/img/cecoa-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:19:08.878869+00:00", "description": "CECOA - Forma\u00e7\u00e3o para o sucesso", "id": 369538, "language": "", "link": "https://www.cecoa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cecoa.pt/versions/v7.2.5.1/public/template.501791949/img/cecoa-logo.png", "title": "CECOA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00", "description": "Not\u00edcias e atualidades do dia", "id": 276369, "language": "pt", "link": "http://www.celtaeditora.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Not\u00edcias e atualidades do dia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:05:21.196625+00:00", "description": "CEMAH - Particulares", "id": 369505, "language": "", "link": "https://cemah.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CEMAH - Particulares", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:57:12.285764+00:00", "description": "Not\u00edcias Regi\u00e3o Centro de Portugal. Canal online da regi\u00e3o Centro. Sempre no centro dos acontecimentos! Aveiro, Castelo Branco, Coimbra, Guarda, Leiria, Viseu", "id": 369409, "language": "pt-PT", "link": "https://centrotv.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CentroTV - Not\u00edcias Regi\u00e3o Centro de Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://chatcontrol.pt/img/banner.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-23T15:25:03+00:00", "description": "A privacidade fortalece-nos, a vigil\u00e2ncia enfraquece-nos.", "id": 68693, "language": "en", "link": "https://chatcontrol.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://chatcontrol.pt/img/banner.png", "title": "ChatControl.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:25:33+00:00", "description": "Alojamento de Sites e Registo de Dom\u00ednios. A Melhor Qualidade ao Melhor Pre\u00e7o. Servi\u00e7os de Datacenter, inclu\u00edndo Servidores Dedicados, Servidores Virtuais, Cloud Servers, Housing e Colocation. Revenda de Servi\u00e7os", "id": 369569, "language": "pt-pt", "link": "http://www.ciberconceito.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alojamento web, Registo de Dom\u00ednios, Servidores Virtuais, Servidores Dedicados", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T22:12:42+00:00", "description": "Ciberl\u00e2ndia", "id": 199735, "language": "pt", "link": "https://ciberlandia.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ciberl\u00e2ndia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T06:50:08.486764+00:00", "description": "CICAP \u2013 Tribunal Arbitral do Consumo", "id": 272924, "language": "pt-PT", "link": "https://cicap.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CICAP \u2013 Tribunal Arbitral do Consumo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:58:10.936612+00:00", "description": "R\u00e1dio e Jornal local de Vila Nova de Famalic\u00e3o", "id": 369422, "language": "pt-PT", "link": "https://cidadehoje.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cidade Hoje - R\u00e1dio / Jornal / TV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-03-08T10:21:29+00:00", "description": "Jornal | Cidade Hoje", "id": 369425, "language": "", "link": "https://jornal.cidadehoje.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jornal | Cidade Hoje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:58:16.044307+00:00", "description": "Player | Cidade Hoje", "id": 369424, "language": "", "link": "http://player.cidadehoje.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Player | Cidade Hoje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.cimbb.pt/media/xibfodec/logo-cimbb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:23:32.934741+00:00", "description": "CIMBB", "id": 369557, "language": "pt-pt", "link": "http://www.cimbb.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cimbb.pt/media/xibfodec/logo-cimbb.png", "title": "CIMBB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:56:13.605959+00:00", "description": "C\u00cdRCULO de leitores", "id": 276387, "language": "", "link": "http://www.circuloleitores.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "C\u00cdRCULO de leitores", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T05:31:39+00:00", "description": "GDPR", "id": 200910, "language": "", "link": "https://gdpr.cision.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GDPR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T17:57:10+00:00", "description": "Home", "id": 200897, "language": "pt", "link": "https://www.cision.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cision - Global Cloud-Based Communications and PR Solutions Leader", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2021-11-05T07:31:55+00:00", "description": "Descubra a inova\u00e7\u00e3o e a excel\u00eancia da Citizen desde 1918. Explore as nossas cole\u00e7\u00f5es de rel\u00f3gios. Tecnologia avan\u00e7ada e design em cada pe\u00e7a.", "id": 241935, "language": "pt-pt", "link": "https://citizen.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "In\u00edcio - Citizen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T23:02:52+00:00", "description": "Descubra a gama de ve\u00edculos Citro\u00ebn para profissionais, compre e fa\u00e7a a manuten\u00e7\u00e3o dos seus ve\u00edculos utilit\u00e1rios, comerciais ou transformados.", "id": 346725, "language": "pt", "link": "https://business.citroen.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Compra de utilit\u00e1rios e ve\u00edculos comerciais | Citro\u00ebn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "Conhe\u00e7a a nova Citro\u00ebn Store Citro\u00ebn Store. Encomende o seu novo Citro\u00ebn online ou pesquise os nossos ve\u00edculos em stock.", "id": 346724, "language": "xx", "link": "https://carstore.citroen.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Citro\u00ebn Store | Encomendar e comprar o seu ve\u00edculo online", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T11:04:04.355508+00:00", "description": "Sale of clothing, accessories and objects on the official CITRO\u00cbN website. Discover the world of the manufacturer through all these derivative products.", "id": 346722, "language": "en", "link": "https://lifestyle.citroen.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CITRO\u00cbN Lifestyle | CITRO\u00cbN Official Store", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:43:09.304613+00:00", "description": "A manuten\u00e7\u00e3o do seu Citro\u00ebn \u00e9 essencial para a sua longevidade. <br /> Realize a manuten\u00e7\u00e3o do seu Citro\u00ebn nos Reparadores Autorizados Citro\u00ebn, que lhe oferecem a confian\u00e7a da melhor compet\u00eancia t\u00e9cnica e qualidade de servi\u00e7o. <br /> Para maior conveni\u00eancia, a Citro\u00ebn coloca \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o o servi\u00e7o de MARCA\u00c7\u00c3O ONLINE, que lhe permite fazer o agendamento de qualquer servi\u00e7o, no dia e hora da sua prefer\u00eancia no Reparador Autorizado que lhe seja mais conveniente.", "id": 148047, "language": "fr-fr", "link": "https://oficinasonline.citroen.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A manuten\u00e7\u00e3o do construtor - Citroen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "Conhe\u00e7a a nova Citro\u00ebn Store Citro\u00ebn Store. Encomende o seu novo Citro\u00ebn online ou pesquise os nossos ve\u00edculos em stock.", "id": 346723, "language": "xx", "link": "https://store.citroen.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Citro\u00ebn Store | Encomendar e comprar o seu ve\u00edculo online", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-11T16:04:31.153758+00:00", "description": "Bem-vindo ao site oficial da Citro\u00ebn Portugal. SUVs, citadinos, berlinas\u2026 Descubra a nossa gama completa de ve\u00edculos e servi\u00e7os exclusivos.", "id": 9260, "language": "pt", "link": "https://citroen.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.citroen.pt/etc/designs/citroen/favicon.ico", "title": "Ve\u00edculos Novos | Citro\u00ebn Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-04-18T13:00:13+00:00", "description": "Linkbynet - En construction", "id": 272967, "language": "", "link": "https://www.citroenorigins.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Linkbynet - En construction", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.claranet.pt/pt/sites/all/assets/pt/claranet_whatwedo_1200x628.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T10:15:44+00:00", "description": "Claranet are a managed services provider, offering fully managed hosting, network security and solutions services to help businesses reduce costs and risks.", "id": 199806, "language": "pt-pt", "link": "https://www.claranet.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.claranet.pt/pt/sites/all/assets/pt/claranet_whatwedo_1200x628.jpg", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Classificados Correio da Manh\u00e3 e Record. Classificados em imobili\u00e1rio, ve\u00edculos, emprego, conv\u00edvio e diversos. Anuncie no jornal Correio da Manh\u00e3 e Record", "id": 276222, "language": "pt", "link": "https://www.classificadoscm.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "An\u00fancios classificados CM e Record | ClassificadosCM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T02:25:00.847124+00:00", "description": "Try the best fitness classes, gyms, wellness and beauty venues with one app. In-studio, outdoor and digital options available in over 2,500 cities worldwide.", "id": 277669, "language": "en-US", "link": "https://classpass.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ClassPass | Book Fitness Classes & Salon Appointments", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:40:49.379369+00:00", "description": "Site Aut\u00e1rquico de Alvito", "id": 369600, "language": "pt", "link": "https://www.cm-alvito.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Site Aut\u00e1rquico de Alvito", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.cm-coimbra.pt/wp-content/themes/enjoy-coimbra-municipio-de-coimbra/assets/img/facebook-CMC.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00", "description": "enjoy life. enjoy coimbra", "id": 232880, "language": "pt-pt", "link": "https://www.cm-coimbra.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cm-coimbra.pt/wp-content/themes/enjoy-coimbra-municipio-de-coimbra/assets/img/facebook-CMC.jpg", "title": "C\u00e2mara Municipal de Coimbra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.cm-idanhanova.pt/css/site/img/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:23:30.037173+00:00", "description": "Munic\u00edpio de Idanha-a-Nova", "id": 369556, "language": "pt", "link": "http://www.cm-idanhanova.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.cm-idanhanova.pt/css/site/img/logo.png", "title": "Munic\u00edpio de Idanha-a-Nova", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.xl.pt/conteudos/uploads/sites/40/2020/04/GettyImages-507183822-1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:47.601976+00:00", "description": "#fiqueemcasa \u00e9 o projeto da Cofina para ajudar os portugueses a ocupar o tempo enquanto est\u00e3o em casa. Encontra sugest\u00f5es de atividades de lazer e entretenimento, exerc\u00edcio f\u00edsico, trabalho ou manuten\u00e7\u00e3o da casa no dia a dia neste novo site do CM.", "id": 276232, "language": "pt-PT", "link": "https://fiqueemcasa.cmjornal.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/conteudos/uploads/sites/40/2020/04/GettyImages-507183822-1200x630.jpg", "title": "#fiqueemcasa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/77/2021/12/GettyImages-1279063146-1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:37.628875+00:00", "description": "Palco CM", "id": 276228, "language": "pt-PT", "link": "https://palco.cmjornal.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/77/2021/12/GettyImages-1279063146-1200x630.jpg", "title": "P\u00e1gina Inicial | Palco CM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/80/2023/12/Desfile-1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:54.078427+00:00", "description": "Um Sonho de Natal", "id": 276235, "language": "pt-PT", "link": "https://sonhodenatal.cmjornal.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/80/2023/12/Desfile-1200x630.jpg", "title": "P\u00e1gina Inicial | Um Sonho de Natal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.cmjornal.pt/i/logo_cm_vermelho.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:15:34.075946+00:00", "description": "As \u00faltimas not\u00edcias sobre Portugal e o Mundo. Cm ao minuto, sociedade, ins\u00f3litos, desporto. Entrevistas e opini\u00e3o. Multimedia e videos em cmjornal.pt", "id": 93401, "language": "pt-PT", "link": "https://cmjornal.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cmjornal.pt/i/logo_cm_vermelho.png", "title": "Correio da Manh\u00e3: Portugal, Mundo, Sociedade, Cultura. Classificados.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-12-07T10:59:01+00:00", "description": "Hemeroteca Digital", "id": 276346, "language": "", "link": "http://hemerotecadigital.cm-lisboa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hemeroteca Digital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:50:06.779180+00:00", "description": "Encontre todos os servi\u00e7os e procedimentos, informa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas, novidades e eventos da cidade de Lisboa.", "id": 276375, "language": "pt", "link": "http://www.cm-lisboa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.cm-lisboa.pt/_assets/fbd086277289c830376535e37e006784/Icons/favicon.ico", "title": "Lisboa.pt, o site oficial da Munic\u00edpio de Lisboa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00", "description": "Home - Portal Institucional do Munic\u00edpio de Mora", "id": 369581, "language": "pt-PT", "link": "https://www.cm-mora.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Portal Institucional do Munic\u00edpio de Mora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00", "description": "CM Odemira / Inicial", "id": 369588, "language": "pt-PT", "link": "http://www.cm-odemira.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CM Odemira / Inicial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cm-oleiros.pt/ficheiros/2022/01/CMO.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:23:22.109723+00:00", "description": "S\u00edtio oficial da C\u00e2mara Municipal de Oleiros. O Concelho de Oleiros integra-se na regi\u00e3o Centro e na sub-regi\u00e3o do Pinhal Interior Sul, pertencendo ao Distrito de Castelo Branco.", "id": 369553, "language": "pt-PT", "link": "http://www.cm-oleiros.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cm-oleiros.pt/ficheiros/2022/01/CMO.jpg", "title": "P\u00c1GINA INICIAL - MUNIC\u00cdPIO DE OLEIROS | Munic\u00edpio de Oleiros", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T12:41:56+00:00", "description": "Municipio de Proen\u00e7a-a-Nova", "id": 369552, "language": "en", "link": "http://www.cm-proencanova.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Munic\u00edpio de Proen\u00e7a-a-Nova", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:05:15.439227+00:00", "description": "P\u00e1gina oficial do Munic\u00edpio da Praia da Vit\u00f3ria.", "id": 369503, "language": "en", "link": "http://www.cmpv.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Overview", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:20:14+00:00", "description": "C\u00e2mara Municipal do Seixal", "id": 369616, "language": "pt-pt", "link": "https://www.cm-seixal.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "C\u00e2mara Municipal do Seixal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:23:26.374988+00:00", "description": "munic\u00edpio da sert\u00e3", "id": 369554, "language": "pt-pt", "link": "https://cm-serta.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Munic\u00edpio da Sert\u00e3 - P\u00e1gina Inicial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.cm-tv.pt/i/logo-share.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:42.692517+00:00", "description": "O seu canal de televis\u00e3o com as \u00faltimas not\u00edcias e reportagens, investiga\u00e7\u00e3o CM e os programas televisivos em cm-tv.pt.", "id": 276231, "language": "pt", "link": "http://www.cm-tv.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cm-tv.pt/i/logo-share.png", "title": "CMTV: Atualidade e Reportagens sobre Portugal e o Mundo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T07:05:06+00:00", "description": "Vila Nova de Poiares", "id": 369407, "language": "en", "link": "https://www.cm-vilanovadepoiares.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vila Nova de Poiares", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-04T13:08:24.757701+00:00", "description": "Centro Nacional de Cultura \u2013 Desde o 25 de Abril de 1974, o CNC tem-se esfor\u00e7ado por transmitir uma no\u00e7\u00e3o de cultura sem fronteiras, quer disciplinares, quer geogr\u00e1ficas. Ele tenta ser o elo de liga\u00e7\u00e3o entre aqueles cujos caminhos normalmente n\u00e3o se cruzam: velhos e jovens, artistas e empres\u00e1rios, setor p\u00fablico e privado. Grande parte da sua a\u00e7\u00e3o \u00e9 dedicada \u00e0 defesa do patrim\u00f3nio cultural portugu\u00eas, \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o do papel desempenhado pela cultura portuguesa no mundo, e \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o das suas rela\u00e7\u00f5es com outras culturas.", "id": 9261, "language": "", "link": "https://cnc.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cnc.pt/wp-content/themes/custom/img/favicon.png", "title": "Centro Nacional de Cultura \u2013 Desde o 25 de Abril de 1974, o CNC tem-se esfor\u00e7ado por transmitir uma no\u00e7\u00e3o de cultura sem fronteiras, quer disciplinares, quer geogr\u00e1ficas. Ele tenta ser o elo de liga\u00e7\u00e3o entre aqueles cujos caminhos normalmente n\u00e3o se cruzam: velhos e jovens, artistas e empres\u00e1rios, setor p\u00fablico e privado. Grande parte da sua a\u00e7\u00e3o \u00e9 dedicada \u00e0 defesa do patrim\u00f3nio cultural portugu\u00eas, \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o do papel desempenhado pela cultura portuguesa no mundo, e \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o das suas rela\u00e7\u00f5es com outras culturas.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T19:44:25+00:00", "description": "A CNE \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o independente que funciona junto da Assembleia da Rep\u00fablica e exerce a sua compet\u00eancia relativamente a todos os atos de recenseamento e de elei\u00e7\u00f5es ou referendos.", "id": 261376, "language": "pt-pt", "link": "http://www.cne.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage | Comiss\u00e3o Nacional de Elei\u00e7\u00f5es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-03T00:00:00+00:00", "description": "Dedicamo-nos exclusivamente a empresas, associa\u00e7\u00f5es e organiza\u00e7\u00f5es que aspiram a levar a sua marca para al\u00e9m dos horizontes convencionais.", "id": 160132, "language": "pt-PT", "link": "https://colorprinter.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gr\u00e1fica para empresas \u00bb Colorprinter\u00a9", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:05:05+00:00", "description": "Home", "id": 369501, "language": "pt-PT", "link": "http://construtora.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://conze.pt/app/explore2/assets/images/front.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:51:33.293443+00:00", "description": "conzept", "id": 360180, "language": "en", "link": "https://conze.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://conze.pt/app/explore2/assets/images/front.jpg", "title": "Conzept encyclopedia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0487/9820/4055/files/as_botas_cowboy_mais_bonitas_e_puras_para_mulher_e_homem_em_portugal.jpg?v=1721314445", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:28:07.306572+00:00", "description": "Compre j\u00e1 as fant\u00e1sticas botas texanas, botas cowboy, botas country, botas western, botas biker, botas urbanas, botas fashion, botas franjas, botas ex\u00f3ticas, botins cowboy, botins urbanos, botins fashion, botins ex\u00f3ticos de alta qualidade em couro e piton! Para Homem e Mulher produzidos \u00e0 m\u00e3o e com designs exclusivos!", "id": 369594, "language": "pt-PT", "link": "https://cowboybootsportugal.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0487/9820/4055/files/as_botas_cowboy_mais_bonitas_e_puras_para_mulher_e_homem_em_portugal.jpg?v=1721314445", "title": "Botas Cowboy Biker Fashion Ex\u00f3ticas Urbanas e Franjas |Homem e Mulher", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.cp.pt/StaticFiles/facebook/imagem-hp.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T00:00:00+00:00", "description": "Na CP - Comboios de Portugal pode consultar hor\u00e1rios, comboios e descontos, bem como comprar bilhetes online. Saiba mais", "id": 341315, "language": "en", "link": "https://www.cp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cp.pt/StaticFiles/facebook/imagem-hp.jpg", "title": "CP - Comboios de Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.creditoagricola.pt/-/media/cabullet/geral/ca-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:00:29.437487+00:00", "description": "O Cr\u00e9dito Agr\u00edcola oferece solu\u00e7\u00f5es completas de cr\u00e9dito, poupan\u00e7a, investimento e para a gest\u00e3o do dia-a-dia de particulares e empresas. Descubra todas as vantagens! O Banco Nacional com presen\u00e7a local.", "id": 369373, "language": "pt-pt", "link": "https://www.creditoagricola.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.creditoagricola.pt/-/media/cabullet/geral/ca-logo.png", "title": "Cr\u00e9dito Agr\u00edcola | O Banco Nacional com pron\u00fancia local.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ctt.pt/application/themes/images/og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T11:28:10.920634+00:00", "description": "\u00cdndice de servi\u00e7os e produtos para particulares.", "id": 346803, "language": "", "link": "https://www.ctt.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ctt.pt/application/themes/images/og-image.png", "title": "CTT Particulares, Empresas e Grupo CTT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.culturgest.pt/filer/files/1536222051/570/", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-08-02T08:34:12.867421+00:00", "description": "A Culturgest \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Caixa Geral de Dep\u00f3sitos dedica-se \u00e0 cria\u00e7\u00e3o contempor\u00e2nea, apresentando uma programa\u00e7\u00e3o regular nas \u00e1reas das artes performativas, da m\u00fasica, das artes visuais, do cinema e do pensamento contempor\u00e2neo.", "id": 329931, "language": "", "link": "https://www.culturgest.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.culturgest.pt/filer/files/1536222051/570/", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T22:08:23.865441+00:00", "description": "We are experienced cybersecurity awareness consultants. We contribute to raising cybersecurity awareness culture in organizations.", "id": 199805, "language": "en-US", "link": "https://www.cyberawareness.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyberawareness - Cybersecurity Awareness Consultants", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T22:07:58.779971+00:00", "description": "CyberSecurityChallengePT", "id": 199797, "language": "", "link": "https://cybersecuritychallenge.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cybersecuritychallenge.pt/themes/core-beta/static/img/favicon.ico?d=2d4978db", "title": "CyberSecurityChallengePT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/8ecb53_a4e368e404184259aa359e55fd200b69%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/8ecb53_a4e368e404184259aa359e55fd200b69%7Emv2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-22T00:00:00+00:00", "description": "CyberX Portugal is a cybersecurity company focused on security audits and ethical hacking. Are your business and your customers protected?", "id": 199798, "language": "en", "link": "https://cyberx.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/8ecb53_a4e368e404184259aa359e55fd200b69%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/8ecb53_a4e368e404184259aa359e55fd200b69%7Emv2.png", "title": "CyberX | Portugal | Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T20:08:45.537155+00:00", "description": "Temos tudo para o desporto: roupa, sapatilhas, equipamentos e acess\u00f3rios. Encontra bons produtos a bons pre\u00e7os em mais de 100 modalidades desportivas.", "id": 122173, "language": "pt", "link": "https://www.decathlon.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decathlon | Tudo para o desporto!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:27:44.269912+00:00", "description": "edit post Campeonato Sabseg: Tigres estreiam-se a 8 de setembro na Barrinha 19-08-2024 edit post O que estamos a fazer", "id": 369586, "language": "pt-PT", "link": "https://defesadeespinho.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T09:55:59+00:00", "description": "Negoceie com comiss\u00f5es nunca antes vistas com a corretora online DEGIRO. Negocia\u00e7\u00e3o a n\u00edvel mundial em a\u00e7\u00f5es, op\u00e7\u00f5es, futuros, trackers, fundos e mais. Abra uma conta de negocia\u00e7\u00e3o gratuita hoje.", "id": 127643, "language": "pt-PT", "link": "https://www.degiro.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Corretora online | Comiss\u00f5es Baixas | Trading | DEGIRO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_pt_PT.jpg?_=751b6dd", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T18:49:48.954411+00:00", "description": "Indiscutivelmente o livro mais influente e mais amplamente lido alguma vez escrito sobre a mente humana, Dian\u00e9tica permaneceu como um best-seller durante mais de cinquenta anos, com mais de 20 milh\u00f5es de exemplares vendidos. Cont\u00e9m uma descri\u00e7\u00e3o completa da Mente Reactiva - a fonte anteriormente desconhecida de todos os seus problemas, stress, infelicidade e inseguran\u00e7a. Dian\u00e9tica livra-o da sua Mente Reactiva. \u00c9 a \u00fanica coisa que faz. Usado em mais de 160 na\u00e7\u00f5es, Dian\u00e9tica proporciona um melhoramento dram\u00e1tico e um melhoramento permanente a pessoas de todos os n\u00edveis de vida.Desbloqueie o potencial da sua menteErradique as experi\u00eancias para que nunca mais o afectemRevele a pessoa que sempre quis conhecer -voc\u00ea.", "id": 368623, "language": "pt-pt", "link": "http://www.dianetica.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_pt_PT.jpg?_=751b6dd", "title": "Dian\u00e9tica: O Poder da Mente sobre o Corpo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_pt_PT.jpg?_=30622ce", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T16:42:10.246497+00:00", "description": "Indiscutivelmente o livro mais influente e mais amplamente lido alguma vez escrito sobre a mente humana, Dian\u00e9tica permaneceu como um best-seller durante mais de cinquenta anos, com mais de 20 milh\u00f5es de exemplares vendidos. Cont\u00e9m uma descri\u00e7\u00e3o completa da Mente Reactiva - a fonte anteriormente desconhecida de todos os seus problemas, stress, infelicidade e inseguran\u00e7a. Dian\u00e9tica livra-o da sua Mente Reactiva. \u00c9 a \u00fanica coisa que faz. Usado em mais de 160 na\u00e7\u00f5es, Dian\u00e9tica proporciona um melhoramento dram\u00e1tico e um melhoramento permanente a pessoas de todos os n\u00edveis de vida.Desbloqueie o potencial da sua menteErradique as experi\u00eancias para que nunca mais o afectemRevele a pessoa que sempre quis conhecer -voc\u00ea.", "id": 136897, "language": "pt-pt", "link": "https://www.dianetics.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_pt_PT.jpg?_=30622ce", "title": "Dian\u00e9tica: O Poder da Mente sobre o Corpo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.digikey.pt/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=pt-PT&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T05:01:36.054518+00:00", "description": "A DigiKey oferece milh\u00f5es de produtos de centenas de fabricantes, muitas quantidades em estoque dispon\u00edveis para envio no mesmo dia. Aceita Apple Pay, Google Pay\u2122 e Paypal, pe\u00e7a hoje on-line!", "id": 46164, "language": "pt-pt", "link": "https://www.digikey.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.digikey.pt/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=pt-PT&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42", "title": "DigiKey Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00", "description": "Encontra os melhores restaurantes em Portugal e beneficia de descontos exclusivos. Faz download da App DIG-IN e encomenda os teus pratos favoritos.", "id": 369522, "language": "en", "link": "https://www.dig-in.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DIG-IN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00", "description": "Index of /", "id": 369507, "language": "", "link": "http://media.digitalrm.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Index of /", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.digitalrm.pt/img/", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:05:01.953901+00:00", "description": "DigitalRM \u00e9 uma empresa que atua na \u00e1rea do Broadcast.", "id": 369499, "language": "", "link": "https://www.digitalrm.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.digitalrm.pt/img/", "title": "DIGITAL RM - Broadcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://diningout.pt/img/logo-lg.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T16:24:16.313628+00:00", "description": "Dining Out", "id": 184458, "language": "en", "link": "http://diningout.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://diningout.pt/img/logo-lg.png", "title": "Dining Out", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://diningout.pt/img/logo-lg.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:17:13.642211+00:00", "description": "Dining Out", "id": 64167, "language": "en", "link": "https://www.diningout.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://diningout.pt/img/logo-lg.png", "title": "Dining Out", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T19:03:39.123754+00:00", "description": "A lightweight, non-intrusive alternative to Google Analytics.", "id": 230921, "language": "en", "link": "https://analytics.diogoferreira.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plausible \u00b7 Web analytics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:13:40.190677+00:00", "description": "Diogo Ferreira", "id": 76982, "language": "en", "link": "https://diogoferreira.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Diogo Ferreira", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dioguinho.com/wp-content/uploads/2020/05/dioguinho_logo-facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T00:00:00+00:00", "description": "Dioguinho \u00e9 especializado em Reality Show e Gossip em Portugal. Nasceu em 2011 e \u00e9 actualizado ao minuto com toda a informa\u00e7\u00e3o dos famosos...", "id": 184978, "language": "pt-PT", "link": "http://dioguinho.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dioguinho.com/wp-content/uploads/2020/05/dioguinho_logo-facebook.jpg", "title": ".", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://direitosdigitais.pt/images/d3/d3-logo/logo-d3_twitter_140x682px.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T23:56:22.109149+00:00", "description": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, dedicada \u00e0 defesa dos direitos fundamentais no contexto digital.", "id": 68682, "language": "pt-PT", "link": "https://direitosdigitais.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://direitosdigitais.pt/images/d3/d3-logo/logo-d3_twitter_140x682px.png", "title": "D3 - Defesa dos Direitos Digitais", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T02:29:59.111713+00:00", "description": "Descubra tudo o que precisa saber sobre os filmes da Disney, espet\u00e1culos, viagens, parques e os \u00faltimos presentes e brinquedos m\u00e1gicos na Disney Store.", "id": 123494, "language": "pt-PT", "link": "https://disney.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200", "title": "Disney Portugal | Site Oficial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T01:52:06.399007+00:00", "description": "Bem-vindo(a) ao site oficial da Disneyland Paris. Descobre os 2 Parques Disney, os 7 Hot\u00e9is Disney, um campo de golfe e a Disney Village para mais magia.", "id": 123359, "language": "pt", "link": "http://www.disneylandparis.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Disneyland Paris - Descobre a magia | Disneyland Paris", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.globalmediagroup.pt/wp-content/themes/globalmediagrp/img/share-pic-gmg-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:57:50.745855+00:00", "description": "Global Media Group -", "id": 369415, "language": "pt-PT", "link": "https://invoice.dn.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.globalmediagroup.pt/wp-content/themes/globalmediagrp/img/share-pic-gmg-1.jpg", "title": "Global Media Group -", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-11-20T22:43:22+00:00", "description": "Welcome to WildFly Application Server 8", "id": 369416, "language": "", "link": "https://quiosque.dn.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to WildFly Application Server 8", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.dn.pt/img/metadata/og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:55:49.791627+00:00", "description": "DN - o seu jornal di\u00e1rio online. Todas as not\u00edcias sobre a actualidade nacional, internacional, economia, desporto, artes, sociedade, \u00faltima hora, pessoas, ci\u00eancia, tecnologia, portugal, mundo.", "id": 110694, "language": "pt", "link": "https://dn.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.dn.pt/img/metadata/og-image.png", "title": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.douronobilis.pt/wp-content/uploads/2023/03/douronobre6-400x121.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T16:24:00.775302+00:00", "description": "O Prestigio ao seu alcance com o empreendimento DOURO NOBILIS - River View! Fique a conhecer!", "id": 184457, "language": "pt-pt", "link": "https://www.douronobilis.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.douronobilis.pt/wp-content/uploads/2023/03/douronobre6-400x121.png", "title": "Douro Nobilis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn2.downdetector.com/ae606e9fe1727b8/images/Downdetector-OG.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00", "description": "Visualiza\u00e7\u00e3o em tempo real de problemas e falhas em todos os tipos de servi\u00e7o. Est\u00e1 tendo problemas? Ajudamos voc\u00ea a descobrir o que h\u00e1 de errado.", "id": 100927, "language": "pt", "link": "https://downdetector.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn2.downdetector.com/109e92fe03bc678/images/Downdetector-OG.png", "title": "Visualiza\u00e7\u00e3o de status", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T19:52:26.547250+00:00", "description": "DPD", "id": 130250, "language": "", "link": "https://areadecliente.dpd.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DPD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00", "description": "Envio de encomendas em Portugal e no mundo com a DPD. Solicite uma proposta comercial! Mais de 1500 pontos Pickup.", "id": 47914, "language": "pt_PT", "link": "https://dpd.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DPD - Envio de encomendas para clientes empresariais e particulares \u00bb DPD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T16:47:02+00:00", "description": "DpdShipItSimple", "id": 130249, "language": "en", "link": "https://ship-it-simple.dpd.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DpdShipItSimple", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T19:52:29.943071+00:00", "description": "Track & Trace", "id": 130252, "language": "pt-pt", "link": "https://tracking.dpd.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 55, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Track & Trace", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T11:01:19+00:00", "description": "APDPO PORTUGAL \u00e9 associa\u00e7\u00e3o de Profissionais de Prote\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Dados, abrangendo DPOs(Encarregados de Prote\u00e7\u00e3o de Dados) e outros profissionais.", "id": 199759, "language": "pt-pt", "link": "https://www.dpo-portugal.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "APDPO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://leyaonline.com/assets/images/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:48:48.233409+00:00", "description": "A livraria online das editoras do Grupo Leya: livros, ebooks, manuais escolares e livros de apoio escolar.", "id": 276351, "language": "en", "link": "http://www.dquixote.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://leyaonline.com/assets/images/logo.png", "title": "LeYa Online", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:08:04+00:00", "description": "A DS Automobiles \u00e9 uma Marca francesa de autom\u00f3veis que combina de forma perfeita o design e a alta tecnologia, a durabilidade e a nobreza.", "id": 148063, "language": "pt", "link": "https://www.dsautomobiles.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DS Automobiles: Arte francesa de viajar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Long-life AA and AAA batteries, rechargeable batteries, chargers, coin button batteries, and more from Duracell, the World\u2019s #1 consumer battery company.", "id": 314948, "language": "en-GB", "link": "https://www.duracell.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duracell Batteries UK | The World\u2019s #1 Consumer Battery Company", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00", "description": "Tecnologia pioneira. Descubra e compre a gama de aspiradores Dyson, produtos para o cuidado do cabelo, purificadores, humidificadores, ventiladores, secadores de m\u00e3os e ilumina\u00e7\u00e3o | Dyson", "id": 247075, "language": "pt-PT", "link": "https://www.dyson.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyson Portugal | Site Oficial Dyson I Aspiradores, Secadores, Modeladores e Purificadores", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T11:28:18.457415+00:00", "description": "Feeling desdobra-se em dois n\u00facleos, Olhar e Resson\u00e2ncia, que convocam o conhecimento cient\u00edfico, a express\u00e3o art\u00edstica e a viv\u00eancia emocional ao questionarem o lugar da intersubjetividade na rela\u00e7\u00e3o humana e na experi\u00eancia est\u00e9tica do beb\u00e9.", "id": 346806, "language": "", "link": "https://www.e-chiado.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "e-Chiado | e-Chiado", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ecoonline.s3.amazonaws.com/uploads/2017/02/logo_eco-07.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:00:20.616250+00:00", "description": "O ECO \u00e9 um jornal econ\u00f3mico digital que junta uma plataforma tecnol\u00f3gica inovadora a um jornalismo independente e pr\u00f3ximo dos leitores.", "id": 369372, "language": "pt-PT", "link": "https://eco.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ecoonline.s3.amazonaws.com/uploads/2017/02/logo_eco-07.png", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://loja.eco.pt/wp-content/uploads/2021/09/cover-loja.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-21T00:00:00+00:00", "description": "Bem-vindo \u00e0 Loja ECO. Aqui pode encontrar as \u00faltimas edi\u00e7\u00f5es das revistas especializadas Advocatus e Pessoas. Fa\u00e7a j\u00e1 a sua assinatura.", "id": 369371, "language": "pt-PT", "link": "https://loja.eco.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://loja.eco.pt/wp-content/uploads/2021/09/cover-loja.png", "title": "P\u00e1gina inicial - Loja ECO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://econews.pt/wp-content/uploads/2019/06/logo-econews-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:00:15.384471+00:00", "description": "ECONews is a digital economic journal that combines an innovative technological platform with an independent and people-focussed journalism, briefing the world about Portugal and its economy.", "id": 369369, "language": "en-US", "link": "https://econews.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://econews.pt/wp-content/uploads/2019/06/logo-econews-1.jpg", "title": "ECONews", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.e-cultura.pt/images/_layout/logo_social.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T11:28:02.222843+00:00", "description": "O e-cultura \u00e9 um portal actualidade cultural.", "id": 346799, "language": "", "link": "https://www.e-cultura.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.e-cultura.pt/images/_layout/logo_social.jpg", "title": "e-cultura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.edicoesafrontamento.pt/cdn/shop/files/Logo_Afrontamento_preto_b63b79d8-f4e1-4ca5-be75-ce64dd78f936.png?height=628&pad_color=fff&v=1702290318&width=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:49:19.501779+00:00", "description": "As Edi\u00e7\u00f5es Afrontamento publicam desde 1963 e, desde outubro de 2022, est\u00e3o sediadas no Porto, na Rua de Santa Catarina, 895, 2\u00ba Dt\u00ba. Editora de car\u00e1cter generalista mas com uma import\u00e2ncia acentuada no campo das Ci\u00eancias Sociais e Humanas.", "id": 276360, "language": "pt-PT", "link": "http://www.edicoesafrontamento.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.edicoesafrontamento.pt/cdn/shop/files/Logo_Afrontamento_preto_b63b79d8-f4e1-4ca5-be75-ce64dd78f936.png?height=628&pad_color=fff&v=1702290318&width=1200", "title": "Edi\u00e7\u00f5es Afrontamento", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T10:38:42+00:00", "description": "Edi\u00e7\u00f5es Colibri", "id": 276382, "language": "pt-PT", "link": "http://www.edi-colibri.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Edi\u00e7\u00f5es Colibri", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:56:20.087425+00:00", "description": "Editorial", "id": 276390, "language": "pt-PT", "link": "http://www.editorial-bizancio.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Editorial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:56:14.299493+00:00", "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!", "id": 276388, "language": "pl", "link": "http://www.editorial-caminho.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "editorial-caminho.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:48:15.303088+00:00", "description": "The domain editorialverbo.pt is being auctioned.", "id": 276339, "language": "en", "link": "http://www.editorialverbo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The domain editorialverbo.pt is being auctioned.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://egeac.pt/wp-content/uploads/2024/01/dsc07339jose-frade-20190521-135345-1-1024x662-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T18:43:08.328816+00:00", "description": "Egeac Institucional", "id": 163780, "language": "pt-pt", "link": "https://www.egeac.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://egeac.pt/wp-content/uploads/2024/01/dsc07339jose-frade-20190521-135345-1-1024x662-1.jpg", "title": "EGEAC Cultura em Lisboa.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.egorealestate.pt/themes/images/home-hero.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:26:54.109850+00:00", "description": "O eGO Real Estate \u00e9 o CRM imobili\u00e1rio mais completo e f\u00e1cil de usar, desenvolvido pela Janela Digital, S.A.", "id": 369574, "language": "pt-PT", "link": "https://www.egorealestate.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.egorealestate.pt/themes/images/home-hero.webp", "title": "CRM eGO Real Estate", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.e-konomista.pt/uploads/2019/09/post-share-default.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:51:33+00:00", "description": "O Ekonomista publica diariamente conte\u00fados \u00fateis e relevantes para ajudar os leitores na gest\u00e3o da vida pr\u00e1tica quotidiana e na tomada de decis\u00f5es.", "id": 184961, "language": "pt-PT", "link": "http://www.e-konomista.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.e-konomista.pt/uploads/2019/09/post-share-default.png", "title": "Home Page", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T18:05:39.980426+00:00", "description": "Levamos-lhe Tudo o que Precisar. Compre Online com Envio Gr\u00e1tis. Ver Condi\u00e7\u00f5es no Site. Servi\u00e7o Entrega no Dia: mais de 100.000 produtos entregues em 2 horas ou \u00e0 hora que quiser. Pagamento Seguro. Loja Online. 90 dias para devolu\u00e7\u00f5es. Envio Para Todo o Pa\u00eds.", "id": 230622, "language": "pt", "link": "http://www.elcorteingles.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "El Corte Ingl\u00e9s: As melhores marcas aos melhores pre\u00e7os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T08:47:13.318111+00:00", "description": "Saiba mais sobre o curso de IA da MinnaLearn e da Universidade de Hels\u00ednquia \u2013 n\u00e3o precisa de ter conhecimentos de programa\u00e7\u00e3o ou de matem\u00e1tica avan\u00e7ada.", "id": 218353, "language": "pt-PT", "link": "https://www.elementsofai.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png", "title": "Uma introdu\u00e7\u00e3o gratuita em linha \u00e0 intelig\u00eancia artificial para um p\u00fablico n\u00e3oespecializado.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://emanuelpina.pt/home.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:06:36.833382+00:00", "description": "Personal blog of Emanuel Pina", "id": 89399, "language": "en", "link": "https://emanuelpina.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://emanuelpina.pt/home.png", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00", "description": "Empresas Hoje - P\u00e1gina Principal", "id": 369572, "language": "pt-PT", "link": "https://empresashoje.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Empresas Hoje - P\u00e1gina Principal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:05:55.358948+00:00", "description": "Eptoliva \u2013 Escola Profissional", "id": 369512, "language": "pt-PT", "link": "https://www.eptoliva.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eptoliva \u2013 Escola Profissional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T22:02:26.829406+00:00", "description": "Equifax Portugal - Empresas", "id": 324496, "language": "pt-PT", "link": "https://www.equifax.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Equifax Portugal - Empresas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.equinix.pt/", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-04T00:00:00+00:00", "description": "Saiba como as empresas l\u00edderes encontram a flexibilidade necess\u00e1ria para implementar a sua infraestrutura digital em qualquer local, gra\u00e7as \u00e0 maior rede mundial de data centers interconectados.", "id": 301521, "language": "pt-PT", "link": "https://www.equinix.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.equinix.pt/", "title": "Data centers globais e colocation para redes empresariais | Equinix Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ermelindafreitas.pt/resources/img/metadata/og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:41:39.304807+00:00", "description": "O solo destas vinhas situadas no Sul de Portugal \u00e9 composto por areias, muito semelhantes \u00e0s areias de praia, e muito rico em \u00e1gua, desempenhado um papel importante na matura\u00e7\u00e3o das uvas. A brisa envolvente dos rios refresca as vinhas durante os ver\u00f5es secos, atribuindo suavidade e eleg\u00e2ncia aos vinhos. \u00c9 nestes solos arenosos que prospera do Castel\u00e3o. O varietal caracter\u00edstico da Pen\u00ednsula de Set\u00fabal comp\u00f5e 40% das vinhas da Casa Ermelinda Freitas. Cada pr\u00e9mio conquistado foi tamb\u00e9m um marco, destacando-se o Syrah 2005, considerado o melhor vinho tinto do Mundo na edi\u00e7\u00e3o de 2008 do Vinalies Internationaes, em Paris. Hoje em dia, a Casa Ermelinda Freitas j\u00e1 tem mais de 1000 pr\u00e9mios ganhos em competi\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais.", "id": 369618, "language": "pt", "link": "https://www.ermelindafreitas.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ermelindafreitas.pt/resources/img/metadata/og-image.png", "title": "Casa Ermelinda Freitas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:56:16.745130+00:00", "description": "A Esfera dos Livros \u2013 Os livros s\u00e3o feitos para serem lidos", "id": 276389, "language": "pt-PT", "link": "http://www.esferadoslivros.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A Esfera dos Livros \u2013 Os livros s\u00e3o feitos para serem lidos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:03:05+00:00", "description": "A ESOP \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o empresarial que representa as empresas portuguesas que se dedicam ao desenvolvimento de software e \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os baseados em tecnologias Open Source. A ESOP defende e promove activamente os conceitos de Software Aberto, Interoperabilidade, Normas Abertas e Independ\u00eancia de Plataformas Tecnol\u00f3gicas.", "id": 199760, "language": "pt-pt", "link": "https://esop.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ESOP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T02:19:48.552768+00:00", "description": "Eurogamer.pt", "id": 208907, "language": "pt", "link": "https://www.eurogamer.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp", "title": "Eurogamer.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://europaamerica.pt/wp-content/uploads/2023/07/LogoEA_AssVer_A_CoresPos.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00", "description": "A Europa-Am\u00e9rica \u00e9 uma chancela liter\u00e1ria com uma hist\u00f3ria rica e apaixonada pela literatura. Ao longo de d\u00e9cadas, a Europa-Am\u00e9rica ofereceu uma plataforma para escritores emergentes e estabelecidos compartilharem as suas vozes \u00fanicas. Em 2023 a chancela Europa-Am\u00e9rica chega novamente aos escaparates das livrarias.", "id": 276345, "language": "pt-PT", "link": "http://www.europa-america.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://europaamerica.pt/wp-content/uploads/2023/07/LogoEA_AssVer_A_CoresPos.png", "title": "Home - Europa-Am\u00e9rica Livros", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1619783-rc2024-05-09_16.04-ea3f474/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T05:55:29.207508+00:00", "description": "Eventbrite - Discover Great Events or Create Your Own & Sell Tickets", "id": 100418, "language": "pt-pt", "link": "https://eventbrite.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1679351-rc2024-07-11_16.04-790bd52/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png", "title": "Eventbrite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T00:00:00+00:00", "description": "Os melhores concertos e espet\u00e1culos em Portugal encontram-se aqui. Encontra os teus artistas favoritos e garante o teu bilhete aqui.", "id": 235395, "language": "pt-PT", "link": "https://everythingisnew.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Everything Is New | Um Mundo de Espet\u00e1culos a pensar em ti!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.evolutio.pt/media/images/evolutio.original.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T09:07:51.049071+00:00", "description": "We are a Portuguese tech consultancy, specialised in Spacial Data Mining, Data Science and Software Engineering. We help Clients steer their digital transformation.", "id": 111476, "language": "en", "link": "https://evolutio.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.evolutio.pt/media/images/evolutio.original.png", "title": "AdEvolutio | For Expansion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T09:08:01.134574+00:00", "description": "Evolutio Pretix", "id": 111482, "language": "", "link": "https://pretix.evolutio.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Evolutio Pretix", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.impresa.pt/expresso/2019-04-29-Logo-expresso/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-29T00:00:00+00:00", "description": "Viagens, alojamentos, restaurantes e vinhos", "id": 276607, "language": "pt", "link": "https://boacamaboamesa.expresso.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.impresa.pt/expresso/2019-04-29-Logo-expresso/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg", "title": "Boa Cama Boa Mesa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.impresa.pt/expresso/2019-04-29-Logo-expresso/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-29T00:00:00+00:00", "description": "O Expresso tem opini\u00e3o, not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, mundo, cultura e \u00faltima hora. H\u00e1 podcasts, m\u00fasica na Blitz, desporto na Tribuna e jogos", "id": 93421, "language": "pt", "link": "https://expresso.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.impresa.pt/expresso/2019-04-29-Logo-expresso/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg", "title": "Expresso", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://statics.impresa.pt/php-assets/expresso/active/assets/gfx/logo_hq_wide_2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00", "description": "No Expresso leia opini\u00e3o, economia, pol\u00edtica, cultura, lifestyle, cinema, desporto, \u00faltima hora. Veja fotografias e v\u00eddeos.", "id": 276604, "language": "pt-PT", "link": "https://leitor.expresso.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://statics.impresa.pt/php-assets/expresso/active/assets/gfx/logo_hq_wide_2.png", "title": "Leitor Expresso", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://statics.impresa.pt/php-assets/tribuna/active/assets/gfx/logo_hq_wide.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "A Tribuna Expresso \u00e9 o site de desporto do Expresso em que as grandes hist\u00f3rias, as grandes cr\u00f3nicas e as grandes entrevistas fazem a diferen\u00e7a. Com fontes, factos e tamb\u00e9m humor. Consulte os resultados dos jogos e a classifica\u00e7\u00e3o dos clubes.", "id": 276605, "language": "pt-PT", "link": "https://tribuna.expresso.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://statics.impresa.pt/php-assets/tribuna/active/assets/gfx/logo_hq_wide.png", "title": "| Tribuna Expresso", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T21:24:36.751121+00:00", "description": "Expresso Emprego | A sua Carreira \u00e9 o nosso Trabalho |", "id": 276603, "language": "pt-PT", "link": "http://expressoemprego.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Expresso Emprego | A sua Carreira \u00e9 o nosso Trabalho |", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ezata.pt/wp-content/uploads/2019/05/imagem2-min.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-26T00:00:00+00:00", "description": "A Confian\u00e7a Certa. no s\u00edtio de sempre. Somos EZATA, uma empresa pr\u00f3xima que garante a confian\u00e7a e seguran\u00e7a de quem procura um servi\u00e7o de seguros, contabilidade e consultadoria financeira.", "id": 369394, "language": "pt-PT", "link": "https://www.ezata.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ezata.pt/wp-content/uploads/2019/05/imagem2-min.png", "title": "Ezata Grupo - Seguros, Credit e Contabilidade", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:56:00.491303+00:00", "description": "A Funda\u00e7\u00e3o, institu\u00edda em 1964, \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o privada, financeiramente independente, cujos objetivos se situam na \u00e1rea cultural social e educativa.", "id": 276385, "language": "pt-PT", "link": "http://www.facm.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Dr. Ant\u00f3nio Cupertino de Miranda - In\u00edcio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://factorialhr.pt/images/factorial-open-graph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T23:21:58.585931+00:00", "description": "Um software de Recursos Humanos (HRIS) que ajuda os CEOs e os profissionais de RH a automatizarem o rel\u00f3gio de ponto, a gest\u00e3o de f\u00e9rias e aus\u00eancias, avalia\u00e7\u00e3o de desempenho e muito mais - tudo em um s\u00f3 s\u00edtio.", "id": 337873, "language": "pt-PT", "link": "https://factorialhr.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://factorialhr.pt/images/factorial-open-graph.png", "title": "Software de Recursos Humanos all-in-one - FactorialHR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.famalicaoeer.pt/wp-content/uploads/2023/07/detalhes-eventos.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-20T00:00:00+00:00", "description": "Famalic\u00e3o Regi\u00e3o Empreendedora Europeia EER O QUE \u00c9? REGI\u00c3O EMPREENDEDORA EUROPEIA A Regi\u00e3o Empreendedora Europeia (EER) \u00e9 um projeto que identifica e recompensa as regi\u00f5es e os munic\u00edpios da UE que revelam uma estrat\u00e9gia pol\u00edtica extraordinariamente empreendedora e inovadora, independentemente da sua dimens\u00e3o, riqueza e compet\u00eancias. \u00c0s regi\u00f5es ou aos munic\u00edpios que apresentem o plano [\u2026]", "id": 369561, "language": "pt-PT", "link": "https://www.famalicaoeer.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.famalicaoeer.pt/wp-content/uploads/2023/07/detalhes-eventos.jpg", "title": "Famalic\u00e3o EER - Famalic\u00e3o EER", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T22:48:28.056661+00:00", "description": "educast", "id": 333636, "language": "en", "link": "https://educast.fccn.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "educast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.fccn.pt/media/2024/07/thumbnail-logo-fccn-2024.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-01-21T10:55:49+00:00", "description": "Descubra o que fazemos pela comunidade cient\u00edfica e acad\u00e9mica.", "id": 246893, "language": "pt-PT", "link": "https://www.fccn.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.fccn.pt/media/2024/07/thumbnail-logo-fccn-2024.png", "title": "FCCN, Servi\u00e7os Digitais FCT \u2022 Tecnologia para o conhecimento", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.app.fcporto.pt/website/static/images/share/fcporto.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-28T14:23:01+00:00", "description": "O site oficial do FC Porto com as ultimas not\u00edcias, jogos, multimedia center, liveStream, live game, destaques dos jogos, perfis dos jogadores, modalidades, \u00e1rea de socio, loja online, bilheteira e muito mais.", "id": 369527, "language": "", "link": "http://www.fcporto.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.app.fcporto.pt/website/static/images/share/fcporto.jpg", "title": "FC Porto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.felgueirasmagazine.pt/wp-content/plugins/wonderm00ns-simple-facebook-open-graph-tags/fbimg.php?is_home=0&is_front_page=1&object_type=post&post_id=17264&object_id=17264&img=https%253A%252F%252Fwww.felgueirasmagazine.pt%252Fwp-content%252Fuploads%252F2024%252F05%252Ffelgueiras-magazine-Main-Logo-azul.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:27:01.028746+00:00", "description": "Fundado em 2019, o Felgueiras Magazine \u00e9 um jornal regional online. Afirma-se pela isen\u00e7\u00e3o e independ\u00eancia, mas com convic\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias.", "id": 369577, "language": "pt-PT", "link": "https://www.felgueirasmagazine.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.felgueirasmagazine.pt/wp-content/plugins/wonderm00ns-simple-facebook-open-graph-tags/fbimg.php?is_home=0&is_front_page=1&object_type=post&post_id=17264&object_id=17264&img=https%253A%252F%252Fwww.felgueirasmagazine.pt%252Fwp-content%252Fuploads%252F2024%252F05%252Ffelgueiras-magazine-Main-Logo-azul.png", "title": "In\u00edcio - Felgueiras Magazine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:32:14.590648+00:00", "description": "O site internacional oficial do Grupo Ferrero.", "id": 147953, "language": "PT", "link": "https://www.ferrero.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Site Corporativo do Grupo Ferrero", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.fiat.pt/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:36:52+00:00", "description": "Bem-vindo \u00e0 p\u00e1gina oficial da Fiat Portugal. Descubra os modelos de carros, carrinhas, promo\u00e7\u00f5es e novidades da marca. Saiba mais sobre ela aqui.", "id": 148251, "language": "pt-PT", "link": "https://www.fiat.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.fiat.pt/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg", "title": "Fiat Cars, Vans & Mobility | Fiat PT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:18:04.337724+00:00", "description": "Atrav\u00e9s de Filmes-Online.pt, pode pesquisar toda a sele\u00e7\u00e3o do Netflix Portugal, incluindo a informa\u00e7\u00e3o detalhada do Moviemeter e do IMDB. Al\u00e9m disto, o Filmes-Online.pt d\u00e1-lhe uma vis\u00e3o geral de todos os novos lan\u00e7amentos para que possa, exatamente, saber quais s\u00e3o os novos filmes e as novas s\u00e9ries adicionadas ao Netflix. Quer receber um e-mail semanal com todos os novos lan\u00e7amentos todas as semanas? Registe-se j\u00e1!", "id": 360677, "language": "en", "link": "https://www.filmes-online.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Todos os filmes e as s\u00e9ries do Netflix - Filmes-Online.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.flad.pt/wp-content/uploads/2024/03/FLAD-LOGO.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00", "description": "Promovemos o desenvolvimento de Portugal, dos portugueses e das comunidades luso-descendentes atrav\u00e9s da coopera\u00e7\u00e3o com os Estados Unidos da Am\u00e9rica.", "id": 297683, "language": "pt-pt", "link": "https://www.flad.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.flad.pt/wp-content/uploads/2024/03/FLAD-LOGO.jpg", "title": "Homepage FLAD - FLAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.flash.pt/i/pushnotifications/f100x100.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:52:48.034334+00:00", "description": "As not\u00edcias do mundo dos famosos num FLASH! Novidades e dicas de lifestyle, moda e beleza", "id": 184984, "language": "pt-pt", "link": "http://www.flash.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.flash.pt/i/pushnotifications/f100x100.png", "title": "FLASH!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.flashscore.pt/res/_fs/image/og/flashscore.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:19:16.531665+00:00", "description": "A p\u00e1gina de futebol em direto em Flashscore.pt oferece resultados de futebol ao vivo de mais 1.500 ligas diferentes incluindo Liga Portugal, Premier League, LaLiga, Serie A, Bundesliga, Liga dos Campe\u00f5es, Liga Europa, e muito mais. Encontra todos os resultados de hoje em Flashscore.pt.", "id": 369541, "language": "pt", "link": "https://www.flashscore.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.flashscore.pt/res/_fs/image/og/flashscore.png", "title": "Futebol em Direto, Jogos ao Vivo e Live Scores | Flashscore.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T17:49:36.671118+00:00", "description": "Encontre alojamentos escolhidos a dedo, na sua maioria sem cau\u00e7\u00e3o, e a pre\u00e7os razo\u00e1veis em mais de 300 destinos para n\u00f3madas digitais em todo o mundo.", "id": 184712, "language": "pt", "link": "https://www.flatio.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png", "title": "Flatio - Arrendamentos para n\u00f3madas digitais", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T10:10:07+00:00", "description": "Viagens de autocarro a baixo custo. 400.000 liga\u00e7\u00f5es di\u00e1rias para cerca de 3000 destinos em mais de 35 diferentes pa\u00edses europeus.", "id": 195609, "language": "pt-pt", "link": "https://www.flixbus.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png", "title": "Viaja de autocarro por toda a Europa | FlixBus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:41:32.990839+00:00", "description": "Compra online com descontos exclusivos: telem\u00f3veis, m\u00fasica, inform\u00e1tica, livros, filmes, eletrodom\u00e9sticos... Portes gr\u00e1tis e vantagens para Aderentes Fnac", "id": 276300, "language": "pt-PT", "link": "https://www.fnac.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fnac - Cultura, Tecnologia, Lazer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:57:36.744242+00:00", "description": "Oferecemos solu\u00e7\u00f5es de \u00e1gua (filtra\u00e7\u00e3o e garraf\u00e3o) , caf\u00e9 (gr\u00e3o, pastilha e c\u00e1psula) e fruta e legumes para casas, empresas e escrit\u00f3rios, casa e eventos.", "id": 369412, "language": "pt-PT", "link": "https://www.fonteviva.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fonte Viva  \u00e1gua, caf\u00e9s frutas e legumes para casa, escrit\u00f3rios e empresas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:04:43+00:00", "description": "Bem-vindo \u00e0 p\u00e1gina da Ford Portugal. Descubra as nossas inovadoras tecnologias e encontre os melhores pre\u00e7os, promo\u00e7\u00f5es e ve\u00edculos Ford.", "id": 149821, "language": "pt", "link": "https://www.ford.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina Oficial da Ford Portugal | Ford PT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T09:18:03.814051+00:00", "description": "Resultados Online Portugal Athletics Results PT. Portugal Athletics Live Results. FPACompeticoes", "id": 218544, "language": "en", "link": "https://fpacompeticoes.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bem vindo \u00e0 plataforma FPACompeti\u00e7\u00f5es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_pt_PT.jpg?_=8c1b127d", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00", "description": "<p>Do seu est\u00fadio ic\u00f3nico e hist\u00f3rico na Sunset Boulevard no centro de Hollywood, Scientology Media Productions apresenta o canal mais recente da televis\u00e3o: Scientology Network. A partir da sua liga\u00e7\u00e3o de sat\u00e9lite atrav\u00e9s da DIRECTV, atrav\u00e9s de transmiss\u00e3o de stream nos meios de comunica\u00e7\u00e3o sem fios e on\u2011line, a rede d\u00e1\u2011lhe a verdadeira hist\u00f3ria de Scientology\u00a0\u2014 a partir de dentro.</p>", "id": 136928, "language": "pt-pt", "link": "https://www.freedommag.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_pt_PT.jpg?_=8c1b127d", "title": "Dentro\u00a0de Scientology\u00a0\u2014 A\u00a0Hist\u00f3ria N\u00e3o\u00a0Censurada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T12:00:03.126195+00:00", "description": "Encontre e contrate os melhores freelancers, desenvolvedores web e designers gastando pouco. O maior mercado do mundo de 50 milh\u00f5es. Receba cota\u00e7\u00f5es em segundos. Publique", "id": 127669, "language": "pt", "link": "https://www.freelancer.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg", "title": "Contratar Freelancers e Encontrar Trabalhos Freelance Online", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.frs-portugal.pt/fileadmin/user_upload/frs-baltic/logos/frs-1200x630-favicon.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:54:11.117116+00:00", "description": "Aproveite as diferentes op\u00e7\u00f5es dos nossos \u2b50 passeios de barco no rio \u2b50 e contemple as cidades de \u2764\ufe0f uma vista sem igual | +351 21 020 1565", "id": 329799, "language": "pt", "link": "https://www.frs-portugal.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.frs-portugal.pt/fileadmin/user_upload/frs-baltic/logos/frs-1200x630-favicon.png", "title": "\u25b6\ufe0f Passeio de barco em Lisboa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:49:55.979019+00:00", "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!", "id": 276371, "language": "pl", "link": "http://www.fundacaoeugenioandrade.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "fundacaoeugenioandrade.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:05:42.461830+00:00", "description": "O Gamereactor \u00e9 o maior site de videojogos nos pa\u00edses n\u00f3rdicos, publicando as not\u00edcias, antevis\u00f5es e an\u00e1lises aos jogos mais importantes. Juntem-se a n\u00f3s no nosso f\u00f3rum!", "id": 299436, "language": "pt", "link": "https://www.gamereactor.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trailers, Livestreams e Entrevistas de Videojogos | Gamereactor Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T18:07:22.344794+00:00", "description": "Avalie, compare e classifique os softwares para pequenas empresas. O GetApp Portugal oferece softwares, aplicativos de SaaS e nuvem, e avalia\u00e7\u00f5es independentes.", "id": 335872, "language": "pt-PT", "link": "https://www.getapp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png", "title": "Descubra os melhores apps para expandir sua empresa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T01:48:43.931779+00:00", "description": "Descubra a cole\u00e7\u00e3o incompar\u00e1vel de imagens royalty-free da Getty Images para encontrar a fotografia, vetor ou ilustra\u00e7\u00e3o de stock perfeita com que os seus clientes se identificam.", "id": 154840, "language": "pt-pt", "link": "https://www.gettyimages.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fotografias de stock, imagens criativas e vetores royalty-free | Imagens de not\u00edcias, moda e entretenimento - Getty Images", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:19:21.927745+00:00", "description": "Giro HC", "id": 369542, "language": "pt-PT", "link": "http://girohc.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giro HC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://global.pt/wp-content/uploads/2023/03/Foto-Files2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T16:23:23.928340+00:00", "description": "Mudan\u00e7as Internacionais: asseguramos a mudan\u00e7a dos seus bens, do seu pet ou ajuda na imigra\u00e7\u00e3o. Servi\u00e7os de mobilidade: Moving, Relocation, Express e outros.", "id": 184452, "language": "pt-PT", "link": "https://global.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://global.pt/wp-content/uploads/2023/03/Foto-Files2.jpg", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T21:24:19.914648+00:00", "description": "Welcome to Keycloak", "id": 276596, "language": "", "link": "https://sso.globalnoticias.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to Keycloak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://storage.googleapis.com/wp-pt-pro-media/2021/09/Icon_depot_gris.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T12:17:56.517857+00:00", "description": "A GLS Portugal \u00e9 um dos principais fornecedores no segmento de neg\u00f3cio, com os servi\u00e7os de entrega e expresso como compet\u00eancias principais.", "id": 157696, "language": "en-US", "link": "https://www.gls-portugal.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/wp-pt-pro-media/2021/09/Icon_depot_gris.png", "title": "GLS Portugal - Transport & Logistics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-30T00:00:00+00:00", "description": "Gon\u00e7alo MB. My personal website, projects, contacts and stuff.", "id": 55285, "language": "", "link": "https://gmb.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gon\u00e7alo MB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T16:41:06+00:00", "description": "For two decades, Golden Eagle Residence & Golf Resort was a must visit destination for golf lovers. Located in Quinta do Brin\u00e7al, near Rio Maior ...", "id": 64173, "language": "en-US", "link": "https://goldeneagle.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Golden Eagle | Smart Living in Nature", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assets-global.website-files.com/629a40074d85b64e1896c1d8/62d9863aa79ce12cd7ef2828_og-default.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-27T00:00:00+00:00", "description": "Solu\u00e7\u00f5es reais para uma presen\u00e7a digital consistente, servi\u00e7os de web design, SEO e marketing digital que far\u00e3o o seu neg\u00f3cio aparecer no Google e crescer.", "id": 163779, "language": "pt", "link": "https://www.gomo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/629a40074d85b64e1896c1d8/62d9863aa79ce12cd7ef2828_og-default.png", "title": "Consultoria em Marketing Digital, SEO e Web Design \u2022 GOMO Digital (Portugal)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T07:39:56.520860+00:00", "description": "Grafika Google. Najbardziej kompleksowa wyszukiwarka grafiki w sieci.", "id": 307396, "language": "pl", "link": "https://images.google.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grafika Google", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T13:42:31.881937+00:00", "description": "Google", "id": 106915, "language": "pl", "link": "https://google.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://governa.pt/assets/images/card.jpg?v=6651bba0", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-04-08T14:54:08+00:00", "description": "Ricardo Governa personal website", "id": 331636, "language": "en", "link": "https://governa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://governa.pt/assets/images/card.jpg?v=6651bba0", "title": "governa.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.gqportugal.pt/Frontend/images/gq-preview.jpg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T21:06:04.577812+00:00", "description": "O seu conte\u00fado GQ Portugal na web.", "id": 122378, "language": "pt", "link": "https://gqportugal.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.gqportugal.pt/Frontend/images/gq-preview.jpg", "title": "Atualidade Moda Grooming Bon Vivant GQ TV MOTY", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.gradiva.pt/media/5337/gradiva_newlogo.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:50:04.202484+00:00", "description": "Livraria Online da Editora Gradiva. Novidades, promo\u00e7\u00f5es, descontos substanciais sobre o pre\u00e7o de loja, entregas gratuitas em Portugal. Venda de livros atrav\u00e9s de servidor seguro para todo o Mundo. Dispon\u00edveis cap\u00edtulos online para leitura.", "id": 276374, "language": "pt-PT", "link": "http://www.gradiva.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 96, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.gradiva.pt/media/5337/gradiva_newlogo.jpg", "title": "livraria online da editora gradiva", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.greatplacetowork.pt/images/2022/META_2023.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Autoridade global sobre a cultura do lugar de trabalho, reconhecemos e ajudamos as empresas Melhores Lugares Para Trabalhar a serem ainda Melhores para todas as pessoas! Em Portugal e no mundo.", "id": 112923, "language": "pt-pt", "link": "https://www.greatplacetowork.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.greatplacetowork.pt/images/2022/META_2023.png", "title": "Autoridade global sobre a cultura do lugar de trabalho", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:27:46.656511+00:00", "description": "Subscreva as revistas do Multipublica\u00e7\u00f5es Media Group", "id": 369587, "language": "pt-PT", "link": "https://assinaturas.greensavers.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Assinatura Multipublica\u00e7\u00f5es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00", "description": "Fundado em 2001, o Grupo BEL agrega diversas empresas com presen\u00e7a reconhecida nos mercados nacional e internacional, atuando em oito grandes \u00e1reas de neg\u00f3cio %", "id": 184467, "language": "pt-PT", "link": "https://grupobel.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupo BEL | Grupo Empresarial Portugu\u00eas %", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:05:06.149948+00:00", "description": "Grupo Sicosta", "id": 369500, "language": "en-US", "link": "http://www.gruposicosta.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupo Sicosta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.melgacoradical.com/wp-content/uploads/2024/01/rafting-rio-minho-portugal.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-22T00:00:00+00:00", "description": "Descubra a emo\u00e7\u00e3o sem limites com a Melga\u00e7o Radical! Aventuras inesquec\u00edveis em Melga\u00e7o e no rio Minho, perfeitas para todas as idades.", "id": 276343, "language": "pt-PT", "link": "http://www.guimaraes-ed.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.melgacoradical.com/wp-content/uploads/2024/01/rafting-rio-minho-portugal.jpg", "title": "Melga\u00e7o Radical: Onde a Aventura Come\u00e7a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://helenavazdasilva.pt/wp-content/uploads/2022/07/new_home.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T11:27:58.208546+00:00", "description": "Um dia Helena Vaz da Silva disse que os seus escritos eram como \u201cpequenas pedras que vou semeando\u201d. Assim foi fazendo ao longo de uma vida velozmente vivida. Acreditava na for\u00e7a das palavras e das ideias. E sabia os riscos que corria quando abria um grande debate. Mas estava sempre disposta a correr esses riscos, por entre propostas arrojadas e uma inesgot\u00e1vel capacidade de espanto e para assumir perplexidades.", "id": 346797, "language": "pt_PT", "link": "https://helenavazdasilva.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://helenavazdasilva.pt/wp-content/uploads/2022/07/new_home.jpg", "title": "Helena Vaz da Silva", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:21:39.242266+00:00", "description": "HenriCartoon", "id": 369548, "language": "pt", "link": "https://henricartoon.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HenriCartoon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:26:04.950627+00:00", "description": "Hilti, especialista em materiais para profissionais da constru\u00e7\u00e3o - Descubra toda a gama de ferramentas: aparafusadoras, perfuradores, demolidores, medidores", "id": 156835, "language": "pt-PT", "link": "https://www.hilti.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ferramentas para profissionais da constru\u00e7\u00e3o civil", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.hospitalvilafrancadexira.pt/storage/pages/Hospital-de-Vila-Franca-de-Xira-home-2204796176.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:27:18.939402+00:00", "description": "O Hospital Vila Franca de Xira \u00e9 um hospital p\u00fablico gerido, desde junho de 2011, atrav\u00e9s de um modelo de parceria entre o Estado Portugu\u00eas e o Grupo Jos\u00e9 de Mello Sa\u00fade.", "id": 369579, "language": "pt", "link": "https://www.hospitalvilafrancadexira.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.hospitalvilafrancadexira.pt/storage/pages/Hospital-de-Vila-Franca-de-Xira-home-2204796176.jpg", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://hostico.pt/banners/hostico400x400.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T14:56:59.947803+00:00", "description": "Hostico is leading provider of web hosting services in Europe. Find out why +30,000 customers trust us when it comes to web hosting.", "id": 128880, "language": "en-PT", "link": "https://hostico.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://hostico.pt/banners/hostico400x400.png", "title": "Web Hosting and domain name, from only for 1.99\u20ac | Hostico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T16:43:41.906392+00:00", "description": "Fa\u00e7a login na Hostinger", "id": 282517, "language": "", "link": "https://auth.hostinger.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fa\u00e7a login na Hostinger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.hostinger.pt/og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T07:50:38.927157+00:00", "description": "Escolha a sua solu\u00e7\u00e3o de alojamento web e crie o site perfeito! De alojamento partilhado e dom\u00ednios a VPS - temos tudo o que precisa o seu sucesso online.", "id": 95026, "language": "pt-PT", "link": "https://hostinger.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.hostinger.pt/og-image.png", "title": "Alojamento Web Feito Para Si - Fique Online com a Hostinger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.hostwinds.pt/images/logo-preview.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T17:17:08+00:00", "description": "Hostwinds fornece hospedagem na web, hospedagem em nuvem e solu\u00e7\u00f5es de servidor dedicadas, todos os servi\u00e7os apoiados pelo nosso 24/7/365 Equipe de suporte premiada.Atualize para Hostwinds hoje!", "id": 161552, "language": "pt", "link": "https://www.hostwinds.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.hostwinds.pt/images/logo-preview.png", "title": "Hostwinds: Solu\u00e7\u00f5es de hospedagem na web centradas no cliente", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T16:52:26.467965+00:00", "description": "Fazer neg\u00f3cios de forma diferente", "id": 205285, "language": "pt", "link": "https://www.hotfrog.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bem-vindo \u00e0 Hotfrog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T22:10:17.901289+00:00", "description": "Calend\u00e1rio 2024 online gratuito, calend\u00e1rio anual 2024, semestral ou mensal para baixar e imprimir com espa\u00e7o para anota\u00e7\u00f5es.", "id": 270953, "language": "pt-PT", "link": "https://icalendario.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "iCalend\u00e1rio : Calend\u00e1rio online gratuito", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i-charging.pt/wp-content/uploads/2024/03/iso-9001_14001_45001.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "i-charging develops technology-based solutions for EV charging infrastructure. We make the transition to electric mobility easier and faster.", "id": 132369, "language": "en-GB", "link": "https://i-charging.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i-charging.pt/wp-content/uploads/2024/03/iso-9001_14001_45001.png", "title": "i-charging", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ideiasdeler.pt/content/ideias-de-ler-thumbnail.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:48:28.972647+00:00", "description": "Descubra Livros. Explore as melhores obras dos mais influentes escritores nacionais e estrangeiros.", "id": 276347, "language": "", "link": "http://www.ideiasdeler.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ideiasdeler.pt/content/ideias-de-ler-thumbnail.png", "title": "Ideias de Ler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T20:18:37.264307+00:00", "description": "TRAVESSEIROS CORPORAIS PARA GRAVIDEZ,PRE\u00c7O DE TRAVESSEIRO DE CORPO,CAPAS DE ALMOFADAS DE CORPO ANIME,FRONHAS DE CORPO KOHLS,CAPAS DE ALMOFADAS DE CORPO WALMART,CAPA DE ALMOFADA PARA O CORPO,TAMPAS DE ALVO DE TRAVESSEIRO DE CORPO,TAMPAS DE TRAVESSEIRO DE CORPO PERSONALIZADO,TRAVESSEIRO DE CORPO BATMAN WALMART,TRAVESSEIROS DE CORPO WALMART", "id": 270541, "language": "pt", "link": "http://www.ifl.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TRAVESSEIRO DE CORPO COBRE IKEA,CAPAS DE ALMOFADAS DE CORPO,TRAVESSEIROS DE CORPO AMAZON,TRAVESSEIROS DE CORPO PARA DORMENTES LATERAIS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:05:43.349082+00:00", "description": "Electrodom\u00e9sticos, Inform\u00e1tica, Imagem, Som, Gadgets, Mobilidade", "id": 369508, "language": "pt", "link": "https://ig-electrodomesticos.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IG Electrodom\u00e9sticos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T23:12:12.873380+00:00", "description": "Uma vasta gama de casquilhos autolubrificados, guias lineares, r\u00f3tulas, chumaceiras, rolamentos de esferas, veios de precis\u00e3o, placas de pl\u00e1stico, atuadores lineares, motor de passo, calhas articuladas e cabos el\u00e9tricos extra flex\u00edveis. Tudo em stock!", "id": 329079, "language": "pt", "link": "https://www.igus.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400", "title": "igus\u00ae | Pol\u00edmeros para qualquer tipo de movimento", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ikoula.com/sites/default/files/images/logo_ikoula.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T05:18:34+00:00", "description": "Administra\u00e7\u00e3o f\u00e1cil e segura para todos os sitesVPS Managed Plesk Descubra a nossa oferta Sua solu\u00e7\u00e3o 3cx hospedada em nosso datacenter3CX VPSDescubra a nossa oferta Descubra a nova oferta VPS dispon\u00edvel agora! Ikoula VPS Ikoula evolui!", "id": 248381, "language": "pt", "link": "https://www.ikoula.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ikoula.com/sites/default/files/images/logo_ikoula.png", "title": "Alojamento web | Servidor dedicado", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:30:52.487368+00:00", "description": "/*! elementor - v3.6.6 - 08-06-2022 */\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}Convite para as pr\u00f3ximas festas abertas ao p\u00fablico\t\t\n\t\t[smartslider3 slider=2]Ver mais", "id": 295189, "language": "pt-PT", "link": "http://www.iledeoya.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T22:00:00+00:00", "description": "Quando a sua viagem se torna numa experi\u00eancia de vida.", "id": 276609, "language": "en", "link": "https://sdistribution.impresa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Approved by locals", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://informedia.sapo.pt/img/pface.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:58:04.332303+00:00", "description": "Portal in4: not\u00edcias da regi o. Mais perto de si.", "id": 369421, "language": "pt", "link": "https://in4.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://informedia.sapo.pt/img/pface.jpg", "title": "infor.media", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://incm.pt/site/wp-content/uploads/2022/03/favicon_incmcws_black.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00", "description": "Bem vindos \u00e0 INCM - Imprensa Nacional Casa da Moeda. Conhe\u00e7a uma entidade focada e voltada para a evolu\u00e7\u00e3o, inova\u00e7\u00e3o e para o futuro.", "id": 276344, "language": "pt-pt", "link": "http://www.incm.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://incm.pt/site/wp-content/uploads/2022/03/favicon_incmcws_black.png", "title": "Bem-vindos | INCM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:31:35.456448+00:00", "description": "Statistics Portugal - Web Portal", "id": 276243, "language": "en", "link": "http://www.ine.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Statistics Portugal - Web Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T04:29:00.497979+00:00", "description": "ER 2023 \u2013 The 42nd International Conference on Conceptual Modeling. Nov. 6-9, 2023, Lisbon, Portugal", "id": 156043, "language": "en-US", "link": "https://er2023.inesc-id.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ER 2023 \u2013 The 42nd International Conference on Conceptual Modeling. Nov. 6-9, 2023, Lisbon, Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T23:23:49.519557+00:00", "description": "Distributed Systems Group", "id": 371240, "language": "en-US", "link": "https://www.gsd.inesc-id.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Distributed Systems Group", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00", "description": "Home - Thematic Lines - INESC-ID", "id": 267948, "language": "en-US", "link": "https://www.inesc-id.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Thematic Lines - INESC-ID", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://infocasa.pt/Images/Logos/logo_og_pt-PT.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:01:48.437319+00:00", "description": "O mais avan\u00e7ado e completo motor de pesquisa de im\u00f3veis do mercado imobili\u00e1rio.", "id": 369391, "language": "pt-PT", "link": "https://infocasa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://infocasa.pt/Images/Logos/logo_og_pt-PT.png", "title": "Infocasa - L\u00edder na Informa\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:49:02+00:00", "description": "Cam\u00f5es, Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, Portugal. Promo\u00e7\u00e3o da L\u00edngua e Cultura Portuguesas.", "id": 276355, "language": "en-gb", "link": "http://www.instituto-camoes.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Cam\u00f5es - Instituto da Coopera\u00e7\u00e3o e da L\u00edngua", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00", "description": "INTEGRITY is a Cybersecurity specialized company serving worldwide clients with Pentesting, Consulting, Auditing and Training in Information Security.", "id": 219728, "language": "en", "link": "https://integrity.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 101, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21", "title": "Cybersecurity | Internet Security Services for your Business", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:31:57+00:00", "description": "Home | INTEGRITY Labs", "id": 220892, "language": "en-US", "link": "https://labs.integrity.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | INTEGRITY Labs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00", "description": "INTEGRITY is a Cybersecurity specialized company serving worldwide clients with Pentesting, Consulting, Auditing and Training in Information Security.", "id": 220894, "language": "en", "link": "https://videos.integrity.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 31, "page_rating_contents": 98, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21", "title": "Cybersecurity | Internet Security Services for your Business", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/619be8040cf21847f09bfe3c", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:41:56.542622+00:00", "description": "Informa\u00e7\u00e3o 24 horas por dia, em direto e em portugu\u00eas. Alertas de \u00faltima hora, not\u00edcias, reportagens, breaking news, v\u00eddeos, opini\u00e3o e an\u00e1lise. Em todas as frentes.", "id": 369623, "language": "pt", "link": "https://cnnportugal.iol.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/619be8040cf21847f09bfe3c", "title": "CNN Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:57:09.293086+00:00", "description": "Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra \u2013 O Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o de ensino superior polit\u00e9cnico p\u00fablica, sediada em Coimbra.", "id": 369408, "language": "pt-pt", "link": "https://www.ipc.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra \u2013 O Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o de ensino superior polit\u00e9cnico p\u00fablica, sediada em Coimbra.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T15:19:48+00:00", "description": "Home | Escola Superior de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "id": 287077, "language": "pt-pt", "link": "https://escs.ipl.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Escola Superior de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T22:48:01+00:00", "description": "Plataforma de E-Learning", "id": 333628, "language": "pt", "link": "http://elearning.ipma.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plataforma de E-Learning", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00", "description": "IPMA Escolas", "id": 333637, "language": "pt-PT", "link": "https://escolas.ipma.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IPMA Escolas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T22:48:21.744420+00:00", "description": "GelAvista - IPMA", "id": 333633, "language": "", "link": "http://gelavista.ipma.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GelAvista - IPMA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T00:00:00+00:00", "description": "Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera, I.P.", "id": 333625, "language": "pt-PT", "link": "https://observar.ipma.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Observar - Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera, I.P.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T22:48:22.786400+00:00", "description": "Instituto Portugu\u00ef\u00bf\u00bds do Mar e da Atmosfera", "id": 333634, "language": "", "link": "http://pda.ipma.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instituto Portugu\u00ef\u00bf\u00bds do Mar e da Atmosfera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00", "description": "Portugal ShakeMap", "id": 333632, "language": "", "link": "http://shakemap.ipma.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portugal ShakeMap", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T22:47:57.589217+00:00", "description": "Subscreva as listas de distribui\u00e7\u00e3o", "id": 333626, "language": "", "link": "http://subscricoes.ipma.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Subscreva as listas de distribui\u00e7\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T22:48:05+00:00", "description": "Inqu\u00e9ritos IPMA", "id": 333630, "language": "pt", "link": "https://survey.ipma.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inqu\u00e9ritos IPMA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-28T02:22:39.098512+00:00", "description": "Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera", "id": 31127, "language": "pt", "link": "https://ipma.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ipma.pt/opencms/bin/icons/favicon.ico", "title": "Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.cister.isep.ipp.pt/logo_500.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T19:12:01.259101+00:00", "description": "CISTER - Research Centre in Real-Time Computing & Embedded Computing Systems", "id": 163936, "language": "en", "link": "https://www.cister.isep.ipp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.cister.isep.ipp.pt/logo_500.jpg", "title": "CISTER - Research Centre in Real-Time Computing & Embedded Computing Systems", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:34:20.054745+00:00", "description": "Coimbra Business School Executive", "id": 232881, "language": "pt", "link": "https://bs.iscac.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBS | Coimbra Business School", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cies.iscte-iul.pt/img/cies_logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:40:40.296153+00:00", "description": "Home", "id": 77477, "language": "pt", "link": "https://cies.iscte.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cies.iscte-iul.pt/img/cies_logo.png", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cies.iscte-iul.pt/img/cies_logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:36:09.107792+00:00", "description": "Home", "id": 232360, "language": "pt", "link": "https://cies.iscte-iul.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cies.iscte-iul.pt/img/cies_logo.png", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T06:11:55+00:00", "description": "IPPS-Iscte - Melhores Pol\u00edticas P\u00fablicas", "id": 312272, "language": "pt-pt", "link": "http://ipps.iscte-iul.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IPPS-Iscte - Melhores Pol\u00edticas P\u00fablicas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:25:13.473356+00:00", "description": "A iServices faz Repara\u00e7\u00e3o, Recondicionados, Gadgets e acess\u00f3rios.", "id": 369564, "language": "pt", "link": "https://iservices.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "iServices - Especialista em Repara\u00e7\u00f5es e Recondicionados", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-23T19:55:54+00:00", "description": "ISOC.PT - Reposit\u00f3rio de documenta\u00e7\u00e3o", "id": 199600, "language": "en", "link": "https://docs.isoc.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ISOC.PT - Reposit\u00f3rio de documenta\u00e7\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T17:52:16+00:00", "description": "ISOC.PT - Internet", "id": 199603, "language": "", "link": "https://isoc.isoc.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ISOC.PT - Internet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T23:55:57.568419+00:00", "description": "ISOC.PT \u2013 Internet Society Portugal", "id": 68672, "language": "pt-PT", "link": "https://isoc.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ISOC.PT \u2013 Internet Society Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T09:01:43+00:00", "description": "ISOC.PT - Observat\u00f3rio da Internet Portuguesa", "id": 199602, "language": "", "link": "https://observatory.isoc.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ISOC.PT - Observat\u00f3rio da Internet Portuguesa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-19T17:38:32+00:00", "description": "Internet Society Portuguese Chapter - Scientific\r      Prize", "id": 199601, "language": "", "link": "https://premio2024.isoc.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Internet Society Portuguese Chapter - Scientific\r      Prize", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:24:17.588001+00:00", "description": "IT - Instituto de Telecomunica\u00e7\u00f5es, exists to create and disseminate scientific knowledge in the field of telecommunications.", "id": 329966, "language": "en", "link": "https://it.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IT - website", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-25T19:27:08+00:00", "description": "LxMLS Lisbon Machine Learning School", "id": 329942, "language": "", "link": "http://lxmls.it.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LxMLS Lisbon Machine Learning School", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-09-21T14:55:15+00:00", "description": "Networks 2014 - 16th International Telecommunications Network Strategy and Planning Symposium. Funchal, Madeira Island, Portugal.", "id": 246847, "language": "en", "link": "http://networks2014.av.it.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Networks 2014 - 16th International Telecommunications Network Strategy and Planning Symposium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:21:50.351714+00:00", "description": "IT - Instituto de Telecomunica\u00e7\u00f5es, exists to create and disseminate scientific knowledge in the field of telecommunications.", "id": 329943, "language": "en", "link": "http://www.it.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IT - website", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2010-06-26T02:19:22+00:00", "description": "IT - Instituto de Telecomunicacoes", "id": 329944, "language": "", "link": "http://www.lx.it.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IT - Instituto de Telecomunicacoes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.itsecurity.pt/img/layout/logo_fb.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T22:08:19.018065+00:00", "description": "IT Security endere\u00e7a not\u00edcias, an\u00e1lises e informa\u00e7\u00e3o relevante para decisores de IT que se focam em ciberseguran\u00e7a cobrindo n\u00e3o s\u00f3 o tema da seguran\u00e7a cibern\u00e9tica e amea\u00e7as, como tamb\u00e9m a ciberseguran\u00e7a do cloud computing, data center, inova\u00e7\u00e3o, mobile, social media, hardware e software.", "id": 199804, "language": "pt", "link": "https://www.itsecurity.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.itsecurity.pt/img/layout/logo_fb.jpg", "title": "IT Security - Para um Mundo Digital Mais Seguro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.jack-wolfskin.pt/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_EU-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T12:16:01.561750+00:00", "description": "JACK WOLFSKIN - Buy waterproof clothing, shoes, tents, equipment and more available online - JACK WOLFSKIN Outdoor Shop.", "id": 288196, "language": "en", "link": "https://www.jack-wolfskin.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.jack-wolfskin.pt/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_EU-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png", "title": "Outdoor Apparel, Footwear & Equipment \u2013 JACK WOLFSKIN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T10:46:54+00:00", "description": "Somos especialistas na constru\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es open source com foco na gest\u00e3o de conte\u00fados e colabora\u00e7\u00e3o.", "id": 199823, "language": "pt-pt", "link": "http://www.javali.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Javali - Open Source \u2013 Websites/Portais, Drupal, Mobile, CRM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T14:02:45+00:00", "description": "Conduzir at\u00e9 \u00e0 perfei\u00e7\u00e3o: Eleve a sua experi\u00eancia com a Jeep\u00ae. Explore os modelos mais recentes, ofertas exclusivas e especifica\u00e7\u00f5es. Saiba mais agora!", "id": 148027, "language": "pt", "link": "https://www.jeep.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Comprar carros SUV Jeep\u00ae, modelos 4x4 e acess\u00f3rios | Jeep\u00ae PT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:41:35.355048+00:00", "description": "Junta de Freguesia da Uni\u00e3o de Freguesias do Montijo e Afonsoeiro", "id": 369617, "language": "pt-PT", "link": "https://jf-montijoeafonsoeiro.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Junta de Freguesia da Uni\u00e3o de Freguesias do Montijo e Afonsoeiro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T16:23:09.805420+00:00", "description": "Deseja comprar casa? Tem apartamento \u00e0 venda? A JLL \u00e9 l\u00edder em media\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e tem uma vasta carteira de im\u00f3veis para comprar, vender ou arrendar.", "id": 184449, "language": "pt-PT", "link": "https://residential.jll.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Comprar ou arrendar casa, apartamento e outros im\u00f3veis | JLL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.globalmediagroup.pt/wp-content/themes/globalmediagrp/img/share-pic-gmg-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T21:24:21.834021+00:00", "description": "Global Media Group -", "id": 276597, "language": "pt-PT", "link": "https://invoice.jn.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.globalmediagroup.pt/wp-content/themes/globalmediagrp/img/share-pic-gmg-1.jpg", "title": "Global Media Group -", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-12-04T14:52:24+00:00", "description": "Welcome to nginx!", "id": 276595, "language": "", "link": "https://previous-assets.jn.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to nginx!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T21:24:15.362933+00:00", "description": "Para acompanhar o ritmo de vida atual, o Jornal de Not\u00edcias tem-se tornado cada vez mais atraente e arrojado, fullcolor da primeira \u00e0 \u00faltima p\u00e1gina...", "id": 276592, "language": "pt-PT", "link": "https://publicidade.jn.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Publicidade - JN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-11-20T22:43:22+00:00", "description": "Welcome to WildFly Application Server 8", "id": 276594, "language": "", "link": "https://quiosque.jn.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to WildFly Application Server 8", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.jn.pt/img/metadata/og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:16:41.978312+00:00", "description": "O Jornal de Not\u00edcias \u00e9 um t\u00edtulo incontorn\u00e1vel no panorama da imprensa portuguesa. No Jornal de Not\u00edcias online acompanhe as not\u00edcias, os v\u00eddeos, os \u00e1udios e as infografias de toda a acc\ntualidade nacional, internacional e local.", "id": 93420, "language": "pt", "link": "https://jn.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.jn.pt/img/metadata/og-image.png", "title": "Jornal de Not\u00edcias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.jornaldeabrantes.sapo.pt", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:02:02.747995+00:00", "description": "O jornal de Abrantes aposta numa informa\u00e7\u00e3o diversificada, dando, sempre que poss\u00edvel, voz aos protagonistas das not\u00edcias, mas tamb\u00e9m aos cidad\u00e3os comuns.", "id": 369396, "language": "pt", "link": "https://jornaldeabrantes.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.jornaldeabrantes.sapo.pt", "title": "Not\u00edcias da atualidade | Jornal de Abrantes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:19.934788+00:00", "description": "Jogo da Bolsa", "id": 276223, "language": "pt-PT", "link": "http://jogodabolsa.jornaldenegocios.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina Inicial | Jogo da Bolsa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.jornaldenegocios.pt/i/logoNegocios.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:53:12.382199+00:00", "description": "As melhores not\u00edcias de economia, finan\u00e7as, mercados, bolsa, neg\u00f3cios e emprego. Seja o primeiro a obter informa\u00e7\u00f5es e opini\u00f5es decisivas. Saiba mais", "id": 184989, "language": "pt-PT", "link": "http://www.jornaldenegocios.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 84, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.jornaldenegocios.pt/i/logoNegocios.png", "title": "Neg\u00f3cios: Cota\u00e7\u00f5es, Mercados, Economia, Empresas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.must.jornaldenegocios.pt/i/mustLogoShare.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:41.089236+00:00", "description": "Artigos, reportagens. Lifestyle, tend\u00eancias, cultura, arte, moda e os melhores guias para se inspirar com a Must, uma revista Jornal de Neg\u00f3cios.", "id": 276230, "language": "pt-PT", "link": "https://www.must.jornaldenegocios.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 92, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.must.jornaldenegocios.pt/i/mustLogoShare.jpg", "title": "A Revista Must do Jornal de Neg\u00f3cios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://easytax.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/ey_share_1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-09T00:00:00+00:00", "description": "Informa\u00e7\u00e3o fiscal descomplicada", "id": 369441, "language": "pt", "link": "https://easytax.jornaleconomico.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://easytax.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/ey_share_1200x630.jpg", "title": "Easy Tax | Jornal Econ\u00f3mico & EY", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/Actualidade.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00", "description": "Opini\u00e3o Multim\u00e9dia", "id": 369376, "language": "pt-PT", "link": "https://jornaleconomico.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/Actualidade.jpg", "title": "O Jornal Econ\u00f3mico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://leitor.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/share_leitor_1200x630.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:01:21.150165+00:00", "description": "Assine j\u00e1 o seu jornal econ\u00f3mico de refer\u00eancia.", "id": 369379, "language": "pt", "link": "https://leitor.jornaleconomico.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://leitor.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/share_leitor_1200x630.png", "title": "Leitor | Jornal Econ\u00f3mico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://leitor.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/share_leitor_1200x630.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:01:07.188678+00:00", "description": "Assine j\u00e1 o seu jornal econ\u00f3mico de refer\u00eancia.", "id": 369377, "language": "pt", "link": "https://registo.jornaleconomico.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://leitor.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/share_leitor_1200x630.png", "title": "Leitor | Jornal Econ\u00f3mico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-30T00:40:37+00:00", "description": "Saiba mais acerca d'A Hist\u00f3ria dos Direitos Humanos, a Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos do Homem e leia a sua lista de prote\u00e7\u00f5es. Veja o v\u00eddeo document\u00e1rio Direitos Humanos, torne\u2013se um membro, assine a peti\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos, encomende o folheto \u201cO Que S\u00e3o os Direitos Humanos\u201d e/ou o kit para professores com o DVD, informa\u00e7\u00e3o e li\u00e7\u00f5es.", "id": 368396, "language": "pt", "link": "http://www.juventudeparaosdireitoshumanos.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Organiza\u00e7\u00e3o Youth For Human Rights: V\u00eddeo Document\u00e1rio A Hist\u00f3ria dos Direitos Humanos, Informa\u00e7\u00e3o, Not\u00edcias, Kit do Professor e Livros", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00", "description": "L\u00edder em seguran\u00e7a cibern\u00e9tica de nova gera\u00e7\u00e3o, com a melhor prote\u00e7\u00e3o premium contra todas amea\u00e7as, para casa e empresas.", "id": 51051, "language": "pt", "link": "https://www.kaspersky.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seguran\u00e7a cibern\u00e9tica Kaspersky para particulares e empresas  | Kaspersky", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://kia.pt/wp-content/uploads/2021/04/Share_ev6-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:34:21+00:00", "description": "Bem-vindo \u00e0 Kia Portugal. Venha descobrir a nossa gama de autom\u00f3veis e escolha j\u00e1 o seu modelo preferido. Saiba tudo aqui sobre as \u00faltimas novidades da Kia.", "id": 276299, "language": "pt-PT", "link": "https://kia.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://kia.pt/wp-content/uploads/2021/04/Share_ev6-1.jpg", "title": "Kia Portugal | Descubra a gama de carros Kia aqui", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00", "description": "Konecranes, a world-leading group of Lifting Businesses\u2122", "id": 56545, "language": "pt-pt", "link": "https://www.konecranes.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konecranes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T13:05:45.702286+00:00", "description": "Kult Games - Premium store for Wargames & CCG's", "id": 228798, "language": "en", "link": "https://kultgames.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["shop", "wargames", "toys"], "thumbnail": null, "title": "KULTGAMES", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.lancia.pt", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:10:25+00:00", "description": "Descubra os carros urbanos Lancia: um mundo de estilo, eleg\u00e2ncia, design refinado e evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica em completa harmonia com o ambiente.", "id": 148313, "language": "pt-PT", "link": "http://www.lancia.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.lancia.pt", "title": "Lancia: o carro urbano com classe | Site oficial | Lancia PT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.landrover.pt/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T17:15:03.558825+00:00", "description": "Entre no mundo dos SUV sofisticados mais desej\u00e1veis. Explore os modelos Range Rover, Discovery e Defender e encontre j\u00e1 o seu.", "id": 260046, "language": "pt", "link": "https://www.landrover.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 31, "page_rating_contents": 98, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.landrover.pt/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg", "title": "Land Rover. Ve\u00edculos 4x4 e SUV Sofisticados", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.languagetrainers.pt/global/images/logoLTGlobal.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T09:21:08.290410+00:00", "description": "Aulas de l\u00ednguas com professores nativos e qualificados, na sua casa ou escrit\u00f3rio em todo Portugal. Aulas individuais ou em pequenos grupos", "id": 226908, "language": "pt", "link": "https://www.languagetrainers.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.languagetrainers.pt/global/images/logoLTGlobal.png", "title": "Ingl\u00eas, Alem\u00e3o, Chin\u00eas e Muitos Outros Cursos de L\u00ednguas | Aulas Personalizadas de Idiomas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:58:31.344462+00:00", "description": "NewLayjan - Talent management", "id": 369429, "language": "en", "link": "https://layjan.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NewLayjan - Talent management", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://lidertv.pt/wp-content/uploads/2024/05/0035-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:41:05.778493+00:00", "description": "Portuguese Navy : Role Of Data\t\t\n\t\t\tAlmirante Gouveia e Melo\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\tVER AGORA\n\t\t\t\t\t\n\t\t\tem destaque\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\tMiguel de Castro Neto, Francisco Pedro Balsem\u00e3o, Rita Neves \u2013 Welcome Talk\t\t\t\n\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\tKatheline Jean-Pierre \u2013 Linkedin\u2019s Economic Graph: Creating Opportunity For Every Member Of The Global Workforce\t\t\t\n\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\tJos\u00e9 Ulisses Correia e Silva \u2013 Discurso de Abertura \u2013 Leadership Summit Cabo Verde 2024\t\t\t\n\t\t\n\t\t\tEVENTOS\t\t\n\t\n\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\tMiguel de Castro Neto, Francisco Pedro Balsem\u00e3o, Rita Neves \u2013 Welcome", "id": 369607, "language": "pt-PT", "link": "https://lidertv.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://lidertv.pt/wp-content/uploads/2024/05/0035-scaled.jpg", "title": "Home - L\u00edder TV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T19:02:20.647944+00:00", "description": "No Lidl encontra produtos de m\u00e1xima qualidade ao melhor pre\u00e7o. Aos domingos, j\u00e1 pode consultar o novo folheto Lidl com as melhores promo\u00e7\u00f5es e novidades da semana.", "id": 185043, "language": "pt-PT", "link": "https://www.lidl.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lidl Portugal - lidl.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://shop.light-house.pt/cdn/shop/files/logo_lighthouse_branco_-01_bcd345e0-4a17-4ca4-9bdd-e14e58fcf90c.webp?height=628&pad_color=ffffff&v=1702579611&width=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T07:24:24.444353+00:00", "description": "Your go to place for shopping Vogue Portugal's and GQ Portugal's products.", "id": 138926, "language": "en", "link": "https://shop.light-house.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://shop.light-house.pt/cdn/shop/files/logo_lighthouse_branco_-01_bcd345e0-4a17-4ca4-9bdd-e14e58fcf90c.webp?height=628&pad_color=ffffff&v=1702579611&width=1200", "title": "Vogue Portugal and GQ Portugal official online store", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:50:10.640552+00:00", "description": "Se voc\u00ea quiser conhecer em profundidade a cultura de Lisboa, n\u00e3o hesite em entrar no nosso blog. Informa\u00e7\u00f5es sobre arte, hist\u00f3ria e lazer em um s\u00f3 lugar", "id": 276377, "language": "pt-PT", "link": "http://www.lisboacultural.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agenda Cultural de Lisboa - Descubra a parte mais interessante da cidade", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-10T00:00:00+00:00", "description": "Espa\u00e7os multifuncionais e flex\u00edveis, com uma \u00e1rea total de 29.000m2, composta por 5 pavilho\u0303es, 8 audito\u0301rios, 6 foyers e 34 salas de reunio\u0303es.", "id": 260178, "language": "pt-pt", "link": "https://ccl.lisbonvenues.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CCL - Centro de Congressos de Lisboa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.livetech.pt/images/w1200/images/livetech-imagem-share.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:02:01.029342+00:00", "description": "Livetech - Empresa de web design em Portugal. Cria\u00e7\u00e3o de websites e desenvolvimento. Ag\u00eancia de web design com solu\u00e7\u00f5es profissionais para empresas", "id": 369395, "language": "pt-PT", "link": "https://livetech.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.livetech.pt/images/w1200/images/livetech-imagem-share.png", "title": "Empresa de web design e desenvolvimento de sites - Livetech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:48:18.299542+00:00", "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!", "id": 276341, "language": "pl", "link": "http://www.livroscotovia.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "livroscotovia.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@=1200@cr=0,374,3200,1600/data/www.lronhubbard.org2/files/RonSeriesProdShot_Book_pt.jpg?_=7eaa5ef", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T19:38:21.226274+00:00", "description": "Descubra a vida e as obras de L.\u00a0Ron Hubbard, fundador da tecnologia de Dianetics e da Religi\u00e3o de Scientology. Veja v\u00eddeos, compre livros, leia cita\u00e7\u00f5es.", "id": 110110, "language": "pt", "link": "https://www.lronhubbard.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@=1200@cr=0,374,3200,1600/data/www.lronhubbard.org2/files/RonSeriesProdShot_Book_pt.jpg?_=3900a33", "title": "L.\u00a0Ron Hubbard \u2014 Fundador de Scientology e Dianetics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.maidot.pt/wp-content/uploads/2019/09/novo-site.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:20:22.246359+00:00", "description": "Procura desenvolvimento web \u00e0 medida, cria\u00e7\u00e3o de software espec\u00edfico, uma integra\u00e7\u00e3o complexa entre diferentes plataformas ou APPs? Fale j\u00e1 connosco", "id": 232234, "language": "pt-pt", "link": "https://www.maidot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.maidot.pt/wp-content/uploads/2019/09/novo-site.jpg", "title": "MAIDOT - Software House com Desenvolvimento Web \u00e0 Medida", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.make-it-in-germany.pt/typo3temp/assets/images/_643df1c904cffc5790822d62656335fa.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T17:32:17.094482+00:00", "description": "O portal de boas-vindas oferece informa\u00e7\u00f5es sobre a vida e o trabalho na Alemanha e oportunidades de emprego a profissionais qualificados portugueses.", "id": 282821, "language": "pt", "link": "https://www.make-it-in-germany.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.make-it-in-germany.pt/typo3temp/assets/images/_643df1c904cffc5790822d62656335fa.png", "title": "www.make-it-in-germany.com/pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:56:07.217271+00:00", "description": "Mary Kay Portugal", "id": 212693, "language": "pt-pt", "link": "https://www.marykay.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mary Kay Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T05:10:01+00:00", "description": "Descubra o mundo Maserati: uma vasta gama de autom\u00f3veis de luxo que combinam eleg\u00e2ncia, design e performance italianos.", "id": 272740, "language": "pt", "link": "http://www.maserati.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maserati PT Official Website - Autom\u00f3veis de luxo italianos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.masterd.pt/web/images/share/cuadradas/masterd-oficinas.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:00.288223+00:00", "description": "Conhe\u00e7a os cursos de forma\u00e7\u00e3o e de prepara\u00e7\u00e3o para concursos p\u00fablicos da Master.D. Empresa certificada. Centros de forma\u00e7\u00e3o em Lisboa, Porto, Coimbra e Faro.", "id": 369455, "language": "pt", "link": "https://www.masterd.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.masterd.pt/web/images/share/cuadradas/masterd-oficinas.png", "title": "Master.D - Cursos e Forma\u00e7\u00e3o Profissional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.masto.host/mastopt/site_uploads/files/000/000/004/@1x/1bb53ccc2469555b.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T17:08:55.196272+00:00", "description": "Masto.pt \u00e9 uma inst\u00e2ncia de Mastodon para pessoas que falam Portugu\u00eas.", "id": 178346, "language": "pt-PT", "link": "https://masto.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.masto.host/mastopt/site_uploads/files/000/000/004/@1x/1bb53ccc2469555b.png", "title": "Mastodon (PT)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.maxima.pt/i/maxima_300x300.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:51:41.608290+00:00", "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, v\u00eddeos e tend\u00eancias de moda, beleza, lifestyle e comportamento em maxima.pt", "id": 184964, "language": "pt-PT", "link": "http://www.maxima.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 96, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.maxima.pt/i/maxima_300x300.png", "title": "M\u00e1xima: Moda, beleza, lifestyle e comportamento", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:31:42.890425+00:00", "description": "A Mazak Portugal faz parte da rede global e europeia da Yamazaki Mazak.A Yamazaki Mazak \u00e9 um dos maiores fabricantes mundiais de m\u00e1quinas-ferramenta, m\u00e1quinas de corte a laser, software CNC e solu\u00e7\u00f5es de automa\u00e7\u00e3o.", "id": 295204, "language": "en", "link": "http://www.mazakeu.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bem-vindos \u00e0 Mazak Portugal | P\u00e1gina Inicial | Mazak Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://quiosque.medialivre.pt/logo1200_630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:35.075948+00:00", "description": "Edi\u00e7\u00f5es Digitais Medialivre", "id": 276227, "language": "", "link": "http://quiosque.medialivre.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://quiosque.medialivre.pt/logo1200_630.jpg", "title": "Medialivre", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/167/2024/07/bg-desktop-1200x630.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:51.437146+00:00", "description": "Medialivre Boost Solutions", "id": 276234, "language": "pt-PT", "link": "https://www.medialivreboostsolutions.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/167/2024/07/bg-desktop-1200x630.png", "title": "P\u00e1gina Inicial | Medialivre Boost Solutions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assets.medicare.pt/og/home.png?7", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T10:19:48.680455+00:00", "description": "Sinta-se seguro com o melhor Plano de Sa\u00fade Medicare e tenha descontos exclusivos na nossa rede nacional de prestadores de sa\u00fade e bem-estar. Saiba como proteger a sua fam\u00edlia e ususfruir de descontos at\u00e9 50% em hospitais, m\u00e9dicos, cl\u00ednicas, farm\u00e1cias, \u00f3ticas e ainda ter m\u00e9dico ao domic\u00edlio gr\u00e1tis*.", "id": 287135, "language": "pt", "link": "https://www.medicare.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets.medicare.pt/og/home.png?7", "title": "Medicare | Plano de Sa\u00fade eleito Escolha do Consumidor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T11:50:08.432388+00:00", "description": "Meetic \u00e9 o maior site de encontros e de chat na Europa. Aqui poder\u00e1s conversar, fazer amizades, encontrar a tua cara-metade e o amor!", "id": 366838, "language": "pt", "link": "https://www.meetic.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Encontros | encontre solteiros no site de encontros Meetic", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://blueticket.meo.pt/images/MEO_Blueticket_Logo_OpenGraph.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:58:01.236907+00:00", "description": "MEO Blueticket | Bilhetes para espet\u00e1culos e eventos", "id": 110733, "language": "", "link": "https://blueticket.meo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://blueticket.meo.pt/images/MEO_Blueticket_Logo_OpenGraph.jpg", "title": "MEO Blueticket | Bilhetes para espet\u00e1culos e eventos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:40:57.591151+00:00", "description": "ID MEO", "id": 369604, "language": "PT", "link": "https://cliente.meo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ID MEO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "Join MEO for the best TV service, fixed and 5G mobile net, mobile phone, Telephone and Electricity. Buy mobile phones online and subscribe to health services.", "id": 369603, "language": "en", "link": "https://en.meo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png", "title": "MEO - Broadband, TV, 5G Mobile, Phones, Electricity and Health Care", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:40:52.291679+00:00", "description": "Telem\u00f3veis e smartphones desbloqueados de v\u00e1rias marcas na Loja Online MEO como Apple iPhone, Samsung e Xiaomi. Entregas gr\u00e1tis e oferta de at\u00e9 50GB net.", "id": 369602, "language": "pt", "link": "https://loja.meo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png", "title": "Telem\u00f3veis e Smartphones - iPhone, Samsung, Xiaomi - Loja Online | MEO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "Adere ao MEO para o melhor servi\u00e7o de TV, net fixa e m\u00f3vel 5G, Telem\u00f3vel, Telefone e Eletricidade. Compra online telem\u00f3veis e adere a servi\u00e7os de Sa\u00fade.", "id": 110767, "language": "pt-PT", "link": "https://meo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png", "title": "MEO - 5G, TV, Net, Telefone, Telem\u00f3veis, Eletricidade e Sa\u00fade", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T09:01:00.203431+00:00", "description": "Meteorologia mar\u00edtima para 15 dias - A assist\u00eancia meteorol\u00f3gica em direto com a METEO CONSULT - PREVIS\u00d5ES METEOROLOGIA MAR\u00cdTIMA GRATUITAS PARA 15 dias em Fran\u00e7a, na Europa, no Mediterr\u00e2neo, ao Largo, Costeira, os Planos de \u00e1gua, as abordagens dos portos - Todas as cartas - Os v\u00eddeos", "id": 161367, "language": "pt", "link": "https://maritima.meteoconsult.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg", "title": "Meteorologia mar\u00edtima - Previs\u00f5es mar\u00edtimas gratuitas para 15 dias - METEO CONSULT MARINE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T00:38:10.903322+00:00", "description": "Meteorologia Fran\u00e7a detalhada para 15 dias - \u263c Previs\u00e3o da METEO CONSULT\u2600 A assist\u00eancia meteorol\u00f3gica em direto PREVIS\u00d5ES METEOROLOGIA DETALHADAS PARA 15 DIAS em Fran\u00e7a, Europa, mundo, ultramar, montanha, praia, golfe, hip\u00f3dromos - Todas as not\u00edcias - V\u00eddeos e anima\u00e7\u00f5es", "id": 78357, "language": "pt", "link": "https://pro.meteoconsult.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg", "title": "Meteorologia Fran\u00e7a - Previs\u00f5es METEOROLOGIA DETALHADAS para 15 dias - METEO CONSULT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.meteoestrela.pt/wp-content/uploads/2017/10/cropped-icon.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-09-14T17:27:24+00:00", "description": "Dentro do tempo desde 2007. Previs\u00f5es para a Serra da Estrela e Portugal. Esta\u00e7\u00f5es Meteorol\u00f3gicas em Tempo Real. Webcams em direto. Visite-nos!", "id": 369513, "language": "pt-PT", "link": "https://www.meteoestrela.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.meteoestrela.pt/wp-content/uploads/2017/10/cropped-icon.png", "title": "Meteorologia e Prote\u00e7\u00e3o Civil", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T16:50:27+00:00", "description": "Descubra a gama de seguros de vida e acidentes da MetLife em Portugal. Desde 1965 a cuidar da seguran\u00e7a dos portugueses. A sua prote\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a.", "id": 303753, "language": "pt", "link": "https://www.metlife.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seguros de Vida e Acidentes Pessoais - Metlife", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=481,0,2046,1150@qa=85/data/www.volunteerministers.org/files/tent-scene-wide_en.jpg?_=78FQSG8M", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T17:51:12.524979+00:00", "description": "Receba um Kit Informativo Gratuito sobre uma das maiores organiza\u00e7\u00f5es deste tipo de voluntariado na Terra. Descubra: Quem s\u00e3o os Ministros Volunt\u00e1rios. Veja\u2013os em a\u00e7\u00e3o. Cursos Gratuitos on\u2013line para o ajudar. Visite o Centro de Informa\u00e7\u00e3o Interativo.", "id": 368394, "language": "pt", "link": "http://www.ministrosvoluntarios.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=481,0,2046,1150@qa=85/data/www.volunteerministers.org/files/tent-scene-wide_en.jpg?_=78FQSG8M", "title": "Ministros Volunt\u00e1rios de Scientology : Cursos Gratuitos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:27:32.408880+00:00", "description": "Site Oficial do", "id": 369582, "language": "pt", "link": "https://www.hds.min-saude.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ULS da Lez\u00edria - Unidade Local de Sa\u00fade da Lez\u00edria", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:05:47.262437+00:00", "description": "MJJ Auto \u2013 Venda de Automoveis", "id": 369509, "language": "pt-PT", "link": "https://mjjauto.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MJJ Auto \u2013 Venda de Automoveis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:50:25.902337+00:00", "description": "Mobpro", "id": 184953, "language": "pt", "link": "https://mobpro.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mobpro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.moche.pt/Style%20Library/Moche/images/facebookshare-6.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "A MOCHE \u00e9 moda, m\u00fasica, gaming, skate e surf. Tarif\u00e1rios com gigas de internet m\u00f3vel 5G e roupa streetwear \u00e0 tua medida com oferta de GB.", "id": 110715, "language": "pt-PT", "link": "https://moche.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.moche.pt/Style%20Library/Moche/images/facebookshare-6.png", "title": "MOCHE - Net m\u00f3vel 5G, gigas, chamadas, SMS e roupa streetwear", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T18:25:55.961958+00:00", "description": "Mulheres \u00e0 Obra \u00e9 um portal dedicado \u00e0s mulheres empreendedoras e ao empreendedorismo feminino venha fazer parte desta enorme comunidade.", "id": 150261, "language": "pt-PT", "link": "https://www.mulheresaobra.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mulheres \u00e0 Obra - Comunidade de Empreendedorismo Feminino", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:57:41.620799+00:00", "description": "Subscreva as revistas do Multipublica\u00e7\u00f5es Media Group", "id": 369413, "language": "pt-PT", "link": "https://assinaturas.multipublicacoes.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Assinatura Multipublica\u00e7\u00f5es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:19:03.274451+00:00", "description": "Subscreva as revistas do Multipublica\u00e7\u00f5es Media Group", "id": 369537, "language": "pt-PT", "link": "http://multipublicacoes.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Assinatura Multipublica\u00e7\u00f5es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T15:15:44.266103+00:00", "description": "meta description", "id": 244972, "language": "", "link": "http://www.museudearteantiga.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina inicial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.museudoaljube.pt/wp-content/uploads/2018/04/Sala25deabril.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T13:34:48.830766+00:00", "description": "Museu do Aljube", "id": 57980, "language": "pt", "link": "https://www.museudoaljube.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.museudoaljube.pt/wp-content/uploads/2018/04/Sala25deabril.jpg", "title": "Museu do Aljube", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-06-22T11:13:47+00:00", "description": "Mycorp\u00ae", "id": 257377, "language": "pt", "link": "http://www.mycorp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mycorp\u00ae", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1000@cr=149,0,1820,1024@qa=85/data/www.drugfreeworld.org/files/drug-free-world-city_pt.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T17:51:28.903269+00:00", "description": "Droga, subst\u00e2ncia, marijuana, metanfetamina, hero\u00edna, coca\u00edna, crack, LSD, ecstasy, \u00f3pio, cogumelos m\u00e1gicos, e imagens do PCP, v\u00eddeos, factos, informa\u00e7\u00f5es, DVD\u2019s, quiz sobre drogas, folhetos e kits do professor para adultos, adolescentes, aplica\u00e7\u00e3o da lei, professores e educadores.", "id": 368397, "language": "pt", "link": "http://www.naoasdrogas.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1000@cr=149,0,1820,1024@qa=85/data/www.drugfreeworld.org/files/drug-free-world-city_pt.jpg", "title": "Website da Funda\u00e7\u00e3o para um Mundo Sem Drogas: Factos sobre Drogas e Toxicodepend\u00eancia de Adultos e Adolescentes, Livros Informativos sobre as Drogas, Educa\u00e7\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.ondemandhosting.info/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/nn-drug-rehab-edu_pt_PT.jpg?_=ul_5Plf0", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T18:08:48.119588+00:00", "description": "Muito simplesmente, o Narconon funciona. Eis alguns coment\u00e1rios t\u00edpicos de estudantes do programa Narconon e dos seus familiares, que experimentaram o que \u00e0s vezes parece ser uma transforma\u00e7\u00e3o milagrosa.", "id": 368575, "language": "pt-pt", "link": "https://www.narconon.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/nn-drug-rehab-edu_pt_PT.jpg?_=ul_5Plf0", "title": "Narconon | Reabilita\u00e7\u00e3o de Toxicodependentes | Educa\u00e7\u00e3o Sobre as Drogas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/170/2024/07/img_1280x7202024_07_04_11_08_12_480583-1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:57.336857+00:00", "description": "Media Trends", "id": 276236, "language": "pt-PT", "link": "https://mediatrends.negocios.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/170/2024/07/img_1280x7202024_07_04_11_08_12_480583-1200x630.jpg", "title": "P\u00e1gina Inicial | Media Trends", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T19:42:34.080259+00:00", "description": "New Era Publications International ApS", "id": 110220, "language": "pt", "link": "https://newerapublications.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "New Era Publications International ApS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://capas.newsplex.pt/capas/capa_jornal_sol_12_07_2024.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:31:16.736295+00:00", "description": "Aceda a todas as capas do Jornal Nascer do Sol e do Jornal i", "id": 276241, "language": "en", "link": "https://capas.newsplex.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://capas.newsplex.pt/capas/capa_jornal_sol_12_07_2024.jpg", "title": "Capas - Jornal 'Nascer do Sol' e 'i'", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T16:47:24+00:00", "description": "Jornal, Jornais, SOL, Nascer do SOL, i, Inevit\u00e1vel, Jornal Inevit\u00e1vel, Jornal i, Newsplex, Portugal Amanh\u00e3", "id": 369366, "language": "", "link": "https://encartes.newsplex.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Newsplex", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.paramount.tech/uri/mgid:arc:imageassetref:shared.nick.us:bb6a3a26-1aee-4519-b794-c997a6e836fc?format=jpg&width=1200&height=630&crop=true", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00", "description": "O Nickelodeon \u00e9 a maior marca de entretenimento para crian\u00e7as, com in\u00fameros programas para toda a fam\u00edlia, filmes e muito conte\u00fado divertido.", "id": 336557, "language": "pt", "link": "https://www.nickelodeon.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.paramount.tech/uri/mgid:arc:imageassetref:shared.nick.us:bb6a3a26-1aee-4519-b794-c997a6e836fc?format=jpg&width=1200&height=630&crop=true", "title": "Nickelodeon Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T15:46:50.860153+00:00", "description": "Descobre as consolas Nintendo Switch, Nintendo 3DS, a Wii U e os amiibo. Obt\u00e9m assist\u00eancia, l\u00ea not\u00edcias sobre a Nintendo e conhece o programa My Nintendo.", "id": 63170, "language": "pt-PT", "link": "https://www.nintendo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png", "title": "Site oficial da Nintendo Ib\u00e9rica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.nitfm.pt/wp-content/themes/nitfm--v02/dist/images/watermark-v2/default_og_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:57:04.472530+00:00", "description": "NiTfm: a primeira r\u00e1dio de lifestyle de Portugal", "id": 369406, "language": "pt-PT", "link": "https://www.nitfm.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.nitfm.pt/wp-content/themes/nitfm--v02/dist/images/watermark-v2/default_og_image.png", "title": "NiTfm: a primeira r\u00e1dio de lifestyle de Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.nmotor.pt/favImage.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:37:02+00:00", "description": "Nmotor | Carros usados | Garantia at\u00e9 5 Anos<br />www.nmotor.pt<br />Os Melhores Carros aos Melhores Pre\u00e7os! Mercedes-Benz | Peugeot | Renault | Fiat | VW | Audi | Nissan | Opel | Ford | BMW.<br /><br />Nmotor Estrada Nacional 105 N\u00ba 737<br />4815-135 Lordelo - Guimar\u00e3es<br />Tlm 912 500 075 - Tel 253 722 790<br /><br />Nmotor Pa\u00e7os de Ferreira<br />Rua S\u00e3o Domingos, N\u00ba 120<br />4590-755 Pa\u00e7os de Ferreira", "id": 298102, "language": "pt-PT", "link": "https://nmotor.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.nmotor.pt/favImage.png", "title": "bem-vindo - Nmotor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T00:00:00+00:00", "description": "NORTFILMES \u2013 VIDEO", "id": 369375, "language": "pt-PT", "link": "https://www.nortfilmes.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NORTFILMES \u2013 VIDEO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00", "description": "Home - Not\u00edcias de \u00c1gueda", "id": 369578, "language": "pt-PT", "link": "https://www.noticiasdeagueda.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Not\u00edcias de \u00c1gueda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/cropped-cropped-NOTICIAS-DE-AGUEDA-LOGO-SITE.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:17:32+00:00", "description": "Not\u00edcias de Anadia", "id": 369584, "language": "pt-PT", "link": "https://noticiasdeanadia.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/cropped-cropped-NOTICIAS-DE-AGUEDA-LOGO-SITE.png", "title": "Home - Not\u00edcias de Anadia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-06-27T16:04:27+00:00", "description": "Homepage", "id": 369580, "language": "pt-PT", "link": "http://noticiasdosorraia.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.novoatalho.pt/manager/Client/CL000000/Upload/logo_300_300.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T13:39:47.403974+00:00", "description": "A Novo Atalho foi fundada em 2002, \u00e9 uma empresa com um profundo conhecimento e experi\u00eancia no setor, sendo uma das principais refer\u00eancias do mercado em Portugal na comercializa\u00e7\u00e3o das principais marcas de Hardware e Software.", "id": 280723, "language": "pt-PT", "link": "https://www.novoatalho.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.novoatalho.pt/manager/Client/CL000000/Upload/logo_300_300.png", "title": "Novo Atalho -  O caminho mais econ\u00f3mico para as suas compras em tecnologia.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.n-tv.pt/wp-content/plugins/GMG_backoffice_customizations/assets/front/images/seo/SEO-n-tv.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:51:56.812183+00:00", "description": "A NTV \u00e9 um site de not\u00edcias de televis\u00e3o e famosos. Acompanha o setor do audiovisual em Portugal e no estrangeiro e a vida das figuras p\u00fablicas.", "id": 184967, "language": "pt-PT", "link": "http://www.n-tv.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.n-tv.pt/wp-content/plugins/GMG_backoffice_customizations/assets/front/images/seo/SEO-n-tv.jpg", "title": "N-TV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T16:32:25.133225+00:00", "description": "Golden Eagle \u2013 Smart Living in Nature", "id": 184468, "language": "en-US", "link": "https://goldeneagle.nxsoft.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Golden Eagle \u2013 Smart Living in Nature", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://observador.pt/wp-content/themes/observador-child/assets/build/img/og_thumb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T07:42:22.375773+00:00", "description": "As not\u00edcias n\u00e3o t\u00eam hora marcada, o nosso jornalismo tamb\u00e9m n\u00e3o. E porque a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 livre, n\u00f3s tamb\u00e9m somos \u2013 livres de grupos, interesses e preconceitos.", "id": 139032, "language": "pt-PT", "link": "https://observador.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://observador.pt/wp-content/themes/observador-child/assets/build/img/og_thumb.png", "title": "Observador \u2013 Not\u00edcias, Opini\u00e3o, Especiais, Explicadores e Newsletters", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.thewaytohappiness.org/files/twth_Logo_pt.png?_=5ezrm5Qq", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T17:51:32.316859+00:00", "description": "Aprenda a chave para ser feliz na sua vida! O folheto de O Caminho para a Felicidade e os 21 preceitos de L.\u00a0Ron\u00a0Hubbard, ensinam o c\u00f3digo moral n\u00e3o\u2013religioso baseado em senso comum que pode inspirar o seu crescimento pessoal e torn\u00e1\u2013lo a si, e \u00e0queles ao seu redor, mais felizes na vida! leia o livro e veja v\u00eddeos e encomende o DVD. Kits do Educador e aplica\u00e7\u00e3o da lei est\u00e3o tamb\u00e9m dispon\u00edveis. Mude e melhore a vida de algu\u00e9m com um livro de presente!", "id": 368399, "language": "pt", "link": "http://www.ocaminhoparaafelicidade.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.thewaytohappiness.org/files/twth_Logo_pt.png?_=5ezrm5Qq", "title": "O Caminho para a Felicidade: Ensino de Car\u00e1cter Moral, Bons Conselhos, Valores \u00c9ticos, Virtudes de Mais Felizes de Vida", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.leya.com/asset/img/Logo LeYa.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:49:38.600830+00:00", "description": "LeYa.com", "id": 276366, "language": "en", "link": "http://www.oficinadolivro.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.leya.com/asset/img/Logo LeYa.png", "title": "Leya", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.ojogo.pt/img/metadata/og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:52:52.974531+00:00", "description": "Jornal di\u00e1rio desportivo que segue toda a atualidade desportiva com independ\u00eancia e rigor jornal\u00edstico.", "id": 184986, "language": "pt", "link": "http://www.ojogo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.ojogo.pt/img/metadata/og-image.png", "title": "O Jogo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:23:28.060318+00:00", "description": "A agrega\u00e7\u00e3o da Freguesia de Oleiros com a de Amieira resultou da entrada em vigor da Lei n.\u00ba 22/2012, de 30 de Maio e da Lei n.\u00ba 11-A/2013, de 28 de Janeiro, as quais deram origem ao novo Mapa das Freguesias. Assim, a nova Freguesia, resultado dessa agrega\u00e7\u00e3o passou a denominar-se de Freguesia de Oleiros-Amieira e a sede passou a ser em Oleiros.Vila e sede de concelho, distando cerca de 40 quil\u00f3metros da capital do distrito, Oleiros esta situada num vale profundo entre serranias. As quatro alturas predominantes s\u00e3o as das serras vermelha, da Lontreira, do Muradal e de Alv\u00e9olos.\nOleiros foi terra que viveu profundamente isolada nos requebros das serras onde se acoita. O seu isolamento secular foi quebrado pelos fins da primeira metade deste s\u00e9culo com a abertura da estrada da sert\u00e3 \u00e0 Foz do Giraldo. Os \u00faltimos vinte anos abriram-lhe novas portas, trouxeram-lhe novas perspectivas. E com Gil Garcia j\u00e1 em meados de 80 dizia, a \u201cVila de Oleiros entende-se, hoje, por horizontes mais alargad", "id": 369555, "language": "pt", "link": "http://www.oleirosamieira.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FREGUESIA DE OLEIROS AMIEIRA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T18:04:50.770117+00:00", "description": "Portugal oferece an\u00fancios classificados locais para emprego, \u00e0 venda, im\u00f3veis, servi\u00e7os, comunidade e eventos - Publique o seu an\u00fancio classificado gr\u00e1tis", "id": 356600, "language": "", "link": "https://olx.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portugal An\u00fancios Classificados OLX", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://omirante.pt/img/1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T21:24:53.905505+00:00", "description": "O jornal regional O Mirante", "id": 276610, "language": "pt-PT", "link": "https://omirante.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://omirante.pt/img/1.jpg", "title": "Jornalismo de proximidade", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2013-12-16T13:20:07+00:00", "description": "Nothing found for  404", "id": 276342, "language": "en", "link": "http://www.viaoptima.online.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nothing found for  404", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T22:19:09.905145+00:00", "description": "Como podemos ajudar?", "id": 172029, "language": "", "link": "https://help.onlinecurriculo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "onlinecurriculo.pt FAQ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/344/Opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T09:21:33.033344+00:00", "description": "Criador de curr\u00edculos online gratuito, que lhe permite criar um curr\u00edculo perfeito em minutos. Veja como \u00e9 f\u00e1cil criar um curr\u00edculo impressionante e candidatar-se a empregos ainda hoje!", "id": 60632, "language": "pt-PT", "link": "https://onlinecurriculo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/344/Opengraph.png", "title": "Crie o seu Curr\u00edculo Vencedor de Vagas - (Gr\u00e1tis) Criador de Curr\u00edculos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://onovo.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/04/leitor_5d7b8b6253d06_je_logo_jornais_jornal_economico_3.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:01:24.064623+00:00", "description": "Opini\u00e3o Multim\u00e9dia", "id": 369380, "language": "pt-PT", "link": "https://onovo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://onovo.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/04/leitor_5d7b8b6253d06_je_logo_jornais_jornal_economico_3.jpg", "title": "Jornal NOVO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T09:14:09+00:00", "description": "Descobre todas as novidades OPEL.", "id": 272795, "language": "pt", "link": "https://www.opel.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OPEL | SITE OFICIAL | O FUTURO \u00c9 DE TODOS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T11:30:16+00:00", "description": "Openbank, o banco digital do futuro! O seu banco online e sem comiss\u00f5es do Grupo Santander para todas as opera\u00e7\u00f5es di\u00e1rias. Descubra o melhor banco online!", "id": 126121, "language": "pt", "link": "https://www.openbank.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Openbank | Banco Online e Digital do Grupo Santander", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-01-15T00:00:00+00:00", "description": "Espa\u00e7o gastron\u00f4mico na cidade algarvia de Faro onde o conceito e decora\u00e7\u00e3o nos aproximam ainda mais da Ria Formosa e do Mar.", "id": 248579, "language": "en-US", "link": "https://ostrarialodo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lodo Ostraria - Espa\u00e7o gastron\u00f4mico na cidade algarvia de Faro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T17:31:01.558716+00:00", "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 450 publications without ads and tracking.", "id": 184682, "language": "en", "link": "https://cp.otempo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "contentpass", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-11-23T10:43:42+00:00", "description": "Consulta la app lider en informaci\u00f3n meteorol\u00f3gica en Espa\u00f1a con la mejor previsi\u00f3n por horas y de hasta 14 d\u00edas para m\u00e1s de 500.000 localidades, \u00a1aqu\u00ed!", "id": 184675, "language": "es", "link": "https://descobre-app.otempo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Descubra a app Otempo.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:25:23.029213+00:00", "description": "O Tempo para hoje em Portugal e no resto do mundo. Previs\u00e3o do estado do tempo para hoje, amanh\u00e3 e para os pr\u00f3ximos dias. O Tempo em 200.000 cidades.", "id": 64224, "language": "pt-pt", "link": "https://www.otempo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 59, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O Tempo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-03-07T13:51:42+00:00", "description": "Pages24 presented by Marktplatz-Mittelstand.de", "id": 205537, "language": "", "link": "https://www.pages24.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pages24 presented by Marktplatz-Mittelstand.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://paginanegra.pt/wp-content/uploads/2018/11/cropped-infc3a2ncia4.jpg?w=200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:34:11+00:00", "description": "Blog de escrita e de reflex\u00e3o l\u00fadicas. Um lema: chatices n\u00e3o!", "id": 276271, "language": "en", "link": "https://paginanegra.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://paginanegra.pt/wp-content/uploads/2018/11/cropped-infc3a2ncia4.jpg?w=200", "title": "A P\u00e1gina Negra de Manuel S. Fonseca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-05-30T17:08:16+00:00", "description": "PORTUGAL", "id": 117086, "language": "pt-BR", "link": "https://palpito.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Palpito Portugal - Participe em Inqu\u00e9ritos Remunerados Online", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00", "description": "Index of /", "id": 276393, "language": "", "link": "https://www.papelariafernandes.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Index of /", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://canal.parlamento.pt/images/embedd-artv.jpg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T21:50:59.149142+00:00", "description": "Canal Parlamento - On Line", "id": 199736, "language": "pt", "link": "https://canal.parlamento.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://canal.parlamento.pt/images/embedd-artv.jpg", "title": "ARTV | canal parlamento", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.parlamento.pt/sites/PARXIIIL/PublishingImages/2018/marco/bandeiraar.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Assembleia da Rep\u00fablica", "id": 276615, "language": "pt-PT", "link": "https://www.parlamento.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.parlamento.pt/sites/PARXIIIL/PublishingImages/2018/marco/bandeiraar.jpg", "title": "Assembleia da Rep\u00fablica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T14:13:07+00:00", "description": "Plataforma de Associa\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil - Casa da Cidadania", "id": 312178, "language": "pt-PT", "link": "https://pasc.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg", "title": "PASC-CC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://perfectportugal.pt/img/perfect-portugal-logo.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:17:11.527367+00:00", "description": "Perfect Portugal", "id": 64166, "language": "en", "link": "https://perfectportugal.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://perfectportugal.pt/img/perfect-portugal-logo.svg", "title": "Home - Perfect Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "Venda e aluguer de cofragem e andaime, com os melhores servi\u00e7os de engenharia", "id": 259840, "language": "pt-PT", "link": "https://www.peri.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PERI Portugal Cofragem Andaime Engenharia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-16T12:16:19+00:00", "description": "3CX", "id": 286679, "language": "", "link": "https://don.pescada.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "3CX Webclient", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.joaopescada.com/social-share.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T22:56:43+00:00", "description": "Ol\u00e1! I\u2019m a web consultant, developer and artist building web apps, web3 and AI. Helping humans build successful digital products since 2002.", "id": 286677, "language": "en", "link": "https://pescada.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.joaopescada.com/social-share.jpg", "title": "Jo\u00e3o Pescada - Freelance Frontend UI/UX Creative Developer (Javascript, React, Angular, Node, Laravel) in London UK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:44:17.913325+00:00", "description": "A manuten\u00e7\u00e3o do seu Peugeot \u00e9 essencial para a sua longevidade. <br/> Realize a manuten\u00e7\u00e3o do seu Peugeot nos Reparadores Autorizados Peugeot, que lhe oferecem a confian\u00e7a da melhor compet\u00eancia t\u00e9cnica e qualidade de servi\u00e7o. <br/>Para maior conveni\u00eancia, a Peugeot coloca \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o o servi\u00e7o de MARCA\u00c7\u00c3O ONLINE, que lhe permite fazer o agendamento de qualquer servi\u00e7o, no dia e hora da sua prefer\u00eancia no Reparador Autorizado que lhe seja mais conveniente.", "id": 148075, "language": "fr-fr", "link": "https://oficinasonline.peugeot.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A manuten\u00e7\u00e3o do construtor - Peugeot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "phoenixNAP Data Center \u00e9 um provedor l\u00edder global de servi\u00e7os de TI. Deixe nossos especialistas ajudarem com os dedicados Servers, Cloud Solu\u00e7\u00f5es de computa\u00e7\u00e3o, localiza\u00e7\u00e3o e conformidade.", "id": 255156, "language": "pt", "link": "https://phoenixnap.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg", "title": "phoenixNAP: Data Center, Dedicada Servers, Cloud, & Coloca\u00e7\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00", "description": "Discover recipes, home ideas, style inspiration and other ideas to try.", "id": 239379, "language": "en", "link": "https://www.pinterest.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png", "title": "Pinterest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:41:54.802544+00:00", "description": "Pixel Inquieto", "id": 369622, "language": "en-US", "link": "https://pixel-inquieto.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pixel Inquieto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T19:00:49.946457+00:00", "description": "Placer is an Integrated Urban Design & Development firm. Our services & expertise range from Real Estate, Investment, Architecture, Engineering to Construction.", "id": 230878, "language": "en", "link": "http://www.placer.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T19:53:31.564932+00:00", "description": "Site Oficial do Compete 2020", "id": 261225, "language": "pt", "link": "http://www.poci-compete2020.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 63, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Compete2020", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://pocketbook.pt/img/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T16:11:55.956883+00:00", "description": "Pocketbook", "id": 309690, "language": "pt", "link": "https://pocketbook.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://pocketbook.pt/img/logo.png", "title": "pocketbook", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T20:10:21.412452+00:00", "description": "ePortugal, o portal central de servi\u00e7os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.", "id": 261377, "language": "pt-PT", "link": "https://www.portaldocidadao.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://eportugal.gov.pt/o/servgov-theme/images/favicon.ico", "title": "In\u00edcio - ePortugal.gov.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T22:48:17.304435+00:00", "description": "Altera\u00e7\u00f5es Clim\u00e1ticas em Portugal", "id": 333631, "language": "", "link": "http://portaldoclima.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PORTAL DO CLIMA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00", "description": "Portal do Eleitor", "id": 261375, "language": "pt", "link": "http://www.portaldoeleitor.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal do Eleitor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.portoeditora.pt/responsive/porto_editora_abre_horizontes.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00", "description": "Descubra o universo de produtos e servi\u00e7os editoriais Porto Editora. Da Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Literatura, nas mais diversas plataformas f\u00edsicas e digitais, inspiramos o desejo de ler e aprender, abrindo caminho para o futuro, alargando horizontes, despertando a mente para o conhecimento.", "id": 276383, "language": "", "link": "http://www.portoeditora.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.portoeditora.pt/responsive/porto_editora_abre_horizontes.png", "title": "Abre Horizontes - Porto Editora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-02-02T06:45:59+00:00", "description": "Home - PT2020", "id": 261224, "language": "pt-PT", "link": "https://www.portugal2020.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 59, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - PT2020", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.portugal-a-programar.org/public/themes/monthly_2020_06/pap-logo.jpg.6b1ce443b0fa87d3eeb277b21149892b.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00", "description": "Website da comunidade Portugal-a-Programar, a comunidade portuguesa de programa\u00e7\u00e3o. F\u00f3rum de discuss\u00e3o de temas relacionados com programa\u00e7\u00e3o e inform\u00e1tica em geral, Portal de Downloads, Blogs, Wiki e Revista Programar.", "id": 133296, "language": "en-US", "link": "https://www.portugal-a-programar.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.portugal-a-programar.org/public/themes/monthly_2020_06/pap-logo.jpg.6b1ce443b0fa87d3eeb277b21149892b.jpg", "title": "Home - Portugal-a-Programar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.portugalcasino.pt/wp-content/plugins/glcore/src/img/social-media-general-image_1200x630.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-02-18T16:24:49+00:00", "description": "Junte-se ao vibrante mundo dos melhores casinos online em Portugal. Verifique as nossas an\u00e1lises completas e muito mais.", "id": 309112, "language": "pt-PT", "link": "https://www.portugalcasino.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.portugalcasino.pt/wp-content/plugins/glcore/src/img/social-media-general-image_1200x630.png", "title": "Melhores casinos online em Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Homepage - Portugal Chama", "id": 333627, "language": "pt-pt", "link": "https://portugalchama.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage - Portugal Chama", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://pipplware.pplware.pt/wordpress/wp-content/uploads/2015/05/screen1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:23:51.093692+00:00", "description": "The ultimate Linux distro for Raspberry Pi", "id": 369562, "language": "pt-PT", "link": "http://pipplware.pplware.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://pipplware.pplware.pt/wordpress/wp-content/uploads/2015/05/screen1.jpg", "title": "PiPplware", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0450/0717/5837/files/social_691d62ff-e8c0-4068-9358-83d3b6aac5d1.jpg?v=1607600348", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00", "description": "A Editorial Presen\u00e7a \u00e9 uma editora independente fundada em 1960 e, atualmente, um grupo editorial constitu\u00eddo por quatro chancelas: Presen\u00e7a, Marcador, Jacarand\u00e1 e Manuscrito.", "id": 276354, "language": "en", "link": "http://www.presenca.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0450/0717/5837/files/social_691d62ff-e8c0-4068-9358-83d3b6aac5d1.jpg?v=1607600348", "title": "Grupo Editorial Presen\u00e7a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ptisp.pt/assets/img/preview.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T15:13:42+00:00", "description": "Alojamento Web, Registo de Dominios .PT .COM .NET .INFO .EU .ORG, Servidores Dedicados, Servidores Cloud, VPS, Backups, Certificados SSL.", "id": 369437, "language": "", "link": "https://ptisp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ptisp.pt/assets/img/preview.jpg", "title": "PTisp. Wherever internet can take you...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ptspace.pt/wp-content/uploads/2023/03/NICO6974-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "The Portuguese Space Agency is the organization created by the Portuguese government to implement the national strategy for Space, Portugal Space 2030.", "id": 131171, "language": "en-GB", "link": "https://ptspace.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ptspace.pt/wp-content/uploads/2023/03/NICO6974-scaled.jpg", "title": "Portuguese Space Agency", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://arteria.publico.pt/wp-content/uploads/2022/06/arteria.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00", "description": "Hist\u00f3rias de Lisboa, do presente e do passado, contadas num jornal comunit\u00e1rio produzido pelo P\u00fablico com o apoio da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa.", "id": 276293, "language": "pt-PT", "link": "https://arteria.publico.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://arteria.publico.pt/wp-content/uploads/2022/06/arteria.png", "title": "Art\u00e9ria - Lisboa contada por quem a tem no cora\u00e7\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-12-04T15:31:07+00:00", "description": "page", "id": 276291, "language": "en", "link": "https://comunique.publico.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "page", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:41:12.465377+00:00", "description": "Fique actualizado com as novas tend\u00eancias e not\u00edcias do mercado imobili\u00e1rio.", "id": 276295, "language": "pt", "link": "https://imobiliario.publico.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00fablico Imobili\u00e1rio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://loja.publico.pt/cdn/shop/files/logo-p-simple.png?crop=center&height=1200&v=1691413346&width=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:40:58.970714+00:00", "description": "Loja de produtos do Jornal P\u00fablico", "id": 276292, "language": "pt-PT", "link": "https://loja.publico.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://loja.publico.pt/cdn/shop/files/logo-p-simple.png?crop=center&height=1200&v=1691413346&width=1200", "title": "Loja P\u00fablico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.publicocdn.com/files/site/assets/img/social/default-preview.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de Lisboa, Porto, Portugal, Europa e do Mundo. A melhor fonte de informa\u00e7\u00e3o de economia, pol\u00edtica, cultura, ci\u00eancia, tecnologia, life&style e viagens.", "id": 276294, "language": "pt", "link": "https://static.publico.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.publicocdn.com/files/site/assets/img/social/default-preview.png", "title": "P\u00daBLICO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-25T00:00:00+00:00", "description": "Home - Vozes de Gaia", "id": 276298, "language": "en-US", "link": "https://vozesdegaia.publico.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Vozes de Gaia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.publicocdn.com/files/site/assets/img/social/default-preview.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:15:48.860838+00:00", "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de Lisboa, Porto, Portugal, Europa e do Mundo. A melhor fonte de informa\u00e7\u00e3o de economia, pol\u00edtica, cultura, ci\u00eancia, tecnologia, life&style e viagens.", "id": 93407, "language": "pt", "link": "https://publico.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.publicocdn.com/files/site/assets/img/social/default-preview.png", "title": "P\u00daBLICO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://2023.pycon.pt/static/images/logo/og_logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-11T16:53:35+00:00", "description": "Welcome to the biggest Portugal Python event! Diverse activities, presentations, workshops and social events for beginners and professionals from everywhere.", "id": 77601, "language": "en", "link": "https://2023.pycon.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://2023.pycon.pt/static/images/logo/og_logo.png", "title": "PyCon Portugal 2023 Website", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://2024.pycon.pt/static/images/logo/og_logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T03:52:46.992728+00:00", "description": "Welcome to the biggest Portugal Python event! Diverse activities, presentations, workshops and social events for beginners and professionals from everywhere.", "id": 217016, "language": "en", "link": "https://2024.pycon.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://2024.pycon.pt/static/images/logo/og_logo.png", "title": "PyCon Portugal 2024 Website", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:50:11.364936+00:00", "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!", "id": 276378, "language": "pl", "link": "http://www.quidnovi.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "quidnovi.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://quiteade.pt/user/pages/01.about/thesky.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-22T11:46:09.289770+00:00", "description": "this is the website of quite adept.please note that quite adept is not a person, but an inprogress project created by a person and/or persons curated to personally subvert", "id": 315907, "language": "en", "link": "https://quiteade.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://quiteade.pt/user/pages/01.about/thesky.png", "title": "about", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.radio.pt/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T10:56:05.344184+00:00", "description": "Ouve r\u00e1dio e m\u00fasica online em mais de 60.000 esta\u00e7\u00f5es de r\u00e1dio nacionais e internacionais. Ouve online em radio.pt agora.", "id": 219169, "language": "pt-PT", "link": "https://www.radio.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.radio.pt/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png", "title": "R\u00e1dio online gratuita e transmiss\u0101o de m\u00fasica online", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://radioboanova.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/03/escola.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-09-12T03:01:30+00:00", "description": "JTNDZGl2JTIwZGF0YS1wdWItc2l0ZWlkJTNEJTIyVk9aX1JhZGlvYm9hbm92YSUyMiUyMGRhdGEtcHViLXBhZ2VpZCUzRCUyMkhQX0hvbWVwYWdlJTIyJTIwZGF0YS1wdWItZm9ybWF0aWQlM0QlMjJCaWxsYm9hcmQlMjIlMjBkYXRhLXB1YiUzRCUyMmFwcE5leHVzJTIyJTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTIwZGF0YS1wdWItc2l0ZWl", "id": 369511, "language": "pt-PT", "link": "https://www.radioboanova.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://radioboanova.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/03/escola.jpg", "title": "In\u00edcio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://radiosines.sapo.pt/images/social.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:27:55.275674+00:00", "description": "A r\u00e1dio do Litoral Alentejano", "id": 369589, "language": "", "link": "http://www.radiosines.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://radiosines.sapo.pt/images/social.jpg", "title": "R\u00e1dio Sines - 95.9 FM - A r\u00e1dio do Litoral Alentejano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-28T17:47:18+00:00", "description": "Rafael Albuquerque (rafaqueque)", "id": 108047, "language": "", "link": "https://rafael.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafael Albuquerque (rafaqueque)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/pt_PT/v1718800080276/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T23:58:36.332096+00:00", "description": "Compre j\u00e1 na promo\u00e7\u00e3o de ver\u00e3o com -50% em artigos selecionados! Descubra roupas para homem, mulher e crian\u00e7a, incluindo a linha Polo Ralph Lauren.", "id": 154427, "language": "pt_PT", "link": "https://www.ralphlauren.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/pt_PT/v1718800080276/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg", "title": "Ralph Lauren\u00ae PT | Promo\u00e7\u00e3o de ver\u00e3o at\u00e9 50% de desconto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.rcangra.pt/images/radio.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:04:59.689194+00:00", "description": "O RCA est\u00e1 licenciado em AM (909 KHz) e FM (89.6, 94.7 e 101.1), est\u00e1 online em www.rcangra.pt, no Youtube e nas redes sociais", "id": 369497, "language": "pt", "link": "https://rcangra.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.rcangra.pt/images/radio.jpg", "title": "R\u00e1dio Clube de Angra |  A Voz da Terceira", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T03:15:38.189196+00:00", "description": "Rui Carlos Gon\u00e7alves personal homepage.", "id": 79196, "language": "en", "link": "https://rcgoncalves.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rui Carlos Gon\u00e7alves", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00", "description": "RealGaming101.pt oferece as mais recentes not\u00edcias de jogos, guias e opini\u00f5es sobre F1, FIFA, Call of Duty, Fortnite, Madd n, Warzone, PlayStation & Xbox news e mais!", "id": 337589, "language": "en-US", "link": "https://realgaming101.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RealGaming.pt - Not\u00edcias sobre jogos, revis\u00f5es, an\u00e1lises guias and mais!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:02:05.455634+00:00", "description": "A Reativa \u00e9 uma ag\u00eancia criativa 360\u00ba que desenvolve projetos nas \u00e1reas do design gr\u00e1fico, fotografia, filme, webdesign e gest\u00e3o de redes sociais.", "id": 369398, "language": "en", "link": "https://www.reativa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reativa | Marketing Digital | Fotografia | Filme | Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.record.pt/i/recordLogoShare.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:52:17.480524+00:00", "description": "As grandes entrevistas, a melhor opini\u00e3o e os conte\u00fados multim\u00e9dia sobre futebol e todas as modalidades desportivas. As \u00faltimas not\u00edcias, reportagens, entrevistas, artigos desportivos, no Jornal Record.", "id": 184973, "language": "pt-PT", "link": "http://www.record.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.record.pt/i/recordLogoShare.jpg", "title": "Record: Tudo sobre desporto. Futebol, mercado, modalidades, resultados e classifica\u00e7\u00f5es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-03-29T21:57:15+00:00", "description": "Rel\u00e2mpago, Funda\u00e7\u00e3o Lu\u00eds Miguel Nava, Poesia, Portugal", "id": 276394, "language": "", "link": "http://www.relampago.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "relampago", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.relogiodagua.pt/wp-content/uploads/2023/11/RA_23_seo_1200.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-09-19T10:14:46+00:00", "description": "Na Rel\u00f3gio D'\u00c1gua, somos editores com uma vasta cole\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos ao longo dos anos. Descubra as nossas pr\u00e9-vendas e novidades.", "id": 276372, "language": "pt-PT", "link": "http://www.relogiodagua.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.relogiodagua.pt/wp-content/uploads/2023/11/RA_23_seo_1200.jpg", "title": "Rel\u00f3gio D'\u00c1gua - Editores", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://remax.pt/_next/static/media/logo-seo.a7da658f.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "RE/MAX Portugal! Propriedades imobili\u00e1rias para venda ou arrendamento. A comprar? A vender? Casas? Neg\u00f3cio? Alugueres para viagem ou f\u00e9rias? Franchising? Contacte a RE/MAX Portugal!", "id": 369428, "language": "pt", "link": "https://remax.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://remax.pt/_next/static/media/logo-seo.a7da658f.png", "title": "RE/MAX Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:57:55.300596+00:00", "description": "JackHammer", "id": 369418, "language": "", "link": "https://media.rentals.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JackHammer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.rentals.pt/Resources/Images/biglogo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:55:50.883934+00:00", "description": "Descubra os nossos alojamentos para f\u00e9rias ou escapadinhas de fim de semana em Portugal. Seja um apartamento, moradia ou uma quinta, no campo ou na cidade.", "id": 110695, "language": "", "link": "https://rentals.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://rentals.pt/Resources/Images/biglogo.png", "title": "Rentals.pt - Casas, apartamentos e alojamento para f\u00e9rias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00", "description": "Inicio", "id": 369590, "language": "pt", "link": "http://sines.repsol.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T06:30:31.446254+00:00", "description": "Avalia\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos usados \u200b\u200bonline, avaliamos o seu Citro\u00ebn usado. Obtenha uma avalia\u00e7\u00e3o gratuita agora. Selecione o seu ve\u00edculo e descubra as nossass ofertas.", "id": 272880, "language": "pt", "link": "https://www.retoma-citroen.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CITRO\u00cbN COMPRE O SEU VE\u00cdCULO - Avalia\u00e7\u00e3o gratuita do seu ve\u00edculo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ricardobernardo.pt/assets/images/share.jpg?v=a25fc872", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-23T19:17:44+00:00", "description": "Ricardo Bernardo - Fot\u00f3grafo", "id": 266916, "language": "pt", "link": "http://ricardobernardo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ricardobernardo.pt/assets/images/share.jpg?v=a25fc872", "title": "Ricardo Bernardo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:57:21.870118+00:00", "description": "Rock in Rio Academy 2024", "id": 110716, "language": "en-US", "link": "https://rockinrioacademy.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rock in Rio Academy 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://rockinriolisboa.pt", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T00:00:00+00:00", "description": "'I realized that the weapons I have to make the world a little better are music and the festival. It's what I know how to do well.' Roberto Medina 2001", "id": 110722, "language": "en-US", "link": "https://rockinriolisboa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://rockinriolisboa.pt", "title": "Rock in Rio Lisboa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T19:14:58+00:00", "description": "O Tech Rocks Experience do Rock in Rio Lisboa \u00e9 a maior interface mundial de experi\u00eancias entre utilizadores e novas tecnologias, com o objetivo de promover um mundo melhor.", "id": 369517, "language": "pt", "link": "https://techrocks.rockinriolisboa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tech Rock Experience", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:49:40.038164+00:00", "description": "Roma Editora", "id": 276367, "language": "en", "link": "http://roma-editora.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roma Editora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T05:54:28.859070+00:00", "description": "ROOFTOP EVA \u2013 Your summer start here", "id": 248577, "language": "en-US", "link": "https://rooftop-eva.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ROOFTOP EVA \u2013 Your summer start here", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://antena1.rtp.pt/wp-content/uploads/2022/09/fallback_a1_16x9_2-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T06:22:39.314246+00:00", "description": "Antena1 oferece r\u00e1dio em directo, m\u00fasica portuguesa, not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es sobre programas de r\u00e1dio, podcasts, rss, programas online, entrevistas, debate, opini\u00e3o, reportagens, tr\u00e2nsito, discos, filmes, concertos e blogues. Siga as not\u00edcias em tempo real atrav\u00e9s de artigos de texto, v\u00eddeos, \u00e1udio, galerias de fotos. Veja tamb\u00e9m as frequ\u00eancias, rede de sat\u00e9lites e Sec\u00e7\u00f5es Especiais", "id": 87857, "language": "pt-PT", "link": "https://antena1.rtp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://antena1.rtp.pt/wp-content/uploads/2022/09/fallback_a1_16x9_2-scaled.jpg", "title": "Antena 1 - RTP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://arena.rtp.pt/wp-content/themes/arenartp/includes/img/rtp-arena_fallback.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00", "description": "Esports", "id": 256124, "language": "pt-PT", "link": "http://arena.rtp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://arena.rtp.pt/wp-content/themes/arenartp/includes/img/rtp-arena_fallback.png", "title": "RTP Arena - Esports", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://arquivos.rtp.pt/wp-content/themes/par/img/RTPArquivosShare.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T06:22:41.568773+00:00", "description": "Conte\u00fados do acervo hist\u00f3rico da RTP", "id": 87858, "language": "pt-PT", "link": "https://arquivos.rtp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://arquivos.rtp.pt/wp-content/themes/par/img/RTPArquivosShare.jpg", "title": "RTP Arquivos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2010-04-21T17:24:24+00:00", "description": "IIS7", "id": 261226, "language": "", "link": "http://docweb.rtp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IIS7", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ensina.rtp.pt/site-uploads/2021/12/artigo_novoSite.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T06:22:44.030543+00:00", "description": "Uma viagem pelo conhecimento, com recursos audiovisuais que complementam temas do ensino b\u00e1sico ao secund\u00e1rio. Programas, document\u00e1rios e entrevistas da RTP sobre hist\u00f3ria, ci\u00eancia, portugu\u00eas e muito mais.", "id": 87859, "language": "pt-PT", "link": "https://ensina.rtp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ensina.rtp.pt/site-uploads/2021/12/artigo_novoSite.jpg", "title": "RTP Ensina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://museu.rtp.pt/img/share.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T06:22:47.291315+00:00", "description": "Conhe\u00e7a a Hist\u00f3ria da r\u00e1dio e da televis\u00e3o em Portugal atrav\u00e9s do esp\u00f3lio guardado pela RTP.", "id": 87860, "language": "", "link": "https://museu.rtp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://museu.rtp.pt/img/share.png", "title": "Museu Virtual da RTP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T06:22:54.498005+00:00", "description": "RTP | Comercial", "id": 87862, "language": "pt-PT", "link": "https://publicidade.rtp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RTP | Comercial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://rdpafrica.rtp.pt/wp-content/themes/rdpafrica/includes/img/rtp-acores.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T06:22:59.735075+00:00", "description": "RDP \u00c1frica oferece r\u00e1dio em directo, m\u00fasica africana, not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es sobre programas de r\u00e1dio, podcasts, rss, programas online, entrevistas, debate, opini\u00e3o, reportagens, tr\u00e2nsito, discos, filmes, concertos e blogues. Siga as not\u00edcias em tempo real atrav\u00e9s de artigos de texto, v\u00eddeos, \u00e1udio, galerias de fotos. Veja tamb\u00e9m as frequ\u00eancias, rede de sat\u00e9lites e Sec\u00e7\u00f5es Especiais", "id": 87863, "language": "pt-PT", "link": "https://rdpafrica.rtp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://rdpafrica.rtp.pt/wp-content/themes/rdpafrica/includes/img/rtp-acores.png", "title": "RDP \u00c1frica - RTP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://rtpafrica.rtp.pt/wp-content/uploads/2023/04/fallback_africa_16x9-2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T06:22:52.497659+00:00", "description": "Canal de televis\u00e3o generalista destinado aos diferentes pa\u00edses africanos de l\u00edngua oficial portuguesa.Emite 24 horas por dia disponibilizando diferentes tipos de conte\u00fados, not\u00edcias, entrevistas, debates, programas generalistas, m\u00fasica africana, etc", "id": 87861, "language": "pt-PT", "link": "https://rtpafrica.rtp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://rtpafrica.rtp.pt/wp-content/uploads/2023/04/fallback_africa_16x9-2.jpg", "title": "RTP \u00c1frica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-09T22:52:42.458441+00:00", "description": "A RTP est\u00e1 pr\u00f3xima dos portugueses. Os programas que v\u00ea todos os dias na TV e na R\u00e1dio. Os v\u00eddeos e \u00e1udios dos seus programas preferidos, mp3, rss e online. Not\u00edcias, desporto, blogues, sugest\u00f5es e as novidades RTP", "id": 26250, "language": "pt", "link": "https://rtp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img0.rtp.pt/EPG/imgth/phpThumb.php?src=/common/img/channels/logos/color/horizontal/rtp.png&w=300", "title": "RTP - R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.xl.pt/bs/themes/20-anos-beleza-real/img/og-images/homepage.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:33.183014+00:00", "description": "20 Anos Beleza Real", "id": 276226, "language": "pt-PT", "link": "https://20anosdebelezareal.sabado.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/themes/20-anos-beleza-real/img/og-images/homepage.jpg", "title": "P\u00e1gina Inicial | 20 Anos Beleza Real", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ladolcevita.sabado.ptimg/og/og-image-homepage.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:48.530844+00:00", "description": "Descubra o novo Fiat 600e em quatro viagens cheias de charme e muitas hist\u00f3rias. Em cada curva, celebramos a <em>la dolce vita</em> \u00e0 moda italiana com sabor portugu\u00eas.", "id": 276233, "language": "pt", "link": "https://ladolcevita.sabado.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ladolcevita.sabado.ptimg/og/og-image-homepage.jpg", "title": "Home | La Dolce Vita", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.xl.pt/bs/prd/meu-verso/img/og/og-img-homepage.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:13.218448+00:00", "description": "(M)Eu, Verso | Sa\u00fade em Poesia", "id": 276220, "language": "pt", "link": "https://meuverso.sabado.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/prd/meu-verso/img/og/og-img-homepage.jpg", "title": "(M)Eu, Verso | Sa\u00fade em Poesia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://respeitopelaagua.sabado.pt/img/og/og-image-homepage.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:31:06.724629+00:00", "description": ".", "id": 276240, "language": "pt", "link": "https://respeitopelaagua.sabado.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://respeitopelaagua.sabado.pt/img/og/og-image-homepage.jpg", "title": "Respeito | Respeito", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.sabado.pt/i/pushnotifications/s100x100.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:52:58.455811+00:00", "description": "Em sabado.pt: As \u00faltimas not\u00edcias da atualidade, entrevistas, artigos de opini\u00e3o e reportagens na revista S\u00c1BADO.", "id": 184988, "language": "pt-pt", "link": "http://www.sabado.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.sabado.pt/i/pushnotifications/s100x100.png", "title": "S\u00c1BADO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://21tv.sapo.pt/wp-content/uploads/sites/27/2023/06/jovem-turista-com-um-vestido-floral-vermelho-no-parque-eduardo-vii-sob-o-sol-em-portugal-1-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T07:00:24.839276+00:00", "description": "In\u00edcio", "id": 110776, "language": "pt-PT", "link": "https://21tv.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:mS4X9yFFyPIXyaMx8fgiWd0EYKaJ0ZOhZr8ErbgeTqLbmxhIYagULjxiwqjxDDhi1IC34ewTBrSIDkOYseZC1fEyNKQ811F7lxNpdlwU7cm8RKVUEYXXzHop3d68xAoAqtbt930Gqw0TvYwgDGAu36B5KWn7H+aUBAmMOgyAJIghUBkQj1JSwhMIDBELIx7KL4jTQzawMKiUekJ6JnGAk8GG8rNu/+F0tuw6BkLmzB0=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center", "title": "In\u00edcio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://24.sapo.pt/assets/img/24-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "Todas as not\u00edcias t\u00eam uma hist\u00f3ria. O SAPO 24 analisa e explica as not\u00edcias mais relevantes - desde o que se passa no pa\u00eds at\u00e9 \u00e0 sua localidade, sem esquecer o que est\u00e1 a marcar a atualidade internacional.", "id": 110707, "language": "pt", "link": "https://24.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://24.sapo.pt/assets/img/24-sapo/facebook.jpg", "title": "SAPO 24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00", "description": "A espuma dos dias", "id": 276219, "language": "pt", "link": "https://aespumadosdias.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A espuma dos dias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:33:59.167961+00:00", "description": "A Gata Christie", "id": 276267, "language": "pt", "link": "http://agatachristie.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A Gata Christie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:33:43.196818+00:00", "description": "Ainda H\u00e1 Bilhetes", "id": 276264, "language": "pt", "link": "https://aindahabilhetes.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ainda H\u00e1 Bilhetes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:58:14.808868+00:00", "description": "bla bla bla", "id": 110739, "language": "pt", "link": "https://alertas.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SAPO Alertas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://almadense.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/05/foto-capuchos-600x417.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T00:00:00+00:00", "description": "Jornal de refer\u00eancia dedicado ao concelho de Almada. Jornalismo independente de \u00e2mbito local sobre temas como habita\u00e7\u00e3o, mobilidade ou cultura.", "id": 110697, "language": "pt-pt", "link": "https://almadense.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://almadense.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/09/limpar-almada-600x417.jpg", "title": "Almadense - As not\u00edcias de Almada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://amanha.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/04/logo-pt-amanha-1200x675-1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:57:34.691310+00:00", "description": "Pensar o futuro do pa\u00eds.", "id": 110723, "language": "pt-PT", "link": "https://amanha.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://amanha.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/12/LFL-removebg-preview.png", "title": "Portugal Amanh\u00e3 - Pensar o futuro do pa\u00eds.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:57:38.520181+00:00", "description": "Mostrar pessoas; contar est\u00f3rias de s\u00edtios e lugares; relevar tradi\u00e7\u00f5es e saberes; fazer investiga\u00e7\u00e3o e reportagem.", "id": 110724, "language": "pt-PT", "link": "https://amarantemagazine.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Amarante Magazine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:59:43.854175+00:00", "description": "jornal online, \u00edntegros e atuais.", "id": 110763, "language": "pt-PT", "link": "https://anacao.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jornal A Na\u00e7\u00e3o - jornal online, \u00edntegros e atuais.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T21:01:48.446471+00:00", "description": "antologia", "id": 276470, "language": "", "link": "http://antologia.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "antologia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:58:12.060982+00:00", "description": "Home", "id": 110737, "language": "pt-PT", "link": "https://aponte.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:29:53.682240+00:00", "description": "Disserta\u00e7\u00f5es acerca de temas v\u00e1rios levadas a cabo por um adolescente com, nota-se, demasiado tempo nas m\u00e3os e opini\u00f5es, e assim...\n\nA Blogosfera vive!", "id": 276216, "language": "pt", "link": "https://apsiquedeguilherme.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A Psique de Guilherme", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:21:15.669769+00:00", "description": "P\u00e1gina Inicial - Auto SAPO", "id": 369546, "language": "pt", "link": "https://auto-frontoffice.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina Inicial - Auto SAPO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://auto.sapo.pt/images/partilhas-facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:58:09.547938+00:00", "description": "Est\u00e1 \u00e0 procura de carro?, o Auto SAPO \u00e9 um portal lider em Portugal de compra e venda de carros novos e usados", "id": 110736, "language": "pt", "link": "https://auto.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://auto.sapo.pt/static/images/partilhas-facebook.jpg", "title": "Auto SAPO - Comprar e vender carros", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://avozdebraganca.sapo.pt/img/logo/jornal20/logo.png?v=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:02:06.529018+00:00", "description": "Proximidade regional com A Voz de Bragan\u00e7a - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 369484, "language": "pt", "link": "https://avozdebraganca.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://avozdebraganca.sapo.pt/img/logo/jornal20/logo.png?v=1", "title": "A Voz de Bragan\u00e7a - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://avozdecastelobranco.sapo.pt/img/logo/jornal21/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:33.440283+00:00", "description": "Proximidade regional com A Voz de Castelo Branco - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 369471, "language": "pt", "link": "https://avozdecastelobranco.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://avozdecastelobranco.sapo.pt/img/logo/jornal21/logo.png", "title": "A Voz de Castelo Branco - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://avozdeevora.sapo.pt/img/logo/jornal22/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T07:00:16.278296+00:00", "description": "Proximidade regional com A Voz de \u00c9vora - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 110772, "language": "pt", "link": "https://avozdeevora.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://avozdeevora.sapo.pt/img/logo/jornal22/logo.png", "title": "A Voz de \u00c9vora - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://avozdematosinhos.sapo.pt/img/logo/jornal33/logo-jornal.png?v=1.1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:55:49.178208+00:00", "description": "Proximidade regional com A Voz de Matosinhos - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 110693, "language": "pt", "link": "https://avozdematosinhos.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://avozdematosinhos.sapo.pt/img/logo/jornal33/logo-jornal.png?v=1.1", "title": "A Voz de Matosinhos - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://avozdeterrasdesantamaria.sapo.pt/img/blog/jornal15/logo-terrasdesantamaria.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:11.466989+00:00", "description": "Descubra o melhor da informa\u00e7\u00e3o local e nacional no nosso jornal online. Acompanhe as not\u00edcias de \u00faltima hora e a imprensa regional de Terras de Santa Maria. Informa\u00e7\u00e3o de qualidade e credibilidade na imprensa online.", "id": 369460, "language": "pt", "link": "https://avozdeterrasdesantamaria.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://avozdeterrasdesantamaria.sapo.pt/img/blog/jornal15/logo-terrasdesantamaria.jpg", "title": "Terras de Santa Maria - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T00:00:00+00:00", "description": "Azem\u00e9is.net \u00e9 o jornal online do concelho de Oliveira de Azem\u00e9is. A vida e as not\u00edcias de Oliveira de Azem\u00e9is na palma da sua m\u00e3o.", "id": 110683, "language": "pt-PT", "link": "https://azemeisnet.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Azem\u00e9is.Net Not\u00edcias - Jornal online de Oliveira de Azem\u00e9is", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:57:29.302931+00:00", "description": "Beira Alta TV", "id": 110721, "language": "pt-PT", "link": "https://beiraaltatv.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center", "title": "Beira Alta TV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:40:22.895908+00:00", "description": "Bic Laranja", "id": 276286, "language": "", "link": "http://biclaranja.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bic Laranja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:15:29.612455+00:00", "description": "SAPO Blogs", "id": 93400, "language": "", "link": "https://blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SAPO Blogs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bombeirostv.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/11/facebarra-1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-04-11T14:10:10+00:00", "description": "A BombeirosTV \u00e9 um meio de comunica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o especializada que pretende fazer uma cobertura completa dos acontecimentos a n\u00edvel nacional", "id": 369461, "language": "pt-PT", "link": "https://bombeirostv.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bombeirostv.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/11/facebarra-1.png", "title": "BombeirosTV | Portal de Not\u00edcias de e sobre bombeiros", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:59:46.492967+00:00", "description": "Plataforma independente de Jornalismo, cultura, educa\u00e7\u00e3o e investiga\u00e7\u00e3o", "id": 110764, "language": "pt-PT", "link": "https://canalalentejo.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Canal Alentejo - Canal Alentejo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:21:37.940275+00:00", "description": "Caricaturas por Encomenda", "id": 369547, "language": "", "link": "https://caricaturasencomendadas.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Caricaturas por Encomenda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T21:05:16.859157+00:00", "description": "Casa dos Poetas - Blogue de Poesia, poetas portugueses e do mundo", "id": 276524, "language": "", "link": "http://casadospoetas.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Casa dos Poetas - Blogue de Poesia, poetas portugueses e do mundo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://casa.sapo.pt/Images/Logos/logo_casasapo_fb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:57:54.103383+00:00", "description": "Quer comprar, vender ou alugar casa? No maior Portal Imobili\u00e1rio Nacional temos milhares de apartamentos e moradias em Lisboa, no Porto e por todo o pa\u00eds.", "id": 369417, "language": "pt-pt", "link": "https://casa.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://casa.sapo.pt/Images/Logos/logo_casasapo_fb.png", "title": "CASA SAPO - Portal Nacional de Imobili\u00e1rio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:55:33.145240+00:00", "description": "Not\u00edcias Regi\u00e3o Centro de Portugal. Canal online da regi\u00e3o Centro. Sempre no centro dos acontecimentos! Aveiro, Castelo Branco, Coimbra, Guarda, Leiria, Viseu", "id": 110688, "language": "pt-PT", "link": "https://centrotv.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CentroTV - Not\u00edcias Regi\u00e3o Centro de Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.", "id": 276352, "language": "pt", "link": "http://ciberduvidas.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg", "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cidadedoporto.sapo.pt/img/logo/jornal35/logo-jornal.png?v=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:02:04.047010+00:00", "description": "Proximidade regional com Cidade do Porto - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 369483, "language": "pt", "link": "https://cidadedoporto.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cidadedoporto.sapo.pt/img/logo/jornal35/logo-jornal.png?v=1", "title": "Cidade do Porto - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:56:08.814954+00:00", "description": "R\u00e1dio e Jornal local de Vila Nova de Famalic\u00e3o", "id": 110698, "language": "pt-PT", "link": "https://cidadehoje.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cidade Hoje - R\u00e1dio / Jornal / TV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:34:52.884056+00:00", "description": "Quando s\u00f3 se tem cinema na cabe\u00e7a, d\u00e1 nisto ...", "id": 276280, "language": "pt", "link": "https://cinematograficamentefalando.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cinematograficamente Falando ...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:58:27.151319+00:00", "description": "Clube de Jornalistas", "id": 110741, "language": "pt-PT", "link": "https://clubedejornalistas.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center", "title": "Clube de Jornalistas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://concelhodevilanovadegaia.sapo.pt/img/logo/jornal34/logo-jornal.png?v=1.1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:20.723301+00:00", "description": "Proximidade regional com Concelho de Vila Nova de Gaia - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 369465, "language": "pt", "link": "https://concelhodevilanovadegaia.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://concelhodevilanovadegaia.sapo.pt/img/logo/jornal34/logo-jornal.png?v=1.1", "title": "Concelho de Vila Nova de Gaia - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://correiodabeiraserra.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/03/social.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:56:31.823326+00:00", "description": "Jornal de Refer\u00eancia de Oliveira do Hospital e da regi\u00e3o. Correio da Beira Serra - not\u00edcias da Regi\u00e3", "id": 110703, "language": "pt-PT", "link": "https://correiodabeiraserra.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://correiodabeiraserra.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/03/social.jpg", "title": "Correio da Beira Serra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00", "description": "Correio de Azambuja \u2013 Website do Jornal Correio de Azambuja", "id": 110672, "language": "pt-PT", "link": "https://correiodeazambuja.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Correio de Azambuja \u2013 Website do Jornal Correio de Azambuja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://correiodeazemeis.sapo.pt/img/blog/jornal1/og-correio-de-azemeis-100-anos.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:59:50.084405+00:00", "description": "Encontre todas as not\u00edcias de Oliveira de Azem\u00e9is no nosso jornal, informa\u00e7\u00e3o independente da comunidade oliveirense. Jornal Online de Oliveira de Azem\u00e9is!", "id": 110765, "language": "pt", "link": "https://correiodeazemeis.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://correiodeazemeis.sapo.pt/img/blog/jornal1/og-correio-de-azemeis-100-anos.jpg", "title": "Correio de Azem\u00e9is - Not\u00edcias de Oliveira de Azem\u00e9is", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:34:37.522284+00:00", "description": "Corta-fitas", "id": 276277, "language": "pt", "link": "http://corta-fitas.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Corta-fitas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:33:13.673616+00:00", "description": "Defender o Quadrado", "id": 276257, "language": "pt", "link": "https://defenderoquadrado.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Defender o Quadrado", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:59:14.062657+00:00", "description": "Homepage", "id": 110755, "language": "pt-PT", "link": "https://defesadeespinho.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:15:39.781013+00:00", "description": "Delito de Opini\u00e3o", "id": 93403, "language": "pt", "link": "https://delitodeopiniao.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Delito de Opini\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00", "description": "Desportivo Transmontano", "id": 110701, "language": "pt-PT", "link": "https://desportivotransmontano.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center", "title": "Desportivo Transmontano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://desporto.sapo.pt/assets/img/desporto-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "Acompanhe em directo as melhores jogadas e todas as not\u00edcias sobre desporto, actualizadas ao minuto.", "id": 110689, "language": "pt", "link": "https://desporto.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://desporto.sapo.pt/assets/img/desporto-sapo/facebook.jpg", "title": "SAPO Desporto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://diariodistrito.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/01/DD_logo_principal.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00", "description": "O Di\u00e1rio do Distrito \u00e9 um jornal de \u00e2mbito nacional que d\u00e1 todo o essencial da informa\u00e7\u00e3o local, regional e nacional", "id": 110773, "language": "pt-PT", "link": "https://diariodistrito.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://diariodistrito.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/01/DD_logo_principal.jpg", "title": "Distrito Set\u00fabal - Pa\u00eds - Mundo - Di\u00e1rio do Distrito", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.", "id": 276364, "language": "pt", "link": "http://dn.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg", "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:16:19.589522+00:00", "description": "DOISDINHOS MP3", "id": 93414, "language": "pt", "link": "https://doisdinhosmp3.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DOISDINHOS MP3", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:29:56.744478+00:00", "description": "D\u00favidas Cor de Rosa", "id": 276218, "language": "pt", "link": "https://duvidascor-de-rosa.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u00favidas Cor de Rosa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://e24.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/03/e24-social.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-09-28T14:55:08+00:00", "description": "E24: Not\u00edcias da regi\u00e3o do C\u00e1vado e Lima. Esposende, Braga, Barcelos, Viana do Castelo, Ponte de Lima, Arcos de Valdevez", "id": 369486, "language": "pt-PT", "link": "https://e24.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://e24.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/03/e24-social.jpg", "title": "e24.pt: Not\u00edcias da regi\u00e3o do C\u00e1vado e Lima", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ecoonline.s3.amazonaws.com/uploads/2017/02/logo_eco-07.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:54:41.329308+00:00", "description": "O ECO \u00e9 um jornal econ\u00f3mico digital que junta uma plataforma tecnol\u00f3gica inovadora a um jornalismo independente e pr\u00f3ximo dos leitores.", "id": 110673, "language": "pt-PT", "link": "https://eco.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ecoonline.s3.amazonaws.com/uploads/2017/02/logo_eco-07.png", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-29T20:43:51.552919+00:00", "description": "IP", "id": 9262, "language": "pt", "link": "https://edicoespqp.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://nownownow.com/", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": null, "title": "IP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:57:09.847156+00:00", "description": "SAPO Emprego. Encontre as \u00faltimas ofertas de emprego em Portugal. Descubra os melhores empregos para full-time, part-time e teletrabalho nas \u00e1reas administrativa, Call-center, Comercial e muito mais!", "id": 110711, "language": "pt", "link": "https://emprego.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SAPO Emprego - Encontre o emprego certo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:59:30.392136+00:00", "description": "Esta\u00e7\u00e3o Di\u00e1ria", "id": 110761, "language": "pt-PT", "link": "https://estacaodiariajornal.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Esta\u00e7\u00e3o Di\u00e1ria", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-06T00:00:00+00:00", "description": "A leitura indispens\u00e1vel para executivos! A revista que fala sobre as tend\u00eancias internacionais de gest\u00e3o, que \u00e9 j\u00e1 indispens\u00e1vel para o dia-a-dia dos neg\u00f3cios.", "id": 110730, "language": "pt-PT", "link": "https://executivedigest.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Executive Digest - A leitura indispens\u00e1vel para executivos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dc.sapo.pt/teste/turismo_centro/2024/07/12_v2/imagens/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:20:15+00:00", "description": "Centro de Portugal, um destino e tanto! O Centro de Portugal \u00e9 a maior e a mais diversa regi\u00e3o tur\u00edstica nacional. Veja as nossas sugest\u00f5es de roteiros na Ria de Aveiro, Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es, Coimbra, Serra da Estrela, Leiria, M\u00e9dio Tejo, Oeste e Beira Baixa.", "id": 369456, "language": "pt", "link": "https://experienciasnocentro.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dc.sapo.pt/teste/turismo_centro/2024/07/12_v2/imagens/facebook.jpg", "title": "Turismo de Centro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://farmacias.sapo.pt/assets/img/farmacias-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "Encontre as farm\u00e1cias de servi\u00e7o e todas as farm\u00e1cias abertas perto de si. Consulte os hor\u00e1rios das farm\u00e1cias e veja as localiza\u00e7\u00f5es no mapa.", "id": 110685, "language": "pt", "link": "https://farmacias.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://farmacias.sapo.pt/assets/img/farmacias-sapo/facebook.jpg", "title": "SAPO Farm\u00e1cias: Todas as farm\u00e1cias de servi\u00e7o e abertas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://faroinformacao.sapo.pt/img/logo/jornal23/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:09.206241+00:00", "description": "Proximidade regional com Faro Informa\u00e7\u00e3o - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 369459, "language": "pt", "link": "https://faroinformacao.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://faroinformacao.sapo.pt/img/logo/jornal23/logo.png", "title": "Faro Informa\u00e7\u00e3o - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:56:35.274830+00:00", "description": "Feriados, Pontes e F\u00e9rias - Os melhores dias para tirar f\u00e9rias", "id": 110705, "language": "pt-PT", "link": "https://feriadospontesferias.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg", "title": "Feriados, Pontes e F\u00e9rias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-07-02T09:22:12+00:00", "description": "Not\u00edcias sobre sa\u00fade, bem-estar, cultura e lazer.", "id": 110702, "language": "pt-PT", "link": "https://foreveryoung.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Forever Young", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:21:57.740266+00:00", "description": "O SAPO Fotos agora faz parte do SAPO Blogs.", "id": 369551, "language": "pt_PT", "link": "https://fotos.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SAPO Fotos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://greenefact.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/09/GreeneEfact_FavIcon.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00", "description": "Literacia interativa e fact-checking sobre Altera\u00e7\u00f5es Clim\u00e1ticas, Sustentabilidade e Energia. Com verdade.", "id": 110771, "language": "en-US", "link": "https://greenefact.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://greenefact.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/09/GreeneEfact_FavIcon.png", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:59:16.155978+00:00", "description": "Not\u00edcias sobre sustentabilidade, ambiente, altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, biodiversidade, florestas, finan\u00e7as verdes, empresas, economia, ODS", "id": 110756, "language": "pt-PT", "link": "https://greensavers.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Green Savers", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:58:13.678110+00:00", "description": "HenriCartoon", "id": 110738, "language": "pt", "link": "https://henricartoon.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HenriCartoon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://hrportugal.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/06/pessoas.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-04-08T21:33:48+00:00", "description": "Para quem gere pessoas", "id": 110734, "language": "pt-PT", "link": "https://hrportugal.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://hrportugal.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/06/pessoas.jpg", "title": "Human Resources Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:47:27.427486+00:00", "description": "O SAPO ID foi criado com o objectivo de fornecer ao utilizador uma vis\u00e3o global do universo SAPO, ligando todas as contas dos diversos servi\u00e7os numa \u00fanica.", "id": 276335, "language": "pt", "link": "https://id.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SAPO ID", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:34:27.305994+00:00", "description": "Inst\u00e2ncia de Retempera\u00e7\u00e3o.", "id": 276274, "language": "pt", "link": "http://incursoes.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incurs\u00f5es", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://informedia.sapo.pt/img/pface.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:55:53.585833+00:00", "description": "Portal in4: not\u00edcias da regi o. Mais perto de si.", "id": 110696, "language": "pt", "link": "https://informedia.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://informedia.sapo.pt/img/pface.jpg", "title": "infor.media", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ionline.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/05/logo-i-azul_default-1200x675-v3-Fixed.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:15:36.824941+00:00", "description": "Em ionline.pt: As \u00daltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de Lisboa, Porto, Portugal, Europa e do Mundo. economia, pol\u00edtica, cultura, ci\u00eancia, tecnologia, lifestyle e viagens", "id": 93402, "language": "pt-PT", "link": "https://ionline.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ionline.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/05/logo-i-azul_default-1200x675-v3-Fixed.png", "title": "Jornal i - not\u00edcias, pol\u00edtica, opini\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/24-sapo/facebook-jornais.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "Primeiras p\u00e1ginas de jornais e revistas, nacionais e internacionais com atualiza\u00e7\u00e3o di\u00e1ria", "id": 369410, "language": "pt", "link": "http://jornais.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/24-sapo/facebook-jornais.jpg", "title": "Jornais Nacionais - Capas de jornais e revistas de hoje - SAPO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:55:02.352538+00:00", "description": "Alto Alentejo", "id": 110678, "language": "pt-PT", "link": "https://jornalaltoalentejo.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center", "title": "Alto Alentejo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00", "description": "Tudo o que acontece no concelho de Palmela \u00e9 not\u00edcia aqui no seu jornal, \u00faltimas not\u00edcias, sociedade, cultura, economia, pol\u00edtica, Set\u00fabal", "id": 110760, "language": "pt-PT", "link": "https://jornalconcelhodepalmela.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O mais antigo jornal do concelho - Jornal Concelho de Palmela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.jornaldeabrantes.sapo.pt", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:55:16.639776+00:00", "description": "O jornal de Abrantes aposta numa informa\u00e7\u00e3o diversificada, dando, sempre que poss\u00edvel, voz aos protagonistas das not\u00edcias, mas tamb\u00e9m aos cidad\u00e3os comuns.", "id": 110684, "language": "pt", "link": "https://jornaldeabrantes.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.jornaldeabrantes.sapo.pt", "title": "Not\u00edcias da atualidade | Jornal de Abrantes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://jornaldebeja.sapo.pt/img/logo/jornal24/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:52.170622+00:00", "description": "Proximidade regional com Jornal de Beja - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 369478, "language": "pt", "link": "https://jornaldebeja.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://jornaldebeja.sapo.pt/img/logo/jornal24/logo.png", "title": "Jornal de Beja - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2010-07-30T00:30:01+00:00", "description": "Jornal de Oleiros", "id": 110745, "language": "pt-PT", "link": "https://jornaldeoleiros.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jornal de Oleiros", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://jornaldeportalegre.sapo.pt/img/logo/jornal25/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:58.622052+00:00", "description": "Proximidade regional com Jornal de Portalegre - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 369481, "language": "pt", "link": "https://jornaldeportalegre.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://jornaldeportalegre.sapo.pt/img/logo/jornal25/logo.png", "title": "Jornal de Portalegre - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://jornaldesantarem.sapo.pt/img/blog/jornal10/jornal-de-santarem.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:06.859144+00:00", "description": "Proximidade regional com Jornal de Santar\u00e9m - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 369458, "language": "pt", "link": "https://jornaldesantarem.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://jornaldesantarem.sapo.pt/img/blog/jornal10/jornal-de-santarem.png", "title": "Jornal de Santar\u00e9m - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/Actualidade.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00", "description": "Opini\u00e3o Multim\u00e9dia", "id": 110706, "language": "pt-PT", "link": "http://jornaleconomico.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/Actualidade.jpg", "title": "O Jornal Econ\u00f3mico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2013-06-11T18:29:20+00:00", "description": "nothing", "id": 93406, "language": "", "link": "https://js.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "nothing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:25:41.206433+00:00", "description": "Pplware Kids - Tudo sobre tecnologia, software, peopleware, informatica, tutoriais, truques, dicas, windows, mac, linux e internet em portugues", "id": 369571, "language": "pt-PT", "link": "https://kids.pplware.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pplware Kids - Tudo sobre tecnologia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://leiriainformacao.sapo.pt/img/blog/jornal11/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:15.036712+00:00", "description": "Proximidade regional com Leiria Informa\u00e7\u00e3o - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 369462, "language": "pt", "link": "https://leiriainformacao.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://leiriainformacao.sapo.pt/img/blog/jornal11/logo.png", "title": "Leiria Informa\u00e7\u00e3o - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://lidermagazine.com.pt/wp-content/uploads/logo-e1507974861749.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00", "description": "A revista L\u00edder \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o portuguesa que tem como prop\u00f3sito informar todos os que se interessam pelos temas da lideran\u00e7a.", "id": 110768, "language": "pt-PT", "link": "https://lidermagazine.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://lidermagazine.com.pt/wp-content/uploads/logo-e1507974861749.png", "title": "Homepage | Revista L\u00edder Magazine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://lifestyle.sapo.pt/assets/img/lifestyle-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "Moda e Beleza, Amor e Sexo, Sa\u00fade, Fam\u00edlia, Vida e Carreira, Casa e Lazer, Astrologia e desenvolvimento Pessoal, Glamour e tudo o que precisa para uma vida mais completa.", "id": 369401, "language": "pt", "link": "https://lifestyle.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://lifestyle.sapo.pt/assets/img/lifestyle-sapo/facebook.jpg", "title": "SAPO Lifestyle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:59:24.740488+00:00", "description": "SAPO Login", "id": 110758, "language": "pt", "link": "https://login.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SAPO Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://magg.sapo.pt/assets/img/magg/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "Quando entramos numa loja, existem pe\u00e7as que nos d\u00e3o a volta \u00e0 cabe\u00e7a - e n\u00e3o \u00e9 por serem bonitas. A MAGG faz um apanhado das mais estranhas que encon...", "id": 110726, "language": "pt", "link": "https://magg.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://magg.sapo.pt/assets/img/magg/facebook.jpg", "title": "MAGG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://mag.sapo.pt/assets/img/mag-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "Tudo o que se passa no grande ecr\u00e3, no pequeno ecr\u00e3 e em todos os ecr\u00e3s. O cinema em cartaz, a programa\u00e7\u00e3o da TV e os melhores conte\u00fados de atualidade no mundo do showbiz: entrevistas, trailers, passatempos e quizzes para partilhar com os amigos.", "id": 110677, "language": "pt", "link": "https://mag.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://mag.sapo.pt/assets/img/mag-sapo/facebook.jpg", "title": "SAPO Mag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://mail.sapo.pt/assets/img/sapo-mail_sharing.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-19T12:36:49+00:00", "description": "O SAPO Mail \u00e9 simples, r\u00e1pido e Seguro. Adira ao maior servi\u00e7o de mail portugu\u00eas e descomplique. Crie uma conta de email gr\u00e1tis no SAPO Mail.", "id": 110725, "language": "pt-pt", "link": "https://mail.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://mail.sapo.pt/assets/img/sapo-mail_sharing.png", "title": "SAPO Mail", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://maisbeiras.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/06/447961778_954348040029073_1287000749337347744_n.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:57:57.350330+00:00", "description": "O Maisbeiras Informa\u00e7\u00e3o \u00e9 um projeto de informa\u00e7\u00e3o e proximidade, que possui t\u00edtulos de informa\u00e7\u00e3o atualizados diariamente com not\u00edcias da regi\u00e3o.", "id": 110732, "language": "pt-PT", "link": "https://maisbeiras.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://maisbeiras.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/09/FB_IMG_1725531604836.jpg", "title": "Mais Beiras Informa\u00e7\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://marketeer.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/04/logo-mkt-640x960-verm.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00", "description": "A Marketeer \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o especializada na \u00e1rea de Marketing, com uma periodicidade mensal que actua no mercado editorial especializado.", "id": 110691, "language": "pt-PT", "link": "https://marketeer.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://marketeer.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/04/logo-mkt-640x960-verm.png", "title": "Marketeer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://miranda.sapo.pt/assets/img/beauty-sapo/facebook-02.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "O admir\u00e1vel e inspirador mundo da Beleza, da #Miranda para si. #SomosTodosMiranda", "id": 369472, "language": "pt", "link": "https://miranda.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://miranda.sapo.pt/assets/img/beauty-sapo/facebook-02.jpg", "title": "Miranda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-03-21T14:38:08+00:00", "description": "A Mood \u00e9 uma webmagazine di\u00e1ria que publica informa\u00e7\u00e3o nacional e internacional sobre bem-estar, lazer, comportamento, carreira, fam\u00edlia, moda, beleza, etc..", "id": 110710, "language": "pt-PT", "link": "https://mood.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mood Magazine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T07:00:09.358831+00:00", "description": "Mundial FM", "id": 110770, "language": "pt-PT", "link": "https://mundialfm.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center", "title": "Mundial FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:48:45.954272+00:00", "description": "Blog Privado - SAPO Blogs", "id": 276350, "language": "", "link": "http://mundopessoa.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 8, "page_rating_contents": 25, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blog Privado - SAPO Blogs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T00:00:00+00:00", "description": "Home - Not\u00edcias de \u00c1gueda", "id": 110750, "language": "pt-PT", "link": "https://noticiasdeagueda.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Not\u00edcias de \u00c1gueda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt/wp-content/uploads/sites/29/2024/04/social_bg.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:59:11.736742+00:00", "description": "O Not\u00edcias de Anadia chega para suprir a car\u00eancia de informa\u00e7\u00e3o local na regi\u00e3o de Anadia. Com conte\u00fados tem\u00e1ticos variados, \u00e9 uma leitura indispens\u00e1vel para os habitantes de Anadia e arredores.", "id": 110754, "language": "pt-PT", "link": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/cropped-cropped-NOTICIAS-DE-AGUEDA-LOGO-SITE.png", "title": "Not\u00edcias de Anadia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i0.wp.com/noticiasdetabua.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/06/redes.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-03-04T16:51:10+00:00", "description": "Not\u00edcias de T\u00e1bua", "id": 369466, "language": "pt-PT", "link": "https://noticiasdetabua.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i0.wp.com/noticiasdetabua.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/06/redes.jpg", "title": "In\u00edcio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://noticiasdevilareal.sapo.pt/wp-content/uploads/sites/28/2023/08/NVR-Logo-medium.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:57:24.942547+00:00", "description": "Not\u00edcias de Vila Real", "id": 110718, "language": "pt-PT", "link": "https://noticiasdevilareal.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:KMVu1gQq8SYWFGpoo5VtN6SxWhG166QJYEF/AyWDM9hIe0lQGKqAhOsfKD/78PTc7UOisNsNKfKnon1a9F213wamhxNTNBnf7nJaZoARN3dafS0b5mlLVMQcLpvknx8cco5FvjFE4tpIoP/ryMzSOw==&Q=90&W=1200&H=630&crop=center", "title": "Not\u00edcias de Vila Real", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-06-27T16:04:27+00:00", "description": "Homepage", "id": 110751, "language": "pt-PT", "link": "https://noticiasdosorraia.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.", "id": 110735, "language": "pt", "link": "https://noticias.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg", "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:16:27.045173+00:00", "description": "SILVA", "id": 93417, "language": "", "link": "https://novasilva.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SILVA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:58:43.886060+00:00", "description": "O di\u00e1rio de V\u00e2nia", "id": 110743, "language": "pt", "link": "https://odiariodevania.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O di\u00e1rio de V\u00e2nia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i0.wp.com/odigital.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/09/Blue-Corporate-Artificial-Intelligence-Tech-Video-Background.jpg?fit=1920%2C1080&ssl=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00", "description": "ODigital.pt \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica online, onde a prioridade \u00e9 dar a not\u00edcia assim que ela acontece, tendo como foco a regi\u00e3o do Alentejo.", "id": 110766, "language": "pt-PT", "link": "https://odigital.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://odigital.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/09/Blue-Corporate-Artificial-Intelligence-Tech-Video-Background.jpg", "title": "ODigital - Jornal Online", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://onovo.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/04/leitor_5d7b8b6253d06_je_logo_jornais_jornal_economico_3.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:54:57.900698+00:00", "description": "Opini\u00e3o Multim\u00e9dia", "id": 110676, "language": "pt-PT", "link": "https://onovo.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://onovo.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/04/leitor_5d7b8b6253d06_je_logo_jornais_jornal_economico_3.jpg", "title": "Jornal NOVO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://oprimeirodejaneiro.com.pt/img/blog/jornal4/jornal-logo-primeiro-de-janeiro.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:57:54.800994+00:00", "description": "Explore as \u00faltimas not\u00edcias, an\u00e1lises e reportagens de excel\u00eancia no Jornal O Primeiro de Janeiro. Esteja sempre atualizado sobre os eventos mais importantes em Portugal e no mundo. A sua fonte fi\u00e1vel de informa\u00e7\u00e3o para uma perspetiva abrangente e imparcial dos acontecimentos que moldam o nosso quotidiano.", "id": 110731, "language": "pt", "link": "https://oprimeirodejaneiro.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://oprimeirodejaneiro.com.pt/img/blog/jornal4/jornal-logo-primeiro-de-janeiro.png", "title": "| O Primeiro de Janeiro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:33:52.852299+00:00", "description": "A Origem das Esp\u00e9cies", "id": 276266, "language": "pt", "link": "http://origemdasespecies.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A Origem das Esp\u00e9cies", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T21:22:27.542466+00:00", "description": "O \u00daltimo Abencerragem", "id": 276580, "language": "", "link": "http://outlimoabencerragem.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O \u00daltimo Abencerragem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00", "description": "Um blog onde deixarei simples observa\u00e7\u00f5es sobre o que vai acontecendo \u00e0 nossa volta neste mundo global. Tamb\u00e9m serve de contacto com imensas pessoas que gostaram de mim.", "id": 276256, "language": "pt", "link": "https://pauparatodaaobra.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pau Para Toda a Obra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:54:55.429920+00:00", "description": "Portugal. Mundo. Empresas.", "id": 110675, "language": "pt-PT", "link": "https://pmemagazine.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PME Magazine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://poligrafo.sapo.pt/wp-content/plugins/poligrafo-modules/assets/images/overlay/facebook-default.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "O primeiro jornal portugu\u00eas de Fact-Checking", "id": 110687, "language": "pt-PT", "link": "https://poligrafo.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://poligrafo.sapo.pt/wp-content/plugins/poligrafo-modules/assets/images/overlay/facebook-default.jpg", "title": "Poligrafo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2018/03/huawei-p20-pro-7.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "Pplware.com: tudo sobre tecnologia, not\u00edcias de software, inform\u00e1tica, truques, an\u00e1lises, windows, mac, linux, android, smartphones e internet", "id": 110746, "language": "pt-PT", "link": "https://pplware.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2018/03/huawei-p20-pro-7.jpg", "title": "Pplware", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://primeirominuto.sapo.pt/wp-content/plugins/wonderm00ns-simple-facebook-open-graph-tags/fbimg.php?is_home=0&is_front_page=1&object_type=post&post_id=34&object_id=34&img=https%253A%252F%252Fprimeirominuto.sapo.pt%252Fwp-content%252Fuploads%252Fsites%252F22%252F2022%252F12%252F1minuto-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-14T00:00:00+00:00", "description": "Jornal Primeiro Minuto: toda a atualidade e informa\u00e7\u00e3o di\u00e1ria de Celorico de Basto. O Jornal On-line de Celorico de Basto.", "id": 110749, "language": "pt-PT", "link": "https://primeirominuto.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:XqBPUBsjhXXVUIujpabfTQoGqp+AwAb3GTeTuLGPTRNcQDvWRI6Gb7qmWdSYt/oUjtKIZMyTUZOTAkO/8KV+/aTRGFnUA2DWpaEibRRhCPh4E2a6iyAhmL7pQ9pPCDVzwl5jYxSzmsdvL5n3XFPlmw==&Q=90&W=1200&H=630&crop=center", "title": "Primeiro Minuto - Primeiro Minuto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://thumbs.web.sapo.io?epic=dOXvMO8cSpy6ifjfmEyeo/JaJehUmNnoaQ/T2D6nnKwSV5+7TTQ3irZuNJAr5CL/6KfpfrikqesdDRrlLllNjtfD/H7zxURqfhPlNz4N9WAnscA=&amp;Q=92&amp;crop=&amp;ar=1&amp;png=0&H=1000&W=1000", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:55:27.028388+00:00", "description": "Todos os descontos e promo\u00e7\u00f5es est\u00e3o aqui. Saiba como poupar em supermercado, tecnologia, desporto, carro, decora\u00e7\u00e3o e muito mais.", "id": 110686, "language": "pt", "link": "https://promos.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://thumbs.web.sapo.io?epic=H+q8zm1uXm9SOUuftO6PwAu89ysz472zKNYKsGTdhmIZP1Jj0motu6O8I/7+kbLmrDlClH3xx8abVjdCCzYfaREVhX7Z2U7uZQMwq9LZAIScLsA=&amp;Q=92&amp;crop=&amp;ar=1&amp;png=0&H=1000&W=1000", "title": "SAPO Promos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:55:09.168793+00:00", "description": "A Radio Alto Ave do concelho de Vieira do Minho, programa\u00e7\u00e3o com not\u00edcias, desporto e m\u00fasica. Pode ouvir a R\u00e1dio Alto Ave online", "id": 110681, "language": "pt-PT", "link": "https://radioaltoave.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A Radio Alto Ave do concelho de Vieira do Minho", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://radioboanova.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/03/escola.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-09-12T03:01:30+00:00", "description": "JTNDZGl2JTIwZGF0YS1wdWItc2l0ZWlkJTNEJTIyVk9aX1JhZGlvYm9hbm92YSUyMiUyMGRhdGEtcHViLXBhZ2VpZCUzRCUyMkhQX0hvbWVwYWdlJTIyJTIwZGF0YS1wdWItZm9ybWF0aWQlM0QlMjJCaWxsYm9hcmQlMjIlMjBkYXRhLXB1YiUzRCUyMmFwcE5leHVzJTIyJTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTIwZGF0YS1wdWItc2l0ZWl", "id": 110720, "language": "pt-PT", "link": "https://radioboanova.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://radioboanova.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/03/escola.jpg", "title": "In\u00edcio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T07:00:22.032442+00:00", "description": "R\u00e1dio Castelo Branco", "id": 110774, "language": "pt-PT", "link": "https://radiocastelobranco.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center", "title": "R\u00e1dio Castelo Branco", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:54:53.805029+00:00", "description": "R\u00e1dio Ribatejo \u2013 Damos M\u00fasica \u00e0 sua vida!", "id": 110674, "language": "pt-PT", "link": "https://radioribatejo.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "R\u00e1dio Ribatejo \u2013 Damos M\u00fasica \u00e0 sua vida!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://radiosines.sapo.pt/images/social.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:59:26.891763+00:00", "description": "A r\u00e1dio do Litoral Alentejano", "id": 110759, "language": "", "link": "https://radiosines.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://radiosines.sapo.pt/images/social.jpg", "title": "R\u00e1dio Sines - 95.9 FM - A r\u00e1dio do Litoral Alentejano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "R\u00e1dio Clube Aguiarense", "id": 110713, "language": "pt-PT", "link": "https://rcaguiarense.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center", "title": "R\u00e1dio Clube Aguiarense", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.rcangra.pt/images/radio.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:57:26.373180+00:00", "description": "O RCA est\u00e1 licenciado em AM (909 KHz) e FM (89.6, 94.7 e 101.1), est\u00e1 online em www.rcangra.pt, no Youtube e nas redes sociais", "id": 110719, "language": "pt", "link": "https://rcangra.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.rcangra.pt/images/radio.jpg", "title": "R\u00e1dio Clube de Angra |  A Voz da Terceira", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https:https://assets.web.sapo.io/sapovideo/sv/20210809R1/hp2017/img/share_facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T07:00:23.557510+00:00", "description": "Golos, trailers, v\u00eddeos para rir, not\u00edcias, programas de TV e muito mais. Os v\u00eddeos que interessam est\u00e3o no SAPO V\u00eddeos.", "id": 110775, "language": "pt-PT", "link": "https://rd.videos.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https:https://assets.web.sapo.io/sapovideo/sv/20210809R1/hp2017/img/share_facebook.jpg", "title": "SAPO V\u00eddeos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://regiaodecoimbra.sapo.pt/img/blog/jornal12/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:18.762309+00:00", "description": "Proximidade regional com Regi\u00e3o de Coimbra - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 369464, "language": "pt", "link": "https://regiaodecoimbra.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://regiaodecoimbra.sapo.pt/img/blog/jornal12/logo.png", "title": "Regi\u00e3o de Coimbra - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://regiaodelisboa.sapo.pt/img/logo/jornal28/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:24.393314+00:00", "description": "Proximidade regional com Regi\u00e3o de Lisboa - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 369467, "language": "pt", "link": "https://regiaodelisboa.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://regiaodelisboa.sapo.pt/img/logo/jornal28/logo.png", "title": "Regi\u00e3o de Lisboa - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.newrr.sapo.pt/renascenca_logo_default_redes_sociais11902011.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:05:58.850271+00:00", "description": "Em cada momento a r\u00e1dio com o espirito certo. Na r\u00e1dio, no digital e em podcast.", "id": 369515, "language": "pt-pt", "link": "https://rr.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.newrr.sapo.pt/renascenca_logo_default_redes_sociais11902011.jpg", "title": "Renascen\u00e7a - M\u00fasica para sentir, informa\u00e7\u00e3o para decidir.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.", "id": 110712, "language": "pt", "link": "https://sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 35, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["search engine", "news"], "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg", "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://setubalinformacao.sapo.pt/img/logo/jornal26/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:26.794700+00:00", "description": "Proximidade regional com Set\u00fabal Informa\u00e7\u00e3o - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 369468, "language": "pt", "link": "https://setubalinformacao.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://setubalinformacao.sapo.pt/img/logo/jornal26/logo.png", "title": "Set\u00fabal Informa\u00e7\u00e3o - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sobre.sapo.pt/assets/img/sobre-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "Portal SAPO PT o site de refer\u00eancia em Portugal, tem as principais not\u00edcias de Portugal e do mundo num \u00fanico s\u00edtio. Tem ainda banca de jornais, mail, fotos, v\u00eddeos, blogs, emprego, casas, canais sobre restaurantes e receitas, mulher, festas, cinema e muitas outras coisas para descobrir no Portal SAPO Portugal.", "id": 369476, "language": "pt", "link": "https://sobre.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sobre.sapo.pt/assets/img/sobre-sapo/facebook.jpg", "title": "Sobre SAPO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sol.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/05/vitor-rainho-pb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:54:37.097393+00:00", "description": "As not\u00edcias e a opini\u00e3o que interessam. todos os dias, a todas as horas no Nascer do SOL em sol.pt", "id": 110671, "language": "pt-PT", "link": "https://sol.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sol.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/04/logo-sol-azul_default-1200x675-1.jpg", "title": "Jornal SOL - not\u00edcias, pol\u00edtica, opini\u00e3o, fotos e podcasts", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://superbrands.sapo.pt/assets/img/superbrands/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "Superbrands - Portugal", "id": 369470, "language": "pt", "link": "https://superbrands.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://superbrands.sapo.pt/assets/img/superbrands/facebook.jpg", "title": "Superbrands Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tek.sapo.pt/assets/img/tek-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "Toda a atualidade sobre as Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o, com not\u00edcias, an\u00e1lises, v\u00eddeos, imagens, sugest\u00f5es e artigos de opini\u00e3o", "id": 369474, "language": "pt", "link": "https://tek.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tek.sapo.pt/assets/img/tek-sapo/facebook.jpg", "title": "SAPO Tek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tempo.sapo.pt/assets/images/colored-cities/lisboa.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T14:53:17+00:00", "description": "Previs\u00f5es meteorol\u00f3gicas SAPO", "id": 110744, "language": "pt-PT", "link": "https://tempo.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tempo.sapo.pt/assets/images/colored-cities/lisboa.jpg", "title": "Sapo Tempo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://terrasdaguarda.sapo.pt/img/logo/jornal27/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T07:00:06.084489+00:00", "description": "Proximidade regional com Terras da Guarda - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 110769, "language": "pt", "link": "https://terrasdaguarda.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://terrasdaguarda.sapo.pt/img/logo/jornal27/logo.png", "title": "Terras da Guarda - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://terrasdeaveiro.sapo.pt/img/logo/jornal29/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:56:25.211606+00:00", "description": "Proximidade regional com Terras de Aveiro - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 110700, "language": "pt", "link": "https://terrasdeaveiro.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://terrasdeaveiro.sapo.pt/img/logo/jornal29/logo.png", "title": "Terras de Aveiro - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://terrasdebraga.sapo.pt/img/blog/jornal13/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:58:30.647058+00:00", "description": "Proximidade regional com Terras de Braga - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 110742, "language": "pt", "link": "https://terrasdebraga.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://terrasdebraga.sapo.pt/img/blog/jornal13/logo.png", "title": "Terras de Braga - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://terrasdevianadocastelo.sapo.pt/img/blog/jornal14/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:56.354970+00:00", "description": "Proximidade regional com Terras de Viana do Castelo - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 369480, "language": "pt", "link": "https://terrasdevianadocastelo.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://terrasdevianadocastelo.sapo.pt/img/blog/jornal14/logo.png", "title": "Terras de Viana do Castelo - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://terrasdeviseu.sapo.pt/img/logo/jornal30/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:37.686645+00:00", "description": "Proximidade regional com Terras de Viseu - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.", "id": 369473, "language": "pt", "link": "https://terrasdeviseu.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://terrasdeviseu.sapo.pt/img/logo/jornal30/logo.png", "title": "Terras de Viseu - Imprensa Regional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://terrasdominho.sapo.pt/img/blog/jornal3/image_logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:03:20.957312+00:00", "description": "Encontre todas as not\u00edcias da regi\u00e3o do Minho, informa\u00e7\u00e3o independente da comunidade regional!", "id": 369485, "language": "pt", "link": "https://terrasdominho.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://terrasdominho.sapo.pt/img/blog/jornal3/image_logo.png", "title": "Not\u00edcias na sua m\u00e3o | Terras do Minho", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:29:55.614390+00:00", "description": "Todos os dias trazem qualquer coisa", "id": 276217, "language": "pt", "link": "https://todosdias.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Todos os dias trazem qualquer coisa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://transfer.sapo.pt/static/img/og-sapo-transfer.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:57:23.320541+00:00", "description": "O SAPO Transfer \u00e9 a forma mais f\u00e1cil e gr\u00e1tis de enviar ficheiros grandes. Envie at\u00e9 3GB de ficheiros, gratuitamente, sem registo. Os ficheiros ficam dispon\u00edveis para download durante 7 dias.", "id": 110717, "language": "pt", "link": "https://transfer.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://transfer.sapo.pt/static/img/og-sapo-transfer.jpg", "title": "SAPO Transfer - A forma f\u00e1cil e gr\u00e1tis de enviar ficheiros grandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://travelmagg.sapo.pt/assets/img/travelmagg/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "TRAVELMAGG", "id": 369525, "language": "pt", "link": "https://travelmagg.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://travelmagg.sapo.pt/assets/img/travelmagg/facebook.jpg", "title": "TRAVELMAGG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:56:11.325904+00:00", "description": "TV Televis\u00e3o do Centro", "id": 110699, "language": "pt-PT", "link": "https://tvc.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center", "title": "TV Televis\u00e3o do Centro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://valsousatv.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/01/valsousaTV-Vale-do-Sousa-TV_logo-012023-scaled.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T07:00:27.281288+00:00", "description": "Televis\u00e3o Regional do Vale do Sousa", "id": 110777, "language": "pt-PT", "link": "https://valsousatv.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://valsousatv.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/01/valsousaTV-Vale-do-Sousa-TV_logo-012023-scaled.webp", "title": "valsousatv.sapo.pt - Vale do Sousa TV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://viagens.sapo.pt/assets/img/viagens-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "Atualiza\u00e7\u00e3o di\u00e1ria com a melhor sele\u00e7\u00e3o de artigos, dicas e cr\u00f3nicas de viagens.", "id": 110682, "language": "pt", "link": "https://viagens.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://viagens.sapo.pt/assets/img/viagens-sapo/facebook.jpg", "title": "SAPO Viagens", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https:https://assets.web.sapo.io/sapovideo/sv/20210809R1/hp2017/img/share_facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:39:41.906819+00:00", "description": "Golos, trailers, v\u00eddeos para rir, not\u00edcias, programas de TV e muito mais. Os v\u00eddeos que interessam est\u00e3o no SAPO V\u00eddeos.", "id": 77451, "language": "pt-PT", "link": "https://videos.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https:https://assets.web.sapo.io/sapovideo/sv/20210809R1/hp2017/img/share_facebook.jpg", "title": "SAPO V\u00eddeos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vmtv.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/03/vmtv-logo.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T06:56:34.199294+00:00", "description": "@vmtvpt Do Minho para o Mundo", "id": 110704, "language": "pt-PT", "link": "https://vieiradominhotv.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vmtv.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/03/vmtv-logo.jpg", "title": "VMTV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://viral.sapo.pt/uploads/2020/08/viral-check-header.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-07-23T14:11:01+00:00", "description": "Viral Check, A Sa\u00fade em Factos", "id": 110752, "language": "pt-PT", "link": "https://viralcheck.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://viral.sapo.pt/uploads/2020/08/viral-check-header.png", "title": "Home Page", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://viral.sapo.pt/uploads/2020/08/viral-check-header.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-07-23T14:11:01+00:00", "description": "Viral Check, A Sa\u00fade em Factos", "id": 110727, "language": "pt-PT", "link": "https://viral.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://viral.sapo.pt/uploads/2020/08/viral-check-header.png", "title": "Home Page", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:33:03.456529+00:00", "description": "Visto de Macau", "id": 276254, "language": "pt", "link": "http://vistodemacau.blogs.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visto de Macau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vmtv.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/03/vmtv-logo.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:59:20.036783+00:00", "description": "@vmtvpt Do Minho para o Mundo", "id": 369440, "language": "pt-PT", "link": "https://vmtv.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vmtv.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/03/vmtv-logo.jpg", "title": "VMTV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:59:18.606371+00:00", "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.", "id": 369439, "language": "pt", "link": "http://www.vmtv.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg", "title": "Pesquisa por: vmtv sapo - SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.", "id": 369381, "language": "pt", "link": "https://xp.sapo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg", "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3.amazonaws.com/files.schelling.pt/site_uploads/files/000/000/001/original/schelling.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T07:38:34.919157+00:00", "description": "a Schelling point for those who seek one", "id": 88831, "language": "en", "link": "https://schelling.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3.amazonaws.com/files.schelling.pt/site_uploads/files/000/000/001/original/schelling.jpg", "title": "Mastodon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1200/data/www.curiousaboutyourself.org/web/home/oca-you-graphic_pt.jpg?_=Sj_6nH8w", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T16:41:00.003726+00:00", "description": "O seu QI, personalidade e aptid\u00e3o determinam o seu sucesso e felicidade futuros. O teste de Personalidade de An\u00e1lise de Capacidade Oxford beneficiou milh\u00f5es de pessoas desde 1960. \u00c9 o \u00fanico teste do seu g\u00e9nero que entrega uma an\u00e1lise mesur\u00e1vel e correcta, seguida por uma consulta\u00e7\u00e3o pessoal com recomenda\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas feitas \u00e0 sua medida, baseadas nos seus resultados.\n        Voc\u00ea \u00e9 uma pessoa \u00fanica com os seus pr\u00f3prios tra\u00e7os de personalidade; alguns destes tra\u00e7os possibilitam-lhe realizar coisas magn\u00edficas na vida, e outros podem parecer-lhe que o restringem e finalmente suprimir o seu verdadeiro potencial.", "id": 136887, "language": "pt", "link": "https://www.oca.scientology.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1200/data/www.curiousaboutyourself.org/web/home/oca-you-graphic_pt.jpg?_=Sj_6nH8w", "title": "Teste de Personalidade", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.scientology.org/imagecache/cropfit@w=1000/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/scnad_wis_2_pt_PT.jpg?k=uqzJJNFrLq", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Todo o corpo de conhecimento que constitui a religi\u00e3o de Scientology est\u00e1 contido em mais de 40 milh\u00f5es de palavras faladas e escritas sobre o tema \u2013 todas elas por L. Ron Hubbard, a fonte e o fundador de Scientology.", "id": 110167, "language": "pt-PT", "link": "https://scientology.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.scientology.org/imagecache/cropfit@w=1000/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/scnad_wis_2_pt_PT.jpg?k=uqzJJNFrLq", "title": "Igreja Oficial de Scientology: L. Ron Hubbard, Dian\u00e9tica: O que \u00e9 Scientology?, Livros, Cren\u00e7as, David Miscavige", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1024@cr=0,0,1730,865@qa=85/blob/images/articles/d/5/d567113f-f237-11e6-912e-00221930697d/scientology-religion-studies-recognitions.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T19:41:26.748536+00:00", "description": "Scientology \u00e9 uma religi\u00e3o contempor\u00e2nea verdadeiramente inigual\u00e1vel \u2014 \u00e9 a \u00fanica grande religi\u00e3o que surgiu no s\u00e9culo XX. Scientology est\u00e1 totalmente desenvolvida, segundo a defini\u00e7\u00e3o de religi\u00e3o, em termos da sua teologia, pr\u00e1tica religiosa e organiza\u00e7\u00e3o.", "id": 110194, "language": "pt", "link": "https://www.scientologyreligion.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1024@cr=0,0,1730,865@qa=85/blob/images/articles/d/5/d567113f-f237-11e6-912e-00221930697d/scientology-religion-studies-recognitions.jpg", "title": "Religi\u00e3o de Scientology: Antecedentes, Teologia e Pr\u00e1tica Religiosa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://fd658340e3.clvaw-cdnwnd.com/23e6119a01606fa4cfce4ed907e92e6b/200000000-36d9036d92/700/SCMAH.jpeg?ph=fd658340e3", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-29T00:00:00+00:00", "description": "A interven\u00e7\u00e3o multifacetada e multissetorial desta SCMAH n\u00e3o se esgota no conte\u00fado deste site, pelo que, a sua consulta n\u00e3o dispensa a visita a outros espa\u00e7os de apresenta\u00e7\u00e3o da atividade da Institui\u00e7\u00e3o, mais frequentemente atualizados, nomeadamente, a p\u00e1gina de Facebook da institui\u00e7\u00e3o, da Escola Profissional, da Academia S\u00e9nior, do Servi\u00e7o de...", "id": 369493, "language": "pt", "link": "http://scmah.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://fd658340e3.clvaw-cdnwnd.com/23e6119a01606fa4cfce4ed907e92e6b/200000000-36d9036d92/700/SCMAH.jpeg?ph=fd658340e3", "title": "SCMAH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.scotwork.pt/media/kpbfc1wn/home.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T09:42:28.291927+00:00", "description": "Forma\u00e7\u00e3o e consultoria global em negocia\u00e7\u00e3o por especialistas de classe mundial especializados em negocia\u00e7\u00e3o comercial em 47 pa\u00edses, ministradas em 29 idiomas.", "id": 139618, "language": "pt-PT", "link": "https://www.scotwork.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.scotwork.pt/media/kpbfc1wn/home.png", "title": "L\u00edder em forma\u00e7\u00e3o e consultoria em negocia\u00e7\u00e3o | Scotwork", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.securitymagazine.pt/wp-content/uploads/2020/04/LogoSecurityMagazine.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T22:09:06+00:00", "description": "Publica\u00e7\u00e3o profissional especializada, l\u00edder de mercado, com foco no sector da seguran\u00e7a. Informa\u00e7\u00e3o actual, isenta, pertinente, clara. Security Magazine", "id": 199817, "language": "pt-PT", "link": "https://www.securitymagazine.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.securitymagazine.pt/wp-content/uploads/2020/04/LogoSecurityMagazine.png", "title": "Security Magazine - Revista dos profissionais de seguran\u00e7a - Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://img.bndlyr.com/nsa343pdfl/_assets/1671643156600-ne8udkbqgwnusl1usnc8u.jpg?fit=pad&w=1200&h=630&bg=ffffff", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Multidisciplinar e fiel \u00e0 sua Miss\u00e3o, a Funda\u00e7\u00e3o de Serralves \u00e9 hoje considerada um dos mais bem-sucedidos e consolidados projetos culturais do pa\u00eds e aufere de uma singular proje\u00e7\u00e3o e reconhecimento internacionais.", "id": 115063, "language": "pt", "link": "https://www.serralves.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img.bndlyr.com/nsa343pdfl/_assets/1671643156600-ne8udkbqgwnusl1usnc8u.jpg?fit=pad&w=1200&h=630&bg=ffffff", "title": "Funda\u00e7\u00e3o de Serralves", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sic.pt/wp-content/uploads/2022/01/SIC-1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "Emiss\u00e3o em direto, programas, novelas, talk-shows, s\u00e9ries, epis\u00f3dios completos, grelha de programa\u00e7\u00e3o. O melhor da TV portuguesa", "id": 369457, "language": "pt-PT", "link": "https://sic.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sic.pt/wp-content/uploads/2022/01/SIC-1.png", "title": "SIC - A Televis\u00e3o que mexe consigo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.impresa.pt/sicnot/2021-09-03-sicnot.png-67c7aced-1/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-02T00:00:00+00:00", "description": "SIC Not\u00edcias", "id": 139034, "language": "pt", "link": "https://sicnoticias.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.impresa.pt/sicnot/2021-09-03-sicnot.png-67c7aced-1/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg", "title": "SIC Not\u00edcias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assets.new.siemens.com/siemens/assets/api/uuid:d3c21581-0b63-43e1-8467-01c3fa7f5995/width:2000/quality:high/siemens-portugal-alfragide.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "A Siemens tem marcado o desenvolvimento das infraestruturas em Portugal nas \u00e1reas da energia, ind\u00fastria, mobilidade e tecnologias para edif\u00edcios. De olhos postos no futuro e num mercado globalizado, a eletrifica\u00e7\u00e3o, automa\u00e7\u00e3o e digitaliza\u00e7\u00e3o definem o caminho da empresa.", "id": 199803, "language": "pt", "link": "https://www.siemens.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets.new.siemens.com/siemens/assets/api/uuid:d3c21581-0b63-43e1-8467-01c3fa7f5995/width:2000/quality:high/siemens-portugal-alfragide.jpg", "title": "Siemens Portugal Website", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:48:02.370748+00:00", "description": "Sinais de Fogo", "id": 276337, "language": "", "link": "http://www.sinaisdefogo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sinais de Fogo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T22:08:03.386783+00:00", "description": "A Sincronideia - Data Privacy & Security \u00e9 constitu\u00edda por uma equipa multidisciplinar nas \u00e1reas tecnol\u00f3gica, legal e gest\u00e3o por processos.", "id": 199799, "language": "pt-PT", "link": "https://sincronideia.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sincronideia | Data Privacy & Security", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.siscog.pt/media/1381/meeting-efficient-mobility-challenge.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T13:08:22.614956+00:00", "description": "SISCOG Suite supports the optimisation of scheduling, management and dispatching of timetables, vehicles and staff.", "id": 309032, "language": "en-GB", "link": "http://www.siscog.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.siscog.pt/media/1381/meeting-efficient-mobility-challenge.jpg", "title": "SISCOG | Optimisation software for transport operations", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.sitarcol.pt/wp-content/uploads/2023/05/sitarcol_logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00", "description": "A Sitarcol \u00e9 uma empresa sediada em Albergaria-a-Velha, que apresenta solu\u00e7\u00f5es nas \u00e1reas de Empilhadores e Sistemas de Ar Comprimido.", "id": 369615, "language": "pt-PT", "link": "https://www.sitarcol.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.sitarcol.pt/wp-content/uploads/2023/05/sitarcol_logo.png", "title": "Sitarcol - Empilhadores e Sistemas de Ar Comprimido", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Aluguer de carros. Mais de 2000 esta\u00e7\u00f5es em 105 pa\u00edses. Alugar o carro dos seus sonhos a partir de Sixt!", "id": 119851, "language": "pt", "link": "https://www.sixt.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aluguer de carros em Portugal | Sixt rent a car", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T10:10:11+00:00", "description": "Skyscanner", "id": 264030, "language": "en", "link": "https://www.skyscanner.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skyscanner", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://media.slbenfica.pt/-/media/benficadp/business/sponsors/open-graph-image.png?v=636964485700000000", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:18:40.813626+00:00", "description": "Site Oficial do Sport Lisboa e Benfica, onde podes ficar a par de toda a atualidade do teu Clube e ainda ver os melhores v\u00eddeos e resumos de todos os jogos!", "id": 369530, "language": "pt", "link": "https://www.slbenfica.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://media.slbenfica.pt/-/media/benficadp/business/sponsors/open-graph-image.png?v=636964485700000000", "title": "Site Oficial do Sport Lisboa e Benfica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://softbit.pt/content/uploads/2019/02/softbit.pt-sofbit-10.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:58:15.070997+00:00", "description": "A Softbit, disp\u00f5e de servi\u00e7os de venda e repara\u00e7\u00e3o de equipamento inform\u00e1tico, instala\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o de redes, comercializa\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia de software de gest\u00e3o.", "id": 369423, "language": "pt-PT", "link": "https://www.softbit.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://softbit.pt/content/uploads/2019/02/softbit.pt-sofbit-10.jpg", "title": "Softbit - Inform\u00e1tica & Tecnologia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://storage.googleapis.com/pro-lisboa-cms-bucket/S2025_Lisboa_Logo_1_2f970e8a65/S2025_Lisboa_Logo_1_2f970e8a65.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T22:11:11.706854+00:00", "description": "S\u00f3nar", "id": 311005, "language": "en", "link": "https://sonarlisboa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/pro-lisboa-cms-bucket/S2025_Lisboa_Logo_1_2f970e8a65/S2025_Lisboa_Logo_1_2f970e8a65.svg", "title": "S\u00f3nar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:13:56.598451+00:00", "description": "ENTREGA GRATUITA para mais de 378000 sapatos, botas, sabrinas e malas de marcas na moda: Converse, New Balance, Converse (enfant), Vans, Adidas Sportswear (enfant), Skechers, Exe, Dr. Martens...", "id": 113139, "language": "pt", "link": "https://www.spartoo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPARTOO | Cal\u00e7ados, bolsas e vestu\u00e1rio | Entrega Gratuita", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:39.331698+00:00", "description": "Splash Seixal", "id": 276229, "language": "pt-PT", "link": "https://www.splashseixal.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina Inicial | Splash Seixal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://scpconteudos.pt/sites/default/files/social_scp_thumb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-01-17T01:49:53+00:00", "description": "Bem vindo ao Site Oficial do Sporting Clube Portugal. Aqui poder\u00e1 encontrar toda a informa\u00e7\u00e3o relativa ao Clube.", "id": 369533, "language": "pt-pt", "link": "https://www.sporting.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://scpconteudos.pt/sites/default/files/social_scp_thumb.png", "title": "HOME", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.spoticar.pt/", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T05:09:51+00:00", "description": "A SPOTICAR oferece uma escolha de ve\u00edculos usados de todas as marcas, selecionados, controlados e garantidos por at\u00e9 36 meses por nossa rede de mais de 60 revendedores e agentes profissionais em Portugal.", "id": 272864, "language": "pt-pt", "link": "https://www.spoticar.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.spoticar.pt/", "title": "SPOTICAR | Venda e compra de carros usados", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.spreumatologia.pt/wp-content/uploads/2019/07/site-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00", "description": "PR\u00d3XIMOS EVENTOS           \r\n\r\nINFORMA\u00c7\u00d5ES  \r\n\r\nSe \u00e9", "id": 195791, "language": "pt-pt", "link": "http://www.spreumatologia.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.spreumatologia.pt/wp-content/uploads/2019/07/site-logo.png", "title": "Homepage - Sociedade Portuguesa de Reumatologia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T04:29:30.815238+00:00", "description": "sequel  fumpt", "id": 80102, "language": "", "link": "https://sqlfum.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "sequel  fumpt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:22.460064+00:00", "description": "StandCM \u2013 An\u00fancios classificados de carros usados. Comerciais, M\u00e1quinas agr\u00edcolas e industriais. Barcos, Motas e Pe\u00e7as", "id": 276224, "language": "pt", "link": "https://www.standcm.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Carros usados,Comerciais,M\u00e1quinas,Barcos,Motas | StandCM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T21:54:00.338335+00:00", "description": "Checking your browser - reCAPTCHA", "id": 324463, "language": "en-US", "link": "http://www.staples.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Checking your browser - reCAPTCHA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-17T00:00:00+00:00", "description": "Statkraft Portugal", "id": 210941, "language": "pt-PT", "link": "https://www.statkraft.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Statkraft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://d6ce0no7ktiq.cloudfront.net/images/attachment/2022/08/15/439cf5123abe225df126a30ea8bec8c6cdeb3c78.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T02:46:12.280628+00:00", "description": "Imprima os seus autocolantes e as suas etiquetas personalizadas.  Entregas realizadas dentro de 5 dias.", "id": 39713, "language": "pt-pt", "link": "https://stickerapp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://d6ce0no7ktiq.cloudfront.net/images/attachment/2022/08/15/439cf5123abe225df126a30ea8bec8c6cdeb3c78.png", "title": "Imprima os seus autocolantes e as suas etiquetas personalizadas!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T18:42:28.916038+00:00", "description": "No XP-PEN Portugal Loja Oficial, voc\u00ea encontra uma sele\u00e7\u00e3o de mesas digitalizadoras, com pre\u00e7os imbat\u00edveis. XP-Pen \u00e9 um fabricante l\u00edder de desenho digital e dispositivos de entrada gr\u00e1fica para designers profissionais ao redor do mundo.", "id": 108234, "language": "pt", "link": "https://storexppen.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "mesa digitalizadora com tela, tablet gr\u00e1fico de desenho | XP-PEN Portugal Loja Oficial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:01:50.052938+00:00", "description": "JackHammer", "id": 369393, "language": "", "link": "https://imagens.supercasa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JackHammer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://supercasa.pt/images/logo_fb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Quer comprar, vender ou alugar casa? No Portal Nacional de Imobili\u00e1rio temos milhares de apartamentos e moradias em Lisboa, no Porto e por todo o pa\u00eds.", "id": 110680, "language": "pt", "link": "https://supercasa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://supercasa.pt/images/logo_fb.png", "title": "SUPERCASA - Moradias e apartamentos, arrendamento e venda, an\u00fancios gratuitos - SUPERCASA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T01:27:44.389176+00:00", "description": "Encontre o seu professor para aulas particulares individuais ou em grupo entre 1.000.000 de perfis. Em casa, na casa do professor, num espa\u00e7o p\u00fablico ou at\u00e9 mesmo online.", "id": 116941, "language": "pt-PT", "link": "https://www.superprof.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg", "title": "Superprof - A comunidade de professores particulares", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-24T15:40:42+00:00", "description": "Descubra as melhores ofertas e produtos na Switch Technology. Tudo para inform\u00e1tica ao melhor pre\u00e7o!", "id": 280625, "language": "pt-PT", "link": "https://www.switchtechnology.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tudo para inform\u00e1tica ao melhor pre\u00e7o!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tavferhoteis.pt/wp-content/uploads/2023/03/livro_reclamacoes-500x-207-w-300x124.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "Tavfer Hoteis re\u00fane 4 unidades hoteleiras localizadas na Praia da Rocha, Celorico da Beira e Seia (Serra da Estrela). Fa\u00e7a aqui a sua reserva!", "id": 369433, "language": "pt-pt", "link": "https://tavferhoteis.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tavferhoteis.pt/wp-content/uploads/2023/03/livro_reclamacoes-500x-207-w-300x124.png", "title": "Bem-vindo ao site oficial do Tavfer Hoteis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:41:21.870377+00:00", "description": "Conhe\u00e7a tudo o que a loja Tema Central tem para si. Desde Livros e Revistas em formato digital ou em papel, Bilhetes, Fine Art, NFT e muito mais.", "id": 369611, "language": "pt-PT", "link": "https://loja.temacentral.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "L\u00cdDER | Tema Central | Loja Online", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:41:24.135044+00:00", "description": "Conhe\u00e7a tudo o que a loja Tema Central tem para si. Desde Livros e Revistas em formato digital ou em papel, Bilhetes, Fine Art, NFT e muito mais.", "id": 369612, "language": "pt-PT", "link": "https://temacentral.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "L\u00cdDER | Tema Central | Loja Online", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.tempo.pt/css/images/logos-share/pt.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00", "description": "O tempo em Portugal e em todo o mundo para 14 dias, informe-se gratuitamente das previs\u00f5es do tempo por hora e condi\u00e7\u00f5es actuais.", "id": 197230, "language": "pt-PT", "link": "https://www.tempo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.tempo.pt/css/images/logos-share/pt.png", "title": "O Tempo para 14 dias - tempo.pt | Meteored", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.tempoeradar.pt/assets/logos/preview-teaser/pt-PT_logo-isobars_16x9.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:25:10.701026+00:00", "description": "Tempo & Radar - Tempo presente, hoje e 14 dias. RadarMeteo - Mapas do tempo, atividade pol\u00ednica, \u00edndices-UV, qualidade do ar e mais.", "id": 70505, "language": "pt", "link": "https://tempoeradar.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.tempoeradar.pt/assets/logos/preview-teaser/pt-PT_logo-isobars_16x9.png", "title": "Tempo & Radar Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:50:12.381429+00:00", "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!", "id": 276379, "language": "pl", "link": "http://www.terramar.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "terramar.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://thenextbigidea.pt/wp-content/uploads/2022/10/barra-3.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "Home - The Next Big Idea", "id": 369443, "language": "pt-PT", "link": "https://thenextbigidea.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thenextbigidea.pt/wp-content/uploads/2022/10/barra-3.jpg", "title": "Home - The Next Big Idea", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T07:35:57.709480+00:00", "description": "For more than 50 years, The North Face has made activewear and outdoor sports gear that exceeds your expectations. Entrega gratuita por correio em qualquer encomenda acima de 100", "id": 273249, "language": "pt", "link": "https://www.thenorthface.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://thumbs.web.sapo.io?epic=EfoCHNQLAtItkAY6M3IczK6EfA==&Q=80&crop=center&errorpic=transparent&W=200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T14:24:51.681739+00:00", "description": "Venda de bilhetes de concertos, espect\u00e1culos, teatro, musicais, exposi\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias.", "id": 219916, "language": "pt", "link": "https://ticketline.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io?epic=EfoCHNQLAtItkAY6M3IczK6EfA==&Q=80&crop=center&errorpic=transparent&W=200", "title": "Ticketline", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tintadachina.pt/wp-content/uploads/logo-tinta-da-china.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00", "description": "NOVIDADES 10% COMPRAR \u20ac19.90 O pre\u00e7o original era: \u20ac19.90.\u20ac17.91O pre\u00e7o atual \u00e9: \u20ac17.91. \u20ac19.90 O pre\u00e7o original era: \u20ac19.90.\u20ac17.91O pre\u00e7o atual \u00e9: \u20ac17.91. HOJE SOUBE-ME A POUCO AAVVCOMPRAR 10% COMPRAR \u20ac14.90 O pre\u00e7o original era: \u20ac14.90.\u20ac13.41O pre\u00e7o atual \u00e9: \u20ac13.41. \u20ac14.90 O pre\u00e7o original era: \u20ac14.90.\u20ac13.41O pre\u00e7o atual \u00e9: \u20ac13.41. IRREQUIETA, MADALENA PERDIG\u00c3O Catarina SobralCOMPRAR...", "id": 276376, "language": "pt-pt", "link": "http://www.tintadachina.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tintadachina.pt/wp-content/uploads/logo-tinta-da-china.jpg", "title": "Tinta da china - Tinta da China", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00", "description": "Descubra a gama de autom\u00f3veis e servi\u00e7os que a Toyota Portugal tem dispon\u00edvel para si. Se est\u00e1 a pensar comprar um carro, novo ou usado, visite-nos j\u00e1!", "id": 133387, "language": "pt", "link": "https://www.toyota.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Toyota Portugal - Autom\u00f3veis Novos e Usados", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T09:35:48.634502+00:00", "description": "Compra e venda de livros em segunda m\u00e3o.", "id": 96486, "language": "pt-pt", "link": "https://tradestories.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "In\u00edcio | Trade Stories", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:29:39.030988+00:00", "description": "Not\u00edcias, estat\u00edsticas e discuss\u00f5es no mercado de transfer\u00eancias no Transfermarkt.", "id": 319239, "language": "pt", "link": "https://www.transfermarkt.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png", "title": "Mercado de transfer\u00eancias, rumores, Valores de mercado e not\u00edcias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://statics.impresa.pt/php-assets/tribuna/active/assets/gfx/logo_hq_wide.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "A Tribuna Expresso \u00e9 o site de desporto do Expresso em que as grandes hist\u00f3rias, as grandes cr\u00f3nicas e as grandes entrevistas fazem a diferen\u00e7a. Com fontes, factos e tamb\u00e9m humor. Consulte os resultados dos jogos e a classifica\u00e7\u00e3o dos clubes.", "id": 276606, "language": "pt-PT", "link": "https://tribunaexpresso.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://statics.impresa.pt/php-assets/tribuna/active/assets/gfx/logo_hq_wide.png", "title": "| Tribuna Expresso", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T09:27:36.495461+00:00", "description": "Planeie a sua pr\u00f3xima viagem, leia avalia\u00e7\u00f5es e obtenha conselhos de viagem da nossa comunidade sobre onde ficar e o que fazer. Encontre poupan\u00e7as em hot\u00e9is, reserve a excurs\u00e3o ou atra\u00e7\u00e3o perfeita e reserve uma mesa nos melhores restaurantes.", "id": 175349, "language": "pt-PT", "link": "https://www.tripadvisor.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png", "title": "Tripadvisor: mais de mil milh\u00f5es de avalia\u00e7\u00f5es e contribui\u00e7\u00f5es sobre hot\u00e9is, atra\u00e7\u00f5es, restaurantes e muito mais", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T11:20:54.314623+00:00", "description": "Compare hotel prices from hundreds of travel sites and get great deals. Save time and money on finding your ideal accommodation with millions of reviews and photos on trivago.pt", "id": 366600, "language": "en-US", "link": "https://www.trivago.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png", "title": "trivago.pt\u00a0- Compare hotel prices worldwide", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.trustedshops.pt/wp-content/uploads/2020/12/Bildschirmfoto-2020-12-21-um-15.09.40.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-01-30T00:00:00+00:00", "description": "Compras online com Trusted Shops: Fazer compras seguras facilitado. Saiba mais sobre Protec\u00e7\u00e3o ao Comprador, Selo de Qualidade e Opini\u00f5es - tudo sob o mesmo tecto.", "id": 340501, "language": "en-GB", "link": "https://www.trustedshops.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.trustedshops.pt/wp-content/uploads/2020/12/Bildschirmfoto-2020-12-21-um-15.09.40.png", "title": "Compras online com a Trusted Shops", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:44.279292+00:00", "description": "Os melhores descontos e promo\u00e7\u00f5es para assinar as suas revistas preferidas e os melhores produtos da Trust in News.", "id": 369475, "language": "pt-PT", "link": "https://loja.trustinnews.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Loja Trust in News - Loja TIN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://multidealer.easysite.pt/assets/img/tuticar.pt/partilha_fb", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:04:52.768816+00:00", "description": "Procura autom\u00f3vel? Escolha com Confian\u00e7a. Stand de Carros Usados e Seminovos. Vendemos viaturas de qualidade para todo o pa\u00eds. Visite-nos em Sintra, Lisboa!", "id": 369495, "language": "pt", "link": "http://www.tuticar.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://multidealer.easysite.pt/assets/img/tuticar.pt/partilha_fb", "title": "Tuticar - Stand Carros Usados em  Sintra, Lisboa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:22+00:00", "description": "A atualidade da televis\u00e3o portuguesa e internacional \u00e0 dist\u00e2ncia de um clique. Entretenimento, novelas, reality shows, talent shows e not\u00edcias em primeira m\u00e3o sobre a vida dos famosos.", "id": 369469, "language": "pt-PT", "link": "https://tv7dias.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TV 7 Dias - A atualidade da televis\u00e3o portuguesa e internacional \u00e0 dist\u00e2ncia de um clique.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T05:44:34.119743+00:00", "description": "Reposit\u00f3rio Institucional da Universidade de Aveiro: Home", "id": 100283, "language": "", "link": "https://ria.ua.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reposit\u00f3rio Institucional da Universidade de Aveiro: Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.ua.pt/images/ua/sm-campus.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T22:09:10.075719+00:00", "description": "P\u00e1gina inicial da Universidade de Aveiro", "id": 199819, "language": "", "link": "https://www.ua.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.ua.pt/images/ua/sm-campus.png", "title": "Universidade de Aveiro - Universidade de Aveiro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-09-19T00:00:00+00:00", "description": "RELEASE: Home", "id": 243125, "language": "", "link": "https://release.di.ubi.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RELEASE: Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T11:18:29.061208+00:00", "description": "Departamento de Inform\u00e1tica - Universidade da Beira Interior", "id": 243158, "language": "pt", "link": "http://www.di.ubi.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Departamento de Inform\u00e1tica - Universidade da Beira Interior", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T21:37:49.098186+00:00", "description": "Home | Estudo Geral", "id": 255958, "language": "", "link": "https://estudogeral.sib.uc.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Estudo Geral", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T22:20:16.272932+00:00", "description": "Welcome to ftp.dei.uc.pt", "id": 358232, "language": "", "link": "http://ftp.dei.uc.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to ftp.dei.uc.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:49:47+00:00", "description": "Universidade de \u00c9vora - Departamento de Inform\u00e1tica", "id": 297698, "language": "pt-PT", "link": "http://www.di.uevora.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Departamento de Inform\u00e1tica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://canaldedenuncia.ulisboa.pt/header.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:24:07.109592+00:00", "description": "Este Canal pretende-se imparcial e independente, que receber\u00e1 a sua(s) den\u00fancia(s) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Unidade de Lisboa de forma an\u00f3nima ou identificada tratando-a(s) com sigilo e confidencialidade.", "id": 329964, "language": "pt", "link": "https://canaldedenuncia.ulisboa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://canaldedenuncia.ulisboa.pt/header.png", "title": "Canal da Den\u00fancia | ULisboa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:23:53.665394+00:00", "description": "T\u00e9cnico Lisboa - Autentica\u00e7\u00e3o", "id": 329960, "language": "", "link": "https://fenix.tecnico.ulisboa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u00e9cnico Lisboa - Autentica\u00e7\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T10:22:43+00:00", "description": "Lisbon Unit for Learning and Intelligent Systems - LUMLIS", "id": 329930, "language": "", "link": "https://lumlis.tecnico.ulisboa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lisbon Unit for Learning and Intelligent Systems - LUMLIS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T12:50:27+00:00", "description": "Scholar", "id": 329963, "language": "", "link": "https://scholar.tecnico.ulisboa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scholar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tecnico.ulisboa.pt/files/2015/07/tecnico-lisboa-homepage.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-28T04:06:37.502433+00:00", "description": "O Instituto Superior T\u00e9cnico \u00e9 hoje a maior escola de engenharia, arquitetura, ci\u00eancia e tecnologia em Portugal.", "id": 32539, "language": "pt-PT", "link": "https://tecnico.ulisboa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tecnico.ulisboa.pt/files/2015/07/tecnico-lisboa-homepage.png", "title": "Instituto Superior T\u00e9cnico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-03-08T19:27:42+00:00", "description": "Page has moved", "id": 329961, "language": "", "link": "https://webmail.tecnico.ulisboa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Page has moved", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-02-20T01:21:24+00:00", "description": "O Instituto Superior Tecnico e a maior escola de engenharia, ciencia e tecnologia em Portugal.", "id": 251728, "language": "por-PT", "link": "https://web.tecnico.ulisboa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instituto Superior T\u00e9cnico: Servi\u00e7o de p\u00e1ginas pessoais", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://math.tecnico.ulisboa.pt/img/DM_CMYK.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:12:56.880278+00:00", "description": "The Department of Mathematics of Instituto Superior T\u00e9cnico, Lisbon, is the largest mathematics department in Portugal.", "id": 212364, "language": "en", "link": "https://www.math.tecnico.ulisboa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://math.tecnico.ulisboa.pt/img/DM_CMYK.svg", "title": "Department of Mathematics \u2014 T\u00e9cnico, Lisboa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ulisboa.pt/sites/default/files/styles/image_base/public/images/base_image/2024-07/53-2c5c8f6bd786340c6622ecef52366d7e.jpg?itok=Xo9qBhpY", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:23:57.995591+00:00", "description": "A maior universidade portuguesa e uma das maiores da Europa. No cora\u00e7\u00e3o da cidade de Lisboa, oferecemos uma das melhores e mais diversificadas ofertas formativas e prometemos ser uma experi\u00eancia \u00fanica e enriquecedora.", "id": 329962, "language": "pt-pt", "link": "http://www.ulisboa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ulisboa.pt/sites/default/files/styles/image_base/public/images/base_image/2024-07/53-2c5c8f6bd786340c6622ecef52366d7e.jpg?itok=Xo9qBhpY", "title": "Universidade de Lisboa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T22:34:20.189594+00:00", "description": "Green Software Lab", "id": 9263, "language": "en-US", "link": "https://greenlab.di.uminho.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://greenlab.di.uminho.pt/wp-content/uploads/2016/06/gsl_logo.png", "title": "Green Software Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.inesctec.pt/uploads/centers/haslab-900x506.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T16:48:14.618187+00:00", "description": "INESC TEC is an internationally-oriented multidisciplinary Associate Laboratory with more than 30 years of experience in R&D and technology transfer.", "id": 237242, "language": "en", "link": "https://haslab.uminho.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.inesctec.pt/uploads/centers/haslab-900x506.jpg", "title": "High-Assurance Software - INESC TEC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/af989d_ec7ebed017e54fb39c0ad35734fe3361%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/af989d_ec7ebed017e54fb39c0ad35734fe3361%7Emv2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-01T00:00:00+00:00", "description": "Um movimento que pretende chamar a aten\u00e7\u00e3o para o desperd\u00edcio alimentar e encontrar forma de o minorar:\n\n- agregador de todas as entidades com liga\u00e7\u00e3o ou interven\u00e7\u00e3o ao setor da alimenta\u00e7\u00e3o;\n\n- congregador de todas as entidades que se interessam pelo tema da luta contra o desperd\u00edcio;\n\nUnidos Contra o Desperd\u00edcio", "id": 369414, "language": "en", "link": "https://www.unidoscontraodesperdicio.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/af989d_ec7ebed017e54fb39c0ad35734fe3361%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/af989d_ec7ebed017e54fb39c0ad35734fe3361%7Emv2.png", "title": "Unidos Contra o Desperd\u00edcio | Movimento c\u00edvico em Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-01-12T01:23:20+00:00", "description": "CENTRIA", "id": 297707, "language": "", "link": "http://centria.di.fct.unl.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CENTRIA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://nova-lincs.di.fct.unl.pt/wp-content/uploads/2024/05/home2_v3.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00", "description": "NOVA Laboratory for Computer Science and Informatics", "id": 243157, "language": "pt", "link": "https://nova-lincs.di.fct.unl.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://nova-lincs.di.fct.unl.pt/wp-content/uploads/2024/05/home2_v3.jpeg", "title": "Home - Nova Lincs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-07-23T16:31:37+00:00", "description": "Navigator Hugo Template", "id": 234862, "language": "en-us", "link": "https://novasys.di.fct.unl.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NOVASYS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.unl.pt/sites/default/files/logo-unl-f.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T06:10:17.043461+00:00", "description": "Institui\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria com investiga\u00e7\u00e3o reconhecida internacionalmente e ensino de qualidade.", "id": 234853, "language": "pt-pt", "link": "http://www.unl.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.unl.pt/sites/default/files/logo-unl-f.png", "title": "Universidade NOVA de Lisboa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-07-31T15:12:30+00:00", "description": "LIACC", "id": 297690, "language": " en ", "link": "https://liacc.fe.up.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LIACC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00", "description": "U.PORTO Mirror Service (mirrors.up.pt)", "id": 358257, "language": "", "link": "https://mirrors.up.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "U.PORTO Mirror Service (mirrors.up.pt)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T09:58:42.611851+00:00", "description": "U.Porto - Universidade do Porto", "id": 266868, "language": "pt", "link": "https://sigarra.up.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "U.Porto - Universidade do Porto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.dcc.fc.up.pt/site/front/img/logos/dcc_og_light.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:49:44.231433+00:00", "description": "Pagina web do Departamento de Ci\u00eancia de Computadores.", "id": 297696, "language": "pt_PT", "link": "http://www.dcc.fc.up.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.dcc.fc.up.pt/site/front/img/logos/dcc_og_light.png", "title": "Bem vindo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-08-03T12:33:20+00:00", "description": "Up Clinic \u00e9 a uma cl\u00ednica de cirurgia pl\u00e1stica, medicina est\u00e9tica, smart aging, sa\u00fade capilar e wellness. Cl\u00ednica em Lisboa e consultas no Porto e Algarve.", "id": 184427, "language": "pt-pt", "link": "https://upclinic.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Up Clinic | Cirurgia pl\u00e1stica,medicina est\u00e9tica,smart aging e wellness", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://welcome.isr.tecnico.ulisboa.pt/wp-content/uploads/2023/06/logo_white_63v4.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T13:07:32+00:00", "description": "Welcome to the\r\nInstitute for Systems and Robotics (ISR|Lisboa)       \r\nISR|Lisboa is a RD&I institution that was founded in 1992. It's affiliated to\u00a0Instituto Superior T\u00e9cnico \u00a0(University of Lisbon) ranked amongst the top schools of engineering in Europe. \r\nAt ISR|Lisboa research groups develop advanced multidisciplinary", "id": 329948, "language": "en-US", "link": "http://www.isr.ist.utl.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://welcome.isr.tecnico.ulisboa.pt/wp-content/uploads/2023/06/logo_white_63v4.png", "title": "Home ISR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://math.tecnico.ulisboa.pt/img/DM_CMYK.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:23:34.631710+00:00", "description": "The Department of Mathematics of Instituto Superior T\u00e9cnico, Lisbon, is the largest mathematics department in Portugal.", "id": 211900, "language": "en", "link": "http://www.math.ist.utl.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://math.tecnico.ulisboa.pt/img/DM_CMYK.svg", "title": "Department of Mathematics \u2014 T\u00e9cnico, Lisboa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.uzo.pt/Style%20Library/uzo/images/facebookshare-6.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00", "description": "Get the best deals in high speed fibre broadband internet and 5G mobile bundles, SIM only plans, discounts and promotions on mobile phones. Join UZO now!", "id": 369453, "language": "en", "link": "https://en.uzo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.uzo.pt/Style%20Library/uzo/images/facebookshare-6.png", "title": "Best Fibre Broadband and 5G mobile plans in Portugal | UZO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.uzo.pt/Style%20Library/uzo/images/facebookshare-6.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "Inteligente \u00e9 ter descontos e promo\u00e7\u00f5es em telem\u00f3veis, gigas de oferta em tarif\u00e1rios net m\u00f3vel 5G, internet fixa e telefonar a pre\u00e7os baixos no telem\u00f3vel.", "id": 110709, "language": "pt-PT", "link": "https://uzo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.uzo.pt/Style%20Library/uzo/images/facebookshare-6.png", "title": "Chamadas, internet fixa em fibra, m\u00f3vel 5G e telem\u00f3veis baratos | UZO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00", "description": "Home - Valor Magazine", "id": 199811, "language": "pt-PT", "link": "https://www.valormagazine.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Valor Magazine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Tickets for Concerts, Sport, Theatre at viagogo, an online ticket marketplace. Buy and Sell Tickets.", "id": 273885, "language": "en-GB", "link": "https://www.viagogo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png", "title": "Tickets - Concert, Sport & Theatre Tickets | viagogo the Ticket Marketplace", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.victronenergy.pt/static/img/victron-energy-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T18:32:04+00:00", "description": "Victron Energy - a escolha profissional para a energia el\u00e9trica independente", "id": 163745, "language": "", "link": "https://www.victronenergy.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.victronenergy.pt/static/img/victron-energy-logo.png", "title": "Victron Energy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vidas.pt/i/vidasLogoShare.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:15.708336+00:00", "description": "As \u00faltimas not\u00edcias sobre festas, estilo e o mundo dos famosos. Todas as fotos e videos em https://www.vidas.pt", "id": 276221, "language": "pt-PT", "link": "https://www.vidas.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vidas.pt/i/vidasLogoShare.jpg", "title": "Vidas: A ferver, festas, estilo e o mundo dos famosos.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://media.egorealestate.com/ORIGINAL/8df8/0d1d85d0-9ca6-47dd-8a23-3ad7301b8df8.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T14:58:19.574506+00:00", "description": "Vid\u00f3r", "id": 369426, "language": "", "link": "https://www.vidor.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://media.egorealestate.com/ORIGINAL/8df8/0d1d85d0-9ca6-47dd-8a23-3ad7301b8df8.png", "title": "Vid\u00f3r", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:01:48+00:00", "description": "As \u00faltimas not\u00edcias do mundo dos famosos, nacionais e internacionais, com destaque para a realeza. Atualidade sobre moda, beleza, casamentos, receitas e signos.", "id": 369479, "language": "pt-PT", "link": "https://www.vip.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VIP.pt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:04:45+00:00", "description": "Home", "id": 369491, "language": "pt-PT", "link": "http://www.vipacor.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://viral.sapo.pt/uploads/2020/08/viral-check-header.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-07-23T14:11:01+00:00", "description": "Viral Check, A Sa\u00fade em Factos", "id": 369526, "language": "pt-PT", "link": "https://viralcheck.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://viral.sapo.pt/uploads/2020/08/viral-check-header.png", "title": "Home Page", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T03:58:29.126432+00:00", "description": "Visa, na lideran\u00e7a global dos pagamentos digitais", "id": 98708, "language": "pt", "link": "https://visa.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visa, na lideran\u00e7a global dos pagamentos digitais", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.visionware.pt/img/homepage.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T22:08:06.761160+00:00", "description": "A VisionWare \u00e9 especializada em seguran\u00e7a de informa\u00e7\u00e3o, contribuindo para o sucesso dos clientes ao aumentar sua cultura e maturidade digital em Seguran\u00e7a", "id": 199801, "language": "pt", "link": "https://www.visionware.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.visionware.pt/img/homepage.png", "title": "VisionWare \u2013 Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o, S.A.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:40:50.624797+00:00", "description": "Website oficial do Turismo do Alentejo, no sul de Portugal. Todas as informa\u00e7\u00f5es para umas f\u00e9rias inesquec\u00edveis", "id": 369601, "language": "pt", "link": "http://www.visitalentejo.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visitalentejo Caiado de Fresco - Turismo do Alentejo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T09:15:17+00:00", "description": "S\u00edtio Oficial da Regi\u00e3o do Algarve. Venha descobrir um dos melhores destinos de f\u00e9rias da Europa. Veja como a regi\u00e3o onde o sol brilha mais horas lhe pode proporcionar o mais puro ambiente, praias de sonho, o sentido da hist\u00f3ria, a tradi\u00e7\u00e3o.", "id": 184465, "language": "en", "link": "https://www.visitalgarve.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VisitAlgarve \u2013 Portal de Turismo do Algarve", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:19:23.030563+00:00", "description": "Visit Fornos de Algodres", "id": 369543, "language": "", "link": "http://www.visitfornosdealgodres.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visit Fornos de Algodres", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:23:41.198714+00:00", "description": "Visualforma", "id": 369560, "language": "pt-PT", "link": "https://www.visualforma.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visualforma", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:50:17.474132+00:00", "description": "Forum Vodafone", "id": 204203, "language": "pt", "link": "https://forum.vodafone.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Forum Vodafone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:50:19.956850+00:00", "description": "My Vodafone", "id": 204204, "language": "en-US", "link": "https://my.vodafone.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My Vodafone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:50:24.001595+00:00", "description": "TOBi", "id": 204206, "language": "", "link": "https://tobi.vodafone.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TOBi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vodafone.pt/content/dam/digital-sites/outros/vodafone-social-media-card-1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:58:22.291734+00:00", "description": "O seu operador de comunica\u00e7\u00f5es: rede 5G, pacotes Tv Net Voz com fibra, loja online com os \u00faltimos telem\u00f3veis, internet m\u00f3vel e muito mais.", "id": 70098, "language": "pt", "link": "https://vodafone.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vodafone.pt/content/dam/digital-sites/outros/vodafone-social-media-card-1200x630.jpg", "title": "Vodafone Portugal - 5G, Telem\u00f3veis, Internet, Televis\u00e3o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vodafonesolutions.pt/assets/img/vodafone-solutions-hero-desktop.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T17:21:30+00:00", "description": "A Vodafone Solutions \u00e9 um intermedi\u00e1rio de cr\u00e9dito vinculado que apresenta solu\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito aos seus clientes.", "id": 204207, "language": "pt", "link": "https://www.vodafonesolutions.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vodafonesolutions.pt/assets/img/vodafone-solutions-hero-desktop.jpg", "title": "Vodafone Solutions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vogue.pt/Frontend/images/vogue-preview.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:58:32.208947+00:00", "description": "O seu conte\u00fado Vogue Portugal na web.", "id": 70102, "language": "pt", "link": "https://vogue.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vogue.pt/Frontend/images/vogue-preview.jpg", "title": "Moda Beleza Lifestyle Inspiring Women Vogue TV Casamentos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-19T00:00:00+00:00", "description": "From products for vehicles, to software for the end-user, we keep exploring new roads. Get to know all the Tech Units, Job Offers, Blog Articles and more!", "id": 343298, "language": "en-US", "link": "https://www.vwds.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VW Digital Solutions - Exploring new Roads", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T16:56:01.493305+00:00", "description": "A Webwiki encontra os melhores s\u00edtios Web e ajuda os consumidores a encontrar s\u00edtios fi\u00e1veis e a evitar fraudes", "id": 205313, "language": "pt-br", "link": "https://www.webwiki.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webwiki - O motor de busca de sites com coment\u00e1rios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn-cms-ww.westwing.com/hjjyw06csfy9/4wUAVTwtFG8CxqZT9D4npb/bef3f36bf831a71797fec7095b02a6b4/Hero_Desktop.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T12:29:55.150898+00:00", "description": "Westwing: Loja online de m\u00f3veis, decora\u00e7\u00e3o de interiores e outros artigos para casa \u2605 Tudo para interiores com estilo \u2713 Artigos de design \u2713 Alta qualidade \u25b7 Descubra mais!", "id": 243623, "language": "PT", "link": "https://www.westwing.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn-cms-ww.westwing.com/hjjyw06csfy9/4wUAVTwtFG8CxqZT9D4npb/bef3f36bf831a71797fec7095b02a6b4/Hero_Desktop.jpg", "title": "Westwing | A sua loja online de m\u00f3veis, decora\u00e7\u00e3o de interiores e mais!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wikidatadays.wikimedia.pt/wp-content/uploads/2023/08/Wdd_wdd_2023.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T03:08:05.911648+00:00", "description": "O Wikidata Days 2023, decorre de 28 a 30 de setembro, na Biblioteca Nacional de Portugal. A programa\u00e7\u00e3o inclui palestras, oficinas e mais.", "id": 285032, "language": "pt-PT", "link": "https://wikidatadays.wikimedia.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wikidatadays.wikimedia.pt/wp-content/uploads/2023/08/Wdd_wdd_2023.png", "title": "Wikidata Days 2023", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T03:07:25.987568+00:00", "description": "Wikimedia Portugal \u2013 O cap\u00edtulo portugu\u00eas do movimento Wikimedia", "id": 285007, "language": "pt-PT", "link": "https://wikimedia.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wikimedia Portugal \u2013 O cap\u00edtulo portugu\u00eas do movimento Wikimedia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T23:57:12.999433+00:00", "description": "Home", "id": 68701, "language": "pt-pt", "link": "https://women4cyber.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T05:39:32.197384+00:00", "description": "Programa de Afiliados - Wook", "id": 285979, "language": "", "link": "https://afiliados.wook.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Programa de Afiliados - Wook", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://awsassets.panda.org/img/scr_50090_445225.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T10:30:06+00:00", "description": "WWF Portugal", "id": 233503, "language": "pt", "link": "http://www.wwf.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://awsassets.panda.org/img/scr_50090_445225.jpg", "title": "WWF Portugal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:31.426806+00:00", "description": "Login - A Minha Conta Medialivre", "id": 276225, "language": "pt", "link": "https://aminhaconta.xl.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Login - A Minha Conta Medialivre", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assinaturas.xl.pt/i/devices.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:30:58.857233+00:00", "description": "Assinaturas Medialivre", "id": 276237, "language": "", "link": "https://assinaturas.xl.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assinaturas.xl.pt/i/devices.png", "title": "Assinaturas Medialivre", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.cmjornal.pt/i/logo_cm_vermelho.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:31:02.150319+00:00", "description": "As \u00faltimas not\u00edcias sobre Portugal e o Mundo. Cm ao minuto, sociedade, ins\u00f3litos, desporto. Entrevistas e opini\u00e3o. Multimedia e videos em cmjornal.pt", "id": 276238, "language": "pt-PT", "link": "http://www.cmjornal.xl.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.cmjornal.pt/i/logo_cm_vermelho.png", "title": "Correio da Manh\u00e3: Portugal, Mundo, Sociedade, Cultura. Classificados.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vogue.pt/Frontend/images/vogue-preview.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00", "description": "O seu conte\u00fado Vogue Portugal na web.", "id": 204265, "language": "pt", "link": "https://www.vogue.xl.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vogue.pt/Frontend/images/vogue-preview.jpg", "title": "Moda Beleza Lifestyle Inspiring Women Vogue TV Casamentos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T07:11:31.414860+00:00", "description": "portuguese magazines revistas portuguesas", "id": 138858, "language": "", "link": "https://www.xl.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": ":: XL - Informa\u00e7\u00e3o em grande ::", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T18:42:59.249343+00:00", "description": "A XPPen \u00e9 uma empresa profissional que produz mesas digitalizadoras, displays interativos, canetas digitais e produtos relacionados. A tablet gr\u00e1fico XPPen \u00e9 ideal para iniciar no mundo da escrita, desenho, ilustra\u00e7\u00e3o digital e edi\u00e7\u00e3o de fotos entre outras possibilidades.", "id": 108240, "language": "en", "link": "https://www.xp-pen.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "mesa digitalizadora com tela & mesa de desenho digital | XPPen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T07:11:11.973613+00:00", "description": "As pessoas utilizam o Yelp para procurar de tudo: da sandu\u00edche mais saborosa da cidade at\u00e9 o mais conceituado cardiologista. O que ir\u00e1s tu descobrir no teu bairro?", "id": 217784, "language": "pt-PT", "link": "https://m.yelp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "title": "Yelp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T07:08:49.588156+00:00", "description": "As pessoas utilizam o Yelp para procurar de tudo: da sandu\u00edche mais saborosa da cidade at\u00e9 o mais conceituado cardiologista. O que ir\u00e1s tu descobrir no teu bairro?", "id": 73154, "language": "pt-PT", "link": "https://yelp.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "title": "Yelp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zerozero.pt/files/settings/zerozero_og-default.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T15:03:25.814468+00:00", "description": "Toda a informa\u00e7\u00e3o sobre todas as ligas, competi\u00e7\u00f5es internacionais de clubes e selec\u00e7\u00f5es, bem como acesso a resultados de torneios e ligas particulares. Aqui n\u00e3o h\u00e1 intervalo... tenha sempre acesso a informa\u00e7\u00f5es actuais, rigorosas, curiosas e divertidas sobre o maior espect\u00e1culo do mundo. O Futebol \u00e9 aqui abordado atrav\u00e9s de v\u00e1rios \u00e2ngulos: Equipas, Jogadores, Est\u00e1dios, \u00c1rbitros, Ligas Nacionais, Mundiais, Competi\u00e7\u00f5es Europeias, Jogos Particulares e muito, muito mais em www.zerozero.pt.", "id": 369487, "language": "pt", "link": "https://www.zerozero.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zerozero.pt/files/settings/zerozero_og-default.png", "title": "zerozero.pt :: Porque todos os jogos come\u00e7am assim...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T06:27:25.738271+00:00", "description": "Pre\u00e7os baixos em ra\u00e7\u00e3o \u2713  comida h\u00famida \u2713  e acess\u00f3rios \u2713  \u25ba Descubra a nossa ampla gama sempre ao melhor pre\u00e7o", "id": 125255, "language": "pt", "link": "https://www.zooplus.pt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png", "title": "Loja de Animais de Estima\u00e7\u00e3o, Comida e Acess\u00f3rios | zooplus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": "0xADADA", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T12:42:14.892635+00:00", "description": "Writing by 0xADADA", "id": 28140, "language": "en-US", "link": "https://0xadada.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://nownownow.com", "source_obj__id": 5705, "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": null, "title": "0xADADA, Software Engineer / Writer / Motorsports Driver", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-12-20T15:28:00+00:00", "description": "Andrew Adams", "id": 312937, "language": "", "link": "https://andrew.adams.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrew Adams", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*c_2w6a-GqcYDbmJFO8Frgw.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T15:00:35.604096+00:00", "description": "Better Humans is one of the largest and oldest Medium\u2019s publications on self-improvement and personal development. Our goal is to bring you the world\u2019s most helpful writing on human potential.", "id": 59124, "language": "", "link": "https://betterhumans.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*c_2w6a-GqcYDbmJFO8Frgw.png", "title": "Better Humans", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*vFOQP9InwYpkGVX87Pl93g.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "A publication by and for marketers. We publish marketing inspiration, case studies, career advice, tutorials, industry news, and more.", "id": 116741, "language": "", "link": "https://bettermarketing.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*vFOQP9InwYpkGVX87Pl93g.png", "title": "Better Marketing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T22:34:23.958673+00:00", "description": "Advice for programmers.", "id": 671, "language": "", "link": "https://betterprogramming.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*QNoA3XlXLHz22zQazc0syg.png", "title": "Better Programming", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00", "description": "Bridgetown Community - A discussion platform for Bridgetown & beyond", "id": 276698, "language": "en", "link": "https://community.bridgetown.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bridgetown Community - A discussion platform for Bridgetown & beyond", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://browser.pub/app.og.v1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-05T16:26:40.520520+00:00", "description": "Explore the open social web through the lens of ActivityPub and the fediverse.", "id": 369776, "language": "", "link": "https://browser.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://browser.pub/app.og.v1.png", "title": "BrowserPub \u00b7 A browser for exploring ActivityPub and the fediverse", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T16:37:27.723876+00:00", "description": "Carton Model Registry - Run any ML model from any programming language.", "id": 348772, "language": "en", "link": "https://carton.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Carton Model Registry - Run any ML model from any programming language.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-08-03T01:57:28+00:00", "description": "Articles about Machine Learning", "id": 9264, "language": "en", "link": "https://distill.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://distill.pub/preview.jpg", "title": "Distill \u2014 Latest articles about machine learning", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1718209398/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T18:40:44+00:00", "description": "Custom Domain by Bitly", "id": 116557, "language": "en-US", "link": "https://dive.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1718209398/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png", "title": "Custom Domain by Bitly", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-17T00:00:00+00:00", "description": "Home - Dolphin Publications", "id": 161276, "language": "en-US", "link": "https://www.dolphin.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Dolphin Publications", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-01T19:07:24+00:00", "description": "Doug Jones", "id": 334750, "language": "en", "link": "https://doug.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doug Jones", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://encyclopedia.pub/build/images/header_logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00", "description": "Encyclopedia\u00a0is a user-generated content hub aiming to provide a comprehensive record for scientific developments. All content free to post, read, share and reuse.", "id": 59104, "language": "en", "link": "https://encyclopedia.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://encyclopedia.pub/build/images/header_logo.png", "title": "Encyclopedia MDPI | Scholarly Community", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T03:23:31.163878+00:00", "description": "Login required", "id": 351924, "language": "en", "link": "https://independentnewsstand.e-pages.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Login required", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:11:28.507300+00:00", "description": "Schibsted-konto (tid. SPiD) er en enkel og trygg innloggingsl\u00f8sning som brukes av blant annet Finn, VG, E24, Aftenposten og Morgenlevering", "id": 360616, "language": "en", "link": "https://vg.e-pages.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Logg inn med Schibsted-kontoen din", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*7iOld74WIh9PHiLynIkOmw.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T00:00:00+00:00", "description": "Pop culture conversations. Continue the conversation at https://newsletter.allthefanfare.com.", "id": 59130, "language": "", "link": "https://fanfare.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*7iOld74WIh9PHiLynIkOmw.png", "title": "Fanfare", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://miro.medium.com/v2/resize:fit:1045/1*af3uHdSUsv_rXFEufcyTqA.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-28T00:00:00+00:00", "description": "We help developers learn and grow by keeping them up with what matters. \ud83d\udc49 www.faun.dev", "id": 103772, "language": "en", "link": "https://faun.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://miro.medium.com/v2/resize:fit:1045/1*af3uHdSUsv_rXFEufcyTqA.png", "title": "FAUN\u200a\u2014\u200aDeveloper Community \ud83d\udc3e", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://flare-pub.s3.amazonaws.com/sponsors/mobile-preview.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T09:39:40.456834+00:00", "description": "Unstoppable video. You host your own content, post it to Nostr, and share it with the world. There's nothing the Commies can do about it", "id": 346272, "language": "en", "link": "https://www.flare.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://flare-pub.s3.amazonaws.com/sponsors/mobile-preview.png", "title": "Flare", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*M4RBhIRaSSZB7lXfrGlatA.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00", "description": "All the latest news and updates on the rapidly evolving field of Generative AI space. From cutting-edge research and developments in LLMs, text-to-image generators, to real-world applications, and the impact of generative AI on various industries.", "id": 157460, "language": "", "link": "https://generativeai.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*M4RBhIRaSSZB7lXfrGlatA.png", "title": "Generative AI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://idyll.pub/post/announcing-idyll-pub-0a3eff0661df3446a915700d/static/images/share.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T13:30:29.769499+00:00", "description": "Publish interactive blog posts and explorable explanations with Idyll's free hosting service.", "id": 228919, "language": "en", "link": "https://idyll.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://idyll.pub/post/announcing-idyll-pub-0a3eff0661df3446a915700d/static/images/share.png", "title": "Announcing idyll.pub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-29T00:00:00+00:00", "description": "Infosec.Pub", "id": 32621, "language": "en", "link": "https://infosec.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://infosec.pub/static/1787a778/assets/icons/favicon.svg", "title": "Infosec.Pub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T03:16:16.924304+00:00", "description": "IOCX BIN", "id": 233622, "language": "", "link": "https://ioc.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IOCX BIN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1718730226/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T23:40:41+00:00", "description": "Custom Domain by Bitly", "id": 256530, "language": "en-US", "link": "https://isw.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1718730226/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png", "title": "Custom Domain by Bitly", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://jams.pub/hero.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T14:59:10.526003+00:00", "description": "JAMS is a journal management, submission handling, and publication platform. Our mission is to empower societies and Small and Medium Enterprise (SME) publishers with the editorial technology they need to efficiently run journals.", "id": 59101, "language": "en", "link": "https://jams.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://jams.pub/hero.webp", "title": "JAMS Journal Management System - Run your journals with ease", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T06:52:35.360355+00:00", "description": "JAMS Playground | Submission - Login", "id": 166496, "language": "en", "link": "https://playground.jams.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JAMS Playground | Submission - Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://codeberg.org/repo-avatars/0bc1c05b58af174fbeb59946b62ef3d0dd7f622889ec99ba3f2eb8907091ed91", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-05T00:00:00+00:00", "description": "/kbin is a decentralized content aggregator and microblogging platform running on the Fediverse network.", "id": 103653, "language": "en-US", "link": "https://git.kbin.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://codeberg.org/repo-avatars/0bc1c05b58af174fbeb59946b62ef3d0dd7f622889ec99ba3f2eb8907091ed91", "title": "kbin-core", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T19:29:13.123675+00:00", "description": "Home | kbin.pub - Fediverse of content", "id": 28908, "language": "", "link": "https://kbin.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 3, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 521, "tags": ["self-host", "cms", "fediverse"], "thumbnail": null, "title": "Home | kbin.pub - Fediverse of content", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://keybase.pub", "artist": "https://keybase.pub", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T03:44:59.538703+00:00", "description": null, "id": 9265, "language": "", "link": "https://keybase.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://keybase.pub", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": null, "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1718209398/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T00:56:10+00:00", "description": "Custom Domain by Bitly", "id": 117471, "language": "en-US", "link": "https://lpi.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1718209398/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png", "title": "Custom Domain by Bitly", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T22:34:28.204374+00:00", "description": "microblog.pub - A self-hosted, single-user, ActivityPub powered microblog.", "id": 9266, "language": "en", "link": "https://docs.microblog.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 500, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "microblog.pub - A self-hosted, single-user, ActivityPub powered microblog.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T19:18:13+00:00", "description": "A self-hosted, single-user, ActivityPub powered microblog.", "id": 28806, "language": "en", "link": "https://microblog.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 3, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 500, "tags": ["activitypub", "self-host"], "thumbnail": "https://sos-ch-dk-2.exo.io/microblogpub/logo-microblogpub.png", "title": "Homepage", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00", "description": "Video game mods", "id": 141543, "language": "en-us", "link": "https://mod.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ModPub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T01:16:32.127735+00:00", "description": "moka", "id": 371491, "language": "en", "link": "https://moka.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "moka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://soapbox.pub/assets/blog/mostr-banner.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T20:02:58+00:00", "description": "Find Fediverse accounts on Nostr.", "id": 266981, "language": "en", "link": "https://mostr.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://soapbox.pub/assets/blog/mostr-banner.png", "title": "Mostr | Nostr bridged to the Fediverse", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://newspack.com/wp-content/uploads/2023/08/logo-yoast.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T12:34:09.883222+00:00", "description": "Newspack gives news organizations the tools to publish great stories, develop a loyal audience and drive revenue. All at a surprisingly affordable price.", "id": 57373, "language": "en-US", "link": "https://newspack.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://newspack.com/wp-content/uploads/2023/08/logo-yoast.png", "title": "Newspack - The platform for news.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-19T00:41:29+00:00", "description": "\u00b0+(*\u00b4\u2200\uff40)\u00b0+\u00b0", "id": 325146, "language": "", "link": "https://fran.nya.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00b0+(*\u00b4\u2200\uff40)\u00b0+\u00b0", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T21:42:11.400835+00:00", "description": "Soil on op.oils.pub", "id": 246367, "language": "", "link": "https://op.oils.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Soil on op.oils.pub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T06:26:37.961181+00:00", "description": "Outpost", "id": 42149, "language": "en", "link": "https://404mediaco.outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Outpost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-01-26T11:12:24+00:00", "description": "Welcome to nginx!", "id": 42148, "language": "", "link": "https://assets.outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to nginx!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T03:47:01.710903+00:00", "description": "Outpost", "id": 79607, "language": "en", "link": "https://broadbandbreakfastghostio.outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Outpost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T12:19:53.645856+00:00", "description": "Outpost", "id": 57229, "language": "en", "link": "https://dailyposter.outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Outpost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T15:03:54.266211+00:00", "description": "Outpost", "id": 355388, "language": "en", "link": "https://edzitronswheresyouredatghostio.outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Outpost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:30:42.760238+00:00", "description": "Outpost", "id": 353784, "language": "en", "link": "https://hellgate1ghostio.outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Outpost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://outpost.pub/content/images/2023/08/Untitled_Artwork-7.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T12:52:35.368431+00:00", "description": "Outpost is a member-services co-op that supercharges Ghost-powered newsletters and publications with smart tech.", "id": 169666, "language": "en", "link": "https://outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://outpost.pub/content/images/2023/08/Untitled_Artwork-7.jpg", "title": "Outpost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T21:31:50.301371+00:00", "description": "Outpost", "id": 351131, "language": "en", "link": "https://platformernews.outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Outpost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T22:50:16.270982+00:00", "description": "Outpost", "id": 199939, "language": "en", "link": "https://quillettecom.outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Outpost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T06:12:43.709800+00:00", "description": "Outpost", "id": 53767, "language": "en", "link": "https://reviewfirstroundcom.outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Outpost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T04:39:00.659980+00:00", "description": "Outpost", "id": 99259, "language": "en", "link": "https://runtimenews.outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Outpost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T05:32:37.993307+00:00", "description": "Outpost", "id": 182251, "language": "en", "link": "https://tablehopperghostio.outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Outpost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T18:15:32.952867+00:00", "description": "Outpost", "id": 349565, "language": "en", "link": "https://thedissenter.outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Outpost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T21:29:41.580304+00:00", "description": "Outpost", "id": 66738, "language": "en", "link": "https://vallejosun.outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Outpost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T03:38:35.746553+00:00", "description": "Outpost", "id": 285240, "language": "en", "link": "https://zerodayghostio.outpost.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Outpost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-02-09T13:08:36+00:00", "description": "pkgsrc services provided by SkyLime", "id": 310278, "language": "en", "link": "https://pkgsrc.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "pkgsrc.pub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:58:42.082900+00:00", "description": "Plaudit", "id": 352308, "language": "en", "link": "https://plaudit.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plaudit \u00b7 Open endorsements from the academic community", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T11:27:29.362378+00:00", "description": "Open Library Publishing Platform \u2013 Pressbooks for Ontario's Postsecondary Educators", "id": 279851, "language": "en-US", "link": "https://ecampusontario.pressbooks.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Open Library Publishing Platform \u2013 Pressbooks for Ontario's Postsecondary Educators", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fdavidhoang.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-1257895624%26version%3D9", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-28T00:00:00+00:00", "description": "Proof of Concept is a digital publication about creativity and experimentation for designers, builders, and entrepreneurs. Click to read Proof of Concept, by David Hoang, a Substack publication with thousands of subscribers.", "id": 38283, "language": "en", "link": "https://www.proofofconcept.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fdavidhoang.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-1257895624%26version%3D9", "title": "Proof of Concept | David Hoang | Substack", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-06-28T03:15:46+00:00", "description": "Q", "id": 338272, "language": "en", "link": "https://qanon.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Q", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T05:28:41.865332+00:00", "description": "QUAKE.PUB - QUAKE PRO LEAGUE Coverage", "id": 217283, "language": "en", "link": "https://qpl.quake.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "QUAKE.PUB - QUAKE PRO LEAGUE Coverage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T09:43:58.126077+00:00", "description": "QUAKE PUB", "id": 49263, "language": "cs", "link": "https://quake.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["quake"], "thumbnail": null, "title": "QUAKE PUB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T05:28:50.343262+00:00", "description": "QUAKE.PUB - RESP LIGA", "id": 217288, "language": "en", "link": "https://resp.quake.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "QUAKE.PUB - RESP LIGA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:21:10.113567+00:00", "description": "quarto.pub", "id": 194232, "language": "", "link": "https://andypicke.quarto.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "quarto.pub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-07T12:42:10+00:00", "description": "OpenSearch", "id": 348641, "language": "en", "link": "https://opensearch.roundrobin.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OpenSearch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://roundrobin.pub/cdn/shop/files/party-bird.png?v=1623340815", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T16:03:40.869433+00:00", "description": "Gentle, artistic introductions to advanced technical concepts.", "id": 348642, "language": "en", "link": "http://roundrobin.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://roundrobin.pub/cdn/shop/files/party-bird.png?v=1623340815", "title": "Round Robin Publishing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-03T00:00:00+00:00", "description": "Index", "id": 30828, "language": "", "link": "https://ryansquared.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Index", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T15:38:59+00:00", "description": "Frequently Asked Questions about Scroll Notation", "id": 299048, "language": "en", "link": "https://faq.scroll.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scroll Notation Frequently Asked Questions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://hub.scroll.pub/aloha.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T18:44:14+00:00", "description": "Scroll is a language and static site generator for scientists of all ages.", "id": 251011, "language": "en", "link": "http://hub.scroll.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://hub.scroll.pub/aloha.png", "title": "Launch a new website in 1 second using Scroll", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T17:14:25+00:00", "description": "Scroll Notation", "id": 251009, "language": "", "link": "https://notation.scroll.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scroll Notation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://scroll.pub/blog/screenshot.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:44:48.600507+00:00", "description": "A curated collection of tools for thoughts", "id": 102653, "language": "en", "link": "https://scroll.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 35, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 8, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["scripts", "personal", "programs"], "thumbnail": "https://scroll.pub/blog/screenshot.png", "title": "\ud83d\udcdc Scroll is a Language for Bloggers", "user": null, "vote": 8}, {"age": null, "album": "https://sdk.scroll.pub/images/diagram.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T16:08:09+00:00", "description": "Build on top of Scroll.", "id": 251010, "language": "en", "link": "https://sdk.scroll.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sdk.scroll.pub/images/diagram.jpg", "title": "ScrollSDK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T22:34:29.566508+00:00", "description": "Scroll is an extendible language for writing and thought.", "id": 9267, "language": "en-US", "link": "https://try.scroll.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://scroll.pub/public/screenshot.png", "title": "Try Scroll - The extensible alternative to Markdown", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wws.scroll.pub/wws.jpg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T17:45:02+00:00", "description": "Why build this?", "id": 250822, "language": "en", "link": "https://wws.scroll.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 3, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wws.scroll.pub/wws.jpg", "title": "The World Wide Scroll", "user": "rumpel", "vote": 3}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-12-11T00:00:00+00:00", "description": "Sean's Pub", "id": 179457, "language": "en", "link": "https://seans.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sean's Pub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:54:47.341210+00:00", "description": "Sean MacAvaney's Publications - smac.pub", "id": 51663, "language": "", "link": "https://smac.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sean MacAvaney's Publications - smac.pub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T12:47:16.342002+00:00", "description": "home", "id": 371551, "language": "en", "link": "https://m15o.smol.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T20:18:35.533667+00:00", "description": "Smol Pub", "id": 111392, "language": "fr", "link": "https://smol.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 35, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": null, "title": "Smol Pub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://docs.soapbox.pub/img/social-card.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T03:17:13+00:00", "description": "Powering the future of social media.", "id": 210609, "language": "en-US", "link": "https://docs.soapbox.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 55, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://docs.soapbox.pub/img/social-card.png", "title": "Soapbox Docs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://soapbox.pub/assets/blog/releasing-soapbox-3.0/soapbox-readme-cover-full.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00", "description": "Soapbox is customizable open-source software that puts the power of social media in the hands of the people.", "id": 71996, "language": "en", "link": "https://soapbox.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://soapbox.pub/assets/blog/releasing-soapbox-3.0/soapbox-readme-cover-full.png", "title": "Soapbox", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fstatecraftnotes.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-2108979459%26version%3D9", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00", "description": "How policymakers actually get things done. Click to read Statecraft, by Santi Ruiz, a Substack publication with thousands of subscribers.", "id": 29479, "language": "en", "link": "https://statecraft.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fstatecraftnotes.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-2108979459%26version%3D9", "title": "Statecraft | Santi Ruiz | Substack", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T12:16:57.750375+00:00", "description": "Welcome to OpenResty!", "id": 57154, "language": "", "link": "https://p1-ofp.static.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to OpenResty!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T12:16:52.457903+00:00", "description": "Welcome to OpenResty!", "id": 57150, "language": "", "link": "https://p2-ofp.static.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to OpenResty!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T12:17:00.503639+00:00", "description": "Welcome to OpenResty!", "id": 57156, "language": "", "link": "https://p3-ofp.static.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to OpenResty!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T12:16:54.445974+00:00", "description": "Welcome to OpenResty!", "id": 57152, "language": "", "link": "https://p4-ofp.static.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to OpenResty!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assets-global.website-files.com/613f509b677d299e230854ae/65ae8c6ca6907b01f6d6edc2_StudentInnovation-Thumbnail.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-19T00:00:00+00:00", "description": "\u05d4\u05e7\u05d9\u05de\u05d5 \u05e6\u05d5\u05d5\u05ea, \u05d2\u05d1\u05e9\u05d5 \u05d7\u05d6\u05d5\u05df, \u05e9\u05e0\u05d5 \u05de\u05e6\u05d9\u05d0\u05d5\u05ea.", "id": 96175, "language": "", "link": "https://studentinnovation.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/613f509b677d299e230854ae/65ae8c6ca6907b01f6d6edc2_StudentInnovation-Thumbnail.png", "title": "\u05e1\u05d8\u05d5\u05d3\u05e0\u05d8\u05d9\u05dd \u05de\u05d5\u05d1\u05d9\u05dc\u05d9\u05dd \u05d7\u05d3\u05e9\u05e0\u05d5\u05ea \u05d1\u05de\u05d2\u05d6\u05e8 \u05d4\u05e6\u05d9\u05d1\u05d5\u05e8\u05d9 10.0", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://techforge.pub/wp-content/uploads/2021/08/events-icon-150x150.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T04:55:17.082880+00:00", "description": "TechForge Media - The home of 8 leading technology news publications, scores of cutting-edge virtual events, and a global network of over 6 million IT professionals.", "id": 46064, "language": "en-US", "link": "https://techforge.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://techforge.pub/wp-content/uploads/2021/08/events-icon-150x150.png", "title": "Techforge Media | Technology News, Insights & Events", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T12:30:16.917617+00:00", "description": "Shop Art, T-Shirts and Other Apparel Created by a Global Community of Independent Designers", "id": 57332, "language": "", "link": "http://tee.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets.teepublic.com/assets/misc/teepublic-share-bf2656f7e5fa3f53c44031cb3d5cd45d2daf25d5c04a855cb3b5c73942794221.jpg", "title": "T-Shirts Starting at $16 Featuring Your Favorite TV Shows, Movies, Comics, and More | TeePublic", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T22:34:33.803128+00:00", "description": "A digital publication about artificial intelligence and the future.", "id": 5286, "language": "en", "link": "https://thegradient.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://thegradient.pub/content/images/size/w256h256/2018/02/icon.png", "title": "The Gradient", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": "Seeds of Science", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-01T23:07:01.330196+00:00", "description": "Seeds of Science (ISSN: 2768-1254) is a journal publishing speculative and non-traditional scientific articles - visit TheSeedsofScience.org to learn more. Click to read The Seeds of Science, a Substack publication with thousands of subscribers.", "id": 5458, "language": "en", "link": "https://www.theseedsofscience.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 600, "tags": [], "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Ftheseedsofscience.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D1018040931%26version%3D9", "title": "The Seeds of Science | Substack", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T22:34:37.152134+00:00", "description": "Transformer Circuits Thread", "id": 9268, "language": "en", "link": "https://transformer-circuits.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Transformer Circuits Thread", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T22:42:32+00:00", "description": "Personal Website of Wenhao Ding", "id": 273685, "language": "en", "link": "https://wenhao.pub", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wenhao Ding", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:27:31.859081+00:00", "description": "Home", "id": 257043, "language": "id", "link": "https://bdmartha.berdu.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:06:37.591290+00:00", "description": "site index", "id": 89400, "language": "en", "link": "https://www.extua.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "site index", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00", "description": "apioforum", "id": 179496, "language": "", "link": "https://a.gh0.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "apioforum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T15:03:35.941384+00:00", "description": "GEORGE", "id": 62610, "language": "", "link": "https://george.gh0.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GEORGE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T18:19:34.015686+00:00", "description": "Daily DDL and torrent downloads of high quality HD Japanese cosplay JAV AV Adult Videos. No fake content or premium required ever", "id": 179081, "language": "en-US", "link": "https://cosplay.jav.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cosplay JAV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T17:51:26.331403+00:00", "description": "Packlist", "id": 178800, "language": "", "link": "https://xdcc2.jav.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Packlist", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-09T19:49:44+00:00", "description": "~jscd", "id": 335187, "language": "en", "link": "https://jscd.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "~jscd", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": "Justus Perlwitz", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T09:24:27.703412+00:00", "description": "Justus Perlwitz", "id": 2985, "language": "en", "link": "https://justus.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 35, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": "https://www.justus.pw/favicon.png", "title": "Justus Perlwitz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T02:29:19+00:00", "description": "Pang Wei Koh", "id": 222243, "language": "en", "link": "https://koh.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pang Wei Koh", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-03-20T00:00:00+00:00", "description": "Arch Linux", "id": 344966, "language": "no", "link": "https://linderud.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arch Linux", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T22:34:44.264363+00:00", "description": "feedback", "id": 9269, "language": "", "link": "https://many.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i.imgur.com/8s6SKK9.png", "title": "A table that looks good on mobile and desktop.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-26T00:43:11+00:00", "description": "About me\nI\u2019m passionate about developing intelligent systems that understand and perceive the world around them in order to act in it and interact with it. Currently, I work as a senior researcher at Apple. Before that I led the Embodied AI Lab at Intel, working on projects spanning the areas of artificial intelligence, machine learning, computer vision, computer graphics, natural language processing and robotics. In my free time, I enjoy spending time with family, travelling, and tinkering with hobby projects that involve electronics, 3D printing and coding. One of my goals is to make AI and robotics more accessible.\nShort Bio\nMatthias holds a B.Sc. in Electrical Engineering and Math Minor from Texas A&M University. Early in his career, he worked at P+Z Engineering as an Electrical Engineer developing mild-hybrid electric machines for BMW. Later, he obtained a M.Sc. and PhD in Electrical Engineering from KAUST with focus on persistent aerial tracking and sim-to-real transfer for auto", "id": 313946, "language": "en", "link": "https://matthias.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matthias M\u00fcller", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:26:17.044686+00:00", "description": "metasyn", "id": 38380, "language": "en", "link": "https://metasyn.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://metasyn.pw/resources/img/favicon.ico", "title": "metasyn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://nuel.pw/plaatjes/opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-16T00:00:00+00:00", "description": "welcome to nuel island!", "id": 89463, "language": "en", "link": "https://nuel.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://nuel.pw/plaatjes/opengraph.png", "title": "nuel island", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T06:59:28.137023+00:00", "description": "Freescout", "id": 256352, "language": "en", "link": "https://help.par.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Freescout", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-24T16:19:09+00:00", "description": "projectlounge", "id": 147000, "language": "", "link": "https://projectlounge.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "projectlounge", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-10-08T15:04:40+00:00", "description": "projekts.pw \u2014 Cloud Hosting, Development, Support & Design \u2014 an all in one solution for an affordable price. By offering personalized and proactive support we take care of every aspect of your website to keep it current and secure. We work with creative organizations and individuals who need an effective online presence. Get in touch to tell us about your projects!", "id": 281349, "language": "", "link": "http://projekts.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "projekts.pw \u2014 Cloud Hosting, Development, Optimization, Support & Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T22:26:29.794077+00:00", "description": "Psono Web Client to login or register", "id": 153453, "language": "en", "link": "https://www.psono.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Psono", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T00:00:00+00:00", "description": "[RAMBLE]", "id": 348813, "language": "en", "link": "https://ramble.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "[RAMBLE]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T13:51:15.009100+00:00", "description": "saul.pw bbs homepage", "id": 258762, "language": "", "link": "https://www.saul.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "saul.pw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": "Pirate Wires", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T10:08:44.517714+00:00", "description": "Technology. a newsletter by Pirate Wires. Click to read The Industry, a Substack publication with tens of thousands of subscribers.", "id": 5313, "language": "en", "link": "https://www.theindustry.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 3, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 600, "tags": ["substack"], "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/cjtc1tnd/production/dec3602d7a70364d583bc573adc9b7649cd0f984-2400x1260.png?w=2000&auto=format", "title": "The Industry | Substack", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T20:46:39.789518+00:00", "description": "Hif.to - Clear and easy short links", "id": 122308, "language": "en", "link": "https://turb.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hif.to - Clear and easy short links", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T22:55:16.720880+00:00", "description": "Cierpliwo\u015bci...", "id": 153855, "language": "en-US", "link": "https://vigilante.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cierpliwo\u015bci...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:16:24.340000+00:00", "description": "zotan.pw >> home", "id": 89557, "language": "en", "link": "https://zotan.pw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "zotan.pw >> home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T10:40:11.981228+00:00", "description": "3M aplica la ciencia y la innovaci\u00f3n para lograr un impacto real al iniciar el progreso e inspirar la innovaci\u00f3n en las vidas y comunidades del mundo.", "id": 326700, "language": "es-PY", "link": "https://www.3m.com.py", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "3M Ciencia. Aplicada a la vida. | 3M Paraguay", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.5dias.com.py/assets/img/core/logo-og-share.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:13:10.684144+00:00", "description": "5D\u00edas transforma informaci\u00f3n en conocimiento, presentando noticias y contenidos de negocios, econom\u00eda y finanzas ayud\u00e1ndote a descifrar el mundo que nos rodea.", "id": 112805, "language": "es", "link": "https://www.5dias.com.py", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.5dias.com.py/assets/img/core/logo-og-share.png", "title": "\u00daltimas noticias sobre negocios, econom\u00eda y finanzas | 5D\u00edas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "Consegu\u00ed un alojamiento en Airbnb para cada tipo de viaje \u2192 7\u00a0millones de alojamiento para vacaciones \u2192 2\u00a0millones de Favoritos entre hu\u00e9spedes \u2192 M\u00e1s de 220\u00a0pa\u00edses y regiones de todo el mundo", "id": 95702, "language": "es-AR", "link": "https://airbnb.com.py", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg", "title": "Airbnb | Alojamientos para vacaciones, caba\u00f1as, casas en la playa y m\u00e1s", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T21:06:44+00:00", "description": "Dar forma al futuro es la expresi\u00f3n m\u00e1xima de actitud. Encuentra una amplia selecci\u00f3n de modelos de lujo y conoce nuestras ofertas y servicios exclusivos.", "id": 305298, "language": "es", "link": "https://www.audi.com.py", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Audi Paraguay | Vive el futuro de la movilidad premium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T06:02:47.500354+00:00", "description": "Web App - Unavailable", "id": 138495, "language": "", "link": "https://www.brother.com.py", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 13, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Web App - Unavailable", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T09:07:43.309570+00:00", "description": "Chrysler | Grupo Garden | Paraguay", "id": 148331, "language": "es-ES", "link": "http://www.chrysler.com.py", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chrysler | Grupo Garden | Paraguay", "user": null, "vote": 0}]