[{"age": null, "album": "https://wifitribe.co/wp-content/uploads/2020/07/2017-04-05-wifi-tribe-logo-redesign.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T23:08:00.059705+00:00", "description": "We're a community of down-to-earth creatives and entrepreneurs. We travel the world together! Find your tribe to travel the world and work from anywhere!", "id": 153977, "language": "en-US", "link": "https://wifitribe.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wifitribe.co/wp-content/uploads/2020/07/2017-04-05-wifi-tribe-logo-redesign.png", "title": "WiFi Tribe - Work Remotely and Travel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wildseo.co/wp-content/uploads/2024/01/WildSEO-_-Google-Index-_-Auto-Indexing-Tool-_-Bulk-Indexing-Tool-_-Programmatic-SEO-_-SEO-Ranking-_-.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T17:05:49.842373+00:00", "description": "Maximize your site's SEO with WildSEO: Bulk and auto-indexing for enhanced visibility and improved Google rankings.", "id": 275061, "language": "en-US", "link": "https://wildseo.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wildseo.co/wp-content/uploads/2024/01/WildSEO-_-Google-Index-_-Auto-Indexing-Tool-_-Bulk-Indexing-Tool-_-Programmatic-SEO-_-SEO-Ranking-_-.webp", "title": "WildSEO | Get Indexed. Own The SERP and Drive More Traffic.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://prod-static.willhire.co/company/", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00", "description": "Explore contract opportunities with Novartis.  Get matched and notified for hand-picked roles. Be on the top of the list of potential hires for all opportunities.", "id": 168562, "language": "en-US", "link": "https://novartis.willhire.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://prod-static.willhire.co/company/", "title": "Novartis Talent Network - Contract Opportunities", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://prod-static.willhire.co/company/", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00", "description": "Explore contract opportunities with Toyota.  Get matched and notified for hand-picked roles. Be on the top of the list of potential hires for all opportunities.", "id": 188647, "language": "en-US", "link": "https://toyota.willhire.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://prod-static.willhire.co/company/", "title": "Toyota Talent Network - Contract Opportunities", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://framerusercontent.com/images/CImrV1VDdPT0baRl8qyD0nVdfxY.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-01T00:00:00+00:00", "description": "Product Designer based in Los Angeles. Currently making new things at AllTrails.", "id": 87797, "language": "en", "link": "https://willsimon.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://framerusercontent.com/images/CImrV1VDdPT0baRl8qyD0nVdfxY.png", "title": "Will Simon \u2013\u00a0Product Design", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://windy.app/img/og_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:12:34.266265+00:00", "description": "Wind speed and direction map. Detailed weather forecast for your location.  Weather tools for kiters, surfers, sailors and all outdoor sports lovers. Forecast models ECMWF, ICON, GFS, NAM, WRF", "id": 203984, "language": "en", "link": "https://windyapp.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://windy.app/img/og_image.png", "title": "Windy.app \u2013 Live wind map & weather forecast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:32:30.297054+00:00", "description": "El canal oficial de la Liga Betplay y el F\u00fatbol Profesional Colombiano. Tablas de posiciones, videos de goles, res\u00famenes de partidos y m\u00e1s.", "id": 114286, "language": "es", "link": "https://www.winsports.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Win Sports | El canal oficial de la Liga y todo el F\u00fatbol Profesional Colombiano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-01-10T12:35:14+00:00", "description": "Simple Analytics", "id": 276933, "language": "", "link": "https://sa.wip.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Simple Analytics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wip.co/assets/og-32d7ae205ccd03c89e48f66753855ac47b6048ab2d7dd7105b52390c7e352151.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "We are a community of makers who help each other ship project.", "id": 35823, "language": "", "link": "https://wip.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wip.co/assets/og-32d7ae205ccd03c89e48f66753855ac47b6048ab2d7dd7105b52390c7e352151.jpg", "title": "WIP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "Hacker News: Front Page", "artist": "Hacker News: Front Page", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-20T15:55:07+00:00", "description": "<p>Article URL: <a href=\"https://wireflow.co\">https://wireflow.co</a></p>\n<p>Comments URL: <a href=\"https://news.ycombinator.com/item?id=38710030\">https://news.ycombinator.com/item?id=38710030</a></p>\n<p>Points: 23</p>\n<p># Comments: 2</p>", "id": 16765, "language": "en", "link": "https://wireflow.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://hnrss.org/frontpage", "source_obj__id": 3586, "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wireflow \u2013 free, online, open source tool for creating user-flow prototypes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://framerusercontent.com/images/aKZGNFSWuSmQH6wruFTvw22czY.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "A tiny design studio, focusing on beautifully crafted visual design for software and web applications.", "id": 256073, "language": "", "link": "https://www.wireframe.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://framerusercontent.com/images/aKZGNFSWuSmQH6wruFTvw22czY.png", "title": "Wireframe Design Studio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:29:51.971284+00:00", "description": "Create Impressive Website That Grows Your Business And Raise Your profile. Attract New Clients & Create Your Own Simple Personal Website In Seconds With Wiseintro", "id": 70613, "language": "en", "link": "https://wiseintro.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "create your personal beautiful webpage in seconds. Introduce yourself to the world and make an awesome impression.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T23:55:51.913052+00:00", "description": "withco Portal", "id": 188941, "language": "", "link": "https://app.with.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "withco Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://with.co/wp-content/uploads/2022/01/Screen-Shot-2022-01-27-at-5.04.51-PM.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-11T00:00:00+00:00", "description": "You deserve to own your business' real estate. We help make that happen through a new concept: lease-to-own your commercial real estate.", "id": 65854, "language": "en-US", "link": "https://with.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://with.co/wp-content/uploads/2022/01/Screen-Shot-2022-01-27-at-5.04.51-PM.png", "title": "withco | Own Your Business's Property. Own Your Future.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://withconviction.co/wp-content/uploads/2023/05/WebsiteShareImage_20230510.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T18:59:25+00:00", "description": "Independent creative practice of kali adams", "id": 304277, "language": "en-US", "link": "https://withconviction.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://withconviction.co/wp-content/uploads/2023/05/WebsiteShareImage_20230510.jpg", "title": "with conviction", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://withfriends-test.s3.us-east-2.amazonaws.com/marketing/Social_Preview_2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T12:04:22.715739+00:00", "description": "Built with flexible & feature-rich tools and an emphasis on community building & supporting small business.", "id": 235826, "language": "", "link": "https://withfriends.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://withfriends-test.s3.us-east-2.amazonaws.com/marketing/Social_Preview_2.png", "title": "A subscription box app for Shopify brands.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://framerusercontent.com/assets/hmyUJf6Qyf5BqvTYlNX0oRjnp4.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-25T00:00:00+00:00", "description": "Web3 Ownership at Web2 Scale", "id": 123898, "language": "en-US", "link": "https://witness.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://framerusercontent.com/assets/hmyUJf6Qyf5BqvTYlNX0oRjnp4.png", "title": "WITNESS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wiza.co/build/q-c91dcab0.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T02:31:22.974522+00:00", "description": "Discover 830M+ contacts with real-time verified emails, mobile numbers, and more. Trusted by 50k+ sales and recruiting professionals. Get started for free.", "id": 317878, "language": "en-us", "link": "https://wiza.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wiza.co/build/q-c91dcab0.png", "title": "Wiza | The Most Accurate B2B Contact Database", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://wizerwear.co/cdn/shop/files/Image_for_Shopify_Storefront-2happy_people_472cf3fe-db20-4f2d-ab9d-8ec53ce7475b.jpg?v=1685453074", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T14:33:15.864313+00:00", "description": "Whether you're looking for swag to raise security awareness with your team or you're a cyber practioner, WizerWear provides fun cybersecurity-themed slogans to spark conversations on how to be safer online while offline. #StayWizer", "id": 71390, "language": "en", "link": "https://wizerwear.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://wizerwear.co/cdn/shop/files/Image_for_Shopify_Storefront-2happy_people_472cf3fe-db20-4f2d-ab9d-8ec53ce7475b.jpg?v=1685453074", "title": "Cybersecurity Awareness Swag | WizerWear from Wizer Training", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.prod.website-files.com/64e4f3443fbdaed61e2776b1/658a30f2205fdc374500525c_wollson%20OG%20image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00", "description": "We specialize in creating beautiful brands and high-performing Shopify e-commerce, DTC, B2B websites, and landing pages, providing a worry-free, hands-off experience.", "id": 324164, "language": "en", "link": "https://wollson.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/64e4f3443fbdaed61e2776b1/658a30f2205fdc374500525c_wollson%20OG%20image.png", "title": "Wollson - Web design and development, branding, landing pages", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/ef8e7b_0fd6b829ec124a1c9c0dfae7df43b752%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/ef8e7b_0fd6b829ec124a1c9c0dfae7df43b752%7Emv2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T08:45:50.467610+00:00", "description": "A community of female drone pilots, enthusiasts, content creators and innovators. Fly, learn and contribute with us!", "id": 55602, "language": "en", "link": "https://www.womenwhodrone.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/ef8e7b_0fd6b829ec124a1c9c0dfae7df43b752%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/ef8e7b_0fd6b829ec124a1c9c0dfae7df43b752%7Emv2.png", "title": "Women Who Drone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T23:26:49+00:00", "description": "The owner of this domain has not yet uploaded their website.", "id": 218189, "language": "", "link": "http://www.wonful.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "wonful.co is almost here!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://woodpecker.co/wp-content/uploads/2024/06/13df0f76-629f-4dae-b514-36187fd7c23e.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00", "description": "Woodpecker is a cold email software that molds to your needs. Whether you\u2019re a salesperson, an agency founder, or an individual cold emailer \u2013 Woodpecker\u2019s got everything you need.", "id": 176460, "language": "en-US", "link": "https://woodpecker.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://woodpecker.co/wp-content/uploads/2024/06/13df0f76-629f-4dae-b514-36187fd7c23e.png", "title": "Woodpecker: Tools for Cold Email, Sales & Agency Outreach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.prod.website-files.com/64185c848a5f136737d78a5a/642e69bb6932b7426bf42a73_Open%20Graph%201-min.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00", "description": "WordHero is the #1 AI writing software tool for business owners, marketers, and writers. Our AI-powered writer & assistant helps you write better, faster.", "id": 151414, "language": "en", "link": "https://wordhero.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/64185c848a5f136737d78a5a/642e69bb6932b7426bf42a73_Open%20Graph%201-min.jpg", "title": "#1 AI Writing Software | AI Writer & Assistant | WordHero", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T03:38:41.493005+00:00", "description": "A collection of daily word puzzle games", "id": 343949, "language": "en", "link": "https://wordnerd.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Word Nerd", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://d1wtrdup4rnaqb.cloudfront.net/assets/default-work.co-opengraph-stars-1584393115.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T10:28:22+00:00", "description": "Work & Co is a digital product agency. We drive tangible business impact through strategy, design, and development of new platforms and experiences.", "id": 243267, "language": "en", "link": "https://work.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 84, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://d1wtrdup4rnaqb.cloudfront.net/assets/default-work.co-opengraph-stars-1584393115.jpg", "title": "Work & Co | Digital Product Agency", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3-us-west-2.amazonaws.com/wf-fileserver-sync/files/2016/01/defaultSharing1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T10:45:55.729013+00:00", "description": "Find places to work using the largest database of work-friendly cafes, restaurants, coffee shops and coworking spaces in every city", "id": 268311, "language": "en-US", "link": "https://cdn.workfrom.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3-us-west-2.amazonaws.com/wf-fileserver-sync/files/2016/01/defaultSharing1.jpg", "title": "Places to Work Database \u2014 Workfrom Community", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3-us-west-2.amazonaws.com/wf-fileserver-sync/files/2016/01/defaultSharing1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:45:08.972188+00:00", "description": "Find places to work using the largest database of work-friendly cafes, restaurants, coffee shops and coworking spaces in every city", "id": 90207, "language": "en-US", "link": "https://workfrom.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 84, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3-us-west-2.amazonaws.com/wf-fileserver-sync/files/2016/01/defaultSharing1.jpg", "title": "Places to Work Database \u2014 Workfrom Community", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:48:38.468464+00:00", "description": "WorkOn", "id": 73374, "language": "", "link": "https://workon.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WorkOn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T12:25:04.887685+00:00", "description": "Books in Progress is what we call a \u201cpublic drafting tool\u201d: Drafts will be made available for comment from the public, allowing for direct collaboration between author and reader.", "id": 16766, "language": "en", "link": "https://books.worksinprogress.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://books.worksinprogress.co/opengraph-image.png?ca1c9c8db6524673", "title": "Books in Progress", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T12:25:07.146220+00:00", "description": "Works in Progress is an online magazine dedicated to sharing new and underrated ideas to improve the world, and features original writing from some of the most interesting thinkers in the world.", "id": 16767, "language": "en-US", "link": "https://worksinprogress.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wip.gatspress.com/wp-content/uploads/2022/12/WIP_Banner-1024x549-1.jpeg", "title": "Home - Works in Progress", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-08-17T07:43:58+00:00", "description": "This is the only travel map animation for After Effects you'll ever need! Its easy to use, has tons of great features and comes with video tutorials.", "id": 310033, "language": "", "link": "http://www.worldtravelmaps.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "World Travel Maps - After Effects Template for Travel Map Animations", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T11:22:43.028874+00:00", "description": "WPCentral \u2013 Centralized WordPress Manager", "id": 195474, "language": "en-US", "link": "https://wpcentral.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WPCentral \u2013 Centralized WordPress Manager", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T18:21:25+00:00", "description": "WordPress add-ons and plugins extra easy to integrate for swift data transfer with Airtable, Notion, Brevo (Sendinblue), SendGrid... and more.", "id": 175052, "language": "en-US", "link": "https://wpconnect.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WordPress integrations for No Code tools", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00", "description": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS", "id": 376214, "language": "", "link": "https://df.wplay.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T11:10:10+00:00", "description": "Connect | Wunderkind formerly BounceX", "id": 185245, "language": "en", "link": "https://connect.wunderkind.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Connect | Wunderkind formerly BounceX", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wkd.wpengine.com/wp-content/uploads/2021/10/Sharing-Card_WKND-2021.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T19:38:07.166370+00:00", "description": "Wunderkind is a global performance marketing solution that helps brands acquire new customers at scale and keep them loyal for life. Unlock a new revenue channel today.", "id": 185246, "language": "en", "link": "https://convert.wunderkind.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wkd.wpengine.com/wp-content/uploads/2021/10/Sharing-Card_WKND-2021.png", "title": "Wunderkind | Performance Marketing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wkd.wpengine.com/wp-content/uploads/2021/10/Sharing-Card_WKND-2021.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:34:58.953396+00:00", "description": "Wunderkind is a global performance marketing solution that helps brands acquire new customers at scale and keep them loyal for life. Unlock a new revenue channel today.", "id": 64443, "language": "en", "link": "https://www.wunderkind.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wkd.wpengine.com/wp-content/uploads/2021/10/Sharing-Card_WKND-2021.png", "title": "Wunderkind | Performance Marketing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wwff.co/wwff_cont/uploads/2016/05/cropped-top5-1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T07:48:52.430449+00:00", "description": "The World Wide Flora and Fauna in Amateur Radio awards program.", "id": 201537, "language": "en-US", "link": "https://wwff.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wwff.co/wwff_cont/uploads/2016/05/cropped-top5-1.png", "title": "WWFF", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T22:45:30.466194+00:00", "description": "Dashboard", "id": 342960, "language": "en", "link": "https://dashboard.xendit.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dashboard", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Xendit API Reference", "id": 342958, "language": "", "link": "https://developers.xendit.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Xendit API Reference", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://xendit-docs-ui-v2-88w9cj3au-xendit.vercel.app/api/opengraph/en_US/homepage", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T22:45:24.845378+00:00", "description": "Getting Started with Xendit", "id": 342959, "language": "en_US", "link": "https://docs.xendit.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://xendit-docs-ui-v2-88w9cj3au-xendit.vercel.app/api/opengraph/en_US/homepage", "title": "Home | Xendit Docs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T22:43:22.542272+00:00", "description": "Xendit Guide", "id": 342956, "language": "en-US", "link": "https://help.xendit.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Xendit Guide", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.xendit.co/wp-content/uploads/2024/01/Logo-Xendit.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-29T00:00:00+00:00", "description": "Xendit is the best and most secure online payment gateway in the SEA, helping your business accept and send local & international payments.", "id": 31868, "language": "en-US", "link": "https://xendit.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.xendit.co/wp-content/uploads/2024/01/Logo-Xendit.png", "title": "Best Payment Gateway in Indonesia, Philippines and SEA | Xendit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T07:09:43+00:00", "description": "Xiang Fu\u2019s website", "id": 330480, "language": "en", "link": "https://xiangfu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Xiang Fu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-08-27T00:00:00+00:00", "description": "PapiroCloud Document Management System", "id": 111874, "language": "en", "link": "https://orfeoofb.ximil.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PapiroCloud Document Management System", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://xn--eckoww5c4a9b7a2y.co/wp-content/uploads/2021/10/bitcoin-casino-ranking.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T01:30:24+00:00", "description": "\u30d3\u30c3\u30c8\u30b3\u30a4\u30f3\u30ab\u30b8\u30ce\u30e9\u30f3\u30ad\u30f3\u30b0\u30fb\u4eee\u60f3\u901a\u8ca8\u3067\u904a\u3079\u308b\u30aa\u30f3\u30e9\u30a4\u30f3\u30ab\u30b8\u30ce\u304a\u3059\u3059\u3081 \u30fb\u5b89\u5168\u3067\u5408\u6cd5 | \u30d3\u30c3\u30c8\u30b3\u30a4\u30f3\u30ab\u30b8\u30ce.co", "id": 200940, "language": "ja", "link": "https://xn--eckoww5c4a9b7a2y.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://xn--eckoww5c4a9b7a2y.co/wp-content/uploads/2021/10/bitcoin-casino-ranking.png", "title": "\u30d3\u30c3\u30c8\u30b3\u30a4\u30f3\u30ab\u30b8\u30ce \uff1a\u30d3\u30c3\u30c8\u30b3\u30a4\u30f3\u304c\u4f7f\u3048\u308b\u30aa\u30f3\u30e9\u30a4\u30f3\u30ab\u30b8\u30ce\u30e9\u30f3\u30ad\u30f3\u30b0", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://xotype.co/wp-content/uploads/2018/07/xo_fb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00", "description": "Type, made with love, in Chicago", "id": 165862, "language": "en-US", "link": "https://xotype.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://xotype.co/wp-content/uploads/2018/07/xo_fb.png", "title": "Home - XO Type Co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.sanity.io/images/zgsxfzr2/production/38bda5ec800b75f65ff718017d46f29c8793a879-1200x630.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "Twenty Nine is a design and technology studio that puts people at the center of its practice. Part of the garden3d.net family. NYC-born and headquartered, now operating globally.\n\n\u270e studio@xxix.co | \u273a @xxix_co", "id": 92039, "language": "en", "link": "https://xxix.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/zgsxfzr2/production/38bda5ec800b75f65ff718017d46f29c8793a879-1200x630.png", "title": "\u25cf XXIX | A people-first design and technology studio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-10-19T00:00:00+00:00", "description": "Your Computer People", "id": 300200, "language": "en-GB", "link": "https://www.ycp.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Your Computer People", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T04:08:11.291107+00:00", "description": "Yello Enterprise is Yello's talent acquisition platform enabling the world's leading brands to deliver personalized candidate experiences to every job seeker, resulting in quality hires and faster fills.", "id": 225128, "language": "en", "link": "https://gilead.yello.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Log In | Yello", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00", "description": "Yhello \u2013 Webdesign Agency", "id": 234931, "language": "en-US", "link": "https://yhello.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Yhello \u2013 Webdesign Agency", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://yielddesign.co/cdn/shop/files/YIELD_black_trans.png?height=628&pad_color=ffffff&v=1684345866&width=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T19:02:55.197284+00:00", "description": "From artful glassware to clean-burning scented candles. YIELD's design-forward products help us slow down and enjoy life\u2019s little rituals.", "id": 260687, "language": "en", "link": "https://yielddesign.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://yielddesign.co/cdn/shop/files/YIELD_black_trans.png?height=628&pad_color=ffffff&v=1684345866&width=1200", "title": "YIELD is now Open Spaces", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://formation.yoandev.co/content-assets/public/eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJvYmplY3Rfa2V5IjoibTMwejMyYTZuemdxeHl4dHozZmRqZ2sya3h5NiIsImRvbWFpbiI6ImZvcm1hdGlvbi55b2FuZGV2LmNvIn0.1PnztmYHcm82du4UJRUDW-eiSVBEQOmVcguJlIW7IH0", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00", "description": "YoanDev", "id": 265240, "language": "fr", "link": "https://formation.yoandev.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://formation.yoandev.co/content-assets/public/eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJvYmplY3Rfa2V5IjoibTMwejMyYTZuemdxeHl4dHozZmRqZ2sya3h5NiIsImRvbWFpbiI6ImZvcm1hdGlvbi55b2FuZGV2LmNvIn0.1PnztmYHcm82du4UJRUDW-eiSVBEQOmVcguJlIW7IH0", "title": "YoanDev", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://yoandev.co/img/preview.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T07:48:13.426514+00:00", "description": "\ud83d\ude80 Cr\u00e9ateur de contenu, de formations et de solutions pour le web.", "id": 89054, "language": "fr", "link": "https://yoandev.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://yoandev.co/img/preview.png", "title": "YoanDev.co - Yoan Bernabeu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T13:20:21.568140+00:00", "description": "The most comprehensive logo management solution The smarter way to share, control and protect your logos. Book a demo        Introducing Yoshki The World\u2019s Smartest Digital Logo & Image Tracking Technology  Smarter Logos   Whether it\u2019s a membership logo or an accreditation seal, turn your", "id": 228877, "language": "en-GB", "link": "https://www.yoshki.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Yoshki Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.youngmoney.co", "artist": "https://www.youngmoney.co", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-19T00:00:00+00:00", "description": "The best finance blog you've never heard of. 10/10 stories, 5/10 art. Join 43,000 readers \ud83d\udc47\ud83c\udffc", "id": 16768, "language": "en", "link": "https://youngmoney.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://nownownow.com/", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fjackraines.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-821180078%26version%3D9", "title": "Young Money by Jack Raines", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://static1.squarespace.com/static/5b0450d8da02bcd93a56dc00/t/606102996a4f590eed75da66/1616970394070/YC+Logo+Final+Blue+Square.png?format=1500w", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:34:21.272801+00:00", "description": "I help you discover your life mission, and turn it into a profitable online business.", "id": 345404, "language": "en-US", "link": "https://yourecloser.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5b0450d8da02bcd93a56dc00/t/606102996a4f590eed75da66/1616970394070/YC+Logo+Final+Blue+Square.png?format=1500w", "title": "You're Closer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/ddb7e4_ecbda3ce06864c1586e963e20e3422b9%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/ddb7e4_ecbda3ce06864c1586e963e20e3422b9%7Emv2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T11:58:03.170391+00:00", "description": "Join the Your Juno community and take control of your financial wellness.  Download our free app and start planning for financial success today.", "id": 176395, "language": "en", "link": "https://www.yourjuno.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/ddb7e4_ecbda3ce06864c1586e963e20e3422b9%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/ddb7e4_ecbda3ce06864c1586e963e20e3422b9%7Emv2.png", "title": "Your Money Mentor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://media.beehiiv.com/cdn-cgi/image/fit=scale-down,format=auto,onerror=redirect,quality=80/uploads/publication/thumbnail/f3e6c3bf-f173-4d7e-aec9-3c763980e0a3/landscape_Group_626__1_.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00", "description": "Grow your B2B service business without the endless sales hustle", "id": 303602, "language": "en", "link": "http://yourpassiveprofits.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://media.beehiiv.com/cdn-cgi/image/fit=scale-down,format=auto,onerror=redirect,quality=80/uploads/publication/thumbnail/f3e6c3bf-f173-4d7e-aec9-3c763980e0a3/landscape_Group_626__1_.png", "title": "Passive Profits", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assets-global.website-files.com/59c3a820387ac60001b24d4d/60d9b67d2131ca1745937b0f_tempo-external.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2023-12-31T00:00:00+00:00", "description": "Reduce email anxiety and feel in control of your inbox.", "id": 93376, "language": "", "link": "https://yourtempo.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/59c3a820387ac60001b24d4d/60d9b67d2131ca1745937b0f_tempo-external.png", "title": "The email client that helps you focus | Tempo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dashlearn.co/preview.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T08:59:43.448786+00:00", "description": "Say goodbye to YouTube comments and unlock the full potential of YouTube for education with DashLearn. DashLearn provides instant doubt-solving, guided learning, practice MCQ questions, and progress tracking. Explore any YouTube course and earn certificates for course completion. Start your smarter learning journey today, exclusively on DashLearn.", "id": 115419, "language": "en-US", "link": "https://ytclass.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dashlearn.co/preview.png", "title": "DashLearn - Supercharge Your Learning with AI-Powered YouTube Courses", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-15T00:00:00+00:00", "description": "Ytems est la solution gagnant-gagnant pour les experts-comptables et leurs clients en profession lib\u00e9rale ! Ytems transforme la vie des collaborateurs et de leurs clients en BNC.", "id": 59605, "language": "fr", "link": "https://www.ytems.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/f03d49_40b5105b7f1f442789092a02789d9d4b%7Emv2.png/v1/fill/w_192%2Ch_192%2Clg_1%2Cusm_0.66_1.00_0.01/f03d49_40b5105b7f1f442789092a02789d9d4b%7Emv2.png", "title": "Ytems - La comptabilit\u00e9 simplifi\u00e9e pour les BNC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T09:45:44+00:00", "description": "YT Jobs", "id": 344897, "language": "en", "link": "https://ytjobs.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "YT Jobs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://static1.squarespace.com/static/5188467ee4b068b17b91ff5d/t/6603a24426aa512759df03e2/1711514180483/zaki_2021+%281%29.jpg?format=1500w", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:29:32.201764+00:00", "description": "blog by Zack Qayoumi", "id": 93588, "language": "en-US", "link": "https://zackq.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5188467ee4b068b17b91ff5d/t/6687e995bd14d114afa9fa08/1720183189664/V+aka+DJ+in+Cyberpunk+2077.jpeg?format=1500w", "title": "zack.technology", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zastrow.co/images/og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T14:25:43.655881+00:00", "description": "Philip Zastrow. Designer, Engineer, and Web Accessibility Specialist. Website, Blog, and Dreams.", "id": 29638, "language": "en", "link": "https://zastrow.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 35, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": "https://zastrow.co/images/og-image.png", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://help.zcal.co/~gitbook/ogimage/-MZYyL0VB9RdN8lusAt7", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00", "description": "Introduction | zcal", "id": 241571, "language": "en", "link": "https://help.zcal.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://help.zcal.co/~gitbook/ogimage/-MZYyL0VB9RdN8lusAt7", "title": "Introduction | zcal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T05:17:20.848664+00:00", "description": "The modern, personal way to schedule every meeting. Beautiful, easy to use, and fully integrated with Google, Office 365, and Outlook calendars. Sign up for free.", "id": 80808, "language": "en", "link": "https://zcal.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/zcal-us-central-1/resources/root_ogimage_2.0.0.jpg", "title": "zcal \u2013 Fast Free Online Meeting Scheduling", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://web-assets.zendesk.com/images/p-home/redesign-2023/share.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-07-12T14:48:07+00:00", "description": "Zendesk is award-winning customer service software trusted by 200K+ customers. Make customers happy via text, mobile, phone, email, live chat, social media.", "id": 128646, "language": "en-US", "link": "https://zdsk.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://web-assets.zendesk.com/images/p-home/redesign-2023/share.png", "title": "Zendesk: The Complete Customer Service Solution", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T03:09:27.837715+00:00", "description": "Projects|ZEAL.CO", "id": 334126, "language": "", "link": "https://zeal.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Projects|ZEAL.CO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://assets.vercel.com/image/upload/contentful/image/e5382hct74si/4JmubmYDJnFtstwHbaZPev/43a7ac768e73637958e9814e12b5475d/Vercel_Home_OG.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T13:11:13.267738+00:00", "description": "Vercel's Frontend Cloud gives developers the frameworks, workflows, and infrastructure to build a faster, more personalized Web.", "id": 60943, "language": "en-US", "link": "https://zeit.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assets.vercel.com/image/upload/contentful/image/e5382hct74si/4JmubmYDJnFtstwHbaZPev/0c3576832aae5b1a4d98c8c9f98863c3/Vercel_Home_OG.png", "title": "Vercel: Build and deploy the best Web experiences with The Frontend Cloud", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zekais3.s3.amazonaws.com/static/assets/img/social_media_zekai.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T19:40:18.371992+00:00", "description": "ZekAI is an artificial intelligence platform that can save you time and help you become more creative. With ZekAI, you can write 80% faster and create images 90% faster! ZekAI uses the latest AI technologies to help improve your work and provide inspiration.", "id": 151301, "language": "en", "link": "https://zekai.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zekais3.s3.amazonaws.com/static/assets/img/social_media_zekai.jpg", "title": "ZekAI - Artificial Intelligence Platform", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T10:11:49.986737+00:00", "description": "Beautiful themes and extensions for Zendesk Guide that can be branded and customized easily.", "id": 326537, "language": "en-US", "link": "https://zenplates.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Customizable help center themes for Zendesk Guide | Zenplates", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://static1.squarespace.com/static/60fb3599715dd341c3053489/t/60fed12c13513a7fb239f894/1627312428046/zerogap_graphicmark.png?format=1500w", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T08:16:16.458118+00:00", "description": "Unparalleled support for women in leadership. The Resilient Leader program is a 3-month intensive for women leaders in male-dominated industries. Created by Jacqueline V. Twillie", "id": 218176, "language": "en-US", "link": "https://www.zerogap.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/60fb3599715dd341c3053489/t/60fed12c13513a7fb239f894/1627312428046/zerogap_graphicmark.png?format=1500w", "title": "Resilient Leaders | Women in Leadership", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://static1.squarespace.com/static/61c4a90f724d79385b3a744d/t/61f8908c3d92217e89169f86/1643679884572/zerospace_web.jpg?format=1500w", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-04T00:00:00+00:00", "description": "ZeroSpace Brooklyn", "id": 372403, "language": "en-US", "link": "https://www.zerospace.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/61c4a90f724d79385b3a744d/t/61f8908c3d92217e89169f86/1643679884572/zerospace_web.jpg?format=1500w", "title": "ZeroSpace Brooklyn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T16:54:16.090275+00:00", "description": "Shop", "id": 303773, "language": "en", "link": "https://gifts.zest.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Shop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://jamstik.com/cdn/shop/files/Jamstik_Studio_MIDI_Guitar_Headstock_67a99068-4fbb-44b8-8250-8b274e086c3f_1200x.jpg?v=1678204433", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-12T00:00:00+00:00", "description": "Jamstik's innovative MIDI guitars combine traditional electric guitars with cutting-edge MIDI technology. You can use the Jamstik MIDI Guitars with any DAW, plugins, apps, notation software, and analog hardware. Jamstik's MIDI guitars work plug-and-play with your device via USB, Bluetooth\u00ae, or 3.5mm TRS-MIDI.", "id": 340014, "language": "en", "link": "https://zivix.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://jamstik.com/cdn/shop/files/Jamstik_Studio_MIDI_Guitar_Headstock_67a99068-4fbb-44b8-8250-8b274e086c3f_1200x.jpg?v=1678204433", "title": "Jamstik | MIDI Guitar Technology, Software and Apps", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.myportfolio.com/76a130ea-f82a-455a-b1c1-4f6724f71fc4/e07c3a26-b197-4b1a-84a0-2022eb7d0eed_rw_600.png?h=8bccdcb02882d2f96d0b16ff3dee30ff", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T06:53:07.765888+00:00", "description": "Music, Video, & Design projects by John Zobele", "id": 272980, "language": "en-US", "link": "http://zobele.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.myportfolio.com/76a130ea-f82a-455a-b1c1-4f6724f71fc4/e07c3a26-b197-4b1a-84a0-2022eb7d0eed_rw_600.png?h=8bccdcb02882d2f96d0b16ff3dee30ff", "title": "zobele.co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://docs.zora.co/img/og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T16:03:57.914813+00:00", "description": "Zora makes it easy for developers to get started building with NFTs.", "id": 141954, "language": "en", "link": "https://docs.zora.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 92, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://docs.zora.co/img/og-image.png", "title": "Zora Docs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://embed.zora.co/social-card.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T21:36:33.214186+00:00", "description": "\u263e\u263c\u263d", "id": 372406, "language": "", "link": "https://embed.zora.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://embed.zora.co/social-card.jpg", "title": "\u263e\u263c\u263d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T21:42:52.910349+00:00", "description": "Upload Imagination, Earn Ethereum", "id": 372535, "language": "", "link": "https://market.zora.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZORA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T06:49:58+00:00", "description": "Help Centre", "id": 141955, "language": "", "link": "https://support.zora.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 55, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Help Centre", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T16:04:02.562220+00:00", "description": "Upload Imagination, Earn Ethereum", "id": 141957, "language": "", "link": "https://zora.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 55, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZORA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zottmann.co/pixel-mugshot-czottmann.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T20:50:32.829864+00:00", "description": "Freier Berater f\u00fcr Automatisierungen, Coach & Probleml\u00f6ser aus Flensburg \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": 332481, "language": "de", "link": "https://zottmann.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zottmann.co/pixel-mugshot-czottmann.png", "title": "Carlo Zottmann", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://checkout.zox.co/cdn/shop/files/staystrongheader_fa1327ba-b3fd-4285-9125-a3a89aa54487.jpg?v=1613069061", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T08:12:07.220985+00:00", "description": "ZOX crafts inspirational elastic bracelets and watchbands from recycled water bottles. With Apple Watch Bands, Samsung Watch Bands, and Elastic Bracelets, there's something for everyone.", "id": 345568, "language": "en", "link": "https://checkout.zox.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://checkout.zox.co/cdn/shop/files/staystrongheader_fa1327ba-b3fd-4285-9125-a3a89aa54487.jpg?v=1613069061", "title": "ZOX - Elastic Bracelets and Watchbands", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Experience Everything. Find messages that matter for yourself or your loved ones.", "id": 345569, "language": "EN", "link": "https://zox.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | ZOX", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T10:38:49.471506+00:00", "description": "3M aplica la ciencia y la innovaci\u00f3n para lograr un impacto real al iniciar el progreso e inspirar la innovaci\u00f3n en las vidas y comunidades del mundo.", "id": 326665, "language": "es-CO", "link": "https://www.3m.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "3M Ciencia. Aplicada a la vida. | 3M Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T01:07:31.758620+00:00", "description": "Fabricaci\u00f3n y Montaje de Circuitos Impresos", "id": 132187, "language": "es", "link": "https://www.7pcb.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fabricaci\u00f3n y Montaje de Circuitos Impresos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:32:15.236905+00:00", "description": "ACH Colombia - prdredisenionach.com.co", "id": 112847, "language": "es-ES", "link": "https://www.achcolombia.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ACH Colombia - prdredisenionach.com.co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-08-20T16:05:23+00:00", "description": "Agenti", "id": 113418, "language": "es-CO", "link": "https://biteca.agenti.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agenti", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:10:14.361723+00:00", "description": "Biblioteca Virtual Departamento Administrativo Nacional de Estad\u00edstica (DANE)", "id": 114050, "language": "es-CO", "link": "http://dane.agenti.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chat DANE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-09-19T17:35:36+00:00", "description": "Agenti", "id": 376663, "language": "es-CO", "link": "https://fontur.agenti.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agenti", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-04-08T15:56:37+00:00", "description": "Agenti", "id": 376668, "language": "es-CO", "link": "https://mincit.agenti.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agenti", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-03-02T14:07:42+00:00", "description": "Agenti", "id": 378344, "language": "es-CO", "link": "https://ulibertadores.agenti.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agenti", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://agronetto.com.co/img/og-image/agronetto.png?v=2", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T15:40:59.541832+00:00", "description": "Gran selecci\u00f3n de maquinaria agr\u00edcola \u27a4 Un sitio web con ofertas de compra y venta de tractores \u2713 cosechadoras \u2713 maquinaria de labranza y maquinaria de siembra y plantaci\u00f3n en Agronetto", "id": 340896, "language": "es", "link": "https://agronetto.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://agronetto.com.co/img/og-image/agronetto.png?v=2", "title": "Agronetto Colombia: un mercado en l\u00ednea para maquinaria agr\u00edcola y recambios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:24:41.036809+00:00", "description": "Medio digital de Colombia. Actualidad econ\u00f3mica nacional e internacional. \u00daltimas noticias sobre econom\u00eda, mercados, finanzas y negocios.", "id": 377056, "language": "es", "link": "https://www.ahora.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ahora - Actualidad econ\u00f3mica de Colombia y el mundo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "Encuentra un alojamiento en Airbnb para cada tipo de viaje \u2192 7\u00a0millones de alquileres vacacionales \u2192 2\u00a0millones de alojamientos Favorito entre hu\u00e9spedes \u2192 M\u00e1s de 220\u00a0pa\u00edses y regiones en todo el mundo", "id": 95768, "language": "es-XL", "link": "https://airbnb.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg", "title": "Airbnb | Alojamientos para vacaciones, caba\u00f1as, casas en la playa y m\u00e1s", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:29:03.978350+00:00", "description": "P\u00e1gina por defecto", "id": 111994, "language": "es", "link": "https://ajayque.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina por defecto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2012-10-16T08:04:46+00:00", "description": "Apache Tomcat", "id": 111973, "language": "en", "link": "https://asistencia.webv2.allus.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apache Tomcat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:24:15.676536+00:00", "description": "Almaviva S.A., integrador log\u00edstico con un completo portafolio de servicios de log\u00edstica que nos permiten brindarle soluciones a sus necesidades", "id": 114246, "language": "es-ES", "link": "https://www.almaviva.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Almaviva - Log\u00edstica Integral - almaviva", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.alpopular.com.co/documents/1726938/2098681/Logo-ap.png/6e4fea4e-a988-f5b8-e11e-c727bf771922?t=1606751532145", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:24:31.540438+00:00", "description": "Coordinamos Operaciones de Transporte de Carga, Almacenamiento y Distribuci\u00f3n de Mercanc\u00eda. Gestionamos Operaciones para el Sector Qu\u00edmico, Energ\u00e9tico, Automotriz, Telcos entre Otros", "id": 114252, "language": "en-US", "link": "https://www.alpopular.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.alpopular.com.co/documents/1726938/2098681/Logo-ap.png/6e4fea4e-a988-f5b8-e11e-c727bf771922?t=1606751532145", "title": "Alpopular | Operador Logistico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00", "description": "Home", "id": 114263, "language": "es", "link": "https://www.altua.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://amarilo.com.co/images/content/proyecto.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:20:59.072314+00:00", "description": "Conoce toda la oferta en proyectos de vivienda y proyectos empresariales que Amarilo tiene para ti. Casas, apartamentos, bodegas, oficinas, locales comerciales.", "id": 111969, "language": "es", "link": "https://amarilo.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": "https://amarilo.com.co/images/content/proyecto.png", "title": "Amarilo | Proyectos de vivienda, casas y apartamentos nuevos.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://amarilo.com.co/images/content/proyecto.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:06:22.889480+00:00", "description": "Conoce toda la oferta en proyectos de vivienda y proyectos empresariales que Amarilo tiene para ti. Casas, apartamentos, bodegas, oficinas, locales comerciales.", "id": 112773, "language": "es", "link": "https://media1.amarilo.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": "https://amarilo.com.co/images/content/proyecto.png", "title": "Amarilo | Proyectos de vivienda, casas y apartamentos nuevos.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T14:29:06+00:00", "description": "Encuentra el punto de venta Apostar m\u00e1s cercano", "id": 112831, "language": "es-CO", "link": "https://apostar.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Apostar S.A", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://crm.apostar.com.co/wp-content/uploads/2023/12/Portada-1-01.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00", "description": "Es el sistema donde tus transacciones quedan registradas a tu nombre y con ellas podemos ofrecerte informaci\u00f3n sobre los productos que m\u00e1s te gustan.", "id": 114262, "language": "es", "link": "https://crm.apostar.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://crm.apostar.com.co/wp-content/uploads/2023/12/Portada-1-01.png", "title": "CRM - Registra tus transacciones y empieza a ganar premios.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://imgcdn.larepublica.co/images/alcompartir.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:32:22.021484+00:00", "description": "Asuntos Legales, \u00daltimas Noticias de Abogados, avisos de ley y pleitos de marca, ofrecemos los \u00faltimos edictos y avisos de ley de notar\u00edas de Colombia | Asuntoslegales.com.co", "id": 114283, "language": "es", "link": "https://www.asuntoslegales.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://imgcdn.larepublica.co/images/alcompartir.jpg", "title": "Noticias de Abogados, bufetes, jurisprudencia, avisos de ley, de Colombia| Asuntoslegales.com.co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cf-cdn-v6-api.audi.at/images/e88ad5f05bb439a0800981996794295b0682aaa4/364fff66-a26b-45ed-95af-b0e67e5ab551/crop:SMART/resize:1024:1024/q4-2021-2468-oejpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T22:46:00.735003+00:00", "description": "Descubre los carros h\u00edbridos de Audi Colombia, exentos de pico y placa. Tecnolog\u00eda innovadora para una movilidad m\u00e1s eficiente y sostenible en el pa\u00eds. \u00a1Conduce sin restricciones!", "id": 305313, "language": "es-co", "link": "https://www.audi.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cf-cdn-v6-api.audi.at/images/e88ad5f05bb439a0800981996794295b0682aaa4/364fff66-a26b-45ed-95af-b0e67e5ab551/crop:SMART/resize:1024:1024/q4-2021-2468-oejpg", "title": "Home - Audi Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.aventec.com.co/wp-content/uploads/2024/04/bg-grainy-5-min.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00", "description": "Somos especialistas en WordPress. Bienvenido a aventec agencia digital Especialistas en dise\u00f1o web y ecommerce. Proveemos soluciones digitales enfocadas en brindar alta calidad t\u00e9cnica, dise\u00f1o centrado en el usuario y excelente seguridad. ver servicios +400 Proyectos web en m\u00e1s de 10 pa\u00edses. \u00a1hablemos! Nuestros clientes Contamos con la confianza de empresas de diversos tama\u00f1os y [\u2026]", "id": 113060, "language": "es", "link": "https://aventec.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.aventec.com.co/wp-content/uploads/2024/04/bg-grainy-5-min.jpg", "title": "Inicio - Aventec Agencia Digital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T20:54:44.356105+00:00", "description": "Servicios de agenciamiento de carga desde y hacia Colombia con el respaldo de Grupo Aviatur. Grupo log\u00edstico que cubre la cadena de abastecimiento", "id": 376803, "language": "en-gb", "link": "http://www.aviacarga.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aviacarga \u2013 Grupo log\u00edstico Carga Aviatur", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://piloto.avvillas.com.co/documents/37648/1455641/formulario-av-villas2.webp/1a2bdbfe-792a-3ed5-8497-352253401a10?version=1.0&t=1681490621041&imagePreview=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:20:25.581042+00:00", "description": "Encuentra los mejores productos bancarios con solicitud en l\u00ednea que facilitaran tu vida. \u00a1Solic\u00edtalos ac\u00e1 con solo 2 documentos desde tu celular o PC!", "id": 377039, "language": "es-ES", "link": "https://piloto.avvillas.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://piloto.avvillas.com.co/documents/37648/1455641/formulario-av-villas2.webp/1a2bdbfe-792a-3ed5-8497-352253401a10?version=1.0&t=1681490621041&imagePreview=1", "title": "Solicita tus productos bancarios en l\u00ednea - Banco AV Villas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://piloto.avvillas.com.co/documents/37648/1455641/formulario-av-villas2.webp/1a2bdbfe-792a-3ed5-8497-352253401a10?version=1.0&t=1681490621041&imagePreview=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:32:57.070181+00:00", "description": "Encuentra los mejores productos bancarios con solicitud en l\u00ednea que facilitaran tu vida. \u00a1Solic\u00edtalos ac\u00e1 con solo 2 documentos desde tu celular o PC!", "id": 112856, "language": "es-ES", "link": "https://avvillas.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://piloto.avvillas.com.co/documents/37648/1455641/formulario-av-villas2.webp/1a2bdbfe-792a-3ed5-8497-352253401a10?version=1.0&t=1681490621041&imagePreview=1", "title": "Solicita tus productos bancarios en l\u00ednea - Banco AV Villas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:32:05.173427+00:00", "description": "Ban100 es t\u00fa aliado en soluciones financieras. Encuentra: Cr\u00e9dito Bancien, Ahorro Ban cien, Inversi\u00f3n Ban 100 y Tarjeta de cr\u00e9dito online. \u00a1Ingresa ahora!", "id": 112845, "language": "es", "link": "https://ban100.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ban100: Aliado de Cr\u00e9dito, Ahorro e Inversi\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-06-11T16:19:14+00:00", "description": "Digital Banco de Bogot\u00e1", "id": 377034, "language": "", "link": "https://digital.bancodebogota.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Digital Banco de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T22:02:50+00:00", "description": "Ingresa y encuentra la oficina m\u00e1s cercana, en donde podr\u00e1s realizar la adquisici\u00f3n de productos y servicios del Banco de Bogot\u00e1.", "id": 377031, "language": "en", "link": "https://turnodigital.bancodebogota.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turno Digital | Banco de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-26T23:55:46+00:00", "description": "FormContact", "id": 376991, "language": "en", "link": "https://contactenos.bancodeoccidente.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FormContact", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bancodeoccidente.com.co/wps/wcm/connect/banco-de-occidente/dea9348c-8189-400c-a248-a8b9be2487fe/opengraph-banco-de-occidente.jpg?MOD=AJPERES", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:32:01.172860+00:00", "description": "Encuentra cr\u00e9ditos online con el Banco de Occidente y tambi\u00e9n servicios de cr\u00e9dito como pr\u00e9stamos personales y cuentas de ahorro personal y para empresas.", "id": 112844, "language": "en", "link": "https://bancodeoccidente.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bancodeoccidente.com.co/wps/wcm/connect/banco-de-occidente/dea9348c-8189-400c-a248-a8b9be2487fe/opengraph-banco-de-occidente.jpg?MOD=AJPERES", "title": "Banco de Occidente", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:15:44.389269+00:00", "description": "Login Cliente", "id": 377010, "language": "es-CO", "link": "https://pagospse.bancomundomujer.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Login Cliente", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T05:00:42+00:00", "description": "Banco Popular", "id": 376997, "language": "es", "link": "https://mi.bancopopular.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Banco Popular", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:32:12.779046+00:00", "description": "En nuestro portal descubrir\u00e1s soluciones financieras a medida, dise\u00f1adas para impulsar tus objetivos personales y empresariales. Desde cuentas de ahorro hasta herramientas de inversi\u00f3n, te acompa\u00f1amos en cada paso hacia el \u00e9xito financiero.", "id": 112846, "language": "es", "link": "https://bancopopular.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Banco Popular Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:12:10.997502+00:00", "description": "Somos un banco que brindamos opciones financieras para microempresarios, en cr\u00e9ditos, microcr\u00e9ditos, ahorro y CDT.", "id": 377001, "language": "es", "link": "https://www.bancow.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Banco W |", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-29T04:32:14+00:00", "description": "Formulario Apertura de Cuenta | BBVA Colombia", "id": 376963, "language": "es", "link": "https://cuenta.bbva.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formulario Apertura de Cuenta | BBVA Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-23T04:17:19+00:00", "description": "Solicita la tarjeta de cr\u00e9dito Aliados que necesitas ingresando al siguiente formulario. Con unos datos b\u00e1sicos crearemos una tarjeta de cr\u00e9dito que se ajuste a tu perfil \u00a1Ingresa ahora!", "id": 376968, "language": "es", "link": "https://tdc-aliados.bbva.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Solicitud Tarjeta de Cr\u00e9dito Aliados | BBVA Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T12:00:00+00:00", "description": "Bienvenido a la p\u00e1gina web de BBVA Colombia. Conoce las oportunidades, productos, servicios y recomendaciones que tenemos en la banca en l\u00ednea \u00a1Ingresa!", "id": 112839, "language": "es-CO", "link": "https://bbva.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenido a la Banca Virtual | BBVA Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:00:00+00:00", "description": "Bienvenido a la p\u00e1gina web de BBVA Colombia. Conoce las oportunidades, productos, servicios y recomendaciones que tenemos en la banca en l\u00ednea \u00a1Ingresa!", "id": 376970, "language": "es-CO", "link": "https://www.bbvabancaresponsable.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenido a la Banca Virtual | BBVA Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-06-04T21:12:32+00:00", "description": "Redireccion", "id": 376966, "language": "", "link": "https://nuevaversion.bbvanet.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Redireccion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-13T00:00:00+00:00", "description": "description", "id": 376967, "language": "es-CO", "link": "https://www.bbvaseguros.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BBVA | Bienvenido a BBVA Seguros / BBVA Seguros Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T20:22:38+00:00", "description": "Apuestas deportivas en vivo y en l\u00ednea las 24 hrs. BetPlay es la plataforma de apuestas online m\u00e1s grande de Colombia. Vive la experencia BetPlay.", "id": 376930, "language": "es-CO", "link": "https://betplay.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apuestas Deportivas en Vivo | Apuestas en L\u00ednea BetPlay", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-21T01:32:28+00:00", "description": "Mundo Mujer el Banco de la Comunidad | Inicio", "id": 377011, "language": "es", "link": "https://formularios.bmm.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mundo Mujer el Banco de la Comunidad | Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://d3jwfft71tldss.cloudfront.net/uploads/5f1396ac-ee40-472a-b934-2de9dea02a47/original/Thumb_BMM_2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:32:17.885569+00:00", "description": "En Banco Mundo Mujer le damos la mano con productos de cr\u00e9dito y ahorro dise\u00f1ados especialmente para usted, \u00a1D\u00e9 el primer paso para alcanzar sus metas!", "id": 112848, "language": "es", "link": "https://bmm.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://d3jwfft71tldss.cloudfront.net/uploads/5f1396ac-ee40-472a-b934-2de9dea02a47/original/Thumb_BMM_2.png", "title": "Inicio - Banco Mundo Mujer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://lirp.cdn-website.com/e2c3e6ac/dms3rep/multi/opt/Agencia+Marketing+Digita+y+web-1920w.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:49:41.415505+00:00", "description": "Transforma tu visi\u00f3n en resultados tangibles con estrategias personalizadas. Expertos en marketing y ventas, p\u00e1ginas web, y publicidad digital. \u00a1Comienza tu transformaci\u00f3n hoy!", "id": 376279, "language": "es", "link": "https://www.bomerang.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://lirp.cdn-website.com/e2c3e6ac/dms3rep/multi/opt/Agencia+Marketing+Digita+y+web-1920w.jpg", "title": "Marketing Digital en Bogot\u00e1 | BOMERANG AGENCIA DIGITAL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T20:34:39+00:00", "description": "Somos el banco de inversi\u00f3n m\u00e1s grande de Am\u00e9rica Latina", "id": 376998, "language": "es", "link": "https://www.btgpactual.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BTG PACTUAL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://statics.cdn0.buscalibre.com/images/logos/og_image20180102-1227.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T00:00:00+00:00", "description": "Compra Online Millones de productos de todo el mundo con env\u00edo a domicilio y garant\u00eda.", "id": 313543, "language": "es", "link": "https://www.buscalibre.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://statics.cdn0.buscalibre.com/images/logos/og_image20180102-1227.jpg", "title": "Buscalibre: Comprar libros en la librer\u00eda con m\u00e1s variedad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:37:26.500256+00:00", "description": "Af\u00edliate a la caja de compensaci\u00f3n familiar Cafam y descubre un mundo de beneficios y bienestar para empresas y personas. A tu lado, siempre.", "id": 376609, "language": "es", "link": "https://www.cafam.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cafam, Caja de Compensaci\u00f3n Familiar en Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-20T00:00:00+00:00", "description": "Venta Alm\u00e1cigos, Chapolas y Plantulas de Caf\u00e9 en Bogot\u00e1, Cundinamarca. Floricultura, C\u00f3culos, Tree Fern, Ruscus, Lily Grass Venta Mayorista", "id": 378306, "language": "es-CO", "link": "https://www.cafecundinamarca.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Venta Alm\u00e1cigos, Chapolas y Plantulas de Caf\u00e9 Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-05T00:00:00+00:00", "description": "New home - Caf\u00e9 Quindio", "id": 114052, "language": "es", "link": "https://www.cafequindio.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 55, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "New home - Caf\u00e9 Quindio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://camlibro.com.co/wp-content/uploads/2024/05/Filbo_00-1600x583.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-09-04T23:54:17+00:00", "description": "FILBoNoticiasSlider Jornadas Profesionales de la FILBo 2025 Estad\u00edsticasSlider H\u00e1bitos de lectura, asistencia a bibliotecas y compra de libros en Colombia 2023 FILBoNoticiasSlider Cifras destacadas de la edici\u00f3n 36\u00aa de la FILBo EventosFeriaSlider Calendario ferias regionales segundo semestre 2024 Obtenga aqu\u00ed el ISBN Obtenga aqu\u00ed el ISMN FILBo Colombia Lee Librer\u00edas Colombia Directorio Estudios Fundada en [\u2026]", "id": 376610, "language": "es", "link": "https://camlibro.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://camlibro.com.co/wp-content/uploads/2024/05/Filbo_00-1600x583.jpg", "title": "Inicio - C\u00e1mara Colombiana del Libro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-02-05T22:38:03+00:00", "description": "Welcome!", "id": 377404, "language": "en", "link": "https://feria.camlibro.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.canal1.com.co/site/images/c1_libre_como_tu_default.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:46:24.350383+00:00", "description": "Noticias de Colombia y el Mundo: naci\u00f3n, Bogot\u00e1, pol\u00edtica, empresas, entretenimiento, econom\u00eda, deportes, virales, video, opini\u00f3n.", "id": 378348, "language": "es", "link": "https://www.canal1.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.canal1.com.co/site/images/c1_libre_como_tu_default.jpg", "title": "\u00daltimas noticias y entretenimiento de Colombia | CM&", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://caracol.com.co/pf/resources/caracol-colombia/img/logow.svg?d=161", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Inf\u00f3rmese aqu\u00ed EN VIVO sobre todas las noticias de Colombia y el mundo. Deportes, f\u00fatbol colombiano, entretenimiento, salud, tecnolog\u00eda, \u00faltima hora.", "id": 112745, "language": "es", "link": "https://caracol.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://caracol.com.co/pf/resources/caracol-colombia/img/logow.svg?d=161", "title": "Caracol Radio | Noticias, deportes y opini\u00f3n en Colombia | Caracol Radio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://caracol.com.co/pf/resources/caracol-colombia/img/logow.svg?d=161", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Inf\u00f3rmese aqu\u00ed EN VIVO sobre todas las noticias de Colombia y el mundo. Deportes, f\u00fatbol colombiano, entretenimiento, salud, tecnolog\u00eda, \u00faltima hora.", "id": 113876, "language": "es", "link": "https://usuarios.caracol.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://caracol.com.co/pf/resources/caracol-colombia/img/logow.svg?d=161", "title": "Caracol Radio | Noticias, deportes y opini\u00f3n en Colombia | Caracol Radio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:25:04.452374+00:00", "description": "Contamos con una amplia oferta de servicios y productos de inversi\u00f3n tanto a nivel local como internacional, as\u00ed como un equipo de expertos con amplia experiencia en el mercado", "id": 114255, "language": "en-US", "link": "https://www.casadebolsa.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Casa de Bolsa - casadebolsa.com.co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ccz.com.co/wp-content/uploads/2022/11/logoWebColor.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-12-20T20:51:07+00:00", "description": "Conoce el libro de res\u00famenes Haz clic aqu\u00ed Conoce el cronograma del VI CCZ. Lee el documento Lista de Simposios VI Congreso Colombiano de Zoolog\u00eda Aqu\u00ed\u001c Conoce m\u00e1s Ver m\u00e1s noticias Apertura de inscripciones y llamado a postulaci\u00f3n de simposios 18 de agosto de 2022 Env\u00edo de res\u00famenes Fecha de apertura 15 de noviembre de", "id": 376283, "language": "es", "link": "https://ccz.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ccz.com.co/wp-content/uploads/2022/11/logoWebColor.png", "title": "Inicio - Congreso Colombiano de Zoolog\u00eda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:57:33.882268+00:00", "description": "Cinvest \u2013 6\u00ba Congreso Internacional de Investigaci\u00f3n en Ciencias de la Salud, la Educaci\u00f3n y la M\u00fasica", "id": 112982, "language": "es-CO", "link": "https://cinvest.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cinvest \u2013 6\u00ba Congreso Internacional de Investigaci\u00f3n en Ciencias de la Salud, la Educaci\u00f3n y la M\u00fasica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:13:10.821294+00:00", "description": "Gracias a Citro\u00ebn Advisor, puede compartir su opini\u00f3n sobre su v\u00e9hiculo o un punto de venta Citro\u00ebn", "id": 42746, "language": "es", "link": "https://advisor.citroen.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://advisor.citroen.com.co/images/favicon.jpg", "title": "KEY_SUBMIT_YOUR_OPINION_ON_A_VEHICLE_OR_POINT_OF_SALE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:13:20.001190+00:00", "description": "Citro\u00ebn Store Colombia", "id": 42748, "language": "es-CO", "link": "https://store.citroen.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://citroenderco.vtexassets.com/arquivos/citroen-favicon-new.png?v=638018104575330000", "title": "Citro\u00ebn Store Colombia - Compra y cotiza tu carro desde cualquier lugar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-11T16:03:52.416356+00:00", "description": "Bienvenido a Citro\u00ebn Colombia. Encuentra SUVs, autom\u00f3viles y veh\u00edculos de trabajo, sus precios y planes de finacionamiento. Conoce la red de consecionarios.", "id": 16769, "language": "es", "link": "https://citroen.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.citroen.com.co/AC_Favicon_Light_2x.ico", "title": "Citro\u00ebn Colombia: SUVs, Autom\u00f3viles y Veh\u00edculos Utilitarios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:28:17.229185+00:00", "description": "En CITY TV \u00faltimas noticias de Bogot\u00e1 \u00a1City noticias hoy! Actualidad, Entretenimiento, Canal HD de noticias Gratis online", "id": 111983, "language": "es", "link": "https://citytv.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u25b7 City Tv | Noticias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-01-05T20:14:54+00:00", "description": "Club Vital", "id": 376222, "language": "en", "link": "https://www.clubvital.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Club Vital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T20:43:51.264702+00:00", "description": "Posiciona tu p\u00e1gina web en Colombia con un Dominio .CO. \u00a1B\u00fascalo ahora!", "id": 372133, "language": "en", "link": "http://www.cointernet.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sitio oficial del dominio .CO | Registra el tuyo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-11-14T12:21:18+00:00", "description": "Home", "id": 112769, "language": "es-CO", "link": "https://colmundoradio.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:11:15.033369+00:00", "description": "Parrilla de programaci\u00f3n | COLMUNDORADIO EN VIVO", "id": 114056, "language": "en", "link": "http://play.colmundoradio.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parrilla de programaci\u00f3n | COLMUNDORADIO EN VIVO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:11:23.751450+00:00", "description": "Webmail Login", "id": 114060, "language": "en", "link": "http://webmail.colmundoradio.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webmail Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:06:36.429041+00:00", "description": "El portal de exportaciones y de promoci\u00f3n de comercio exterior de Colombia. Encuentre oportunidades de negocio y c\u00f3mo exportar productos y servicios.", "id": 311816, "language": "es", "link": "https://www.colombiatrade.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina de inicio Colombia Trade | Procolombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:34:29.217703+00:00", "description": "Coltefinanciera", "id": 112867, "language": "es", "link": "https://www.coltefinanciera.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coltefinanciera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T07:24:30+00:00", "description": "Cargando...", "id": 376835, "language": "en", "link": "https://bibliotecadigital.comfaboy.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cargando...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00", "description": "COMUNA", "id": 378240, "language": "", "link": "https://www.comuna.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cooperativa COMUNA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T21:07:25+00:00", "description": "Compra en Crate and Barrel Colombia y encuentra todo lo que necesitas para tu hogar: muebles, decoraci\u00f3n, accesorios de cocina, accesorios de ba\u00f1o y m\u00e1s.", "id": 324625, "language": "es", "link": "https://www.crateandbarrel.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Crate & Barrel Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-22T00:00:00+00:00", "description": "Inicio | Cr\u00e9ame", "id": 378210, "language": "es", "link": "https://www.creame.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Cr\u00e9ame", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.culturalcare.com.co/static/img/culturalcare-share.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00", "description": "Cultural Care Au Pair es la organizaci\u00f3n de au pair m\u00e1s grande del mundo. Durante  m\u00e1s de 30 a\u00f1os de existencia, hemos enviado a los Estados Unidos a m\u00e1s de 145 mil au pairs.", "id": 138714, "language": "es-CO", "link": "https://www.culturalcare.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.culturalcare.com.co/static/img/culturalcare-share.png", "title": "S\u00e9 una au pair en USA | Cultural Care", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-27T05:31:35+00:00", "description": "Dale!", "id": 376990, "language": "en", "link": "https://store.dale.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dale!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:33:49.696515+00:00", "description": "dale!", "id": 112861, "language": "es", "link": "https://www.dale.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "dale!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T20:27:31.153392+00:00", "description": "Actividades deportivas y sesiones deportivas. - Decathlon Actividades", "id": 122252, "language": "es-CO", "link": "https://actividades.decathlon.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Actividades deportivas y sesiones deportivas. - Decathlon Actividades", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Tienda Deportiva con m\u00e1s de 60 deportes en un solo lugar | Compra en l\u00ednea | Env\u00edos a todo Colombia | Compra y recoge en tienda gratis|", "id": 45773, "language": "es-co", "link": "https://www.decathlon.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decathlon Colombia | Tienda deportiva , Ropa deportiva y accesorios.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00", "description": "Derco Home | Derco Colombia", "id": 311844, "language": "es", "link": "https://derco.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Derco Home | Derco Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:13:17.332179+00:00", "description": "Derco Colombia 2", "id": 42747, "language": "es", "link": "https://repuestos-y-accesorios.derco.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://repuestos-y-accesorios.derco.com.co/favicon.ico", "title": "Repuestos Y Accesorios Derco", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T00:00:00+00:00", "description": "Dercoparts", "id": 311843, "language": "es", "link": "https://dercoparts.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dercoparts", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:22:11.711449+00:00", "description": "Digimarketing \u2013 Somos el aliado que necesita tu empresa para hacer publicidad, branding y marketing digital con estrategias efectivas y consolidando tus objetivos de marca.", "id": 376161, "language": "es", "link": "https://www.digimarketing.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Digimarketing \u2013 Somos el aliado que necesita tu empresa para hacer publicidad, branding y marketing digital con estrategias efectivas y consolidando tus objetivos de marca.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:34:47.516111+00:00", "description": "403 - Prohibido: acceso denegado.", "id": 111788, "language": "", "link": "https://kactus.digitalwaresaas.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "403 - Prohibido: acceso denegado.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:12:07.250176+00:00", "description": "Ding", "id": 377000, "language": "es", "link": "https://ding.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ding", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:57:09.944969+00:00", "description": "Descubre todo el poder de la familia Dodge.", "id": 148165, "language": "es", "link": "https://www.dodge.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Dodge Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:20:03.732093+00:00", "description": "DO \u2013 Marketing Digital", "id": 376124, "language": "es-CO", "link": "https://domarketing.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DO \u2013 Marketing Digital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn2.downdetector.com/ae606e9fe1727b8/images/Downdetector-OG.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00", "description": "Resumen en tiempo real de problemas e interrupciones en todo tipo de servicios. \u00bfTienes problemas? Te ayudamos a descubrir qu\u00e9 ocurre.", "id": 100955, "language": "es", "link": "https://downdetector.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn2.downdetector.com/109e92fe03bc678/images/Downdetector-OG.png", "title": "Resumen del estado", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://gdd.ebac.com.co/_nuxt/526bd9213380a4bce354798ac4b958af.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-01T00:00:00+00:00", "description": "EBAC es la mejor escuela online para estudiar cursos especializados en Dise\u00f1o y Tecnolog\u00eda de forma r\u00e1pida.", "id": 277599, "language": "es", "link": "https://ebac.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://gdd.ebac.com.co/_nuxt/526bd9213380a4bce354798ac4b958af.svg", "title": "Cursos, especializaciones y diplomados en l\u00ednea.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://img2.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00", "description": "L\u00edder mundial en intercambios estudiantiles, cursos de ingl\u00e9s y otros idiomas, y programas acad\u00e9micos en el exterior. Elige entre m\u00e1s de 50 escuelas alrededor del mundo.", "id": 50760, "language": "es-CO", "link": "https://www.ef.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img2.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png", "title": "EF Education First | Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-02T02:18:17+00:00", "description": "Giros, pagos y recargas | Efecty", "id": 111638, "language": "es", "link": "https://www.efecty.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giros, pagos y recargas | Efecty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "\u00d3rgano informativo de la Arquidi\u00f3cesis de Bogot\u00e1, virtual desde septiembre 11 de 2001, presenta las noticias, las personas y la vida de la Iglesia cat\u00f3lica en Bogot\u00e1", "id": 112963, "language": "es", "link": "https://elcatolicismo.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "El Catolicismo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-05-25T17:36:39+00:00", "description": "El Diario - Noticias Pereira. Las \u00faltimas noticias de Pereira, Colombia y el mundo. Actualidad, deportes, econom\u00eda, empleo, turismo, cultura.", "id": 111995, "language": "es", "link": "https://eldiario.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "El Diario - Noticias Pereira, Colombia y el Mundo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.elnuevosiglo.com.co/themes/custom/nuevosiglo/logons.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:29:49.561427+00:00", "description": "Noticias de Colombia, \u00faltimas noticias de hoy en Bogot\u00e1, Colombia y el mundo, peri\u00f3dico diario El Nuevo Siglo, \u00faltimas noticias de Colombia y el mundo.", "id": 112007, "language": "es", "link": "https://elnuevosiglo.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.elnuevosiglo.com.co/themes/custom/nuevosiglo/logons.png", "title": "El Nuevo Siglo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.elpais.com.co/resizer/z8CQq4XNGwZjPQZcW5NeoOINPSk=/1200x630/filters:format(jpg):quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/SHKDWZK5FNACTA6IJM5NTLQOTI.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T23:37:30+00:00", "description": "Noticias de Cali, Valle y Colombia - Periodico: Diario El Pa\u00eds", "id": 313539, "language": "es", "link": "https://www.elpais.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.elpais.com.co/resizer/z8CQq4XNGwZjPQZcW5NeoOINPSk=/1200x630/filters:format(jpg):quality(100)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/semana/SHKDWZK5FNACTA6IJM5NTLQOTI.jpg", "title": "Noticias de Cali, Valle y Colombia - Periodico: Diario El Pa\u00eds", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://elpilon.com.co/wp-content/uploads/2018/06/logo-el-pilon.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:55:07+00:00", "description": "El Pil\u00f3n es la web l\u00edder en noticias de Valledupar, el Cesar y El Vallenato", "id": 375962, "language": "en", "link": "https://elpilon.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://elpilon.com.co/wp-content/uploads/2018/06/logo-el-pilon.png", "title": "El Pil\u00f3n | Noticias de Valledupar, El Vallenato y el Caribe Colombiano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:09:34.223409+00:00", "description": "El Termostato \u2013 Publicaci\u00f3n digital estudiantil y participativa. Laboratorio pedag\u00f3gico UGC", "id": 378198, "language": "es", "link": "https://www.eltermostato.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "El Termostato \u2013 Publicaci\u00f3n digital estudiantil y participativa. Laboratorio pedag\u00f3gico UGC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:25:22+00:00", "description": "Inicio", "id": 376195, "language": "es", "link": "https://blogs.eluniversal.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:36:45.456502+00:00", "description": "Empresas", "id": 376200, "language": "es", "link": "https://empresas.eluniversal.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Empresas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.themebuilder.aws.arc.pub/vanguardiaeluniversal-sandbox/1713899361671.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:29:33.303148+00:00", "description": "Peri\u00f3dico l\u00edder en noticias de Cartagena, Costa Caribe, Colombia y el mundo. Actualidad en Deportes, Sociales, Pol\u00edtica, Econom\u00eda, Salud y Belleza", "id": 112004, "language": "es", "link": "https://eluniversal.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.themebuilder.aws.arc.pub/vanguardiaeluniversal-sandbox/1713899361671.jpg", "title": "El Universal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:57:18.921740+00:00", "description": "Emagister: Cursos, Carreras y Maestr\u00edas presenciales y virtuales", "id": 112977, "language": "es", "link": "https://www.emagister.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emagister: Cursos, Carreras y Maestr\u00edas presenciales y virtuales", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T16:44:10+00:00", "description": "Ten informaci\u00f3n a la mano de Enel Colombia, pagos de facturas del servicio de energ\u00eda, informaci\u00f3n de la compa\u00f1\u00eda, proyectos sociales y de transformaci\u00f3n.", "id": 112628, "language": "es", "link": "https://enel.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Enel Colombia la empresa de energ\u00eda en Bogot\u00e1 y Cundinamarca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T21:28:33.279829+00:00", "description": "Likinormas de Enel Colombia: informaci\u00f3n actualizada de las normativas el\u00e9ctricas vigentes. Conoce el est\u00e1ndar regulatorio de energ\u00eda en Colombia.", "id": 376841, "language": "es", "link": "https://likinormas.enelcol.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Normas y especificaciones t\u00e9cnicas de energ\u00eda | Enel Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fi%2Fespn%2Fespn_logos%2Fespn_red.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T09:42:15.363121+00:00", "description": "ESPN lo \u00faltimo del mundo deportivo. Informaci\u00f3n completa de todo tipo de deporte incluyendo F\u00fatbol Mexicano, F\u00fatbol Argentino, F\u00fatbol Italiano, F\u00fatbol de Espa\u00f1a, F\u00fatbol de MLS", "id": 49224, "language": "es", "link": "https://www.espn.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fi%2Fespn%2Fespn_logos%2Fespn_red.png", "title": "ESPN Colombia - Lo \u00daltimo del Mundo Deportivo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:00:47.386985+00:00", "description": "FAIA es el Fondo de Acceso a Insumos Agropecuarios creado por el Gobierno nacional, mediante la ley 2183 de 2022, cuyo fin es la financiaci\u00f3n de mecanismos necesarios para contribuir al acceso en mejores condiciones a los insumos agropecuarios por parte de los productores del sector agropecuario.", "id": 112380, "language": "es", "link": "https://faia.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FAIA | Fondo de Acceso a Insumos Agropecuarios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.fiat.com.co/wp-content/uploads/sites/4/2022/03/home-pulse.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00", "description": "Conoce todo acerca de los carros, camionetas y repuestos Fiat.", "id": 148326, "language": "es-CL", "link": "https://www.fiat.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.fiat.com.co/wp-content/uploads/sites/4/2022/03/home-pulse.png", "title": "Fiat Colombia: carros, camionetas y repuestos para tu Fiat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:05:03.401742+00:00", "description": "Fiducoldex", "id": 376660, "language": "es", "link": "https://fics.fiducoldex.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiducoldex", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:05:04.730735+00:00", "description": "customer support platform", "id": 376661, "language": "es_ES", "link": "https://pqrsf.fiducoldex.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Servicio al Cliente Fiducoldex", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:51:24.331446+00:00", "description": "Home | Fiducoldex", "id": 112318, "language": "es", "link": "https://fiducoldex.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Fiducoldex", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:24:10.687966+00:00", "description": "En Fiduciaria Popular su inversi\u00f3n se encuentra en manos de expertos, disfrute los beneficios de nuestros fondos de inversi\u00f3n y fondos de pensi\u00f3n.", "id": 114244, "language": "en-US", "link": "https://www.fidupopular.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiduciaria Popular | Nueva Alternativa de Inversi\u00f3n - fidupopular.com.co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:33:35+00:00", "description": "FINAGRO, El Fondo para el Financiamiento del Sector Agropecuario, es una entidad que promueve el desarrollo del sector rural colombiano, con instrumentos de financiamiento y desarrollo rural, que estimulan la inversi\u00f3n.", "id": 376712, "language": "es", "link": "https://www.finagro.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fondo para el financiamiento del sector agropecuario | Finagro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://fontur.com.co/sites/default/files/fontur_logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:57:12.348492+00:00", "description": "El Fondo Nacional de Turismo \u2013 FONTUR, es un Patrimonio Aut\u00f3nomo adscrito al Ministerio de Comercio, Industria y Turismo, creado para ser el brazo ejecutor de los lineamientos de su pol\u00edtica tur\u00edstica, dando manejo a los recursos provenientes de la contri", "id": 112325, "language": "es", "link": "https://fontur.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://fontur.com.co/sites/default/files/fontur_logo.png", "title": "INICIO | FONTUR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://franklincovey.com.co/wp-content/uploads/2023/10/1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T00:00:00+00:00", "description": "FranklinCovey Colombia transforma las organizaciones por medio de crear l\u00edderes, equipos y culturas excepcionales que logran resultados.", "id": 173134, "language": "es-CO", "link": "https://www.franklincovey.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://franklincovey.com.co/wp-content/uploads/2023/10/1.jpg", "title": "FranklinCovey Colombia: la compa\u00f1\u00eda de liderazgo m\u00e1s confiable del mundo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T12:00:53.472319+00:00", "description": "Encuentra y contrata a los mejores freelancers, desarrolladores web y dise\u00f1adores sin gastar mucho dinero. El mercado m\u00e1s grande del mundo de 50 millones. Recibe cotizaci", "id": 127688, "language": "es", "link": "https://www.freelancer.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg", "title": "Contrata a freelancers y encuentra trabajo freelance en l\u00ednea", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-28T15:21:50+00:00", "description": "Gestam", "id": 376183, "language": "en", "link": "https://analytics.gestam.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gestam", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T18:07:07.939143+00:00", "description": "Revisa, compara y eval\u00faa software para peque\u00f1as y medianas empresas. GetApp Colombia ofrece software, aplicaciones SaaS y en la nube, evaluaciones independientes y rese\u00f1as.", "id": 335863, "language": "es-CO", "link": "https://www.getapp.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png", "title": "Descubre las mejores aplicaciones para hacer crecer tu negocio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:21:01.931939+00:00", "description": "Giram\u00e1s", "id": 377043, "language": "es", "link": "https://giramas.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giram\u00e1s", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-01T00:00:00+00:00", "description": "Construimos campa\u00f1as con influencers entendiendo los objetivos de las marcas. \u00a1Nosotros llevamos el Influencer Marketing a un siguiente nivel!", "id": 376144, "language": "es", "link": "https://goldfish.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Goldfish agencia l\u00edder en Influencer Marketing en Latinoam\u00e9rica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T07:36:05.107429+00:00", "description": "Zanim przejdziesz do Map Google", "id": 307246, "language": "pl", "link": "https://maps.google.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zanim przejdziesz do Map Google", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:18:34.684846+00:00", "description": "Google", "id": 112520, "language": "pl", "link": "https://google.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T07:11:05+00:00", "description": "Gou", "id": 377040, "language": "es", "link": "https://www.goupagos.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gou", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.grantthornton.com.co/globalassets/1.-member-firms/colombia/thumbnailpagina-web-rrss.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00", "description": "Firma l\u00edder de auditor\u00eda Internacional, ofrecemos servicios de Auditor\u00eda, Revisor\u00eda Fiscal, Impuestos, Asesor\u00eda Tributaria y Normas Internacionales NIIF. Bogot\u00e1, Medell\u00edn, Cali, Villavicencio, Barranquilla y C\u00facuta.", "id": 311834, "language": "es", "link": "https://www.grantthornton.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.grantthornton.com.co/globalassets/1.-member-firms/colombia/thumbnailpagina-web-rrss.jpg", "title": "Grant Thornton Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.greatplacetowork.com.co/https://s3.amazonaws.com/media.greatplacetowork.com/2021/Homepage/emprising_platform%402x.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Great Place To Work", "id": 112455, "language": "es-es", "link": "https://greatplacetowork.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.greatplacetowork.com.co/https://s3.amazonaws.com/media.greatplacetowork.com/2021/Homepage/emprising_platform%402x.png", "title": "Home-principal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-06-04T19:15:05+00:00", "description": "{{ngMeta.description}}", "id": 113421, "language": "es", "link": "https://hablalo.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "{{ngMeta.title}}", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T07:27:34.450751+00:00", "description": "Hilti ofrece herramientas el\u00e9ctricas, taladros, sierras, esmeriladoras as\u00ed como fijadores, anclajes, software y servicios para profesionales de la construcci\u00f3n.", "id": 156890, "language": "es-CO", "link": "https://www.hilti.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hilti Colombia - Herramientas El\u00e9ctricas, Fijaciones y Software para Construcci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T16:51:50.236143+00:00", "description": "Distinta de hacer negocios", "id": 205260, "language": "es-CO", "link": "https://www.hotfrog.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenido a Hotfrog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-29T10:00:23+00:00", "description": "Noticias de Santa Marta, el Magdalena y el mundo. L\u00edder en noticias y opini\u00f3n, \u00a1Suscr\u00edbete a la edici\u00f3n impresa o digital! | Noticias Santa Marta", "id": 376849, "language": "es", "link": "https://assets.hoydiariodelmagdalena.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HOY DIARIO DEL MAGDALENA - Peri\u00f3dico l\u00edder de Santa Marta | Noticias Santa Marta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://hoydiariodelmagdalena.com.co/wp-content/uploads/2024/03/noticias-santamarta-hoydiario-logo.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2023-12-29T10:00:23+00:00", "description": "Noticias de Santa Marta, el Magdalena y el mundo. L\u00edder en noticias y opini\u00f3n, \u00a1Suscr\u00edbete a la edici\u00f3n impresa o digital! | Noticias Santa Marta", "id": 112637, "language": "es", "link": "https://hoydiariodelmagdalena.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://hoydiariodelmagdalena.com.co/wp-content/uploads/2024/03/noticias-santamarta-hoydiario-logo.png", "title": "HOY DIARIO DEL MAGDALENA - Peri\u00f3dico l\u00edder de Santa Marta | Noticias Santa Marta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-29T10:00:23+00:00", "description": "Noticias de Santa Marta, el Magdalena y el mundo. L\u00edder en noticias y opini\u00f3n, \u00a1Suscr\u00edbete a la edici\u00f3n impresa o digital! | Noticias Santa Marta", "id": 376847, "language": "es", "link": "https://media.hoydiariodelmagdalena.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HOY DIARIO DEL MAGDALENA - Peri\u00f3dico l\u00edder de Santa Marta | Noticias Santa Marta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-01-16T00:00:00+00:00", "description": "IDC Colombia - Inicio - IDC COLOMBIA | Analiza el futuro", "id": 302505, "language": "es", "link": "http://www.idccolombia.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IDC Colombia - Inicio - IDC COLOMBIA | Analiza el futuro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:37:42.265704+00:00", "description": "Visit the official site to Invest in Colombia, a powerhouse of diversity, culture and commerce. Invest in Colombia.", "id": 376714, "language": "en", "link": "http://www.inviertaencolombia.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Invest in Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T00:24:59+00:00", "description": "IRIS", "id": 377026, "language": "es-CO", "link": "https://empresas.iris.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IRIS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "Te damos la bienvenida a IRIS la financiera 100% digital para las empresas colombianas, solicitar tu Cuenta de Ahorros Digital es f\u00e1cil y r\u00e1pido.", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:18:26.042604+00:00", "description": "Te damos la bienvenida a IRIS la financiera 100% digital para las empresas colombianas, solicitar tu Cuenta de Ahorros Digital es f\u00e1cil y r\u00e1pido.", "id": 377028, "language": "es", "link": "https://iris.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cuenta para Empresas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:05:00.529435+00:00", "description": "ISAGEN Energ\u00eda Productiva - ISAGEN", "id": 376659, "language": "es-ES", "link": "https://www.isagen.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ISAGEN Energ\u00eda Productiva - ISAGEN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.javesalud.com.co/wp-content/uploads/2020/08/youtbe.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Servicios    \r\nMedicina\r\nGeneral.   \r\nMedicina\r\nEspecializada.   \r\nServicio de\r\nRadiolog\u00eda   \r\nServicio de\r\nOdontolog\u00eda   \r\nLaboratorio\r\nCl\u00ednico   \r\nApoyo\r\nTerap\u00e9utico    \r\nSolicita o cancela una cita", "id": 112534, "language": "es", "link": "https://javesalud.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.javesalud.com.co/wp-content/uploads/2020/08/youtbe.png", "title": "Javesalud IPS - Javesalud IPS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.jeep.com.co/www-b2caem123-origin-latamrol.jeep.com/content/dam/cross-regional/global/Social-Share-Image/logo-jeep-black.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:42:10.907657+00:00", "description": "Descubre la amplia gama de camionetas Jeep, desde el ic\u00f3nico Wrangler hasta el lujoso Grand Cherokee. \u00a1Encuentra el Jeep para tu estilo de vida!", "id": 148033, "language": "es-CO", "link": "https://www.jeep.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.jeep.com.co/www-b2caem123-origin-latamrol.jeep.com/content/dam/cross-regional/global/Social-Share-Image/logo-jeep-black.png", "title": "Jeep\u00ae| La marca de camionetas 4x4  Jeep Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.lafm.com.co/themes/custom/rcnradio/images/img_social_share_default.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:32:03.973863+00:00", "description": "Principales noticias de Colombia y el mundo", "id": 114276, "language": "es", "link": "https://www.lafm.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 35, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["news"], "thumbnail": "https://www.lafm.com.co/themes/custom/rcnradio/images/img_social_share_default.jpg", "title": "La FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://files.lamega.com.co/assets/public/social-media/lamega-share.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:32:38.387177+00:00", "description": "Noticias de famosos colombianos, tendencias, m\u00fasica, tecnolog\u00eda, cine, series, eventos, paranormal y actualidad del entretenimiento en Colombia hoy.", "id": 114289, "language": "es", "link": "https://www.lamega.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://files.lamega.com.co/assets/public/social-media/lamega-share.jpg", "title": "La Mega EN VIVO: Noticias de famosos colombianos y entretenimiento HOY", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://lirp.cdn-website.com/ffbb9b4d/dms3rep/multi/opt/FaviconLasIslas_3-1920w.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:02:40.224676+00:00", "description": "Discover unparalleled luxury at Las Islas, a hidden gem among Cartagena Colombia hotels. Book your stay here.", "id": 113053, "language": "en", "link": "https://lasislas.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://lirp.cdn-website.com/ffbb9b4d/dms3rep/multi/opt/FaviconLasIslas_3-1920w.png", "title": "Las Islas Hotel | Bar\u00fa Cartagena Colombia hotels", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://los40.com/resizer/v2/GK2KKIIM7NEUTNLLOGO633NBGA.PNG?auth=8ab964727c5d6da835fad72c3b880c3aed4e7adc663c5a914a7eb390520506d3", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:04:59.985420+00:00", "description": "Escucha LOS40 y ent\u00e9rate de todas las \u00faltimas noticias musicales y todo sobre los programas Anda Ya, Del 40 al 1 y LOS40 Global Show. LOS40 - Todos los \u00e9xitos", "id": 112753, "language": "es-CO", "link": "https://los40.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://los40.com/resizer/v2/GK2KKIIM7NEUTNLLOGO633NBGA.PNG?auth=8ab964727c5d6da835fad72c3b880c3aed4e7adc663c5a914a7eb390520506d3", "title": "LOS40: noticias musicales y radio online con todos los \u00e9xitos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://los40.com/resizer/v2/GK2KKIIM7NEUTNLLOGO633NBGA.PNG?auth=8ab964727c5d6da835fad72c3b880c3aed4e7adc663c5a914a7eb390520506d3", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:01:57.410543+00:00", "description": "Escucha LOS40 y ent\u00e9rate de todas las \u00faltimas noticias musicales y todo sobre los programas Anda Ya, Del 40 al 1 y LOS40 Global Show. LOS40 - Todos los \u00e9xitos", "id": 113940, "language": "es-CO", "link": "https://seguro.los40.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://los40.com/resizer/v2/GK2KKIIM7NEUTNLLOGO633NBGA.PNG?auth=8ab964727c5d6da835fad72c3b880c3aed4e7adc663c5a914a7eb390520506d3", "title": "LOS40: noticias musicales y radio online con todos los \u00e9xitos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://losinsaciables.co/wp-content/uploads/perfil_insa1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T00:00:00+00:00", "description": "Visitamos, comemos, y recomendamos diferentes tipos de restaurantes. Estos son los mejores restaurantes con poco presupuesto.", "id": 114043, "language": "es", "link": "https://losinsaciables.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://losinsaciables.co/wp-content/uploads/perfil_insa1.jpg", "title": "Gu\u00eda de los mejores restaurantes con 50K", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T19:36:53+00:00", "description": "MakeMake - Biblioteca Digital", "id": 112673, "language": "es", "link": "https://makemake.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MakeMake - Biblioteca Digital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:31:33.565123+00:00", "description": "Make Systems \u2013 Agencia de Dise\u00f1o & Desarrollo", "id": 378226, "language": "es-CO", "link": "https://makesystems.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Make Systems \u2013 Agencia de Dise\u00f1o & Desarrollo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:56:19.482961+00:00", "description": "MARY KAY | MAQUILLAJE Y PRODUCTOS PARA EL CUIDADO MARY KAY COLOMBIA", "id": 212700, "language": "", "link": "https://www.marykay.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mary Kay | Sitio Oficial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://mccarthys.com.co/wp-content/uploads/2023/11/promociones_mccarhyts_body.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "Let\u2019s rock Mccarthy\u2019s to go BEER \u00b7 LIVE MUSIC \u00b7 WINGS PLACE WINGS PLACE \u00b7 LIVE MUSIC \u00b7 BEER \u00a1Nuestro men\u00fa gastron\u00f3mico es a otro nivel! para que no haya excusas de visitar la Casa del Abuelo: LIVE MUSIC: LET\u2019S [\u2026]", "id": 114045, "language": "es-CO", "link": "https://mccarthys.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://mccarthys.com.co/wp-content/uploads/2023/11/promociones_mccarhyts_body.png", "title": "Mccarthy's Irish Pub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/66b2cd_906f5659a1704384b8b042c159e7ed3b~mv2.jpg/v1/fill/w_960,h_319,al_c/66b2cd_906f5659a1704384b8b042c159e7ed3b~mv2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:21:09.879977+00:00", "description": "MDE Consulting Group es una agencia de marketing digital en Colombia con alcance en Latinoam\u00e9rica, que ofrece servicios de Consultor\u00eda, Desarrollos Web, SEO, Pauta Digital, Redes Sociales y m\u00e1s para ayudar a las empresas a crecer sus negocios en l\u00ednea. Cont\u00e1ctanos para conocer c\u00f3mo podemos ayudarte", "id": 376141, "language": "es", "link": "https://www.mde.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/66b2cd_906f5659a1704384b8b042c159e7ed3b~mv2.jpg/v1/fill/w_960,h_319,al_c/66b2cd_906f5659a1704384b8b042c159e7ed3b~mv2.jpg", "title": "MDE Consulting Group - Agencia Expertos en Marketing Digital - Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.penguinlibros.comhttps://www.penguinlibros.com/co/img/penguinlibros-co-logo-163361266214.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00", "description": "Tienda creada con PrestaShop", "id": 197042, "language": "cb", "link": "https://www.megustaleer.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 92, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.penguinlibros.comhttps://www.penguinlibros.com/co/img/penguinlibros-co-logo-163361266214.jpg", "title": "Penguin Libros CO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://http2.mlstatic.com/static/org-img/homesnw/mercado-libre.png?v=2", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T12:55:55.800907+00:00", "description": "Compre productos con Env\u00edo Gratis en el d\u00eda en Mercado Libre Colombia. Encuentre miles de marcas y productos a precios incre\u00edbles.", "id": 128116, "language": "es-CO", "link": "https://www.mercadolibre.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://http2.mlstatic.com/static/org-img/homesnw/mercado-libre.png?v=2", "title": "Mercado Libre Colombia - Env\u00edos Gratis en el d\u00eda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:25:35.235303+00:00", "description": "MetaScraping", "id": 113255, "language": "en", "link": "https://metascraping.metabiblioteca.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MetaScraping", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.metabiblioteca.com/wp-content/uploads/2022/02/logo200x200.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00", "description": "Somos una empresa Colombiana especializada en la automatizaci\u00f3n de unidades de informaci\u00f3n bajo la implementaci\u00f3n de software libre con infraestructura en la nube.", "id": 376829, "language": "es", "link": "https://voicetotext.metabiblioteca.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.metabiblioteca.com/wp-content/uploads/2022/02/logo200x200.png", "title": "Inicio Metabiblioteca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T16:43:11+00:00", "description": "Somos MetLife, contamos con m\u00e1s de 150 a\u00f1os de experiencia global en seguros de vida, productos de pensi\u00f3n, de educaci\u00f3n y beneficios para empleados.", "id": 303743, "language": "es", "link": "https://www.metlife.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MetLife Colombia Seguros de vida", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://mi.com.co/images/micomcoLogoFooter.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T21:35:12.929671+00:00", "description": "MI.COM.CO -  Dominios, Correo Corporativo y Hosting", "id": 374697, "language": "es-co", "link": "https://mi.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://mi.com.co/images/micomcoLogoFooter.png", "title": "Registrador Oficial de Dominios y Hosting para Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-02T00:00:00+00:00", "description": "Encuentra la mejor manera de activar campa\u00f1as de marketing mobile con la asesor\u00eda de expertos en planeaci\u00f3n digital", "id": 376142, "language": "es", "link": "https://mobileciti.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Mobile Citi - Conoce m\u00e1s de marketing mobile para tu empresa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.motor.com.co/__export/1642075806000/sites/motor/arte/coresites/motor/opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:29:42.681340+00:00", "description": "Todo sobre noticias, novedades y lanzamientos del sector automotriz, tips en el mantenimiento de carros, motos y veh\u00edculos en general, gu\u00eda de precios de veh\u00edculos nuevos y usados.", "id": 111745, "language": "es-CO", "link": "https://motor.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.motor.com.co/__export/1642075806000/sites/motor/arte/coresites/motor/opengraph.png", "title": "Revista Motor | Toda la informaci\u00f3n sobre carros, motos, veh\u00edculos precios y tips.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-16T00:00:00+00:00", "description": "Por ser MOVii tienes promos en diferentes categor\u00edas en tu app o con tu tarjeta MOVii. Con\u00f3celas aqu\u00ed en Moviido$", "id": 377046, "language": "es", "link": "https://www.beneficios.movii.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Movii | Moviido$", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Potencia el crecimiento de tu empresa con las soluciones de pago con MOVii Empresas: Dispersiones, Adquirencia, Bin Sponsorship, Recaudos, Remesas, Baas", "id": 377054, "language": "es", "link": "https://www.empresas.movii.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MOVii | Empresas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.movii.com.co/wp-content/uploads/2020/05/Captura-de-Pantalla-2020-05-11-a-las-4.37.45-p.-m..png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:33:04.044268+00:00", "description": "Cuenta digital para pagarlo todo.", "id": 112858, "language": "es", "link": "https://movii.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.movii.com.co/wp-content/uploads/2020/05/Captura-de-Pantalla-2020-05-11-a-las-4.37.45-p.-m..png", "title": "www.movii.com.co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00", "description": "Centro de ayuda", "id": 377080, "language": "es", "link": "https://ayuda.nequi.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centro de ayuda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-16T16:07:58+00:00", "description": "Clientes - Nequi", "id": 377079, "language": "es", "link": "https://clientes.nequi.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Clientes - Nequi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.prod.website-files.com/6317a229ebf7723658463b4b/652f106bf3b0865694e569ca_1home-100.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "Haz compras, env\u00eda, recibe, organiza y ahorra plata desde tu celu. Si necesitas \u00a1tambi\u00e9n te prestamos! Descarga tu Nequi y \u00fasalo f\u00edsica o virtualmente.", "id": 112864, "language": "es-CO", "link": "https://nequi.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6317a229ebf7723658463b4b/652f106bf3b0865694e569ca_1home-100.jpg", "title": "Nequi - Usa tu plata sin cuota de manejo desde el celu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://nikeco.vteximg.com.br/arquivos/favicon.ico", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T15:42:36.067906+00:00", "description": "Nike Colombia", "id": 158578, "language": "es-CO", "link": "https://www.nike.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://nikeco.vteximg.com.br/arquivos/favicon.ico", "title": "Nike Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-08-29T13:21:42+00:00", "description": "Juntos la vida sabe mejor con Galletas Noel - Wafers fantasia de yogurt, Galletas finas rellenas de yogurt, Wafers Cubitos pistacho y Galletas Noel Coco", "id": 376127, "language": "es", "link": "https://noel.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Galletas Noel - Juntos la vida sabe mejor \u2764", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://blog.nu.com.co/wp-content/uploads/2024/04/Header-Blog-Blog.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T17:12:39+00:00", "description": "Somos el banco digital m\u00e1s grande de Am\u00e9rica Latina. Luchamos contra la complejidad del sistema financiero para devolverte el control de tu dinero. \u00bfC\u00f3mo? L\u00e9elo en nuestro blog.", "id": 121613, "language": "es-CO", "link": "https://blog.nu.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://blog.nu.com.co/wp-content/uploads/2024/04/Header-Blog-Blog.webp", "title": "Humanos, simples y transparentes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://nu.com.co/images/seo/website-thumb-large.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:33:04.807778+00:00", "description": "Desafiamos la complejidad de los servicios financieros a trav\u00e9s de la tecnolog\u00eda y una experiencia simple, humana y transparente. S\u00e9 uno de los primeros en tener la tarjeta de cr\u00e9dito Nu.", "id": 112859, "language": "es-CO", "link": "https://nu.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://nu.com.co/images/seo/website-thumb-large.jpg", "title": "Nu Colombia - Tarjeta de cr\u00e9dito", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:55:07.160245+00:00", "description": "ACH Colombia", "id": 112971, "language": "", "link": "https://servicio.nuevosoi.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ACH Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-30T00:00:00+00:00", "description": "Persona - prdredisenionsoi.com.co", "id": 377006, "language": "es-ES", "link": "https://www.nuevosoi.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Persona - prdredisenionsoi.com.co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:31:48.431343+00:00", "description": "Inicio", "id": 376177, "language": "es-es", "link": "http://www.oal.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T20:51:56.143483+00:00", "description": "Agencia de viajes en l\u00ednea en Colombia! Reserva vuelos, hoteles, autos, cruceros y paquetes.", "id": 376799, "language": "", "link": "https://www.octopus.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tiquetes baratos, hoteles y paquetes tur\u00edsticos en l\u00ednea", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T17:02:50.361111+00:00", "description": "AEROCAFE | UNIDAD DE GESTI\u00d3N PATRIMONIO AUT\u00d3NOMO", "id": 377472, "language": "es", "link": "https://pa-aerocafe.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AEROCAFE | UNIDAD DE GESTI\u00d3N PATRIMONIO AUT\u00d3NOMO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:05:17.866447+00:00", "description": "Pago sin inscripci\u00f3n", "id": 112418, "language": "es", "link": "https://www.pagosvirtualesavvillas.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pago sin inscripci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T03:30:42.009721+00:00", "description": "En Panamericana Librer\u00eda y Papeler\u00eda  compra online: libros, tecnolog\u00eda, videojuegos, escolar, hogar, oficina, manualidades y m\u00e1s al mejor precio.", "id": 117583, "language": "es-CO", "link": "https://www.panamericana.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Panamericana Librer\u00eda y Papeler\u00eda Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "Alquiler y venta de Encofrados y Andamios. Con m\u00e1s de 45 a\u00f1os de experiencia, llegamos a Colombia para ofrecer soluciones en el sector de la construcci\u00f3n. Conozca nuestros proyectos y respalde su obra con calidad certificada alemana.", "id": 259870, "language": "es-CO", "link": "https://www.peri.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PERI Colombia | Especialista en Encofrados y Andamios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.planetadelibros.com.co/img/facebook/fb-logo-planetadelibros-home-co.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T10:47:19.935160+00:00", "description": "Comprar libros y ebooks nunca ha sido tan f\u00e1cil. Consulta el extenso cat\u00e1logo de libros de Planeta y encuentra lo que buscas. Entra y pru\u00e9balo.", "id": 268322, "language": "es-co", "link": "https://www.planetadelibros.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.planetadelibros.com.co/img/facebook/fb-logo-planetadelibros-home-co.png", "title": "PlanetadeLibros", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00", "description": "Disfruta el mundo que prefieras del entretenimiento y videojuegos en Colombia con nuestras tarjetas y pines prepago certificados por las marcas.", "id": 377050, "language": "es", "link": "https://posa.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "POSA Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:12:09.098146+00:00", "description": "Persona - prdredisenionpse.com.co", "id": 112430, "language": "es-ES", "link": "https://www.pse.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Persona - prdredisenionpse.com.co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:06:12.512780+00:00", "description": "inicio - portal.psepagos.com.co", "id": 376987, "language": "es-ES", "link": "https://portal.psepagos.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "inicio - portal.psepagos.com.co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T02:15:39+00:00", "description": "PTAR Salitre | Megaproyecto de Ampliaci\u00f3n y Optimizaci\u00f3n de la Planta de Tratamiento de Aguas Residuales, PTAR Salitre en Bogot\u00e1. Este proyecto hace parte del Plan de recuperaci\u00f3n del R\u00edo Bogot\u00e1, contribuir\u00e1 con la descontaminaci\u00f3n del r\u00edo y el mejoramiento de las aguas para uso agr\u00edcola y pecuario.", "id": 111767, "language": "es", "link": "https://ptarsalitre.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PTAR Salitre | Megaproyecto de Ampliaci\u00f3n y Optimizaci\u00f3n de la Planta de Tratamiento de Aguas Residuales, PTAR Salitre en Bogot\u00e1. Este proyecto hace parte del Plan de recuperaci\u00f3n del R\u00edo Bogot\u00e1, contribuir\u00e1 con la descontaminaci\u00f3n del r\u00edo y el mejoramiento de las aguas para uso agr\u00edcola y pecuario.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:11:12.304447+00:00", "description": "Editorial Publimundo \u2013 Imagina, transforma, alcanza", "id": 114055, "language": "es", "link": "http://publimundo.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Editorial Publimundo \u2013 Imagina, transforma, alcanza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-18T03:42:02+00:00", "description": "Somos Punto de Pago Multibanco, un corresponsal bancario comprometido en impulsar el crecimiento de nuestros socios a trav\u00e9s de soluciones calificadas, eficientes y seguras. Con las m\u00e1s innovadoras herramientas tecnol\u00f3gicas, ofrecemos servicios de recaudo, pago y distribuci\u00f3n de productos financieros. Descubre nuestras oficinas propias, integradores de transporte y corresponsalia virtual. Con m\u00e1s de 10.000 Puntos de Pago en Colombia y m\u00e1s de 5 millones de afiliados, estamos presentes en 550 ciudades. Utiliza nuestro mapa para encontrar los puntos m\u00e1s cercanos. \u00danete a nosotros completando nuestro formulario de vinculaci\u00f3n y s\u00e9 parte de nuestra empresa.", "id": 111637, "language": "es", "link": "https://puntodepago.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Punto de Pago", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wordpress.rcnradio.com/radiouno/og-image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:47:07.748080+00:00", "description": "Emisora de M\u00fasica Popular de RCN Radio Colombia - Radio Uno - La de Uno", "id": 378356, "language": "es", "link": "http://www.radio1.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wordpress.rcnradio.com/radiouno/og-image.jpg", "title": "Radio Uno Bogot\u00e1 EN VIVO 88.9 FM | RCN Radio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wordpress.rcnradio.com/radiouno/og-image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T14:23:29.083938+00:00", "description": "Emisora de M\u00fasica Popular de RCN Radio Colombia - Radio Uno - La de Uno", "id": 114314, "language": "es", "link": "https://www.radiouno.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["radio station"], "thumbnail": "https://static.wordpress.rcnradio.com/radiouno/og-image.jpg", "title": "Radio Uno Bogot\u00e1 88.9 FM EN VIVO | RCN Radio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T14:59:46+00:00", "description": "98.3FM - RadioUno Villavicencio", "id": 376944, "language": "en", "link": "https://radiounovillavo.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "98.3FM - RadioUno Villavicencio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T20:20:49+00:00", "description": "Legal | Rappi Colombia | T\u00e9rminos y Condiciones - Acceso al Bot\u00f3n Rayo", "id": 217596, "language": "en-US", "link": "https://legal.rappi.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legal | Rappi Colombia | T\u00e9rminos y Condiciones - Acceso al Bot\u00f3n Rayo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.rappi.com/cms-web/images/t_c0ef6c6df0.png?d=1023x538", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T06:26:05.649998+00:00", "description": "Pide domicilio de restaurantes, mercado, medicamentos y \u00a1mucho m\u00e1s! Tus tiendas favoritas est\u00e1n en Rappi. Entregamos con amor en toda Colombia \u2665\u2665", "id": 217599, "language": "es", "link": "https://www.rappi.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.rappi.com/cms-web/images/t_c0ef6c6df0.png?d=1023x538", "title": "Pide Comida a Domicilio y mucho m\u00e1s - Rappi Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:06:47.510571+00:00", "description": "Conozca aqu\u00ed los puntos de atenci\u00f3n, cajeros, corresponsales Bancarios y oficial del Grupo Aval", "id": 376988, "language": "en-US", "link": "https://www.redaval.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Red Aval - Red de Cajeros del Grupo Aval", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://redbookscol.com.co/wp-content/themes/Avada/assets/images/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:00:06.212408+00:00", "description": "Novedades\nExplora lo m\u00e1s reciente en la producci\u00f3n editorial de las principales universidades del pa\u00eds. \u00a1Ver todas!\n20% DCTO\nEn libros seleccionados hasta agotar existencias.   Ver todos     $10.000\nGRATIS\nEn tu primera compra con el", "id": 113006, "language": "es", "link": "https://www.redbooks.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": "https://redbookscol.com.co/wp-content/themes/Avada/assets/images/logo.png", "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:07:39.456331+00:00", "description": "P\u00e1gina Principal | RenoBo", "id": 311823, "language": "es", "link": "https://renobo.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina Principal | RenoBo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.revistacromos.com.co/pf/resources/images/redes_cromos.png?d=920", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:13:58.433865+00:00", "description": "Encuentra en Revista Cromos noticias sobre entretenimiento, estilo de vida, mascotas, gastronom\u00eda, hor\u00f3scopo, moda y cultura.", "id": 113446, "language": "es", "link": "https://revistacromos.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.elespectador.com/pf/resources/images/redes_cromos.png?d=964", "title": "Revista Cromos: Noticias de estilo de vida, moda, famosos, hor\u00f3scopo y recetas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.revistapym.com.co/__assets/share.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:29:52.300394+00:00", "description": "Conoce todo sobre la publicidad y el mercadeo en Colombia y el mundo en revista P&M. 40 a\u00f1os comunicando, cocreando, convocando y conectando al sector.", "id": 112008, "language": "es", "link": "https://revistapym.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.revistapym.com.co/__assets/share.png", "title": "Publicidad y Mercadeo - Lo que necesitas saber en Revista P&M", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.revistavea.com.co/pf/resources/images/redes_vea.png?d=920", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:14:05.057372+00:00", "description": "Noticias de entretenimiento, famosos, historias de vida, entrevistas, elencos de series y pel\u00edculas, predicciones, hor\u00f3scopo y recetas en Revista Vea", "id": 113449, "language": "es", "link": "https://revistavea.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.elespectador.com/pf/resources/images/redes_vea.png?d=964", "title": "Revista Vea: noticias del entretenimiento, hor\u00f3scopo y recetas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:55:53.335870+00:00", "description": "English Language Teaching", "id": 113915, "language": "en-US", "link": "http://www.richmond.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Richmond \u2013 English Language Teaching", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ruana.com.co/wp-content/uploads/2020/02/2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:11:07.248235+00:00", "description": "Dise\u00f1o Web Bogota Colombia - Agencia Ruana - Marketing Digital, Dise\u00f1o Gr\u00e1fico, Desarrollo Web, Posicionamiento SEO, Google Ads, Branding, Seguridad TI", "id": 113419, "language": "es", "link": "https://ruana.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ruana.com.co/wp-content/uploads/2020/02/2.png", "title": "Dise\u00f1o Web Bogot\u00e1 - Agencia Ruana Marketing Digital Colombia SEO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-02-19T18:49:54+00:00", "description": "Redireccionando a Factoring", "id": 377023, "language": "", "link": "https://confirming-factoring.santander.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Redireccionando a Factoring", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-03T06:29:59+00:00", "description": "CDT - HOME | Banco Santander Colombia", "id": 377022, "language": "es", "link": "https://www.cdt.santander.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CDT - HOME | Banco Santander Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:32:43.371116+00:00", "description": "Bienvenido a Banco Santander de Negocios Colombia. Conoce los productos, servicios y financiamiento que ofrecemos para empresas y personas. Estamos aqu\u00ed para ayudarte a prosperar", "id": 112852, "language": "", "link": "https://santander.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Banco Santander Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:56:30.784332+00:00", "description": "Apps Frontend", "id": 113929, "language": "", "link": "https://apps.santillana.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apps Frontend", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-19T00:00:00+00:00", "description": "Ruta Maestra revista de educaci\u00f3n con temas de inter\u00e9s y actualidad en todos los campos del sector educativo. Con\u00f3cela aqu\u00ed.", "id": 113878, "language": "es-CO", "link": "https://rutamaestra.santillana.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruta Maestra revista digital de educaci\u00f3n - Santillana Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:04:57.012404+00:00", "description": "Inicio - Santillana Colombia", "id": 112752, "language": "", "link": "https://santillana.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Santillana Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.santillanacompartir.com.co/wp-content/uploads/sites/2/2023/11/Consultoria-educativa.svg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-03-19T00:00:00+00:00", "description": "El aliado estrat\u00e9gico que te acompa\u00f1a en los retos educativos de hoy Conoce Compartir, una soluci\u00f3n educativa integral Fortalecemos los procesos de ense\u00f1anza-aprendizaje mediante estrategias que se adaptan a las necesidades de las instituciones educativas. Asesor\u00eda pedag\u00f3gica Contamos con la mayor red de consultores pedag\u00f3gicos en Latinoam\u00e9rica, que acompa\u00f1an a la comunidad educativa en la [\u2026]", "id": 112747, "language": "es", "link": "https://santillanacompartir.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.santillanacompartir.com.co/wp-content/uploads/sites/2/2023/11/Consultoria-educativa.svg", "title": "Inicio - Santillana Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T03:45:04.628512+00:00", "description": "SAPIAN SAS \u2013 Open Solutions", "id": 103568, "language": "es", "link": "https://sapian.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SAPIAN SAS \u2013 Open Solutions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://alfa-strapi-dev.s3.amazonaws.com/1_LOGO_ALFA_agosto2020_Aprobado_ISO_11_min_1_fc3ecce003.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00", "description": "Encuentra el seguro ideal para ti y protege a los que amas, tu hogar, tu empresa, tus bienes y mucho m\u00e1s.", "id": 243337, "language": "es", "link": "https://www.segurosalfa.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://alfa-strapi-dev.s3.amazonaws.com/1_LOGO_ALFA_agosto2020_Aprobado_ISO_11_min_1_fc3ecce003.png", "title": "Seguros Alfa | Compa\u00f1\u00eda de seguros para empresas y personas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-04T22:45:44+00:00", "description": "IIS Windows Server", "id": 112299, "language": "", "link": "https://culturaportal.sigephgs.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IIS Windows Server", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-28T04:00:06.009191+00:00", "description": "Mant\u00e9ngase actualizado y encuentre pel\u00edculas disponibles en formato digital para alquilar o comprar.", "id": 320564, "language": "es", "link": "https://www.sonypictures.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sony Pictures Colombia | Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T21:32:44.171955+00:00", "description": "Puerto de Santa Marta", "id": 376846, "language": "es", "link": "https://www.spsm.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Puerto de Santa Marta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:23:33.084816+00:00", "description": "Tarjeta de Credito Ol\u00edmpica - Banco Serfinansa", "id": 377044, "language": "", "link": "https://tarjetaolimpica.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tarjeta de Credito Ol\u00edmpica - Banco Serfinansa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T21:38:11.721921+00:00", "description": "thefork.com.co", "id": 376858, "language": "", "link": "https://www.thefork.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "thefork.com.co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.theguardian.com.co/wp-content/uploads/2017/11/The-Guardian-Logo-7finalmod1-1024x337.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T00:00:00+00:00", "description": "La biometr\u00eda es la tecnolog\u00eda que permite verificar la identidad de un ser humano tomando en cuenta elementos morfol\u00f3gicos \u00fanicos y propios de cada persona.", "id": 306915, "language": "es-CO", "link": "https://www.theguardian.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.theguardian.com.co/wp-content/uploads/2017/11/The-Guardian-Logo-7finalmod1-1024x337.png", "title": "The Guardian | Soluci\u00f3n de biometr\u00eda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.topdoctors.com.co/images/topdoctors_opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T12:46:08.312865+00:00", "description": "Encuentra a los mejores m\u00e9dicos especialistas de Colombia y agenda tu cita m\u00e9dica al instante. En Top Doctors identificamos al 10% de los mejores m\u00e9dicos. Agenda tu cita ahora.", "id": 371541, "language": "es-CO", "link": "https://www.topdoctors.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.topdoctors.com.co/images/topdoctors_opengraph.png", "title": "Top Doctors | Para tu tranquilidad, s\u00f3lo los mejores m\u00e9dicos | Top Doctors", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00", "description": "Transfiya - transfiya.com.co", "id": 377003, "language": "es-ES", "link": "https://www.transfiya.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Transfiya - transfiya.com.co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T11:20:46.482525+00:00", "description": "Compare hotel prices from hundreds of travel sites and get great deals. Save time and money on finding your ideal accommodation with millions of reviews and photos on trivago.com.co", "id": 366596, "language": "en-US", "link": "https://www.trivago.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png", "title": "trivago.com.co\u00a0- Compare hotel prices worldwide", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tsomobile.com.co/wp-content/uploads/2021/06/tso-mobile.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-06-09T04:06:40+00:00", "description": "Rastreo Satelital de Veh\u00edculos con el sistema m\u00e1s completo de GPS. Alerta de Velocidad, Sensor de Combustible y C\u00e1mara 24/7.", "id": 377058, "language": "es", "link": "https://tsomobile.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tsomobile.com.co/wp-content/uploads/2021/06/tso-mobile.png", "title": "Rastreo Satelital de Veh\u00edculos | GPS | TSO Mobile", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:07:13.046122+00:00", "description": "\u00a1Tus puntos en un solo lugar! Acumula puntos por cada compra que realices, utilizando cualquier tarjeta de los Bancos Aval, Conoce m\u00e1s aqu\u00ed!", "id": 376995, "language": "es-CO", "link": "https://www.tuplus.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenidos a tupl\u00fas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://blog.uala.com.co/wp-content/uploads/Aula-Uala\u0301-01-1024x528-1-768x396-1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-07-19T15:51:16+00:00", "description": "Aula Ual\u00e1 \u2013 Blog El lado f\u00e1cil de tus finanzas Educaci\u00f3n Financiera Historias de Ual\u00e1 Ahorro e invierto Organizo mi plata Tips de emprendimiento \u00daltimas Notas Notas destacadas Ver todas las notas La columna del fundador Pierpaolo Barbieri es fundador y CEO de Ual\u00e1. Creci\u00f3 en Buenos Aires, estudi\u00f3 Historia y Econom\u00eda de grado en [\u2026]", "id": 377012, "language": "es", "link": "https://blog.uala.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://blog.uala.com.co/wp-content/uploads/Aula-Uala\u0301-01-1024x528-1-768x396-1.png", "title": "Aula Ual\u00e1 - Blog | Blog Ual\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:32:29.916357+00:00", "description": "Una app y una tarjeta de d\u00e9bito Mastercard internacional para que puedes comprar, transferir, recibir dinero, acceder a promociones y mucho m\u00e1s.", "id": 112849, "language": "es", "link": "https://uala.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ual\u00e1 - Lo hacemos f\u00e1cil", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:16:09.145103+00:00", "description": "Con Ual\u00e1 Bis cobra en el acto y con comisiones bajas. Acepta todas las tarjetas con el dat\u00e1fono m\u00f3vil o con link de pago.", "id": 377013, "language": "en-US", "link": "https://www.ualabis.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cobra con Ual\u00e1 Bis - Del lado de tu negocio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uniminutoradio.com.co/wp-content/uploads/2018/09/FULL-logo-retina-bogota-azul-desktop-2018-2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T01:44:41.541300+00:00", "description": "Noticias y an\u00e1lisis de Bogot\u00e1, Colombia y el Mundo. Programas de radio en vivo y podcast.", "id": 377288, "language": "es-CO", "link": "https://www.uniminutoradio.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uniminutoradio.com.co/wp-content/uploads/2018/09/FULL-logo-retina-bogota-azul-desktop-2018-2.png", "title": "UNIMINUTO Radio | La radio universitaria est\u00e1 aqu\u00ed.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://beta.unoi.com.co/wp-content/uploads/2022/10/Logo-UNOi.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00", "description": "\u00danete al futuro de la educaci\u00f3n a la innovaci\u00f3n Visi\u00f3n Visi\u00f3n UNOi es la empresa que impulsa el movimiento de transformaci\u00f3n educativa m\u00e1s importante de Latinoam\u00e9rica. Transversalidad Transversalidad Este es un concepto pedag\u00f3gico muy importante, especialmente en la actualidad. Recursos innovadores Recursos Innovadores Contenidos, talleres y aplicaciones que ofrecen al estudiante y al docente un", "id": 376931, "language": "es", "link": "https://beta.unoi.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://beta.unoi.com.co/wp-content/uploads/2022/10/Logo-UNOi.svg", "title": "UNOi Proyecto educativo en constante evoluci\u00f3n - UNOi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://beta.unoi.com.co/wp-content/uploads/2022/10/Logo-UNOi.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00", "description": "\u00danete al futuro de la educaci\u00f3n a la innovaci\u00f3n Visi\u00f3n Visi\u00f3n UNOi es la empresa que impulsa el movimiento de transformaci\u00f3n educativa m\u00e1s importante de Latinoam\u00e9rica. Transversalidad Transversalidad Este es un concepto pedag\u00f3gico muy importante, especialmente en la actualidad. Recursos innovadores Recursos Innovadores Contenidos, talleres y aplicaciones que ofrecen al estudiante y al docente un", "id": 112820, "language": "es", "link": "https://unoi.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://beta.unoi.com.co/wp-content/uploads/2022/10/Logo-UNOi.svg", "title": "UNOi Proyecto educativo en constante evoluci\u00f3n - UNOi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00", "description": "Valorem, lidera el grupo empresarial de la familia Santo Domingo, con modelos de negocio disruptivos, talento y prestigio corporativo.", "id": 378328, "language": "es-ES", "link": "https://valorem.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Valorem | Grupo empresarial de alto prestigio en Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:38:32.819933+00:00", "description": "Vanguardia.com", "id": 376219, "language": "", "link": "http://www.vanguardialiberal.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vanguardia.com", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T03:58:19.426054+00:00", "description": "Conectamos a personas y empresas de forma segura con nuestras tarjetas Visa cr\u00e9dito, d\u00e9bito y pagos digitales. \u00a1Descubre m\u00e1s sobre Visa y sus beneficios!", "id": 98702, "language": "es", "link": "https://visa.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visa, un l\u00edder confiable en pagos digitales", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wradio.com.co/pf/resources/wradio-colombia/img/logow.svg?d=161", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Noticias de Colombia y el mundo: entrevistas, internacional, econom\u00eda, pol\u00edtica y deportes. Inf\u00f3rmese en W Radio y wradio.com.co con Julio S\u00e1nchez Cristo.", "id": 111967, "language": "es", "link": "https://seguro.wradio.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wradio.com.co/pf/resources/wradio-colombia/img/logow.svg?d=161", "title": "Todas las noticias en La W | W Radio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wradio.com.co/pf/resources/wradio-colombia/img/logow.svg?d=161", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "Noticias de Colombia y el mundo: entrevistas, internacional, econom\u00eda, pol\u00edtica y deportes. Inf\u00f3rmese en W Radio y wradio.com.co con Julio S\u00e1nchez Cristo.", "id": 111743, "language": "es", "link": "https://wradio.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wradio.com.co/pf/resources/wradio-colombia/img/logow.svg?d=161", "title": "Todas las noticias en La W | W Radio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:52:42+00:00", "description": "Zoetis", "id": 204544, "language": "en", "link": "https://www2.zoetis.com.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zoetis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cms.areandina.edu.co/sites/default/files/2021-01/25_lic1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:11:33.933919+00:00", "description": "Encuentra programas de educaci\u00f3n t\u00e9cnicos, tecn\u00f3logos, profesionales, especializaciones y maestr\u00edas. Financiamiento e internacionalizaci\u00f3n de carreras, programas virtuales. \u00a1Inscribete ahora!", "id": 375921, "language": "es-CO", "link": "https://areandina.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cms.areandina.edu.co/sites/default/files/2021-01/25_lic1.png", "title": "Fundaci\u00f3n Universitaria del \u00c1rea Andina - Colombia | Sitio web oficial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://contenidos.areandina.edu.co/repo/shared/img/seo/areandina-shared.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-02T15:43:58+00:00", "description": "Cursos gratis en Areandina", "id": 111641, "language": "es", "link": "https://mooc.areandina.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://contenidos.areandina.edu.co/repo/shared/img/seo/areandina-shared.jpg", "title": "Mooc Areandina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:28:30.310738+00:00", "description": "Arroba Medell\u00edn | Ciudadela Universitaria Digital", "id": 113285, "language": "es-CO", "link": "https://arrobamedellin.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arroba Medell\u00edn | Ciudadela Universitaria Digital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:26:39.252191+00:00", "description": "Campus Virutal de @Medell\u00edn", "id": 378221, "language": "es", "link": "https://campus.arrobamedellin.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenido al campus virtual", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:29:44.422518+00:00", "description": "Campus Virtual: Entrar al sitio", "id": 112162, "language": "es", "link": "https://campusvirtual.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Campus Virtual: Entrar al sitio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00", "description": "Home", "id": 377471, "language": "es-CO", "link": "http://www.centrodeestudiosaeronauticos.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:52:11.376121+00:00", "description": "Biblioteca Digital Repositorio Institucional CESA", "id": 377444, "language": "en", "link": "https://repository.cesa.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biblioteca Digital - CESA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00", "description": "Es una instituci\u00f3n de derecho civil, sin \u00e1nimo de lucro, al servicio de la Educaci\u00f3n Cat\u00f3lica de Am\u00e9rica, integrada en la actualidad por las Federaciones educacionales de los 23 pa\u00edses miembros.", "id": 377313, "language": "es-CO", "link": "https://ciec.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Confederaci\u00f3n Interamericana de Educaci\u00f3n Cat\u00f3lica - CIEC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Colombo Americano. El \u00fanico Centro Binacional en Bogot\u00e1 avalado por la Embajada de Estados Unidos | Metodolog\u00edas que garantizan el aprendizaje de ingl\u00e9s.", "id": 157309, "language": "es", "link": "http://www.colombobogota.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centro Colombo Americano Bogot\u00e1 | Programas de Ingl\u00e9s", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://csm.edu.co/wp-content/uploads/2023/06/miniatura-web-csm.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-28T00:00:00+00:00", "description": "Nuestra formaci\u00f3n integral inspira a las estudiantes a ser mujeres empoderadas de sus sue\u00f1os, a tener una voz en el mundo y a crear una sociedad justa desde su proyecto de vida.", "id": 377309, "language": "es", "link": "https://csm.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://csm.edu.co/wp-content/uploads/2023/06/miniatura-web-csm.png", "title": "Colegio Santa Mar\u00eda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:26:25.471360+00:00", "description": "Editorial EAFIT. La funci\u00f3n cient\u00edfica, social y cultural de la Universidad est\u00e1 \u00edntimamente vinculada con la edici\u00f3n del libro y la divulgaci\u00f3n de la producci\u00f3n intelectual, creativa y art\u00edstica que llevan a cabo sus miembros y la comunidad en general en actividades de investigaci\u00f3n, ense\u00f1anza, aprendizaje y desarrollo. La Vicerrector\u00eda de Descubrimiento y Creaci\u00f3n, por medio de la Editorial EAFIT, asume la edici\u00f3n y publicaci\u00f3n del libro como una estrategia para impactar la sociedad con contenidos que respondan a los desaf\u00edos de cada \u00e9poca.", "id": 378219, "language": "es-ES", "link": "https://editorial.eafit.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Editorial EAFIT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-26T23:12:28+00:00", "description": "Inicio | Portal Matr\u00edculas Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n del Distrito", "id": 111643, "language": "es", "link": "https://matricula.educacionbogota.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Portal Matr\u00edculas Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n del Distrito", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-21T16:01:41+00:00", "description": "Matr\u00edculas 2024", "id": 42754, "language": "en", "link": "https://educacionbogota.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matr\u00edculas 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T20:51:01+00:00", "description": "Educaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Santa Fe de Bogot\u00e1 | Crecer profesionalmente tiene su ciencia", "id": 376867, "language": "es", "link": "https://fsfb.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Educaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Santa Fe de Bogot\u00e1 | Crecer profesionalmente tiene su ciencia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:56:53+00:00", "description": "La Universidad Icesi, reconocida entre las mejores universidades de Cali Colombia por su alta calidad. Conoce las carrera de pregrado, posgrado, maestr\u00edas, especializaciones, cursos, diplomados, seminarios y m\u00e1s.", "id": 377195, "language": "es-co", "link": "https://www.icesi.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad Icesi Cali, estudia en una de las mejores universidades de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2013-05-27T19:52:48+00:00", "description": "GlassFish Server 3.1.2 - Server Running", "id": 378203, "language": "en", "link": "https://certificados.icfes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GlassFish Server 3.1.2 - Server Running", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2016-04-12T19:22:54+00:00", "description": "GlassFish Server 3.1.2 - Server Running", "id": 378200, "language": "en", "link": "http://citacion.icfes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GlassFish Server 3.1.2 - Server Running", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2012-07-13T01:10:59+00:00", "description": "GlassFish Server 3.1.2 - Server Running", "id": 378202, "language": "en", "link": "http://prisma.icfes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GlassFish Server 3.1.2 - Server Running", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T01:46:32.802078+00:00", "description": "ispaeducacion.edu.co", "id": 377306, "language": "en-US", "link": "http://ispaeducacion.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ispaeducacion.edu.co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-04-24T16:27:49+00:00", "description": "Intranet Javeriana", "id": 113072, "language": "", "link": "https://acceso.javeriana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Intranet Javeriana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T02:43:50+00:00", "description": "Campus virtual Javeriana", "id": 112535, "language": "en", "link": "https://campusvirtual.javeriana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Campus virtual Javeriana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T03:38:30+00:00", "description": "MAX - Mis Aplicaciones Javerianas", "id": 112540, "language": "es", "link": "https://cs.javeriana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MAX - Mis Aplicaciones Javerianas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:54:29.612652+00:00", "description": "Encuestador Pontificia Universidad Javeriana", "id": 377456, "language": "es-CO", "link": "https://encuestas.javeriana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Encuestador Pontificia Universidad Javeriana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:19:40.738082+00:00", "description": "La Facultad de Filosof\u00eda ha sido por muchos a\u00f1os un rico y din\u00e1mico espacio de formaci\u00f3n, investigaci\u00f3n y discusi\u00f3n filos\u00f3ficas, caracterizado por su amplitud de tem\u00e1ticas, el alto nivel de sus programas e investigaciones y su apertura a otras disciplinas. En la Facultad se ense\u00f1an e investigan temas que incluyen desde los autores m\u00e1s importantes de la historia de la filosof\u00eda hasta las propuestas m\u00e1s recientes en muchos de sus distintos enfoques.", "id": 112530, "language": "es-ES", "link": "https://filosofia.javeriana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Facultad de Filosof\u00eda - Pontificia Universidad Javeriana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T03:38:30+00:00", "description": "MAX - Mis Aplicaciones Javerianas", "id": 113070, "language": "es", "link": "https://fn.javeriana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MAX - Mis Aplicaciones Javerianas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T03:24:32+00:00", "description": "Intranet para la Comunidad de la Pontificia Universidad Javeriana", "id": 112528, "language": "", "link": "https://intranet.javeriana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Intranet Pontificia Universidad Javeriana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://perfilesycapacidades.javeriana.edu.co/skin/headerImage/", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:19:10.357420+00:00", "description": "Pontificia Universidad Javeriana", "id": 112527, "language": "es", "link": "https://perfilesycapacidades.javeriana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://perfilesycapacidades.javeriana.edu.co/skin/headerImage/", "title": "Pontificia Universidad Javeriana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:52:06.446352+00:00", "description": "Repositorio Institucional - Pontificia Universidad Javeriana", "id": 377441, "language": "en", "link": "https://repository.javeriana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Repositorio Institucional - Pontificia Universidad Javeriana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T03:38:30+00:00", "description": "MAX - Mis Aplicaciones Javerianas", "id": 113071, "language": "es", "link": "https://rh.javeriana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MAX - Mis Aplicaciones Javerianas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:02:17.705081+00:00", "description": "Web site created using create-react-app", "id": 113046, "language": "en", "link": "https://servicios.javeriana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autoservicio de Proveedores || PUJ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00", "description": "La Facultad de Teolog\u00eda se esfuerza por discernir la presencia y actividad de Dios en los acontecimientos de la historia, en las fuentes inagotables de la teolog\u00eda cat\u00f3lica y en las experiencias vividas -individuales y colectivas- de los miembros de la comunidad eclesial y social, para decidir lo que debemos hacer como servidores de la Palabra. Se nutre de otros campos del saber como la filosof\u00eda y las ciencias sociales, con el objeto de interpretar desde la fe cristiana, las oportunidades y problemas de la vida contempor\u00e1nea.", "id": 376068, "language": "es-ES", "link": "https://teologia.javeriana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Facultad de Teolog\u00eda - Pontificia Universidad Javeriana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:20:22.351200+00:00", "description": "Conoce nuestra Librer\u00eda general y universitaria adem\u00e1s de art\u00edculos institucionales y variados productos a tu alcance.", "id": 112538, "language": "en", "link": "https://tienda.javeriana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tienda Online Oficial Universidad Javeriana | Tienda Javeriana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:46:32.301772+00:00", "description": "Portal principal Pontificia Universidad Javeriana - Educaci\u00f3n Superior", "id": 111831, "language": "es-ES", "link": "https://javeriana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal Pontificia Universidad Javeriana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:02:02.548800+00:00", "description": "OneGate", "id": 113039, "language": "", "link": "https://auladigital.javerianacali.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OneGate", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:02:24.778922+00:00", "description": "Consultor\u00eda | Pontificia Universidad Javeriana, Cali", "id": 113049, "language": "es", "link": "https://consultoria.javerianacali.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Consultor\u00eda | Pontificia Universidad Javeriana, Cali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-12-19T13:50:00+00:00", "description": "La Javeriana Cali cuenta con acreditaci\u00f3n institucional de alta calidad por 8 a\u00f1os. Busca que sus egresados sean excelentes en lo humano y acad\u00e9mico para transformar el mundo.", "id": 377468, "language": "es", "link": "https://cultural.javerianacali.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:57:31.162135+00:00", "description": "Inicio de sesi\u00f3n - ujaveriana", "id": 377462, "language": "es-mx", "link": "https://educacioncontinua.javerianacali.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio de sesi\u00f3n - ujaveriana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://emisora.javerianacali.edu.co/themes/custom/javeriana_cali/assets/img/logo-s.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:02:07.339589+00:00", "description": "Bienvenidos a la nueva p\u00e1gina web de Javeriana Est\u00e9reo Cali, 28 a\u00f1os al aire transmitiendo selectas piezas musicales para el deleite y la compa\u00f1\u00eda de nuestros fieles oyentes. 28 a\u00f1os entregando lo mejor del lenguaje universal de la m\u00fasica.", "id": 113041, "language": "es", "link": "https://emisora.javerianacali.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://emisora.javerianacali.edu.co/themes/custom/javeriana_cali/assets/img/logo-s.png", "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:02:04.564915+00:00", "description": "Home | Eventos Javeriana Cali", "id": 113040, "language": "es", "link": "https://eventos.javerianacali.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Eventos Javeriana Cali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Sign in to your account", "id": 113047, "language": "en", "link": "https://forja.javerianacali.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in to your account", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:59:15.161310+00:00", "description": "OneGate", "id": 377467, "language": "", "link": "https://mg-local.servicios.javerianacali.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OneGate", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-09-12T16:58:14+00:00", "description": "Servicios PQRSF", "id": 113038, "language": "es-CO", "link": "https://pqrsf.javerianacali.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Servicios PQRSF", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://virtual.javerianacali.edu.co/images/home_jave_pr_1200w.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:01:33.641762+00:00", "description": "Los mejores Diplomados Virtuales est\u00e1n en Universidad Javeriana", "id": 113033, "language": "es", "link": "https://virtual.javerianacali.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://virtual.javerianacali.edu.co/images/home_jave_pr_1200w.jpg", "title": "Conoce nuestros cursos y diplomados", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vivirencali.javerianacali.edu.co/sites/default/files/2021-08/opengraph_0.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T23:00:03+00:00", "description": "Vive en Cali | Javeriana Cali", "id": 113045, "language": "es", "link": "https://vivirencali.javerianacali.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vivirencali.javerianacali.edu.co/sites/default/files/2021-08/opengraph_0.png", "title": "Vive en Cali | Javeriana Cali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-12-19T13:50:00+00:00", "description": "La Javeriana Cali cuenta con acreditaci\u00f3n institucional de alta calidad por 8 a\u00f1os. Busca que sus egresados sean excelentes en lo humano y acad\u00e9mico para transformar el mundo.", "id": 112531, "language": "es", "link": "https://javerianacali.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:57:42.814362+00:00", "description": "SISTEMA ORGANIZACIONAL FINANCIERO & ACADEMICO ADMINISTRATIVO - SOF&A", "id": 112985, "language": "", "link": "https://academico.juanncorpas.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SISTEMA ORGANIZACIONAL FINANCIERO & ACADEMICO ADMINISTRATIVO - SOF&A", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:01:59.340542+00:00", "description": "Centro de Informaci\u00f3n y Consulta - Cat\u00e1logo P\u00fablico Koha", "id": 377342, "language": "es-ES", "link": "https://catalogo.juanncorpas.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centro de Informaci\u00f3n y Consulta - Cat\u00e1logo P\u00fablico Koha", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://repositorio.juanncorpas.edu.co/themes/Mirage2/images/corpasfn.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:57:40.830404+00:00", "description": "DSpace Home", "id": 112984, "language": "en", "link": "https://repositorio.juanncorpas.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://repositorio.juanncorpas.edu.co/themes/Mirage2/images/corpasfn.jpg", "title": "DSpace Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://revistas.juanncorpas.edu.co/images/defautl-fb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:56:50.681945+00:00", "description": "Sistema de revistas electr\u00f3nicas de Juan N. Corpas", "id": 112975, "language": "es-ES", "link": "https://revistas.juanncorpas.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://revistas.juanncorpas.edu.co/images/defautl-fb.png", "title": "Sistema de Revistas. Fundaci\u00f3n Universitaria Juan N. Corpas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:57:29.893051+00:00", "description": "Home | Fundaci\u00f3n Universitaria Juan N. Corpas", "id": 112981, "language": "en", "link": "https://sga.juanncorpas.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Fundaci\u00f3n Universitaria Juan N. Corpas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T16:59:05.310715+00:00", "description": "SN        Login", "id": 376775, "language": "es", "link": "https://sofianew.juanncorpas.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SN        Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.juanncorpas.edu.co/wp-content/uploads/2020/10/logo-corpas.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Previous slide Next slide Previous slide Next slide Acreditaci\u00f3n en Alta Calidad Programas de Pregrado Programas de Posgrado Educaci\u00f3n Permanente y Continuada Corpas Comunitaria Calidad de Vida CORPISTA Corpas Global MENSAJE DE LA RECTORA \u00a1LA CORPAS CON FRANCISCO! Hoy, quiero invitarlos a recrear conmigo el encuentro con Su Santidad el Papa Francisco, cuando tuve el [\u2026]", "id": 112495, "language": "es-CO", "link": "https://juanncorpas.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.juanncorpas.edu.co/wp-content/uploads/2020/10/logo-corpas.png", "title": "Inicio | Fundaci\u00f3n Universitaria Juan N. Corpas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:04:03.979999+00:00", "description": "Biblioteca Juan Alberto Arag\u00f3n Bateman catalog", "id": 113079, "language": "en", "link": "https://biblioteca.konradlorenz.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biblioteca Juan Alberto Arag\u00f3n Bateman catalog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T17:20:08.513025+00:00", "description": "Biblioteca Juan Alberto Arag\u00f3n Bateman catalog", "id": 377527, "language": "en", "link": "http://catalogo.konradlorenz.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biblioteca Juan Alberto Arag\u00f3n Bateman catalog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://la.konradlorenz.edu.co/wp-content/uploads/2024/05/imagen_2024-05-08_115545746.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00", "description": "CONT\u00c1CTANOS En la Konrad hacemos que las cosas pasen https://vimeo.com/848383680En la Fundaci\u00f3n Universitaria Konrad Lorenz tienes la oportunidad de recibir una formaci\u00f3n de excelente calidad, con est\u00e1ndares internacionales y la opci\u00f3n de doble programa y/o la continuidad hacia tu posgrado, a un precio asequible y con diferentes opciones de financiaci\u00f3n.\u00a0Nos caracterizamos por trabajar para ser [\u2026]", "id": 112550, "language": "es", "link": "https://la.konradlorenz.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://la.konradlorenz.edu.co/wp-content/uploads/2024/05/imagen_2024-05-08_115545746.png", "title": "Ser Konradista - Fundaci\u00f3n Universitaria Konrad Lorenz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://mediouniversitario.konradlorenz.edu.co/wp-content/uploads/2020/08/consejeria-academica-konrad-lorenz.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:20:50.480962+00:00", "description": "Sabemos que est\u00e1s dispuesto a darlo todo para alcanzar tus metas, conoce m\u00e1s servicios y complementa tu vida universitaria", "id": 112545, "language": "es", "link": "https://mediouniversitario.konradlorenz.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://mediouniversitario.konradlorenz.edu.co/wp-content/uploads/2020/08/consejeria-academica-konrad-lorenz.jpg", "title": "Medio Universitario | Fundaci\u00f3n Universitaria Konrad Lorenz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T17:20:16.965037+00:00", "description": "Konrad Lorenz-Lista de bases: Todo", "id": 377533, "language": "en", "link": "https://recursosvirtuales.konradlorenz.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konrad Lorenz-Lista de bases: Todo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://repositorio.konradlorenz.edu.co/assets/custom/images/addthis1200x630.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T17:20:09.914041+00:00", "description": "En el Repositorio - Fundaci\u00f3n Universitaria Konrad Lorenz est\u00e1n depositados materiales en formato digital fruto de la producci\u00f3n cient\u00edfica o acad\u00e9mica, de esta manera permite almacenar, difundir y preservar informaci\u00f3n de vital importancia.", "id": 377528, "language": "es", "link": "https://repositorio.konradlorenz.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://repositorio.konradlorenz.edu.co/assets/custom/images/addthis1200x630.png", "title": "Repositorio - Fundaci\u00f3n Universitaria Konrad Lorenz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:20:58.564438+00:00", "description": "Apache Tomcat/9.0.71", "id": 112546, "language": "en", "link": "https://serviciosweb.konradlorenz.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apache Tomcat/9.0.71", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T17:20:13.552378+00:00", "description": "Entrar al sitio | VirtualKonrad", "id": 377531, "language": "es", "link": "https://virtual.konradlorenz.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Entrar al sitio | VirtualKonrad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00", "description": "Estudia en la Universidad Konrad Lorenz, aqu\u00ed tienes la oportunidad de recibir una formaci\u00f3n de excelente calidad.", "id": 111833, "language": "es-CO", "link": "https://www.konradlorenz.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Aspirantes - Pregrados y Posgrados en Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T21:12:37+00:00", "description": "Acreditaci\u00f3n Institucional en Alta Calidad \u2013 Minisitio de la direcci\u00f3n de Autoevaluaci\u00f3n y Acreditaci\u00f3n Institucional", "id": 378340, "language": "es-CO", "link": "https://acreditacion.libertadores.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Acreditaci\u00f3n Institucional en Alta Calidad \u2013 Minisitio de la direcci\u00f3n de Autoevaluaci\u00f3n y Acreditaci\u00f3n Institucional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2004-09-12T14:45:19+00:00", "description": "Blackboard Learn", "id": 378343, "language": "es-ES", "link": "https://blackboard.libertadores.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blackboard Learn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://calendarioacademico.libertadores.edu.co/wp-content/uploads/2022/11/Logo-Calendario_Mesa-de-trabajo-1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00", "description": "\u00a1Bienvenidos!   Descarga el calendario en PDF  \r\nPregrado Semestral  \r\nPregrado Cuatrimestral  \r\nPregrado Intermedio  \r\nPosgrado Semestral Virtual y a Distancia  \r\nPosgrado Semestral presencial  \r\nPosgrado Trimestral  \r\nPosgrado admisi\u00f3n cuatrimestral  \r\nGrados", "id": 378342, "language": "es-CO", "link": "https://calendarioacademico.libertadores.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://calendarioacademico.libertadores.edu.co/wp-content/uploads/2022/11/Logo-Calendario_Mesa-de-trabajo-1.png", "title": "inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://educacion-continua.libertadores.edu.co/images/cifras3.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-16T00:00:00+00:00", "description": "La Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n Continua contribuye a la proyecci\u00f3n social de la instituci\u00f3n ofertando programas de educaci\u00f3n no formal para todo tipo de p\u00fablicos", "id": 378338, "language": "es", "link": "https://educacion-continua.libertadores.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://educacion-continua.libertadores.edu.co/images/cifras3.jpg", "title": "Educaci\u00f3n Continua | Diplomados seminarios y cursos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:45:10.304694+00:00", "description": "Error", "id": 378341, "language": "", "link": "https://gf.libertadores.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Error", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:45:49.221857+00:00", "description": "Intranet Los Libertadores \u2013 Intranet Los Libertadores", "id": 378345, "language": "es", "link": "https://intranet.libertadores.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Intranet Los Libertadores \u2013 Intranet Los Libertadores", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:43:12.303473+00:00", "description": "Error", "id": 378339, "language": "", "link": "https://to.libertadores.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Error", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.medellin.edu.co/wp-content/uploads/2020/09/logo-secretaria-de-educacion_2x.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00", "description": "Sala de prensa \nCompartimos con ustedes las \u00faltimas noticias de nuestra secretar\u00eda.         \nLa Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Medell\u00edn tiene como misi\u00f3n garantizar la prestaci\u00f3n del servicio educativo para la poblaci\u00f3n,", "id": 113273, "language": "es-CO", "link": "https://medellin.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.medellin.edu.co/wp-content/uploads/2020/09/logo-secretaria-de-educacion_2x.png", "title": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n \u22c6 Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://educacioncontinua.pascualbravo.edu.co/wp-content/uploads/2021/11/icono3-escuela-180x180.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Unidad de Educaci\u00f3n Continua Nuestra oferta de formaci\u00f3n en educaci\u00f3n continua cuenta con cuatro l\u00edneas a partir de las fortalezas institucionales y en respuesta a las tendencias del entorno\u200b Escuela de talento 4.0 Conoce m\u00e1s Productividad y competitividad empresarial Conoce m\u00e1s Industrias creativas Conoce m\u00e1s Formaci\u00f3n para la vida Conoce m\u00e1s Cursos destacados Out of [\u2026]", "id": 113287, "language": "es-CO", "link": "https://educacioncontinua.pascualbravo.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://educacioncontinua.pascualbravo.edu.co/wp-content/uploads/2021/11/icono3-escuela-180x180.png", "title": "P\u00e1gina de inicio - Unidad de Educaci\u00f3n Continua - I.U. Pascual Bravo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:28:15.432028+00:00", "description": "Unidad de Educaci\u00c3\u00b3n Digital", "id": 113281, "language": "", "link": "https://mercurio.pascualbravo.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unidad de Educaci\u00c3\u00b3n Digital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://pascualbravo.edu.co/wp-content/uploads/2022/07/11.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:34:57.633125+00:00", "description": "En vivo Simposio Internacional de Dise\u00f1o Sostenible Previous Next Previous Next Aspirante Estudiante EGRESADO Docente/Empleado NI\u00d1O Noticias Encuentra las \u00faltimas noticias y los pr\u00f3ximos eventos institucionales. \u00a1Nos trasladamos! 28 abril, 2024 Ya est\u00e1 disponible la nueva alerta bibliogr\u00e1fica 28 abril, 2024 Semana de Desarrollo Integral C4TA: Agenda Tu Bienestar 23 abril, 2024 Pr\u00e1cticas Profesionales con [\u2026]", "id": 112630, "language": "es-CO", "link": "https://pascualbravo.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": "https://pascualbravo.edu.co/wp-content/uploads/2022/07/11.png", "title": "Inicio - Instituci\u00f3n Universitaria Pascual Bravo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:28:32.568514+00:00", "description": "Institucion Universitaria Pascual Bravo: Home", "id": 113286, "language": "", "link": "https://repositorio.pascualbravo.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institucion Universitaria Pascual Bravo: Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:28:27.678794+00:00", "description": "La Revista CINTEX (ISSNe: 2422-2208 - ISSN: 0122-350X) es una publicaci\u00f3n de car\u00e1cter cient\u00edfico que tiene el objetivo de divulgar conocimiento en el contexto nacional e internacional.  El \u00e1mbito de la revista es el estudio de la ciencia, la tecnolog\u00eda y el dise\u00f1o. Esta publicaci\u00f3n se fund\u00f3 en 1990 en la Direcci\u00f3n Operativa de Investigaci\u00f3n de la Instituci\u00f3n Universitaria Pascual Bravo", "id": 113284, "language": "es-ES", "link": "https://revistas.pascualbravo.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Revista CINTEX", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2016-10-20T16:38:17+00:00", "description": "SICAU - Acceso no autorizado", "id": 113280, "language": "en", "link": "http://sicau.pascualbravo.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SICAU - Acceso no autorizado", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:28:12.198264+00:00", "description": "Campus Digital", "id": 113279, "language": "es", "link": "https://pascualbravovirtual.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Campus Digital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00", "description": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS", "id": 112437, "language": "es", "link": "http://directorio.pedagogica.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00", "description": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS", "id": 376767, "language": "", "link": "http://estilos.pedagogica.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:12:24.934979+00:00", "description": "Inicio | UPN", "id": 112438, "language": "es", "link": "https://pqrsfd.pedagogica.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | UPN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00", "description": "UPN", "id": 112869, "language": "en-US", "link": "http://www.pedagogica.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UPN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:15:01.726761+00:00", "description": "| Polit\u00e9cnico Grancolombiano", "id": 113452, "language": "es", "link": "https://poli.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "| Polit\u00e9cnico Grancolombiano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:41:02.107180+00:00", "description": "Poliradio \u00bb PoliRadio", "id": 378330, "language": "es", "link": "https://poliradio.poligran.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poliradio \u00bb PoliRadio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:51:57.822872+00:00", "description": "Alcanza tus metas profesionales con los programas de Pregrado y Posgrado de la Fundaci\u00f3n Universitaria San Mateo.", "id": 377438, "language": "", "link": "https://www.sanmateo.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundaci\u00f3n Universitaria San Mateo: Educaci\u00f3n de calidad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:35:50.056661+00:00", "description": "Santoto Virtual, Programas Virtuales", "id": 376052, "language": "es-CO", "link": "https://santotovirtual.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Santoto Virtual, Programas Virtuales", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-04-09T01:24:16+00:00", "description": "Aqu\u00ed est\u00e1 todo lo que necesitas para estudiar virtualmente o apoyar tu educaci\u00f3n presencial. Campus Virtual de la Universidad Cooperativa de Colombia es nuestra plataforma educativa basada en la nube con espacios modernos, soportada por aplicaciones m\u00f3viles y con recursos especializados pensados para aumentar el compromiso, la productividad y la retenci\u00f3n del conocimiento. Todo esto bajo el Modelo Educativo Cr\u00edtico con Enfoque de Competencias propio de nuestra instituci\u00f3n.", "id": 378241, "language": "es", "link": "https://campusvirtual.ucc.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Campus Virtual - Universidad Cooperativa de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-01-04T00:21:37+00:00", "description": "Index Page", "id": 113312, "language": "", "link": "https://opscs.ucc.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Index Page", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "La UCC ofrece pregrados, posgrados, t\u00e9cnicas labores y educaci\u00f3n continua en 17 ciudades de Colombia con un modelo educativo para aprender haciendo.", "id": 113304, "language": "es-ES", "link": "https://ucc.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad Cooperativa de Colombia | UCC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T20:09:33+00:00", "description": "Cr\u00e9ditos educativos financiaci\u00f3n 100% virtual, sin papeleos, firma digital con respuesta inmediata. Cobertura a nivel nacional", "id": 376074, "language": "es", "link": "https://credicentral.ucentral.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "U. Central | Credyty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T02:52:58+00:00", "description": "Red Acad\u00e9mico-Administrativa Interna (RAAI) | Universidad Central", "id": 376072, "language": "es", "link": "https://raai.ucentral.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Red Acad\u00e9mico-Administrativa Interna (RAAI) | Universidad Central", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://universidad.ucentral.edu.co/sitio-wordpress/wp-content/uploads/2020/06/Edificio_nuevo_2019-wordpress-1024x320.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:45:37.780101+00:00", "description": "Bienvenido al portal de sitios de la Universidad Central, aqu\u00ed podr\u00e1 encontrar \u2026\u2026 Tu Lengua Innovaci\u00f3n pedag\u00f3gica Publicidad digital", "id": 376070, "language": "es-CO", "link": "https://universidad.ucentral.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://universidad.ucentral.edu.co/sitio-wordpress/wp-content/uploads/2020/06/Edificio_nuevo_2019-wordpress-1024x320.jpg", "title": "Sitios de la Universidad Central - Universidad Central", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ucentral.edu.co/sites/default/files/2019-06/universidad-central_0.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T23:03:28+00:00", "description": "\u00a1Estudia en la Universidad Central! una Instituci\u00f3n de educaci\u00f3n con acreditaci\u00f3n de alta calidad, innovadora y centrada en el estudiante.", "id": 376073, "language": "es", "link": "https://uxxi.ucentral.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ucentral.edu.co/sites/default/files/2019-06/universidad-central_0.jpg", "title": "Universidad Central \u2013 Sitio oficial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-09-06T20:03:12+00:00", "description": "Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n Virtual", "id": 376071, "language": "en", "link": "https://virtual.ucentral.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n Virtual", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ucentral.edu.co/sites/default/files/2019-06/universidad-central_0.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:04:25+00:00", "description": "\u00a1Estudia en la Universidad Central! una Instituci\u00f3n de educaci\u00f3n con acreditaci\u00f3n de alta calidad, innovadora y centrada en el estudiante.", "id": 111837, "language": "es", "link": "https://ucentral.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ucentral.edu.co/sites/default/files/2019-06/universidad-central_0.jpg", "title": "Universidad Central \u2013 Sitio oficial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:45:02.421895+00:00", "description": "Universidad de Antioquia", "id": 376252, "language": "en", "link": "https://www.udea.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad de Antioquia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:58:56.141788+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 112994, "language": "es-ES", "link": "http://acreditacion-ambiental.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:58:53.351404+00:00", "description": "inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 112993, "language": "es-ES", "link": "http://acreditacion-facciencias.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:58:30.409896+00:00", "description": "Agencia de noticias UD | Agencia de noticias UD", "id": 112989, "language": "es", "link": "https://agencia.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agencia de noticias UD | Agencia de noticias UD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:28:24.996865+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377368, "language": "es-ES", "link": "http://ambiental.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:59:29.061141+00:00", "description": "El Instituto de Lenguas de la Universidad Distrital te ofrece cursos de Ingl\u00e9s, Franc\u00e9s, Alem\u00e1n, Italiano, Portugu\u00e9s, Mandar\u00edn y Espa\u00f1ol para Extranjeros, con modalidad presencial, apoyados en un enfoque pedag\u00f3gico basado en el aprendizaje significativo y una orientaci\u00f3n hacia el auto aprendizaje.", "id": 113003, "language": "en", "link": "https://aulasvirtualesilud.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Aulasvirtualesilud", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:17:29.589911+00:00", "description": "Home | Aulas Virtuales", "id": 112506, "language": "en", "link": "https://aulasvirtuales.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Aulas Virtuales", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:56:48.749127+00:00", "description": "Autoevaluaci\u00f3n | Comit\u00e9 Institucional de Curr\u00edculo y Calidad", "id": 112974, "language": "es", "link": "http://autoevaluacion.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autoevaluaci\u00f3n | Comit\u00e9 Institucional de Curr\u00edculo y Calidad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:16:44.510854+00:00", "description": "Curr\u00edculo y Calidad | Comit\u00e9 Institucional de Curr\u00edculo y Calidad", "id": 112499, "language": "es", "link": "https://autoevaluacionyacreditacion.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Curr\u00edculo y Calidad | Comit\u00e9 Institucional de Curr\u00edculo y Calidad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:16:23.572864+00:00", "description": "Home", "id": 112492, "language": "en", "link": "https://bancoimagenes.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Banco de Im\u00e1genes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-06-14T15:58:35+00:00", "description": "Aleph main menu", "id": 112494, "language": "", "link": "http://biblioteca.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aleph main menu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-14T17:36:13+00:00", "description": "SIBUD - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 112987, "language": "", "link": "https://bienestar.portaloas.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SIBUD - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:16:38.248602+00:00", "description": "Inicio - Centro de Bienestar Institucional | Oficina de Bienestar Universitario", "id": 112497, "language": "es", "link": "https://bienestar.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Centro de Bienestar Institucional | Oficina de Bienestar Universitario", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:19:07.995585+00:00", "description": "Campus virtual de la Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 112526, "language": "es-es", "link": "https://campusvirtual.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:59:19.754856+00:00", "description": "Inicio | Oficina de Investigaciones", "id": 112999, "language": "es", "link": "http://cidc.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Oficina de Investigaciones", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T18:10:03.953866+00:00", "description": "Inicio | Oficina de Control Interno", "id": 376788, "language": "es", "link": "https://cinterno.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Oficina de Control Interno", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:37:46.102366+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377401, "language": "es-ES", "link": "http://coinfor.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:18:31.409904+00:00", "description": "Portales de la Comunidad \u2013 Portales de la comunidad Universitaria", "id": 112518, "language": "es-ES", "link": "https://comunidad.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portales de la Comunidad \u2013 Portales de la comunidad Universitaria", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:16:40.848892+00:00", "description": "Proceso contractuales | Procesos contractuales - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 112498, "language": "es", "link": "https://contratacion.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proceso contractuales | Procesos contractuales - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-08-03T22:52:59+00:00", "description": "Sistema de Gesti\u00f3n Administrativa", "id": 112515, "language": "es", "link": "https://contratistas.portaloas.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sistema de Gesti\u00f3n Administrativa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:18:49.783091+00:00", "description": "Artes, ASAB  Doctorado en Estudios Art\u00edsticos, Documento maestro,  Registro calificado,  programa de posgrado.", "id": 377366, "language": "es-ES", "link": "http://dea.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doctorado en Estudios Art\u00edsticos - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:37:02.663950+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377389, "language": "es-ES", "link": "http://des.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://die.udistrital.edu.co/sites/all/themes/thdoctorado/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T15:45:08+00:00", "description": "El Doctorado en Educaci\u00f3n de la Universidad Distrital contribuye a la formaci\u00f3n de investigadores en el campo de la educaci\u00f3n, la pedagog\u00eda y la did\u00e1ctica", "id": 377392, "language": "es", "link": "https://die.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://die.udistrital.edu.co/sites/all/themes/thdoctorado/logo.png", "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:17:47.584555+00:00", "description": "La Editorial UD presta los servicios de edici\u00f3n de libros y revistas de la Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 112511, "language": "", "link": "https://editorial.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Editorial UD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:37:35.858718+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377398, "language": "es-ES", "link": "http://edutecno.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:59:26.847146+00:00", "description": "| Aulas MOOC Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 113002, "language": "es-419", "link": "https://edx.planestic.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "| Aulas MOOC Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:37:48.256559+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377402, "language": "es-ES", "link": "http://eega.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:58:27.729006+00:00", "description": "Inicio | Egresados - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 112988, "language": "es", "link": "https://egresados.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Egresados - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:37:20.484604+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377394, "language": "es-ES", "link": "http://espdesarrollohumano.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:36:35.512454+00:00", "description": "inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377382, "language": "es-ES", "link": "http://espinfancia.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:37:10.375730+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377391, "language": "es-ES", "link": "http://espproyeducativos.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T00:23:21+00:00", "description": "Inicio | Facultad del Medio Ambiente y Recursos Naturales", "id": 377410, "language": "es", "link": "https://fambiental.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Facultad del Medio Ambiente y Recursos Naturales", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:58:49.074911+00:00", "description": "Carreras de la Facultad de Artes ASAB: Arte Danzario, Artes Esc\u00e9nicas, Artes Musicales, Artes Pl\u00e1sticas y Visuales y Maestr\u00eda en Estudios Art\u00edsticos. Noticias y eventos de la actividad acad\u00e9mica, administrativa y cultural.", "id": 112991, "language": "es-ES", "link": "http://fasab.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Facultad de Artes ASAB - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:59:58.085339+00:00", "description": "Inicio | Facultad de Ciencias y Educaci\u00f3n", "id": 113005, "language": "es", "link": "https://fciencias.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Facultad de Ciencias y Educaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:00:25.142828+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 113011, "language": "es-ES", "link": "http://fciencias_uext.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:33:28.782409+00:00", "description": "Administraci\u00f3n de formaciones", "id": 377376, "language": "es-419", "link": "https://formaciones.planestic.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Administraci\u00f3n de formaciones", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-14T01:56:20+00:00", "description": "Inicio | Facultad Tecnol\u00f3gica", "id": 376778, "language": "es", "link": "https://ftecnologica.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Facultad Tecnol\u00f3gica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:16:25.394886+00:00", "description": "Sistema de Gesti\u00f3n Acad\u00e9mica", "id": 112493, "language": "es", "link": "https://funcionarios.portaloas.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sistema de Gesti\u00f3n Acad\u00e9mica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T18:08:17.970252+00:00", "description": "Noticias - SAAM - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 376786, "language": "es-ES", "link": "http://gestiondocumental.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Noticias - SAAM - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-11-07T09:00:05+00:00", "description": "Herbario Forestal", "id": 377374, "language": "", "link": "http://herbario.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Herbario Forestal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:18:23.193289+00:00", "description": "El IDEXUD, articula el conocimiento institucional, t\u00e9cnico e investigativo para el bienestar de la comunidad acad\u00e9mica y la sociedad en general.", "id": 112516, "language": "es-CO", "link": "https://idexud.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IDEXUD \u2013 El IDEXUD, articula el conocimiento institucional, t\u00e9cnico e investigativo para el bienestar de la comunidad acad\u00e9mica y la sociedad en general.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T18:08:14.500499+00:00", "description": "Inicio | Instituto de Estudios e Investigaciones Educativas", "id": 376785, "language": "es", "link": "http://ieie.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Instituto de Estudios e Investigaciones Educativas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:17:54.002681+00:00", "description": "Bienvenidos al ILUD, aprende una lengua extranjera en Bogot\u00e1: Ingl\u00e9s, Franc\u00e9s, Alem\u00e1n, Italiano, Portugues y Mandar\u00edn.", "id": 112512, "language": "es", "link": "http://ilud.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instituto de Lenguas de la Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas \u2013 Cursos de Ingl\u00e9s en Bogot\u00e1, Cursos de Aleman en Bogot\u00e1, Cursos de Franc\u00e9s en Bogot\u00e1, Cursos de Italiano en Bogot\u00e1, Cursos de Mandar\u00edn en Bogot\u00e1, Cursos de Portugu\u00e9s en Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "Metabase", "id": 112519, "language": "es", "link": "https://inteligenciainstitucional.portaloas.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Metabase", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:37:16.610967+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377393, "language": "es-ES", "link": "http://invexped.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:46:13.367762+00:00", "description": "Inicio | Instituto para la Pedagog\u00eda, la Paz y el Conflicto Urbano", "id": 111828, "language": "es", "link": "https://ipazud.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Instituto para la Pedagog\u00eda, la Paz y el Conflicto Urbano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T17:52:12.855612+00:00", "description": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started", "id": 376784, "language": "en", "link": "https://kaltura.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T17:52:08+00:00", "description": "LAUD 90.4  | La Verdadera Alternativa de la Radio", "id": 376783, "language": "es", "link": "https://laud2.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LAUD 90.4  | La Verdadera Alternativa de la Radio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:08:22+00:00", "description": "Inicio | LAUD", "id": 112508, "language": "es", "link": "https://laud.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | LAUD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:36:51.800373+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377386, "language": "es-ES", "link": "http://licartistica.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:37:50.918836+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377403, "language": "es-ES", "link": "http://licbiologia.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:36:40.142884+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377383, "language": "es-ES", "link": "http://liceduhlc.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:36:44.022568+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377384, "language": "es-ES", "link": "http://licfisica.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:37:39.714934+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377399, "language": "es-ES", "link": "http://liclenguasmodernas.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:36:59.134496+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377388, "language": "es-ES", "link": "http://licmatematicas.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:37:24.092616+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377395, "language": "es-ES", "link": "http://licpedagogiainfantil.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:37:32.018205+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377397, "language": "es-ES", "link": "http://licquimica.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:36:31.338704+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377381, "language": "es-ES", "link": "http://lsocial.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:36:48.148631+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377385, "language": "es-ES", "link": "http://maestriaeducacion.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:37:27.904330+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377396, "language": "es-ES", "link": "http://maestrialenguamaterna.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:37:43.506065+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377400, "language": "es-ES", "link": "http://maestria.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:59:24.996412+00:00", "description": "customer support platform", "id": 113001, "language": "es_ES", "link": "https://mesadeayuda.planestic.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mesa de Ayuda Planestic-UD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:37:06.544020+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377390, "language": "es-ES", "link": "http://misi.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:17:35.445042+00:00", "description": "Bienvenidos al ILUD, aprende una lengua extranjera en Bogot\u00e1: Ingl\u00e9s, Franc\u00e9s, Alem\u00e1n, Italiano, Portugues y Mandar\u00edn.", "id": 112507, "language": "es", "link": "https://moodleilud.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instituto de Lenguas de la Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas \u2013 Cursos de Ingl\u00e9s en Bogot\u00e1, Cursos de Aleman en Bogot\u00e1, Cursos de Franc\u00e9s en Bogot\u00e1, Cursos de Italiano en Bogot\u00e1, Cursos de Mandar\u00edn en Bogot\u00e1, Cursos de Portugu\u00e9s en Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:36:55.792712+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 377387, "language": "es-ES", "link": "http://mtcomunicacion.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00", "description": "El observatorio de TIC en Educaci\u00f3n de la Universidad Distrital ser\u00e1 un puente para construir relaciones a partir de iniciativas TI", "id": 377377, "language": "es-CO", "link": "https://observatorio.planestic.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Observatorio UD | PlanEsTic-UD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T19:45:53+00:00", "description": "Inicio | Oficina de Investigaciones", "id": 376781, "language": "es", "link": "https://odi.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Oficina de Investigaciones", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T17:47:44.961406+00:00", "description": "OTRI |", "id": 376782, "language": "en", "link": "http://otribogota.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OTRI |", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:00:19.406508+00:00", "description": "Planeacion", "id": 113009, "language": "es", "link": "https://planeacion.portaloas.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Planeacion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:18:15.561755+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 112514, "language": "es-ES", "link": "http://planeacion.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:59:22.709626+00:00", "description": "Inicio | Planestic - UD", "id": 113000, "language": "es", "link": "https://planestic.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Planestic - UD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:58:42.325806+00:00", "description": "Convocatorias | Acceso", "id": 112990, "language": "", "link": "https://procesoscontractuales.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Convocatorias | Acceso", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:17:22.625117+00:00", "description": "Inicio | Unidad de Quejas, Reclamos y Atenci\u00f3n al Ciudadano", "id": 112504, "language": "es", "link": "https://reclamos.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Unidad de Quejas, Reclamos y Atenci\u00f3n al Ciudadano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:18:38.308403+00:00", "description": "Repositorio Institucional Universidad Distrital - RIUD", "id": 112521, "language": "en", "link": "https://repository.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Repositorio Institucional Universidad Distrital - RIUD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:17:43.151054+00:00", "description": "Sistema de revistas cient\u00edficas - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 112510, "language": "es-ES", "link": "https://revistas.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sistema de revistas cient\u00edficas - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:00:53.376284+00:00", "description": "Sitio web de la Red de Investigaciones de Tecnolog\u00eda Avanzada (RITA) de la Universidad Distrital impulsa la investigaci\u00f3n, innovaci\u00f3n y desarrollo tecnol\u00f3gico, fortaleciendo proyectos acad\u00e9micos para la colaboraci\u00f3n cient\u00edfica y acad\u00e9mica con el objetivo de fortalecer la investigaci\u00f3n.", "id": 113023, "language": "es", "link": "https://rita.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pagina de Inicio | Red de Investigaciones de Tecnolog\u00eda Avanzada RITA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T18:11:20.426949+00:00", "description": "Inicio | Unidad de Actas, Archivo y Microfilmaci\u00f3n", "id": 376789, "language": "es", "link": "https://saam.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Unidad de Actas, Archivo y Microfilmaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T17:11:40.867961+00:00", "description": "Inicio - | Sala de Exposiciones ASAB", "id": 376777, "language": "es", "link": "https://salasab.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - | Sala de Exposiciones ASAB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:18:42.543420+00:00", "description": "Sistema de Gesti\u00f3n ambiental de la Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 112522, "language": "es", "link": "https://sga.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Sistema de Gesti\u00f3n Ambiental", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:16:58.083979+00:00", "description": "Sistema de Informaci\u00f3n Web Secretar\u00eda General Universidad Distrital", "id": 112500, "language": "", "link": "https://sgral.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Secretar\u00eda General Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas - Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:18:46.704732+00:00", "description": "Inicio | Subsistema de Gesti\u00f3n de Seguridad y Salud en el Trabajo", "id": 112523, "language": "es", "link": "https://sgsst.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Subsistema de Gesti\u00f3n de Seguridad y Salud en el Trabajo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-09-11T22:24:03+00:00", "description": "SICIUD v2.0", "id": 377375, "language": "en", "link": "https://siciud.portaloas.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SICIUD v2.0", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2008-07-09T19:03:54+00:00", "description": "Redireccionamiento", "id": 113012, "language": "", "link": "http://siexud.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Redireccionamiento", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:36:10.034660+00:00", "description": "Bienvenido |\n        Aulas MOOC Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas - Studio", "id": 377378, "language": "es-419", "link": "https://studio.edx.planestic.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenido |\n        Aulas MOOC Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas - Studio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:16:33.831335+00:00", "description": "El proceso de Gesti\u00f3n de los Sistemas de Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones tiene como objetivo gestionar los Sistemas de Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones para asegurar el acceso, adquisici\u00f3n, disponibilidad, confiabilidad, confidencialidad y seguridad de los activos de informaci\u00f3n a trav\u00e9s de la infraestructura.", "id": 112496, "language": "es", "link": "https://ti.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Gesti\u00f3n de los Sistemas de Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-05T19:38:15+00:00", "description": "Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica | Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica", "id": 112517, "language": "es", "link": "https://transparencia.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica | Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:58:50.880179+00:00", "description": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started", "id": 112992, "language": "en", "link": "https://udnettube.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaltura Platform Start Page - Getting Started", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:19:03.735508+00:00", "description": "El proceso de Gesti\u00f3n de los Sistemas de Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones tiene como objetivo gestionar los Sistemas de Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones para asegurar el acceso, adquisici\u00f3n, disponibilidad, confiabilidad, confidencialidad y seguridad de los activos de informaci\u00f3n a trav\u00e9s de la infraestructura.", "id": 112524, "language": "es", "link": "http://udnet.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Gesti\u00f3n de los Sistemas de Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:00:30.161887+00:00", "description": "Cursos, tutoriales y diplomados Unidad de Extensi\u00f3n de la Universidad Distrital, Bogot\u00e1, Colombia.", "id": 113013, "language": "en", "link": "https://uefi.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cursos, tutoriales y diplomados en Bogot\u00e1 con la Universidad Distrital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:00:22.307491+00:00", "description": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "id": 113010, "language": "es-ES", "link": "http://uextensionfamarena.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:17:02.678235+00:00", "description": "Inicio | Unidad de Relaciones Internacionales e Interinstitucionales", "id": 112502, "language": "es", "link": "https://urelinter.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Unidad de Relaciones Internacionales e Interinstitucionales", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T19:51:02+00:00", "description": "Inicio | Vicerrector\u00eda Administrativa y Financiera", "id": 376787, "language": "es", "link": "https://viceadmin.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Vicerrector\u00eda Administrativa y Financiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T22:34:29+00:00", "description": "La Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas se reconoce a s\u00ed misma como la instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior del Distrito Capital de Bogot\u00e1 y de la Regi\u00f3n Central de la Rep\u00fablica de Colombia, por consiguiente su visi\u00f3n de futuro est\u00e1 estrechamente ligada a los procesos de su entorno social. El proyecto educativo.", "id": 112505, "language": "es", "link": "http://www1.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T22:34:29+00:00", "description": "La Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas se reconoce a s\u00ed misma como la instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior del Distrito Capital de Bogot\u00e1 y de la Regi\u00f3n Central de la Rep\u00fablica de Colombia, por consiguiente su visi\u00f3n de futuro est\u00e1 estrechamente ligada a los procesos de su entorno social. El proyecto educativo.", "id": 112513, "language": "es", "link": "https://www.udistrital.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://bdigital.uexternado.edu.co/assets/custom/images/addthis.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:51:52.057354+00:00", "description": "En el Repositorio Digital Institucional Universidad Externado de Colombia est\u00e1n depositados materiales en formato digital fruto de la producci\u00f3n cient\u00edfica o acad\u00e9mica, de esta manera permite almacenar, difundir y preservar informaci\u00f3n de vital importancia.", "id": 377436, "language": "es", "link": "https://bdigital.uexternado.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://bdigital.uexternado.edu.co/assets/custom/images/addthis.png", "title": "Repositorio Digital Institucional de la Universidad Externado de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ufpso.edu.co/images/maquetacion_general/logo-ufpso-pie17.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T21:45:59.269617+00:00", "description": "Alma Mater de la zona del Catatumbo y Nororiente Colombiano, nace el 18 de julio de 1974, a trav\u00e9s del Acuerdo 003, como una opci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior, para los estudiantes de Oca\u00f1a y su zona de influencia.", "id": 376874, "language": "es", "link": "https://ufpso.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ufpso.edu.co/images/maquetacion_general/logo-ufpso-pie17.png", "title": "UFPSO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:05:47.129096+00:00", "description": "Universidad La Gran Colombia Koha", "id": 378195, "language": "es-ES", "link": "http://biblioteca.ugc.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad La Gran Colombia Koha", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:07:45.139799+00:00", "description": "Universidad Gran Colombia | Suite Adviser", "id": 378196, "language": "", "link": "https://bienestar.ugc.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad Gran Colombia | Suite Adviser", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:27:57.974411+00:00", "description": "Campus Virtual UGC | Universidad La Gran Colombia", "id": 113274, "language": "es-CO", "link": "https://campusvirtual.ugc.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Campus Virtual UGC | Universidad La Gran Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-02-14T13:38:14+00:00", "description": "siugc ice", "id": 113276, "language": "", "link": "https://siugc.ugc.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "siugc ice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:34:51.013793+00:00", "description": "Nuestra Universidad cuenta actualmente con 3 sedes en el territorio nacional ubicadas en Bogot\u00e1, Armenia - Quind\u00edo y Cumaral - Meta. \u00a1Matr\u00edculate ya!", "id": 112629, "language": "en-gb", "link": "https://ugc.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad La Gran Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ulibertadores.edu.co/wp-content/uploads/full2019.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-01T00:00:00+00:00", "description": "Estudia con nosotros la carrera t\u00e9cnica, tecn\u00f3loga, profesional o el posgrado que deseas - Fundaci\u00f3n Universitaria Los Libertadores.", "id": 113455, "language": "es", "link": "https://www.ulibertadores.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ulibertadores.edu.co/wp-content/uploads/full2019.jpg", "title": "Fundaci\u00f3n Universitaria Los Libertadores - Instituci\u00f3n Universitaria", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://unab.edu.co/wp-content/uploads/2022/07/img-sm-unab.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-01-17T20:48:35+00:00", "description": "Estudia tu pregrado o posgrado en la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga UNAB, contamos con Acreditaci\u00f3n Institucional de Alta Calidad", "id": 376274, "language": "es", "link": "https://unab.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://unab.edu.co/wp-content/uploads/2022/07/img-sm-unab.jpg", "title": "Quiero ser UNAB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Selecciona la escuela de tu inter\u00e9s UNAD", "id": 112442, "language": "es-es", "link": "https://academia.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Selecciona la escuela de tu inter\u00e9s UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-03-09T20:51:05+00:00", "description": "Acerca de la UNAD", "id": 112456, "language": "es-es", "link": "https://agenda.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Acerca de la UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-06-01T18:23:13+00:00", "description": "Zona Amazonia - ZAO / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD", "id": 112469, "language": "es-es", "link": "https://amazonia.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zona Amazonia - ZOCC / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:13:55.023746+00:00", "description": "Plataforma Aurea, Universidad Abierta y a Distancia - UNAD - Colombia", "id": 112460, "language": "es", "link": "https://aurea.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plataforma Aurea, Universidad Abierta y a Distancia - UNAD - Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-12-15T08:08:03+00:00", "description": "e-Biblioteca de la UNAD", "id": 112457, "language": "es-es", "link": "https://biblioteca.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "e-Biblioteca de la UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-12T18:59:20+00:00", "description": "Zona Centro Boyac\u00e1 - ZBOY / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD", "id": 112445, "language": "es-es", "link": "https://boyaca.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zona Centro Boyac\u00e1 - ZBOY / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Universidad abierta y a distancia, Educaci\u00f3n virtual que ofrece programas de formaci\u00f3n profesional, tecnol\u00f3gicos, especializaciones, maestr\u00edas, diplomados, formaci\u00f3n docente, cursos, ingl\u00e9s, alfabetizaci\u00f3n, primaria y bachillerato.", "id": 112883, "language": "es-es", "link": "https://campounad.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD de Colombia. Sitio oficial.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-13T13:37:02+00:00", "description": "Zona Caribe - ZCAR / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD", "id": 112449, "language": "es-es", "link": "https://caribe.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zona Caribe - ZCAR / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-14T13:52:28+00:00", "description": "Zona Centro Oriente - ZCORI/ Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD", "id": 112462, "language": "es-es", "link": "https://centroriente.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zona Centro Oriente - ZCORI/ Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-14T15:34:19+00:00", "description": "Zona Centro SUR - ZCSUR / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD,  zona, centrosur, pasto, popayan, palmira, educacion,universidad, nacional, abierta", "id": 112452, "language": "es-es", "link": "https://centrosur.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zona Centro Sur - ZCSUR / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-13T19:00:08+00:00", "description": "Zona Centro Bogot\u00e1 Cundinamarca - ZCBC / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD", "id": 112448, "language": "es-es", "link": "https://centro.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zona Centro Bogot\u00e1 Cundinamarca - ZCBC / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Directorio", "id": 112464, "language": "es-es", "link": "https://directorio.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Directorio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Consulta la oferta acad\u00e9mica de la UNAD en programas de pregrado, t\u00e9cnico, maestr\u00eda, especializaci\u00f3n y posgrado virtual", "id": 112459, "language": "es-es", "link": "https://estudios.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Descubre la educaci\u00f3n virtual con nuestros programas acad\u00e9micos: pregrados, tecnolog\u00edas, posgrados, maestr\u00edas, especializaciones, diplomados, alfabetizaci\u00f3n, primaria y bachillerato en modalidad virtual", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "Portal web UNAD Eventos", "id": 112468, "language": "es-es", "link": "https://eventos.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Principal - Eventos - Universidad Nacional Abierta y a Distancia - UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:40:10.401539+00:00", "description": "Hemeroteca UNAD", "id": 112877, "language": "es", "link": "https://hemeroteca.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hemeroteca UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-03-09T20:51:05+00:00", "description": "Acerca de la UNAD", "id": 112458, "language": "es-es", "link": "https://informacion.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Acerca de la UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-05-27T17:05:07+00:00", "description": "P\u00e1gina principal", "id": 112450, "language": "es-es", "link": "https://investigacion.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina principal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00", "description": "Publicaci\u00f3n de libros Institucionales; Libros UNAD; Investigaci\u00f3n; ECAPMA; ECACEN; ECSAH; ECBTI;", "id": 112876, "language": "es", "link": "https://libros.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sello Editorial UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:55:07.428231+00:00", "description": "..: Sistema \u00danico de Autenticaci\u00f3n :..", "id": 377192, "language": "", "link": "http://login.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "..: Sistema \u00danico de Autenticaci\u00f3n :..", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:14:21.489460+00:00", "description": "Sign in - Google Accounts", "id": 112465, "language": "en", "link": "http://mail.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Google Accounts", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Noticias", "id": 112463, "language": "es-es", "link": "https://noticias.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Noticias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-14T18:48:15+00:00", "description": "Zona Occidente - ZOCC / Oferta acad\u00e9mica virtual Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD, Programas virtuales", "id": 112474, "language": "es-es", "link": "https://occidente.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zona Occidente - ZOCC / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:42:53.730559+00:00", "description": "..: Sistema de Evaluaci\u00f3n de Proveedores e Interventores :..", "id": 112927, "language": "", "link": "https://proveedores.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "..: Sistema de Evaluaci\u00f3n de Proveedores e Interventores :..", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:14:23.357566+00:00", "description": "Registro y Control Acad\u00e9mico", "id": 112466, "language": "es-co", "link": "https://rca.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Registro y Control Acad\u00e9mico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-09-21T15:40:56+00:00", "description": "Bienvenidos a RUV - Radio UNAD Virtual - Emisora de la Universidad Nacional Abierta y a Distancia - UNAD", "id": 112443, "language": "", "link": "https://ruv.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenidos a RUV - Radio UNAD Virtual - Emisora de la Universidad Nacional Abierta y a Distancia - UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-08-12T15:10:41+00:00", "description": "SAI", "id": 112451, "language": "es-es", "link": "https://sai.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SAI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Redireccion home SAU hacia SAI", "id": 112884, "language": "es", "link": "https://sau.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 604, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Redireccion home SAU hacia SAI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Sello Editorial UNAD es la marca de producci\u00f3n intelectual de la Universidad Nacional Abierta y a Distancia, garantizando el cumplimiento de criterios de calidad editorial, cient\u00edfica y de visibilidad", "id": 112444, "language": "es-es", "link": "https://selloeditorial.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Producci\u00f3n Intelectual - Sello Editorial UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:14:33.822362+00:00", "description": "UNAD - Secretar\u00eda General", "id": 112470, "language": "es-es", "link": "https://sgeneral.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UNAD - Secretar\u00eda General", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "SIG", "id": 112882, "language": "es-es", "link": "https://sig.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SIG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-14T19:52:43+00:00", "description": "Zona Sur - ZSUR / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD", "id": 112461, "language": "es-es", "link": "https://sur.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 604, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zona Sur - ZSUR / Universidad Nacional Abierta y a Distancia UNAD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-09-09T00:00:48+00:00", "description": "Bienvenidos a TVUNADVirtual - TV en Red", "id": 112447, "language": "", "link": "https://tvunadvirtual.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenidos a TVUNADVirtual - TV en Red", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Vicerrector\u00eda de Desarrollo Regional y Proyecci\u00f3n Comunitaria - VIDER", "id": 112472, "language": "es-es", "link": "https://vider.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vicerrector\u00eda de Desarrollo Regional y Proyecci\u00f3n Comunitaria - VIDER", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-03-16T13:30:01+00:00", "description": "Vicerrector\u00eda de Medios y Mediaciones Pedag\u00f3gicas - Vimep", "id": 112467, "language": "es-es", "link": "https://vimep.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VIMEP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-08-20T02:41:14+00:00", "description": "Vicerrector\u00eda de Relaciones Intersist\u00e9micas e Internacionales", "id": 112471, "language": "es-es", "link": "https://vinter.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vicerrector\u00eda de Relaciones Intersist\u00e9micas e Internacionales", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-04-23T17:03:43+00:00", "description": "VISAE", "id": 112454, "language": "es-es", "link": "https://visae.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VISAE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Descubre una educaci\u00f3n virtual de calidad en la UNAD. Obt\u00e9n programas de formaci\u00f3n profesional, tecnol\u00f3gicos, especializaciones, maestr\u00edas y diplomados.", "id": 111825, "language": "es-es", "link": "https://www.unad.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad Nacional Abierta y a Distancia - UNAD de Colombia.  - Sitio oficial.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T21:44:21+00:00", "description": "Peri\u00f3dico UNAL", "id": 375935, "language": "en", "link": "https://periodico.unal.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Peri\u00f3dico UNAL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T09:12:36.006734+00:00", "description": "Portal Web Repositorio institucional, Direcci\u00f3n Nacional de Bibliotecas - Sinab, Universidad Nacional de Colombia", "id": 226804, "language": "en", "link": "https://repositorio.unal.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institutional Repository of Universidad Nacional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:44:57.049555+00:00", "description": "Universidad Nacional de Colombia", "id": 376250, "language": "es", "link": "https://unal.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad Nacional de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://unimedios.unal.edu.co/fileadmin/_processed_/e/c/csm_HOME-UNIMEDIOS-1_214993d44e.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:35:49.761538+00:00", "description": "Somos la Unidad de Medios de Comunicaci\u00f3n de la Universidad Nacional de Colombia. Estamos encargados de producir y difundir toda la informaci\u00f3n acad\u00e9mica, investigativa, cultural y tecnol\u00f3gica de la instituci\u00f3n, por medio de acciones comunicativas de alto impacto que generen procesos din\u00e1micos de informaci\u00f3n e interacci\u00f3n con la comunidad y con diversos sectores del pa\u00eds. Adem\u00e1s prestamos diversos servicios de comunicaci\u00f3n. En UNIMEDIOS, tenemos todo en comunicaci\u00f3n.", "id": 376604, "language": "", "link": "http://unimedios.unal.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://unimedios.unal.edu.co/fileadmin/_processed_/e/c/csm_HOME-UNIMEDIOS-1_214993d44e.jpg", "title": "UNIMEDIOS - Universidad Nacional de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.unbosque.edu.co/sites/default/files/2021-11/s%C3%ADmbolo%20que%20nos%20une%20RELATO-01.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T00:12:05+00:00", "description": "\u00bfQu\u00e9 esperas para pertenecer a una instituci\u00f3n de alta calidad? \u00a1Estudia en la UEB y recibe el respaldo que te mereces!", "id": 376153, "language": "es", "link": "http://www.unbosque.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.unbosque.edu.co/sites/default/files/2021-11/s%C3%ADmbolo%20que%20nos%20une%20RELATO-01.jpg", "title": "Universidad el Bosque", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-06-15T23:35:38+00:00", "description": "P\u00e1gina principal para acceder a Academia Institucional o buscar informaci\u00f3n sobre los profesores de la Universidad de Los Andes de Colombia.", "id": 292694, "language": "es", "link": "https://academia.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Academia Institucional | B\u00fasqueda de Profesores", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T21:59:17+00:00", "description": "Mantenimiento Uniandes", "id": 292681, "language": "en", "link": "https://accesotemporalalcampus.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mantenimiento Uniandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://admonuniandes.b-cdn.net/wp-content/uploads/2024/07/banner-home-thumb-min-08-07-2024.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00", "description": "Conozca la Facultad de Administraci\u00f3n de la Universidad de los Andes, de Bogot\u00e1, Colombia, e inf\u00f3rmese sobre sus programas, eventos y m\u00e1s.", "id": 292677, "language": "es-ES", "link": "https://administracion.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://admonuniandes.b-cdn.net/wp-content/uploads/2024/07/banner-home-thumb-min-08-07-2024.jpg", "title": "Facultad de Administraci\u00f3n | Uniandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:47:20+00:00", "description": "La pagina de Apoyo Financiero de la Universidad de los Andes, muestra diferentes alternativas de financiaci\u00f3n para el pago de matr\u00edcula de los estudiantes.", "id": 292674, "language": "es-es", "link": "https://apoyofinanciero.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Universidad de los Andes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://aspirantes.uniandes.edu.co/sites/default/files/opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00", "description": "La oficina de Scouting y Promoci\u00f3n te acompa\u00f1a en tu proceso de exploraci\u00f3n e ingreso a programas de pregrado y posgrado en la Universidad de los Andes", "id": 292685, "language": "es", "link": "https://aspirantes.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://aspirantes.uniandes.edu.co/sites/default/files/opengraph.png", "title": "Aspirantes Universidad de los Andes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://biblioteca.uniandes.edu.co/sites/default/files/imgopengraphSB.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T20:00:27+00:00", "description": "Conozca aqu\u00ed el sistema de bibliotecas f\u00edsicas y sat\u00e9lites con las que cuenta la Universidad de los Andes, y sus servicios de aprendizaje e investigaci\u00f3n.", "id": 292671, "language": "es", "link": "https://biblioteca.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://biblioteca.uniandes.edu.co/sites/default/files/imgopengraphSB.png", "title": "Sistema de Bibliotecas | Universidad de los Andes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00", "description": "Sign in to your account", "id": 292676, "language": "en", "link": "https://bloqueneon.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in to your account", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T14:38:53.699153+00:00", "description": "CinfonIA", "id": 330257, "language": "en-US", "link": "https://cinfonia.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CinfonIA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://decanaturadeestudiantes.uniandes.edu.co/sites/default/files/image-opengraph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T03:43:08+00:00", "description": "Decanatura de Estudiantes ofrece apoyo y bienestar, puedes encontrar los centros de diversidad, deportes, empleabilidad, cultura y apoyo", "id": 292689, "language": "es", "link": "https://decanaturadeestudiantes.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://decanaturadeestudiantes.uniandes.edu.co/sites/default/files/image-opengraph.png", "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://storage-aws-production.publica.la/demo-ebooksuniandes/icons/1637254952_original.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:46:48.422790+00:00", "description": "Editamos y divulgamos la investigaci\u00f3n y creaci\u00f3n de la Universidad de los Andes. Adquiere y explora un universo de conocimientos al leer nuestras...", "id": 292672, "language": "es", "link": "https://ediciones.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 92, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://storage-aws-production.publica.la/demo-ebooksuniandes/icons/1637254952_original.png", "title": "Tienda online - Ediciones Uniandes | Ingresa para adquirir...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://educacioncontinua.uniandes.edu.co/sites/default/files/Educacion%20Unidad%20Academica.jpg?_t=1575429197", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:03:38+00:00", "description": "En Educaci\u00f3n Continua Uniandes encontrar\u00e1s los mejores cursos, talleres y programas profesionales para impulsar tu carrera y desarrollo personal", "id": 292691, "language": "es", "link": "https://educacioncontinua.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://educacioncontinua.uniandes.edu.co/sites/default/files/Educacion%20Unidad%20Academica.jpg?_t=1575429197", "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-09-18T16:06:33+00:00", "description": "Portal de Eventos. Plataforma que centraliza y optimiza la consulta y gesti\u00f3n de eventos de la Universidad de los Andes. Conoce m\u00e1s.", "id": 292675, "language": "en", "link": "https://eventos.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uniandes - Eventos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00", "description": "Ent\u00e9rate c\u00f3mo hemos llegado a ser una de las universidades m\u00e1s sostenibles en Colombia y haz parte del cambio.", "id": 292673, "language": "es-es", "link": "https://gerenciacampus.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://gerenciacampus.uniandes.edu.co/templates/yootheme/vendor/yootheme/theme/platforms/joomla/assets/images/favicon.png", "title": "Sostenibilidad | Universidad de los Andes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-08-07T14:10:37+00:00", "description": "En GHDO encuentre toda la informaci\u00f3n estrat\u00e9gica, de beneficios y servicios para empleados de la Universidad de los Andes.", "id": 292695, "language": "es", "link": "https://ghdo.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gesti\u00f3n Humana - Universidad de los Andes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T20:57:28+00:00", "description": "La Vicerrector\u00eda trabaja por darle el mismo valor a todas las \u00e1reas del conocimiento, para posicionar a Uniandes como\u202freferente de\u202finnovaci\u00f3n y desarrollo.", "id": 292680, "language": "es", "link": "https://investigacioncreacion.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 63, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n y Creaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://matriculas.uniandes.edu.co/images/modo-uniandes-v3-n.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:47:59+00:00", "description": "Bienvenidos al sitio web de matriculas de la Universidad de los Andes.", "id": 292684, "language": "es-es", "link": "https://matriculas.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://matriculas.uniandes.edu.co/images/modo-uniandes-v3-n.jpg", "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:47:33.814645+00:00", "description": "Moocs \u00bb Moocs | Universidad de los Andes", "id": 292678, "language": "en-US", "link": "https://moocs.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Moocs \u00bb Moocs | Universidad de los Andes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:48:42+00:00", "description": "El Ombudsperson tiene como prop\u00f3sito contribuir a la soluci\u00f3n efectiva de conflictos de convivencia en la instituci\u00f3n. basados en la mediaci\u00f3n y la negociaci\u00f3n", "id": 292690, "language": "en-gb", "link": "https://ombudsperson.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Ombudsperson | Uniandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:48:34+00:00", "description": "Impactamos las decisiones estrat\u00e9gicas y movilizamos la transformaci\u00f3n y el mejoramiento de la Universidad.", "id": 292687, "language": "es-es", "link": "https://planeacion.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Direcci\u00f3n de Planeaci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n | Uniandes - Direcci\u00f3n de Planeaci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n | Universidad de los Andes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:48:50.211917+00:00", "description": "La Direcci\u00f3n es una unidad de apoyo que busca contribuir a la excelencia acad\u00e9mica, atrayendo a los mejores bachilleres del pa\u00eds a trav\u00e9s de innovadores procesos de promoci\u00f3n y apoyando a las facultades en la promoci\u00f3n de sus programas de posgrado. Estructura y organiza eficientemente los procesos acad\u00e9mico-administrativos orientados a admitir, registrar y certificar la historia acad\u00e9mica de todos los estudiantes y egresados, usando tecnolog\u00eda de punta y bajo los principios \u00e9ticos del manejo de la informaci\u00f3n.", "id": 292693, "language": "es-es", "link": "https://registro.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Registro Acad\u00e9mico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://repositorio.uniandes.edu.co/assets/custom/images/addthis1200x630.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:48:37.375348+00:00", "description": "En el Repositorio Institucional S\u00e9neca est\u00e1n depositados materiales en formato digital fruto de la producci\u00f3n cient\u00edfica o acad\u00e9mica, de esta manera permite almacenar, difundir y preservar informaci\u00f3n de vital importancia.", "id": 292688, "language": "es", "link": "https://repositorio.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://repositorio.uniandes.edu.co/assets/custom/images/addthis1200x630.png", "title": "Repositorio Institucional S\u00e9neca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:48:12.134006+00:00", "description": "Revistas Uniandes re\u00fane 13 publicaciones seriadas de acceso abierto diamante que se acogen a criterios internacionales de calidad acad\u00e9mica y editorial.", "id": 292686, "language": "es", "link": "https://revistas.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Revistas Uniandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:47:37.308101+00:00", "description": "Secretar\u00eda General - Normatividad institucional de la Universidad de los Andes", "id": 292679, "language": "es-es", "link": "https://secretariageneral.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://servicios.uniandes.edu.co/wp-content/uploads/2023/08/img-redes-sociales.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-01T00:00:00+00:00", "description": "Servicios Universidad de los Andes. Aqu\u00c3\u00ad encontrar\u00c3\u00a1s una gu\u00c3\u00ada de servicios para todos los miembros de la comunidad Uniandina.", "id": 292683, "language": "es-CO", "link": "https://servicios.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://servicios.uniandes.edu.co/wp-content/uploads/2023/08/img-redes-sociales.png", "title": "Servicios Uniandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uniandes.edu.co/sites/default/files/agenda20-24-feb-17.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T05:24:42.257074+00:00", "description": "La Universidad de los Andes es una instituci\u00f3n aut\u00f3noma e innovadora, que brinda formaci\u00f3n cr\u00edtica y \u00e9tica desde el respeto de las ideas y la excelencia.", "id": 99919, "language": "es", "link": "https://uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uniandes.edu.co/sites/default/files/agenda20-24-feb-17.jpg", "title": "Universidad de los Andes - Colombia - Sitio oficial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:48:48.015078+00:00", "description": "Las mejores Viviendas Universitarias de Bogot\u00e1 las encuentras en Tu Vivienda Universitaria, vive la mejor experiencia universitaria en un solo sitio, Spot, R10, LivinnX 18, LivinnX 21, Hokar y CityU.", "id": 292692, "language": "es-es", "link": "https://vivienda.uniandes.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vivienda Uniandes  | Tu Vivienda Universitaria", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-01T18:41:26+00:00", "description": "Success!", "id": 377445, "language": "en", "link": "https://www.uniempresarial.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Success!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.unimagdalena.edu.co/images/escudo/bg_light/128.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T21:33:08.193066+00:00", "description": "Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior acreditada por alta calidad ubicada en la ciudad de Santa Marta, Magdalena", "id": 376852, "language": "es-co", "link": "https://www.unimagdalena.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.unimagdalena.edu.co/images/escudo/bg_light/128.png", "title": "Universidad del Magdalena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:15:43.330861+00:00", "description": "Authentication - GLPI", "id": 112486, "language": "en", "link": "https://mesadeayuda.unimonserrate.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Authentication - GLPI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.unimonserrate.edu.co/wp-content/uploads/2022/08/Unimonserrate_Mesa-de-trabajo-1-copia-11.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:46:10.767473+00:00", "description": "Home 1", "id": 111827, "language": "es", "link": "https://unimonserrate.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.unimonserrate.edu.co/wp-content/uploads/2022/08/Unimonserrate_Mesa-de-trabajo-1-copia-11.png", "title": "Home 1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uninorte.edu.co/documents/20123/24091141/puerta-4-universidad-del-norte.jpg/1c91b9c9-a2f8-38cf-324a-1117cfb8f414?version=1.0&t=1650917764808&imagePreview=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T21:33:02.022186+00:00", "description": "Educaci\u00f3n superior de excelencia que contribuye el desarrollo arm\u00f3nico de la sociedad y del pa\u00eds desde la regi\u00f3n Caribe colombiana.", "id": 376850, "language": "es-ES", "link": "https://www.uninorte.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uninorte.edu.co/documents/20123/24091141/puerta-4-universidad-del-norte.jpg/1c91b9c9-a2f8-38cf-324a-1117cfb8f414?version=1.0&t=1650917764808&imagePreview=1", "title": "Uninorte - Educaci\u00f3n superior de excelencia en Colombia - Uninorte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:52:19.832443+00:00", "description": "DSpace Home", "id": 377446, "language": "en", "link": "https://intellectum.unisabana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DSpace Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:32:59.079942+00:00", "description": "La Universidad de La Sabana es una instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior colombiana con programas de pregrado, especializaciones, maestr\u00edas y doctorados.", "id": 376702, "language": "es", "link": "https://www.unisabana.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad de La Sabana - Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://admisiones.upn.edu.co/wp-content/uploads/2024/03/20230726162750-b6e0e2b4-la.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:22:44.730882+00:00", "description": "Subdirecci\u00f3n de Admisiones y Registro - UPN", "id": 376040, "language": "es-CO", "link": "https://admisiones.upn.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://admisiones.upn.edu.co/wp-content/uploads/2024/03/20230726162750-b6e0e2b4-la.jpg", "title": "Admisiones UPN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://campusvirtual.upn.edu.co/./upn-favicon.ico", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-23T00:00:00+00:00", "description": "Campus Virtual UPN es un espacio virtual en el que puedes encontrar los escenarios virtuales de la Universidad Pedag\u00f3gica Nacional y te permite redireccionar a los lugares de tu inter\u00e9s.", "id": 112434, "language": "en", "link": "https://campusvirtual.upn.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://campusvirtual.upn.edu.co/./upn-favicon.ico", "title": "Campus Virtual UPN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-06T00:00:00+00:00", "description": "Centro de Lenguas UPN", "id": 376041, "language": "es-CO", "link": "https://centrodelenguas.upn.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centro de Lenguas UPN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:12:16.297755+00:00", "description": "::Administrador Identidad UPN::", "id": 112433, "language": "es", "link": "https://estilos.upn.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "::Administrador Identidad UPN::", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00", "description": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS", "id": 112432, "language": "", "link": "https://sedelectronica.upn.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00", "description": "UPN", "id": 111822, "language": "en-US", "link": "https://www.upn.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UPN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:03:06.465120+00:00", "description": "Campus Virtual - Universidad del Rosario | campus", "id": 375966, "language": "es", "link": "https://campusvirtual.urosario.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Campus Virtual - Universidad del Rosario | campus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:03:18.347600+00:00", "description": "Somos una Universidad en Bogot\u00e1 con amplia trayectoria, contamos con pregrados, posgrados y programas de educaci\u00f3n continua.", "id": 375969, "language": "es", "link": "https://editorial.urosario.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Editorial Universidad del Rosario", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://educacioncontinua.urosario.edu.co/sites/default/files/2021-02/Carrusel1_1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T16:01:40+00:00", "description": "En Educaci\u00f3n Continua de La Universidad del Rosario podr\u00e1 encontrar los mejores programas profesionales del pa\u00eds para su desarrollo personal y profesional", "id": 375967, "language": "es", "link": "https://educacioncontinua.urosario.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://educacioncontinua.urosario.edu.co/sites/default/files/2021-02/Carrusel1_1.png", "title": "Educaci\u00f3n Continua | Universidad del Rosario", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T17:12:39+00:00", "description": "En la Universidad del Rosario recibir\u00e1s una educaci\u00f3n digital de alta calidad que te permitir\u00e1 ampliar tus horizontes y alcanzar tus metas personales y profesionales.", "id": 375965, "language": "es", "link": "https://educacionvirtual.urosario.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Estudia en una de las mejores universidades de Colombia.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:02:56.846867+00:00", "description": "Graduate School of Business Universidad del Rosario - Business School Bogot\u00e1 | GSB", "id": 375963, "language": "es", "link": "https://gsb.urosario.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Graduate School of Business Universidad del Rosario - Business School Bogot\u00e1 | GSB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00", "description": "Repositorio Institucional EdocUR ::Repositorio Institucional EdocUR - Universidad del Rosario - Colombia", "id": 375970, "language": "es", "link": "https://repository.urosario.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Repositorio Institucional EdocUR ::Repositorio Institucional EdocUR - Universidad del Rosario - Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T21:10:07+00:00", "description": "La Universidad del Rosario cuenta con amplia trayectoria en programas de pregrado y posgrado en Bogot\u00e1. Conoce m\u00e1s ingresando aqu\u00ed.", "id": 111778, "language": "es", "link": "https://urosario.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad del Rosario - Colombia | Universidad del Rosario", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:36:18.687129+00:00", "description": "customer support platform", "id": 376066, "language": "es_ES", "link": "https://csa.usantotomas.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad Santo Tom\u00e1s", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:40:12.507031+00:00", "description": "Revistas Universidad Santo Tom\u00e1s - Colombia", "id": 112878, "language": "es-ES", "link": "https://revistas.usantotomas.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Revistas Universidad Santo Tom\u00e1s - Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T15:24:12+00:00", "description": "USTA", "id": 376065, "language": "", "link": "https://serviciocliente.usantotomas.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USTA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T22:22:48+00:00", "description": "Elija entre una amplia gama de programas de pregrado y posgrado, incluidas opciones de aprendizaje virtual y a distancia. Explore el impacto social, las iniciativas de investigaci\u00f3n y las oportunidades internacionales de nuestra instituci\u00f3n. Apoyo financiero disponible. Mant\u00e9ngase conectado con nuestros recursos y las \u00faltimas noticias. Estudia en nuestros diversos campus y secciones en toda Colombia. Descubra la multirregional y estimada instituci\u00f3n Santo Tom\u00e1s.", "id": 111829, "language": "en", "link": "https://usantotomas.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad Santo Tom\u00e1s", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T16:51:55.197064+00:00", "description": "Repositorio Institucional Universidad Sergio Arboleda", "id": 377437, "language": "en", "link": "http://repository.usergioarboleda.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Repositorio Institucional Universidad Sergio Arboleda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T02:20:26+00:00", "description": "Admisiones", "id": 376054, "language": "pl", "link": "https://admisiones.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Admisiones", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:36:09.786069+00:00", "description": "La Universidad Santo Tom\u00e1s es una Instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n Superior cat\u00f3lica de car\u00e1cter privado, sin \u00e1nimo de lucro y de orden nacional. Hace presencia en cinco ciudades del pa\u00eds con sedes y seccionales en Bogot\u00e1, Bucaramanga, Medell\u00edn, Tunja y Villavicencio en la modalidad presencial y 23 Centros de Atenci\u00f3n Universitaria CAU en la modalidad Abierta y a Distancia.", "id": 376061, "language": "es-es", "link": "https://antiguoportal.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad Santo Tom\u00e1s - AntiguoportalInstitucional - Universidad Santo Tom\u00e1s", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:35:41+00:00", "description": "El Bienestar universitario de la USTA Colombia, es un eje transversal a la vida universitaria, que contribuye a la formaci\u00f3n integral desde el pensamiento humanista de Santo Tomas de Aquino y que promueve el desarrollo humano de toda la comunidad universitaria a trav\u00e9s de procesos formativos, reflexivos y extensivos, aportando a una mejor calidad de vida y a la construcci\u00f3n de comunidad.", "id": 376049, "language": "es-co", "link": "https://bienestarinstitucional.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BIENESTAR INSTITUCIONAL - USTA - Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:36:04+00:00", "description": "{loadmodule mod_wrapper,Sedes y Seccionales WRAPPER OK}", "id": 376059, "language": "es-co", "link": "https://campusvirtual.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sedes y Seccionales WRAPPER articulo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:36:14+00:00", "description": "A partir del a\u00f1o 2022 el INSTITUTO DE LENGUAS FRAY BERNARDO DE LUGO pasa a llamarse CENTRO INTERNACIONAL DE LENGUAS Y CULTURAS EXTRANJERAS - CILCE y as\u00ed contin\u00faa mejorando y ofreciendo a los estudiantes de la Santoto y todo p\u00fablico en general un mejor servicio en el \u00e1rea de los idiomas.", "id": 376063, "language": "es-es", "link": "https://cilce.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CILCE | SANTOTO - Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:36:06+00:00", "description": "Educaci\u00f3n continua de la Universidad Santo Tom\u00e1s, son cursos dise\u00f1ados para ofrecer calidad y excelencia educativa", "id": 376060, "language": "es-co", "link": "https://educacioncontinua.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EDUCACI\u00d3N CONTINUA | USTA - INICIO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Inicio", "id": 376047, "language": "es-es", "link": "https://encuentrograduados.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-02-22T07:16:05+00:00", "description": "Inicio", "id": 376053, "language": "en-gb", "link": "https://evangelizacion.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-10-12T11:06:24+00:00", "description": "Inicio", "id": 376050, "language": "es-es", "link": "https://inclusion.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:35:54+00:00", "description": "La Universidad Santo Tom\u00e1s, comprometida con la transformaci\u00f3n social, reconoce la Proyecci\u00f3n Social y la Extensi\u00f3n Universitaria, como funci\u00f3n sustantiva que permite la transferencia del conocimiento desde la creatividad y la \u00e9tica, se da sustento al impacto generado por las funciones sustantivas de docencia e investigaci\u00f3n con incidencia en pol\u00edtica p\u00fablica para coadyuvar a la transformaci\u00f3n social.", "id": 376055, "language": "es-co", "link": "https://proyeccionsocial.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PROYECCI\u00d3N SOCIAL | USTA - INICIO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-09-15T15:20:12+00:00", "description": "Virtual Tour", "id": 376067, "language": "es", "link": "https://recorrido360.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Santoto 360", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-10-21T16:53:42+00:00", "description": "RED DE SERVICIOS - SINERGIA", "id": 376064, "language": "en", "link": "https://reddeservicios.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RED DE SERVICIOS - SINERGIA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:35:59+00:00", "description": "A partir del a\u00f1o 2022 el INSTITUTO DE LENGUAS FRAY BERNARDO DE LUGO pasa a llamarse CENTRO INTERNACIONAL DE LENGUAS Y CULTURAS EXTRANJERAS - CILCE y as\u00ed contin\u00faa mejorando y ofreciendo a los estudiantes de la Santoto y todo p\u00fablico en general un mejor servicio en el \u00e1rea de los idiomas.", "id": 376057, "language": "es-es", "link": "https://relacionesinternacionales.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "INTERNACIONALIZACI\u00d3N | SANTOTO - Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-02-22T07:16:05+00:00", "description": "Santoto Services", "id": 376048, "language": "en-gb", "link": "https://santoto-services.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Santoto Services", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T22:53:31+00:00", "description": "Mantente informado de todo lo que pasa en la Santoto, con las \u00faltimas noticias y pr\u00f3ximos eventos", "id": 376046, "language": "es-co", "link": "https://tomasnoticias.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tom\u00e1s Noticias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:36:11+00:00", "description": "TRANSPARENCIA Y ACCESO A LA INFORMACI\u00d3N P\u00daBLICA | USTA - \u00cdndice de documentos Universidad Santo Tom\u00e1s - Colombia -", "id": 376062, "language": "es-co", "link": "https://transparencia.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TRANSPARENCIA Y ACCESO A LA INFORMACI\u00d3N P\u00daBLICA | USTA - \u00cdndice de documentos Universidad Santo Tom\u00e1s - Colombia -", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:35:57+00:00", "description": "UNIDAD DE INVESTIGACI\u00d3N - USTA - Inicio", "id": 376056, "language": "es-co", "link": "https://unidadinvestigacion.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UNIDAD DE INVESTIGACI\u00d3N - USTA - Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T22:53:24+00:00", "description": "santoto", "id": 376058, "language": "en", "link": "https://usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "santoto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:35:32+00:00", "description": "REACREDITACI\u00d3N MULTICAMPUS - USTA - Inicio", "id": 376045, "language": "es-co", "link": "https://vivelareacreditacion.usta.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "REACREDITACI\u00d3N MULTICAMPUS - USTA - Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:20:45.804214+00:00", "description": "Entra - Intranet Tade\u00edsta", "id": 112543, "language": "es", "link": "https://entra.utadeo.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Entra - Intranet Tade\u00edsta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:48:02.685708+00:00", "description": "El Repositorio Institucional Expeditio es un sistema de informaci\u00f3n que organiza, preserva y dispone las fuentes de informaci\u00f3n de la Universidad de Bogot\u00e1 Jorge Tadeo Lozano de car\u00e1cter acad\u00e9mico, cient\u00edfico y patrimonial en acceso abierto.", "id": 112959, "language": "en", "link": "https://expeditiorepositorio.utadeo.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Repositorio Institucional - Universidad Jorge Tadeo Lozano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-24T20:21:15+00:00", "description": "UJTL Accesos", "id": 112544, "language": "", "link": "https://siauxxi.utadeo.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UJTL Accesos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:20:43.138411+00:00", "description": "P\u00e1gina Principal | UtadeoVitual", "id": 112542, "language": "es-co", "link": "https://utadeovirtual.utadeo.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina Principal | UtadeoVitual", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:46:36.872577+00:00", "description": "La Universidad de Bogot\u00e1 Jorge Tadeo Lozano es una universidad colombiana acreditada institucionalmente, cuya sede principal se ubica en la ciudad de Bogot\u00e1 y cuenta con extensiones en Santa Marta y Cartagena. Ofrece programas acad\u00e9micos tecnol\u00f3gicos, profesionales, especializaciones, maestr\u00edas y doctorados.", "id": 111832, "language": "es", "link": "https://utadeo.edu.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universidad de Bogot\u00e1 Jorge Tadeo Lozano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T13:32:09.266634+00:00", "description": "Le damos la bienvenida a la Sede Electr\u00f3nica de la Alcald\u00eda de Acac\u00edas, un espacio donde usted podr\u00e1 realizar en l\u00ednea y encontrar informaci\u00f3n de todos los tr\u00e1mites y servicios que la entidad tiene disponibles", "id": 376434, "language": "es", "link": "https://acacias.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sede Electr\u00f3nica Alcald\u00eda de Acacias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T05:02:05+00:00", "description": "Con Academia Bogot\u00e1 Productiva no solamente te formas; tambi\u00e9n recibes acompa\u00f1amiento de expertos y espacios de colaboraci\u00f3n para que desarrolles tus capacidades y habilidades emprendedoras y hagas realidad tu sue\u00f1o de tener un negocio rentable", "id": 338554, "language": "es", "link": "https://www.academiabogotaproductiva.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Academia Bogot\u00e1 Productiva", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:38:46.110370+00:00", "description": "Agencia de Desarrollo Rural", "id": 376718, "language": "es-CO", "link": "http://www.adr.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agencia de Desarrollo Rural", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-11T17:02:41.862093+00:00", "description": "Error 403", "id": 377470, "language": "", "link": "http://intranet.aerocivil.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Error 403", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Neon Admin Panel", "id": 113050, "language": "en", "link": "https://www.aerocivil.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina de inicio Aerocivil", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "La red de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n del Sector Agropecuario Colombiano.", "id": 112019, "language": "es-ES", "link": "https://agronet.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agronet\r\n            \r\n            \r\n            inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T06:08:43.416329+00:00", "description": "Apache Tomcat/8.5.23", "id": 339050, "language": "en", "link": "https://sigaprod.alcaldiabogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apache Tomcat/8.5.23", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00", "description": "Inicio | Sede Electr\u00f3nica - Secretaria General", "id": 42768, "language": "es", "link": "https://www.alcaldiabogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.alcaldiabogota.gov.co/sites/default/files/logoBogota_0_1.ico", "title": "Inicio | Sede Electr\u00f3nica - Secretaria General", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ambientebogota.gov.co/image/layout_set_logo?img_id=2411781&t=1717778802670", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:14:46.153250+00:00", "description": "La Secretar\u00eda Distrital de Ambiente es la autoridad que promueve, orienta y regula la sustentabilidad ambiental de Bogot\u00e1, como garant\u00eda presente y futura del bienestar de la poblaci\u00f3n; y como requisito indispensable para la conservaci\u00f3n y uso de bienes y servicios ecosist\u00e9micos y valores de biodiversidad.", "id": 112473, "language": "es-ES", "link": "https://ambientebogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ambientebogota.gov.co/image/layout_set_logo?img_id=2411781&t=1725733670999", "title": "P\u00e1gina inicial", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:17:21.789380+00:00", "description": "CIMAB", "id": 375923, "language": "es", "link": "http://cimab.ambientebogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CIMAB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:14:32.687010+00:00", "description": "Secretar\u00eda Distrital de Ambiente", "id": 42752, "language": "es", "link": "https://iboca.ambientebogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Secretar\u00eda Distrital de Ambiente", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T21:52:59+00:00", "description": "Datos e indicadores para medir la calidad del ambiente en Bogot\u00e1", "id": 111649, "language": "es", "link": "https://oab.ambientebogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Observatorio Ambiental de Bogot\u00e1 \u00bb Datos e indicadores para medir la calidad del ambiente en Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-05-07T13:14:15+00:00", "description": "www.dama.gov.co", "id": 112929, "language": "", "link": "https://recursos.ambientebogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "www.dama.gov.co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://visorgeo.ambientebogota.gov.co/static/img/logo_sda.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00", "description": "Visor Geogr\u00e1fico Ambiental de la Secretar\u00eda Distrital de Ambiente", "id": 112930, "language": "es", "link": "https://visorgeo.ambientebogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://visorgeo.ambientebogota.gov.co/static/img/logo_sda.jpg", "title": "Visor Geogr\u00e1fico Ambiental de la Secretar\u00eda Distrital de Ambiente", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T14:13:45.208552+00:00", "description": "Bienvenido al Servicio de Autenticaci\u00f3n Digital. Podr\u00e1s acceder a las diferentes plataformas y tr\u00e1mites del Estado con un \u00fanico usuario y contrase\u00f1a", "id": 378303, "language": "es", "link": "https://autenticaciondigital.and.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autenticacion Digital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:09:10.803579+00:00", "description": "Home\n                \n            \n            \n                \n                - Agencia Nacional de Hidrocarburos", "id": 376673, "language": "en", "link": "http://www.anh.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home\n                \n            \n            \n                \n                - Agencia Nacional de Hidrocarburos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:14:58.019194+00:00", "description": "El Instituto Distrital de Protecci\u00f3n y bienestar Animal \u2013 IDPYBA \u2013 tiene por objeto la elaboraci\u00f3n, ejecuci\u00f3n, implementaci\u00f3n, coordinaci\u00f3n, vigilancia, evaluaci\u00f3n y seguimiento de planes y proyectos encaminados a la protecci\u00f3n y el bienestar de la fauna silvestre y dom\u00e9stica que habita en el Distrito.", "id": 111687, "language": "es", "link": "https://animalesbog.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instituto Distrital de Bienestar y Protecci\u00f3n Animal | Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:31:19.676511+00:00", "description": "Inicio", "id": 112027, "language": "es-es", "link": "https://www.anla.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-08-13T21:58:54+00:00", "description": "ANNA Mineria", "id": 376729, "language": "", "link": "https://annamineria.anm.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ANNA Mineria", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:33:06.399990+00:00", "description": "Archiverso", "id": 376595, "language": "es-CO", "link": "https://archiverso.archivogeneral.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Archiverso", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:34:53+00:00", "description": "Home | E-learning del AGN", "id": 376600, "language": "en", "link": "https://cursosvirtuales.archivogeneral.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | E-learning del AGN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:14:35+00:00", "description": "Inicio | Normatividad AGN", "id": 376599, "language": "", "link": "https://normativa.archivogeneral.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Normatividad AGN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:33:12.852301+00:00", "description": "INICIO | Observatorio AGN", "id": 376597, "language": "", "link": "https://observatorioagn.archivogeneral.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "INICIO | Observatorio AGN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:34:50.765695+00:00", "description": "SISNA \u2013 SISNA AGN", "id": 376598, "language": "es", "link": "https://sisna.archivogeneral.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SISNA \u2013 SISNA AGN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "Archivo General de la Naci\u00f3n Colombia - Conservamos y Preservamos la Memoria del Pa\u00eds", "id": 112290, "language": "es", "link": "https://archivogeneral.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Archivo General de la Naci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:59:53+00:00", "description": "Aunap", "id": 376667, "language": "es-CO", "link": "http://www.aunap.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aunap", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:31:56.331252+00:00", "description": "Banco Agrario de Colombia", "id": 112843, "language": "es", "link": "https://www.bancoagrario.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Banco Agrario de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:02:28.429903+00:00", "description": "Inicio | Banco de la Rep\u00fablica", "id": 376983, "language": "es", "link": "https://www.banrep.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Banco de la Rep\u00fablica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00", "description": "Alcald\u00eda Distrital de Barranquilla - Barranquilla Imparable, Jaime Pumarejo.", "id": 378237, "language": "es-CO", "link": "https://www.barranquilla.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alcald\u00eda de Barranquilla, Distrito Especial, Industrial y Portuario", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bbl-bdb.s3.amazonaws.com/original_images/biblioteca-digital-de-bogota.original.webp", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00", "description": "Contenidos online de acceso gratuito en diferentes formatos como videos, m\u00fasica, libros, revistas digitales, audiolibros, ebooks, mapas, entre otros.", "id": 112675, "language": "es", "link": "https://bibliotecadigitaldebogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 604, "tags": [], "thumbnail": "https://bbl-bdb.s3.amazonaws.com/original_images/biblioteca-digital-de-bogota.original.webp", "title": "Biblioteca Digital de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Entidad encargada de preservar y catalogar el patrimonio bibliogr\u00e1fico y documental del pa\u00eds para los investigadores, acad\u00e9micos y p\u00fablico en general.", "id": 112292, "language": "es-CO", "link": "https://bibliotecanacional.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biblioteca Nacional de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:35:03.096994+00:00", "description": "Cat\u00e1logo - Biblioteca Nacional de Colombia", "id": 376602, "language": "en", "link": "http://catalogoenlinea.bibliotecanacional.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cat\u00e1logo - Biblioteca Nacional de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T21:23:52+00:00", "description": "Servicio al p\u00fablico para apoyar los procesos de formaci\u00f3n desde las bibliotecas y espacios de la Red.", "id": 376832, "language": "en", "link": "https://aulatic.biblored.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aula Tic BibloRed", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:34:05.790650+00:00", "description": "Red Distrital de Bibliotecas P\u00fablicas | BibloRed", "id": 112621, "language": "es", "link": "https://biblored.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Red Distrital de Bibliotecas P\u00fablicas | BibloRed", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:33:50.609192+00:00", "description": "Pergamum - Acervo Online", "id": 112619, "language": "es", "link": "https://catalogo.biblored.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pergamum - Acervo Online", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:00:05.136913+00:00", "description": "\"Colecciones digitales\" es el repositorio de BibloRed \u2013 Red Distrital de Bibliotecas P\u00fablicas de Bogot\u00e1. Es una plataforma que gestiona, en acceso abierto, los contenidos an\u00e1logos y digitales desarrollados, en primer lugar, por la comunidad de usuarios y funcionarios de la Red en el marco de las actividades, programas, servicios y colecciones de las bibliotecas p\u00fablicas de Bogot\u00e1. Esta gesti\u00f3n se extiende, en segundo lugar, a los contenidos producidos en torno al trabajo de BibloRed por parte de investigadores acad\u00e9micos. En tercer lugar, el repositorio re\u00fane contenidos generados por entidades p\u00fablicas y privadas de la ciudad en el marco de actividades de alfabetizaci\u00f3n, fomento de la lectura y de la labor de la biblioteca p\u00fablica, de la escritura y la oralidad, exploraci\u00f3n de la memoria local y la historia de Bogot\u00e1 e incentivo de la gesti\u00f3n cultural y del conocimiento, entre otros.<br />\r\nCon el fin de permitir el acceso, la consulta y la investigaci\u00f3n sobre contenidos de esta natur", "id": 112670, "language": "es-CO", "link": "https://coleccionesdigitales.biblored.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Colecciones digitales - Repositorio de BibloRed", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-01-21T04:23:28+00:00", "description": "Avanti", "id": 111709, "language": "en", "link": "https://avanti.bogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Avanti", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T12:25:11.197462+00:00", "description": "Te saludamos, este es el portal web de la ciudad, hecho con la gente y para la gente. Inf\u00f3rmate y conoce los servicios que tenemos para ti.", "id": 16770, "language": "es", "link": "https://bogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bogota.gov.co/themes/custom/bogotema/images/redes-sociales-bogota-gov-co-2023-06.jpg", "title": "\u00a1Te damos la bienvenida a Bogot\u00e1! | Bogota.gov.co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:13:27.878381+00:00", "description": "Datos Abiertos Bogot\u00e1", "id": 111675, "language": "es", "link": "https://datosabiertos.bogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Datos Abiertos Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-07-01T14:50:06+00:00", "description": "Extiende tu mano - ACDVPR", "id": 111846, "language": "en", "link": "https://extiendetumano.bogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Extiende tu mano - ACDVPR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:33:17.839625+00:00", "description": "Programa de Formaci\u00f3n para Servidores Distritales - DDDI - Alcaldia de Bogot\u00e1", "id": 112610, "language": "", "link": "https://gestionacademica.bogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Programa de Formaci\u00f3n para Servidores Distritales - DDDI - Alcaldia de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:15:32.055966+00:00", "description": "\u00a1Comparte, navega y encuentra tus lugares favoritos utilizando Mapas Bogot\u00e1! Descubre, visualiza y descarga los datos oficiales de la ciudad", "id": 42766, "language": "es", "link": "https://mapas.bogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://mapas.bogota.gov.co/favicon.png", "title": "Mapas Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2016-08-18T23:12:48+00:00", "description": "Welcome to WildFly 10", "id": 111698, "language": "", "link": "https://sdqs.bogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to WildFly 10", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T16:42:36+00:00", "description": "SUDIVC v1.1.8", "id": 339049, "language": "es", "link": "https://sudivc.bogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SUDIVC v1.1.8", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T04:20:29.046031+00:00", "description": "Home | Sedes Elecr\u00f3nicas - Entorno de Desarrollo Local", "id": 338552, "language": "es", "link": "http://tic.bogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Sedes Elecr\u00f3nicas - Entorno de Desarrollo Local", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T04:19:36.447195+00:00", "description": "Bogot\u00e1 Trabaja \u2013 Somos la Agencia Distrital de Empleo. Nuestro objetivo es fortalecer el perfil laboral de las personas conect\u00e1ndolas con oportunidades de trabajo formal y digno.", "id": 338550, "language": "es-CO", "link": "https://bogotatrabaja.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogot\u00e1 Trabaja \u2013 Somos la Agencia Distrital de Empleo. Nuestro objetivo es fortalecer el perfil laboral de las personas conect\u00e1ndolas con oportunidades de trabajo formal y digno.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.boyaca.gov.co/wp-content/uploads/2019/09/iconos-01-1024x1024.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:45:55.166006+00:00", "description": "TR\u00c1MITES Peticiones, Quejas y Reclamos Tr\u00e1mites, Secretaria de Salud Pasaportes Impuestos Departamentales Consulta Boleta Impuesto Vehiculos Formularios Estampillas Liquidaci\u00f3n de Impuestos Generaci\u00f3n de Formulario Pago Impuestos Ordenes y Pagos tesorales Aportes de Vivienda Certificaci\u00f3n Alcaldes Gesti\u00f3n De Juntas RedVeedurias SigterIDE Boyac\u00e1 Notificaciones, Citaciones y Avisos CalendarioTributario Listado deExtensiones Activas Plan de DESARROLLO 2024 \u2013 2027 [\u2026]", "id": 376266, "language": "es", "link": "https://www.boyaca.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.boyaca.gov.co/wp-content/uploads/2019/09/iconos-01-1024x1024.png", "title": "Boyac\u00e1 - Gobernaci\u00f3n de Boyac\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-01T00:00:00+00:00", "description": "Bronx Distrito Creativo", "id": 112613, "language": "es-CO", "link": "https://bronxdistritocreativo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bronx Distrito Creativo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.bucaramanga.gov.co/wp-content/uploads/2021/07/ojo.svg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00", "description": "Inicio - Alcald\u00eda de Bucaramanga", "id": 114258, "language": "es", "link": "https://bucaramanga.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bucaramanga.gov.co/wp-content/uploads/2021/07/ojo.svg", "title": "Inicio - Alcald\u00eda de Bucaramanga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:12:39.654563+00:00", "description": "Campus Virtual Alcald\u00eda de Bucaramanga", "id": 112793, "language": "en", "link": "https://campusvirtual.bucaramanga.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | campus virtual", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:12:29.901598+00:00", "description": "RITA", "id": 112790, "language": "es", "link": "https://canaldenuncia.bucaramanga.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RITA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bucaramanga.gov.co", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:12:27.329673+00:00", "description": "Plan de Acci\u00f3n - Alcald\u00eda de Bucaramanga", "id": 112789, "language": "es", "link": "https://emergencia.bucaramanga.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bucaramanga.gov.co", "title": "Bucaramanga en Acci\u00f3n - Alcald\u00eda de Bucaramanga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:12:43.447784+00:00", "description": "Intranet", "id": 112795, "language": "en", "link": "https://intranet.bucaramanga.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Intranet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://nube.bucaramanga.gov.co/index.php/apps/theming/icon?v=22", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:12:33.620377+00:00", "description": "Sistema Integrado de Gesti\u00f3n de Calidad", "id": 112791, "language": "en", "link": "https://nube.bucaramanga.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://nube.bucaramanga.gov.co/index.php/apps/theming/icon?v=22", "title": "WEB SIGC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:25:10.092128+00:00", "description": ".:Atenci\u00f3n al Ciudadano - Municipio de Bucaramanga", "id": 114257, "language": "", "link": "http://pqr.bucaramanga.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": ".:Atenci\u00f3n al Ciudadano - Municipio de Bucaramanga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:12:37.527775+00:00", "description": "PuntosDigitales | Puntos Digitales Bucaramanga", "id": 112792, "language": "es", "link": "https://puntosdigitales.bucaramanga.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PuntosDigitales | Puntos Digitales Bucaramanga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:25:19.891469+00:00", "description": "Home | Puntos Digitales", "id": 114259, "language": "en", "link": "https://puntosdigitales-virtual.bucaramanga.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Puntos Digitales", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:25:23.213309+00:00", "description": "::BIENVENIDO ACCESO AL SISTEMA MUNICIPIO DE BUCARAMANGA", "id": 114260, "language": "", "link": "https://sts.bucaramanga.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "::BIENVENIDO ACCESO AL SISTEMA MUNICIPIO DE BUCARAMANGA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T01:51:43+00:00", "description": "Buscador de Empleo", "id": 112387, "language": "en", "link": "https://buscadordeempleo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://buscadordeempleo.gov.co/./icon.png", "title": "Buscador de Empleo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T23:31:27+00:00", "description": "CAJA DE LA VIVIENDA POPULAR | CAJA DE LA VIVIENDA POPULAR", "id": 311821, "language": "", "link": "https://www.cajaviviendapopular.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CAJA DE LA VIVIENDA POPULAR | CAJA DE LA VIVIENDA POPULAR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:59:21.766836+00:00", "description": "Alcald\u00eda de Caldas", "id": 112076, "language": "es", "link": "https://sic.caldasantioquia.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alcald\u00eda de Caldas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:33:34.843481+00:00", "description": "Sistema de comunicaci\u00f3n p\u00fablica de Bogot\u00e1 Regi\u00f3n que pone a la ciudadan\u00eda en el centro. \u00a1Descubre nuestros contenidos plurales e innovadores!", "id": 112614, "language": "es", "link": "https://canalcapital.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\ud83d\udcfa Canal Capital, el canal de TV abierta de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-13T20:15:43+00:00", "description": "Test Page for the Apache HTTP Server", "id": 376831, "language": "", "link": "https://imagenes.canalcapital.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Test Page for the Apache HTTP Server", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:56:54.911176+00:00", "description": "Canciller\u00eda | Ministerio de Relaciones Exteriores de Colombia", "id": 112322, "language": "es", "link": "https://cancilleria.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Canciller\u00eda | Ministerio de Relaciones Exteriores de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-22T18:31:45.964289+00:00", "description": "website description", "id": 316475, "language": "es", "link": "http://www.capitalsalud.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Capital Salud EPS-S \u2013 Sector de Salud", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-11-09T01:40:28+00:00", "description": "APLICAR - CAR de Cundinamarca", "id": 111766, "language": "es-co", "link": "https://bicicar.car.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "APLICAR - CAR de Cundinamarca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:31:34.248523+00:00", "description": "Congreso Ambiental CAR \u2013 Congreso ambiental realizado por la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca \u2013 CAR.", "id": 111775, "language": "es-CO", "link": "https://congresoambiental.car.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Congreso Ambiental CAR \u2013 Congreso ambiental realizado por la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca \u2013 CAR.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:31:31.565150+00:00", "description": "Inicio\n        | Resguardo", "id": 111774, "language": "es", "link": "https://etnias.car.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio\n        | Resguardo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-21T00:36:02+00:00", "description": "Lluvia Para La Vida", "id": 111768, "language": "en", "link": "http://lluviaparalavida.car.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 404, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lluvia Para La Vida", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-29T16:21:56+00:00", "description": "Negocios Verdes - versi\u00f3n 2.15.0", "id": 111765, "language": "en", "link": "https://negociosverdes.car.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Negocios Verdes - versi\u00f3n 2.15.0", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:14:07.573884+00:00", "description": ".: Observatorio de Agendas Interinstitucionales Ambientales :.", "id": 111681, "language": "", "link": "https://oaica.car.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": ".: Observatorio de Agendas Interinstitucionales Ambientales :.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:31:18.981007+00:00", "description": "Reserva de parques CAR", "id": 111773, "language": "", "link": "https://parques.car.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parques C.A.R", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:31:48.341331+00:00", "description": "Smart Helios", "id": 111777, "language": "en", "link": "https://pescar.car.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Smart Helios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:30:56.397533+00:00", "description": "SIDCAR - Gesti\u00f3n Documental", "id": 111769, "language": "", "link": "https://sidcar.car.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SIDCAR - Gesti\u00f3n Documental", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:31:05.584894+00:00", "description": "Invalid Connection", "id": 111772, "language": "en", "link": "http://sigam.car.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Invalid Connection", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:31:02.233558+00:00", "description": "SIGCI", "id": 111771, "language": "es-CO", "link": "https://sigci.car.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SIGCI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-21T22:44:28+00:00", "description": "SI Rio Bogota", "id": 111679, "language": "en", "link": "http://siriobogota.car.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SI Rio Bogota", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:13:52.900816+00:00", "description": "Inicio \n        | CAR", "id": 111677, "language": "es", "link": "https://www.car.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio \n        | CAR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:41:28.423109+00:00", "description": "ALEC", "id": 376616, "language": "", "link": "https://alec.caroycuervo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ALEC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:42:47.538137+00:00", "description": "Entrar al sitio | Aulas Virtuales ICC", "id": 376619, "language": "es-co", "link": "https://aulas.caroycuervo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Entrar al sitio | Aulas Virtuales ICC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:47:28.170958+00:00", "description": "Corpus", "id": 376627, "language": "", "link": "https://clicc.caroycuervo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Corpus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:47:12.864811+00:00", "description": "[smartslider3 slider=2]", "id": 376625, "language": "es-CO", "link": "https://cycradio.caroycuervo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:45:45.266687+00:00", "description": "Inicio - Portal de Lenguas de Colombia: Diversidad y contacto", "id": 376622, "language": "es-CO", "link": "https://lenguasyliteraturasnativas.caroycuervo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Portal de Lenguas de Colombia: Diversidad y contacto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:47:03.590107+00:00", "description": "La Maestr\u00eda en Ense\u00f1anza de Espa\u00f1ol como Lengua Extranjera y Segunda Lengua (MELE/2) es el \u00fanico posgrado en el mundo que forma docentes-investigadores de los procesos de ense\u00f1anza-aprendizaje de espa\u00f1ol en tres grupos meta: extranjeros, ind\u00edgenas y sordos. El programa tiene como objetivo la formaci\u00f3n de profesionales del m\u00e1s alto nivel, en ling\u00fc\u00edstica aplicada al campo de ELE/L2, capaces de generar propuestas novedosas para la ense\u00f1anza de espa\u00f1ol, a trav\u00e9s de los m\u00e1s recientes desarrollos te\u00f3ricos y metodol\u00f3gicos del \u00e1rea. \n\nLa MELE/2 ofrece formaci\u00f3n en docencia e investigaci\u00f3n, basada en las tendencias aplicadas m\u00e1s recientemente a la ense\u00f1anza de lenguas extranjeras y segundas: enfoque comunicativo (por tareas, por proyectos, AICLE), uso de herramientas TIC y TAC, aula invertida, gamificaci\u00f3n, enfoque intercultural, educaci\u00f3n biling\u00fce bicultural, educaci\u00f3n propia, gram\u00e1tica cognitiva, gram\u00e1tica pedag\u00f3gica, enfoque l\u00e9xico, m\u00e9todos mixtos de investigaci\u00f3n. \n\nDurante los cuatro seme", "id": 376624, "language": "es", "link": "https://maestrias.caroycuervo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maestrias, Instituto Caro y Cuervo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:47:00.887890+00:00", "description": "Observatorio Editorial Colombiano OEC es un sistema de informaci\u00f3n que fortalece el campo editorial a trav\u00e9s de la elaboraci\u00f3n de metodolog\u00edas de investigaci\u00f3n y la implementaci\u00f3n de herramientas tecnol\u00f3gicas que brindan servicios y recursos de informaci\u00f3n peri\u00f3dica y comparable para el seguimiento, la verificaci\u00f3n y la evaluaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas y los estudios editoriales y la generaci\u00f3n de recomendaciones que contribuyan con la profesionalizaci\u00f3n y el desarrollo de la industria editorial del pa\u00eds.", "id": 376623, "language": "es", "link": "https://oec.caroycuervo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Observatorio Editorial Colombiano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:42:52.769315+00:00", "description": "Observatorio de Poes\u00eda en Movimiento. Sitio web donde encontrar\u00e1s todo lo relacionado con la poes\u00eda contempor\u00e1nea escrita en espa\u00f1ol, con \u00e9nfasis en Colombia, reuniendo contenidos creados por el grupo de artistas y participantes (rese\u00f1as, ensayos, entrevistas, radio, etc.)", "id": 376620, "language": "es", "link": "https://opc.caroycuervo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Observatorio de Poes\u00eda en Movimiento - OPM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:41:31.697539+00:00", "description": "SIG - Sistema integrado de gesti\u00f3n", "id": 376618, "language": "", "link": "https://sig.caroycuervo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SIG - Sistema integrado de gesti\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:44:09.235360+00:00", "description": "El portal Spanish in Colombia proporciona toda la informaci\u00f3n que los extranjeros deben conocer sobre los cursos de espa\u00f1ol de las universidades colombianas", "id": 376621, "language": "es", "link": "https://spanishincolombia.caroycuervo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spanish In Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-09-06T00:00:00+00:00", "description": "Revista sobre literatura y cultura, ling\u00fc\u00edstica te\u00f3rica y aplicada, ciencia literaria, estudios editoriales y escrituras creativas, en marcos de interdisciplinariedad e innovaci\u00f3n.", "id": 376626, "language": "es-ES", "link": "https://thesaurus.caroycuervo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Thesavrvs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00", "description": "Instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior de posgrado, salvaguarda el patrimonio ling\u00fc\u00edstico de Colombia a trav\u00e9s de la formaci\u00f3n, la investigaci\u00f3n y la apropiaci\u00f3n social del conocimiento.", "id": 112296, "language": "es-CO", "link": "https://www.caroycuervo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instituto Caro y Cuervo - Centro colombiano de altos estudios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.casur.gov.co/wp-content/uploads/2022/03/logo-entidad-casur-1-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T04:20:32.458263+00:00", "description": "Caja de Sueldos de Retiro de la Polic\u00eda Nacional", "id": 338553, "language": "es", "link": "https://www.casur.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.casur.gov.co/wp-content/uploads/2022/03/logo-entidad-casur-1-1.jpg", "title": "Casur", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T20:56:18+00:00", "description": "Portal de la Unidad Administrativa Especial de Catastro Distrital\r\n        donde puede realizar sus tr\u00e1mites en l\u00ednea, descargar sus certificados catastrales y de vivienda sin costo.", "id": 311840, "language": "es", "link": "https://catastroenlinea.catastrobogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Catastro en L\u00ednea", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-14T00:00:00+00:00", "description": "Inicio | Go Catastral", "id": 375920, "language": "es", "link": "https://gocatastral.catastrobogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Go Catastral", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T14:59:16+00:00", "description": "Inicio | Unidad Administrativa Especial de Catastro Distrital", "id": 111630, "language": "es", "link": "https://www.catastrobogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Unidad Administrativa Especial de Catastro Distrital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Esta pol\u00edtica catastral para Colombia se define como un servicio p\u00fablico, orientado a la adecuada formaci\u00f3n, actualizaci\u00f3n, conservaci\u00f3n y difusi\u00f3n de la informaci\u00f3n de los bienes inmuebles p\u00fablicos y privados.\u200b", "id": 112423, "language": "es-ES", "link": "https://catastromultiproposito.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Catastro Multiprop\u00f3sito", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2019-07-26T20:27:02+00:00", "description": "Centro de relevo", "id": 111626, "language": "", "link": "https://centroderelevo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centro de relevo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:18:18.571506+00:00", "description": "\u00daltimas entradas articulos, eventos As\u00ed fue la inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n \u201cHay Futuro, Si Hay Verdad. De la Colombia herida a la Colombia posible\u201d febrero 13, 2024 Leer m\u00e1s articulos, eventos Agenda en este 2024 tu visita al Centro de Memoria, Paz y Reconciliaci\u00f3n febrero 2, 2024 articulos, eventos Memoria Viva: Arropamiento del Memorial en", "id": 111708, "language": "es", "link": "http://centromemoria.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centro de Memoria, Paz y Reconciliaci\u00f3n - Centro de Memoria, Paz y Reconciliaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://chia-cundinamarca.gov.co/web/wp-content/uploads/2024/01/gober3-2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:49:37.349288+00:00", "description": "Anterior Siguiente Noticias 2024 Se restablece el servicio de recolecci\u00f3n de residuos s\u00f3lidos en Ch\u00eda Se restablece el servicio de recolecci\u00f3n de residuos s\u00f3lidos en Ch\u00eda La empresa de servicios [\u2026]", "id": 376278, "language": "es", "link": "http://www.chia-cundinamarca.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://chia-cundinamarca.gov.co/web/wp-content/uploads/2024/01/gober3-2.jpg", "title": "Principal - Alcald\u00eda Municipal de Ch\u00eda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-10-08T19:36:00+00:00", "description": "CHIP", "id": 112551, "language": "", "link": "https://www.chip.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CHIP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:44:23.474211+00:00", "description": "Cinemateca de Bogot\u00e1", "id": 112636, "language": "es", "link": "https://cinematecadebogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cinemateca de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:18:53.792275+00:00", "description": "| CKWEB", "id": 111935, "language": "es", "link": "https://ckweb.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "| CKWEB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T04:17:47+00:00", "description": "Description for bnlefront", "id": 111812, "language": "es", "link": "https://bnle.cnsc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "bnlefront", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T14:21:14+00:00", "description": "Censo", "id": 111818, "language": "en", "link": "https://censo.cnsc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Censo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-07-25T23:57:52+00:00", "description": "EDL-APP", "id": 111819, "language": "en", "link": "https://chat.cnsc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EDL-APP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-07-25T23:57:52+00:00", "description": "EDL-APP", "id": 111817, "language": "en", "link": "https://edl.cnsc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EDL-APP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:44:17.897181+00:00", "description": "Escuela Virtual CNSC: Log in to the site", "id": 111816, "language": "en", "link": "https://escuelavirtual.cnsc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Escuela Virtual CNSC: Log in to the site", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-01-24T19:31:22+00:00", "description": "Apache Tomcat", "id": 111815, "language": "en", "link": "https://gestion.cnsc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apache Tomcat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "La Comisi\u00f3n Nacional del Servicio Civil CNSC es un \u00f3rgano aut\u00f3nomo e independiente, del m\u00e1s alto nivel en la estructura del Estado Colombiano, con personer\u00eda jur\u00eddica, autonom\u00eda administrativa, patrimonial y t\u00e9cnica, y no hace parte de ninguna de las ramas del poder p\u00fablico.\r\n\r\nSeg\u00fan el art\u00edculo 130 de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica, es \"responsable de la administraci\u00f3n y vigilancia de las carreras de los servidores p\u00fablicos, excepci\u00f3n hecha de las que tengan car\u00e1cter especial\".\r\n\r\nNuestra misi\u00f3n est\u00e1 orientada a posicionar el m\u00e9rito y la igualdad en el ingreso y desarrollo del empleo p\u00fablico; velar por la correcta aplicaci\u00f3n de los instrumentos normativos y t\u00e9cnicos que posibiliten el adecuado funcionamiento del sistema de carrera; y generar informaci\u00f3n oportuna y actualizada, para una gesti\u00f3n eficiente del sistema de carrera administrativa.", "id": 111809, "language": "es-es", "link": "https://historico.cnsc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CNSC Comisi\u00f3n Nacional del Servicio Civil - Avisos informativos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-01-26T20:43:38+00:00", "description": "IIS Windows Server", "id": 111820, "language": "", "link": "https://onbase.cnsc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IIS Windows Server", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-03-10T22:42:37+00:00", "description": "Description for portalgateway", "id": 111810, "language": "es", "link": "https://simo4.cnsc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "portalgateway", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T17:23:00+00:00", "description": "SIMO -Sistema de apoyo para la Igualdad, el M\u00e9rito y la Oportunidad-", "id": 111808, "language": "es", "link": "https://simo.cnsc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SIMO -Sistema de apoyo para la Igualdad, el M\u00e9rito y la Oportunidad-", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-03T15:03:42+00:00", "description": "Sistema Nacional de Comisiones de Personal (SNCP)", "id": 111814, "language": "es", "link": "https://sncp.cnsc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SNCP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:15:12.473037+00:00", "description": "Bienvenido a la CNSC | CNSC", "id": 111691, "language": "es", "link": "https://cnsc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenido a la CNSC | CNSC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.codigopostal.gov.co/../assets/img/icon/visor/init/1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:17:06.732066+00:00", "description": "Hey, vamos a buscar mi c\u00f3digo postal, \u00bfConoces el tuyo? entra a https://visor.codigopostal.gov.co/472/visor/", "id": 112503, "language": "", "link": "http://codigopostal.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://codigopostal.gov.co/../assets/img/icon/visor/init/1.png", "title": "Codigo Postal de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:29:14.977203+00:00", "description": "Ministerio de Ciencia Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n", "id": 113289, "language": "es", "link": "http://colciencias.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minciencias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:51:16.032887+00:00", "description": "Inicio | Colombia \u00c1gil", "id": 112316, "language": "", "link": "https://www.colombiaagil.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Colombia \u00c1gil", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:35:04.752174+00:00", "description": "Colombia Compra Eficiente | Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica", "id": 111791, "language": "es", "link": "https://colombiacompra.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Colombia Compra Eficiente | Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:33:37.150433+00:00", "description": "Plataforma de formaci\u00f3n virtual de la Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica (ANCP-CCE)", "id": 111781, "language": "en", "link": "https://formacionvirtual.colombiacompra.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plataforma de formaci\u00f3n virtual de la Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica (ANCP-CCE)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:34:17.848603+00:00", "description": "Relatoria ANCP-CCE \u2013 Sistema de Relator\u00eda de la ANCP-CCE", "id": 111783, "language": "es", "link": "https://relatoria.colombiacompra.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Relatoria ANCP-CCE \u2013 Sistema de Relator\u00eda de la ANCP-CCE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:35:54.471259+00:00", "description": "SECOBOT", "id": 111801, "language": "es", "link": "https://secobot.colombiacompra.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SECOBOT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://comcaja.gov.co/wp-content/uploads/2021/03/comcaja1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-17T00:00:00+00:00", "description": "En Comcaja seguimos avanzando para ofrecer el mejor servicio a nuestros afiliados y beneficiarios. Conoce todos nuestros Servicios y Subsidios", "id": 376719, "language": "es", "link": "http://www.comcaja.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://comcaja.gov.co/wp-content/uploads/2021/03/comcaja1.jpg", "title": "Comcaja - Caja de Compensaci\u00f3n Familiar Campesina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:37:22.249975+00:00", "description": "Computadores para Educar promueve la implementaci\u00f3n de acciones orientadas a impulsar procesos de transformaci\u00f3n en las pr\u00e1cticas educativas.", "id": 376608, "language": "es", "link": "http://www.computadoresparaeducar.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Computadores para Educar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:47:45.347393+00:00", "description": "P\u00e1gina de inicio de la Web", "id": 111839, "language": "es-ES", "link": "https://www.contaduria.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Contadur\u00eda General de la Naci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:16:34.189760+00:00", "description": "CONTRALORIA - Contraloria", "id": 111702, "language": "es-ES", "link": "https://www.contraloria.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CONTRALORIA - Contraloria", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T22:00:05+00:00", "description": "Home", "id": 111699, "language": "es", "link": "https://www.contraloriabogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-28T05:01:22+00:00", "description": "Sistema Portal Contrataci\u00f3n a la Vista V3", "id": 111671, "language": "", "link": "https://www.contratacionbogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sistema Portal Contrataci\u00f3n a la Vista V3", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2016-12-19T21:21:20+00:00", "description": "ConVerTic", "id": 112928, "language": "", "link": "https://convertic.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ConVerTic", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:45:28.967220+00:00", "description": "Corponor \u2013 Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de la Frontera Nororiental", "id": 376259, "language": "es-CO", "link": "https://corponor.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Corponor \u2013 Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de la Frontera Nororiental", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.corteconstitucional.gov.co/lacorte/imagenes/sp1.jpg?ran=301479305", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:15:15.666634+00:00", "description": "Corte Constitucional de Colombia", "id": 311829, "language": "SP", "link": "https://www.corteconstitucional.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.corteconstitucional.gov.co/lacorte/imagenes/sp1.jpg?ran=301479305", "title": "Corte Constitucional de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:15:29.553845+00:00", "description": "Corte Suprema Justicia", "id": 311831, "language": "es-CO", "link": "https://cortesuprema.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Corte Suprema Justicia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T03:50:14+00:00", "description": "CPAE - Gestor tr\u00e1mites", "id": 376676, "language": "en", "link": "https://tramites.cpae.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CPAE - Gestor tr\u00e1mites", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:57:37.703422+00:00", "description": "Inicio | CPAE", "id": 112333, "language": "es", "link": "https://cpae.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | CPAE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:56:38.553519+00:00", "description": "Comisi\u00f3n Profesional Colombiana de Dise\u00f1o Industrial | MINCIT - Ministerio de Comercio, Industria y Turismo", "id": 112321, "language": "ES", "link": "https://cpcdi.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Comisi\u00f3n Profesional Colombiana de Dise\u00f1o Industrial | MINCIT - Ministerio de Comercio, Industria y Turismo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:48:20+00:00", "description": "v.4.9.15", "id": 376272, "language": "EN", "link": "https://chat.cra.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PHP Live! Support", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-25T13:21:22+00:00", "description": "Gestor Normativo - Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Agua Potable y Saneamiento B\u00e1sico CRA", "id": 376269, "language": "es", "link": "https://normas.cra.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gestor Normativo de la CRA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:48:10+00:00", "description": "P\u00e1gina Principal | Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Agua Potable y Saneamiento B\u00e1sico", "id": 376270, "language": "es-co", "link": "https://virtual.cra.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina Principal | Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Agua Potable y Saneamiento B\u00e1sico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:37:07+00:00", "description": "Su objetivo principal es mejorar las condiciones del mercado de los servicios de acueducto, alcantarillado y aseo del pa\u00eds y contribuir al bienestar de la poblaci\u00f3n colombiana. Fija las reglas que deben cumplir todas las empresas prestadoras de los servicios p\u00fablicos (ESP) de acueducto, alcantarillado y aseo.", "id": 112020, "language": "es", "link": "https://cra.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Agua Potable y Saneamiento B\u00e1sico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:43:00.091220+00:00", "description": "Sede electr\u00f3nica de la CREG que re\u00fane toda la informaci\u00f3n de la entidad al servicio de los ciudadanos", "id": 376725, "language": "es", "link": "https://www.creg.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sede electr\u00f3nica Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Energ\u00eda y Gas (CREG)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:51:29.506673+00:00", "description": "CTCP, Consejo t\u00e9cnico de la contadur\u00eda p\u00fablica, Colombia", "id": 112320, "language": "ES", "link": "https://www.ctcp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | CTCP - Consejo T\u00e9cnico de la Contadur\u00eda P\u00fablica -", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://culturaciudadana.gov.co/cultura-ciudadana-bogota-portada.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T17:31:52+00:00", "description": "Cultura Ciudadana en Bogot\u00e1", "id": 111646, "language": "es", "link": "https://culturaciudadana.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": "https://culturaciudadana.gov.co/cultura-ciudadana-bogota-portada.jpg", "title": "Cultura Ciudadana en Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:00:24.676009+00:00", "description": "Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte", "id": 112674, "language": "es", "link": "https://ant.culturarecreacionydeporte.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:13:15.407987+00:00", "description": "customer support platform", "id": 113438, "language": "es_ES", "link": "https://comunicaciones.culturarecreacionydeporte.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Solicitud de Servicios comunicaciones", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:01:31.969351+00:00", "description": "Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte", "id": 112681, "language": "es", "link": "https://culturarecreacionydeporte.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:01:28.078260+00:00", "description": "Acceso denegado | Cultunet", "id": 112679, "language": "es", "link": "https://intranet.culturarecreacionydeporte.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Acceso denegado | Cultunet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:13:22.231202+00:00", "description": "CultuRed Bogot\u00e1", "id": 113439, "language": "en", "link": "https://cultured.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CultuRed Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:50:21.124683+00:00", "description": "Escuela de Espacio Publico \u2013 Escuela de Espacio P\u00fablico", "id": 375946, "language": "es", "link": "https://escuela.dadep.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Escuela de Espacio Publico \u2013 Escuela de Espacio P\u00fablico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-09-14T04:16:28+00:00", "description": "ArcGIS Web Application", "id": 111712, "language": "", "link": "https://geo.dadep.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ArcGIS Web Application", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:04:19.684147+00:00", "description": "Bienvenido a Observatorio del Espacio P\u00fablico | Observatorio del Espacio P\u00fablico", "id": 111652, "language": "es", "link": "https://observatorio.dadep.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenido a Observatorio del Espacio P\u00fablico | Observatorio del Espacio P\u00fablico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:49:56.454990+00:00", "description": "Portal Inmobiliario DADEP", "id": 375945, "language": "es-CO", "link": "https://portalinmobiliario.dadep.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal Inmobiliario DADEP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-09-14T04:16:28+00:00", "description": "ArcGIS Web Application", "id": 375944, "language": "", "link": "https://sigdep.dadep.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ArcGIS Web Application", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-05-24T22:48:01+00:00", "description": "Sistema \u00fanico para el manejo y aprovechamiento del espacio p\u00fablico", "id": 375943, "language": "es", "link": "https://suma.dadep.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SUMA+", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T19:33:10+00:00", "description": "Inicio | Departamento Administrativo de la Defensor\u00eda del Espacio P\u00fablico", "id": 111711, "language": "es", "link": "https://dadep.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Departamento Administrativo de la Defensor\u00eda del Espacio P\u00fablico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:08:39.994399+00:00", "description": "Cat\u00e1logo Central de Datos", "id": 114048, "language": "", "link": "https://microdatos.dane.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cat\u00e1logo Central de Datos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:05:43.259638+00:00", "description": "Entidad responsable de la planeaci\u00f3n, levantamiento, procesamiento, an\u00e1lisis y difusi\u00f3n de las estad\u00edsticas oficiales de Colombia.", "id": 112764, "language": "es-es", "link": "https://www.dane.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DANE - Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:39:54+00:00", "description": "Inicio | Datos Abiertos", "id": 376722, "language": "es", "link": "http://herramientas.datos.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Datos Abiertos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.datos.gov.co/api/assets/7CA45108-87B7-490B-B1BC-0BC4C5B0D3AB", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:01:18.002567+00:00", "description": "Datos Abiertos Colombia | Datos Abiertos Colombia", "id": 112385, "language": "es", "link": "https://datos.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.datos.gov.co/api/assets/7CA45108-87B7-490B-B1BC-0BC4C5B0D3AB", "title": "Datos Abiertos Colombia | Datos Abiertos Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:17:36.009632+00:00", "description": "Inicio | DC Radio", "id": 311838, "language": "es", "link": "http://www.dcradio.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | DC Radio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:33:48.495303+00:00", "description": "Inicio | Direcci\u00f3n Nacional de Derechos de Autor", "id": 112618, "language": "es", "link": "https://derechodeautor.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Direcci\u00f3n Nacional de Derechos de Autor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T17:28:12+00:00", "description": "DNDA - Tipos de Derechos de Autor", "id": 113266, "language": "", "link": "https://liraybongo.derechodeautor.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DNDA - Tipos de Derechos de Autor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T04:21:36.280083+00:00", "description": "Sign in - Google Accounts", "id": 338558, "language": "en", "link": "http://buzon.desarrolloeconomico.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Google Accounts", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-08-17T12:17:01+00:00", "description": "GESDOC", "id": 338557, "language": "es", "link": "https://gesdoc.desarrolloeconomico.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GESDOC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T00:00:00+00:00", "description": "Intranet \u2013 SDDE", "id": 338561, "language": "es", "link": "http://intranet.desarrolloeconomico.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Intranet \u2013 SDDE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T04:21:38.184073+00:00", "description": "Mesa de Ayuda - Secretar\u00eda Distrital de Desarrollo Econ\u00f3mico", "id": 338559, "language": "en", "link": "http://mesadeayuda.desarrolloeconomico.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mesa de Ayuda - Secretar\u00eda Distrital de Desarrollo Econ\u00f3mico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://observatorio.desarrolloeconomico.gov.co/sites/all/themes/obde/img/bg-bogota-sdde.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T21:51:16+00:00", "description": "Estad\u00edstica y an\u00e1lisis sobre sectores y variables asociados con el desarrollo econ\u00f3mico de Bogot\u00e1", "id": 111644, "language": "es", "link": "https://observatorio.desarrolloeconomico.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://observatorio.desarrolloeconomico.gov.co/sites/all/themes/obde/img/bg-bogota-sdde.jpg", "title": "Observatorio de Desarrollo Econ\u00f3mico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://desarrolloeconomico.gov.co/wp-content/uploads/2022/09/lOGO-1-e1567791161746.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00", "description": "Somos la entidad del Distrito que se enfoca en mejorar los ingresos de los ciudadanos y ciudadanas de la capital. Buscamos que las personas accedan a mejores oportunidades laborales y se formen en habilidades que exige el mercado laboral; y queremos que las empresas o emprendimientos se fortalezcan, financien y conecten con nuevos mercados.", "id": 42758, "language": "es", "link": "https://desarrolloeconomico.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://desarrolloeconomico.gov.co/wp-content/uploads/2022/09/lOGO-1-e1567791161746.jpg", "title": "Secretar\u00eda Distrital de Desarrollo Econ\u00f3mico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T20:47:24+00:00", "description": "Direcci\u00f3n de Impuestos y Aduanas Nacionales - DIAN", "id": 376672, "language": "en", "link": "https://www.dian.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Direcci\u00f3n de Impuestos y Aduanas Nacionales - DIAN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:18:55.454185+00:00", "description": "Inicio | Respira el Arte", "id": 111936, "language": "es", "link": "https://www.directorioicc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Respira el Arte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:09:54+00:00", "description": "Inicio | Direcci\u00f3n Nacional de Bomberos de Colombia", "id": 112314, "language": "es", "link": "https://dnbc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Direcci\u00f3n Nacional de Bomberos de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://colaboracion.dnp.gov.co/CDT/PublishingImages/La_Entidad/Directivos/Direccciones/Img_DNP.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Equipo multidisciplinario que aplica t\u00e9cnicas avanzadas de an\u00e1lisis de datos para apoyar la formulaci\u00f3n, seguimiento y evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas", "id": 112352, "language": "es", "link": "https://2022.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://colaboracion.dnp.gov.co/CDT/PublishingImages/La_Entidad/Directivos/Direccciones/Img_DNP.jpeg", "title": "Sobre Unidad de Cient\u00edficos de Datos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-04T00:00:00+00:00", "description": "Cat\u00e1logo Central de Datos", "id": 112366, "language": "", "link": "https://anda.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cat\u00e1logo Central de Datos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:23:18.487412+00:00", "description": "Participaci\u00f3n y control ciudadano a proyectos financiados con recursos de las regal\u00edas", "id": 376690, "language": "es", "link": "https://auditoresciudadanos.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auditores Ciudadanos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-07-29T12:34:04+00:00", "description": "Biblioteca Digital", "id": 376707, "language": "es", "link": "https://bibliotecadigital.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biblioteca Digital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-21T15:59:27+00:00", "description": "Dat\u00e1logo Colombia", "id": 112357, "language": "en", "link": "https://datalogo.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dat\u00e1logo Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-11-24T21:54:58+00:00", "description": "El Portal Territorial de Colombia es una plataforma administrada por el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n que promueve la gesti\u00f3n de conocimiento y la interacci\u00f3n entre el Gobierno Nacional y las Administraciones Locales, a trav\u00e9s de informaci\u00f3n, metodolog\u00edas, herramientas, pr\u00e1cticas y contenidos virtuales orientados a fortalecer la gesti\u00f3n p\u00fablica territorial.", "id": 112422, "language": "es", "link": "https://ddtspr.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal Territorial DNP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dialogosregionales.dnp.gov.co/img/og-img.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Los Di\u00e1logos Regionales Vinculantes son un espacio de participaci\u00f3n donde todos los colombianos est\u00e1n invitados a participar en un di\u00e1logo diverso, amplio y multicolor por los territorios.", "id": 112353, "language": "es", "link": "https://dialogosregionales.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dialogosregionales.dnp.gov.co/img/og-img.jpg", "title": "Inicio - Di\u00e1logos Regionales Vinculantes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dnp.gov.co/img/og-img.jpg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n DNP entidad que coordina, dise\u00f1a y apoya los planes de pol\u00edticas p\u00fablicas y de presupuesto de los recursos de inversi\u00f3n en Colombia.", "id": 112833, "language": "es", "link": "https://dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dnp.gov.co/img/og-img.jpg", "title": "Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-03-18T17:12:40+00:00", "description": "IIS Windows Server", "id": 376689, "language": "", "link": "https://dnpsig.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IIS Windows Server", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00", "description": "Inicio\r\n            \r\n            \r\n            P\u00e1gina Inicial Finanzas del Clima - DNP", "id": 376039, "language": "es-ES", "link": "https://finanzasdelclima.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio\r\n            \r\n            \r\n            P\u00e1gina Inicial Finanzas del Clima - DNP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00", "description": "Sistema de autenticaci\u00f3n federada", "id": 376696, "language": "es-CO", "link": "https://mapainversionesadmonapp.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sistema de autenticaci\u00f3n federada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:59:48.290391+00:00", "description": "MAPAINVERSIONES", "id": 112360, "language": "", "link": "https://mapainversiones.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MAPAINVERSIONES", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Misi\u00f3n de Descentralizaci\u00f3n", "id": 112363, "language": "es-ES", "link": "https://misiondescentralizacion.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Misi\u00f3n de Descentralizaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Portal MRV", "id": 112358, "language": "es-ES", "link": "https://mrv.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal MRV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-08-03T02:05:38+00:00", "description": "Oracle HTTP Server 12c", "id": 376695, "language": "", "link": "https://ocilbprd.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oracle HTTP Server 12c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Know the details about the institutional framework for the SDGs in Colombia, the actions of the National Government for compliance with the SDGs", "id": 112349, "language": "en", "link": "https://ods.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The 2030 Agenda in Colombia - Sustainable Development Goals", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Inicio - Observatorio Nacional de Log\u00edstica, Transporte, Minas y Energ\u00eda", "id": 112350, "language": "es-ES", "link": "https://onl.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Observatorio Nacional de Log\u00edstica, Transporte, Minas y Energ\u00eda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:59:55.019332+00:00", "description": "Home", "id": 112362, "language": "en-gb", "link": "https://osc.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00", "description": "Los Pactos Territoriales representan la ruta de trabajo conjunta y articulada entre Naci\u00f3n y territorio para los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os en Colombia.", "id": 376691, "language": "es", "link": "https://pactosterritoriales.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pactos Territoriales", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://portalterritorial.dnp.gov.co/assets/images/Ppal/logo_dnp.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:43:41.824151+00:00", "description": "Promueve la gesti\u00f3n de conocimiento y la interacci\u00f3n entre el Gobierno Nacional y las Administraciones Locales, a trav\u00e9s de informaci\u00f3n, metodolog\u00edas, herramientas, pr\u00e1cticas y contenidos virtuales orientados a fortalecer la gesti\u00f3n p\u00fablica territorial", "id": 111807, "language": "", "link": "https://portalterritorial.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://portalterritorial.dnp.gov.co/assets/images/Ppal/logo_dnp.png", "title": "El Portal Territorial de Colombia es una plataforma administrada por el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:30:41.451927+00:00", "description": "Inicio | Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n", "id": 112832, "language": "es", "link": "https://pqrsd.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:49:31.400516+00:00", "description": "Proyectos Tipo DNP - encuentre todos los proyectos Tipo del departamento nacional de planeaci\u00f3n", "id": 112301, "language": "es-es", "link": "https://proyectostipo.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proyectos Tipo - DNP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-07T07:08:36+00:00", "description": "Ruapp", "id": 112351, "language": "en", "link": "https://ruapp.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruapp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:59:10.499983+00:00", "description": "Sistema de Informaci\u00f3n y Consulta Recursos Territoriales", "id": 112345, "language": "", "link": "https://sicodis.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sistema de Informaci\u00f3n y Consulta Recursos Territoriales", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-28T16:48:19+00:00", "description": "SIIPO v2.0", "id": 112346, "language": "en", "link": "https://siipo.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SIIPO v2.0", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-27T00:59:25+00:00", "description": "SINERGIA v2.0", "id": 376692, "language": "en", "link": "https://sinergia20app.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SINERGIA v2.0", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sinergia.dnp.gov.co/img/og-img.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Seguimiento y evaluaci\u00f3n a las pol\u00edticas p\u00fablicas estrat\u00e9gicas y programas del pa\u00eds para contar con m\u00e1s y mejor informaci\u00f3n para la toma de decisiones", "id": 112354, "language": "es", "link": "https://sinergia.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sinergia.dnp.gov.co/img/og-img.jpg", "title": "Sistema Nacional de Evaluaci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Resultados", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-07-06T00:51:00+00:00", "description": "Site description", "id": 112294, "language": "ES", "link": "https://sinergiapp.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DNP - Sinergia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:59:51.465212+00:00", "description": "Inicio - SisCONPES", "id": 112361, "language": "", "link": "https://sisconpes.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - SisCONPES", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T16:43:55+00:00", "description": "SisPT :: DNP", "id": 112355, "language": "en", "link": "https://sispt.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SisPT :: DNP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:25:24+00:00", "description": "Sistema de autenticaci\u00f3n federada", "id": 376693, "language": "es-CO", "link": "https://sts.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sistema de autenticaci\u00f3n federada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T16:34:21+00:00", "description": "Aplicativo creado por el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n - DNP para difundir y facilitar la visualizaci\u00f3n de estad\u00edsticas e indicadores territoriales en Colombia", "id": 112364, "language": "es", "link": "https://terridata.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TerriData :: DNP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:20:30.112297+00:00", "description": "SDG Corporate Tracker - Colombia", "id": 376688, "language": "es", "link": "https://tracking.dnp.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SDG Corporate Tracker - Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:47:07.347291+00:00", "description": "ESE Moreno y Clavijo | \u00a1Comprometidos con el bienestar de nuestra gente!", "id": 298046, "language": "es", "link": "https://esemorenoyclavijo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ESE Moreno y Clavijo | \u00a1Comprometidos con el bienestar de nuestra gente!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://espaciofilarmonico.gov.co/wp-content/uploads/2021/04/PLAYER_OFB-1-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:46.352634+00:00", "description": "Bienvenidos\r\n\r\n\r\n\r\nTodo el universo de la filarm\u00f3nica en un mismo lugar\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nMILAGRO FILARM\u00d3NICO\r\n\r\n\r\n\r\nLa actividad desarrollada por la Fundaci\u00f3n Filarm\u00f3nica Colombiana y el trabajo liderado por el maestro Ra\u00fal Garc\u00eda, permitieron la creaci\u00f3n de la Orquesta", "id": 111877, "language": "es-CO", "link": "https://espaciofilarmonico.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": "https://espaciofilarmonico.gov.co/wp-content/uploads/2021/04/PLAYER_OFB-1-1.jpg", "title": "INICIO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://fenoge.gov.co/wp-content/uploads/2022/09/boletin-prensa-tercera-subasta.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-06-22T14:34:57+00:00", "description": "Fondo de Energ\u00edas no Convencionales y Gesti\u00f3n Eficiente de la Energ\u00eda - FENOGE", "id": 376730, "language": "es", "link": "https://fenoge.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://fenoge.gov.co/wp-content/uploads/2022/09/boletin-prensa-tercera-subasta.jpeg", "title": "Fondo de Energ\u00edas no Convencionales y Gesti\u00f3n Eficiente de la Energ\u00eda, FENOGE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:38:56+00:00", "description": "Sociedad financiera que contribuye al desarrollo sostenible del pa\u00eds,del sector rural y agropecuario,brindamos soluciones a la medida de nuestros clientes", "id": 376721, "language": "es-es", "link": "https://fiduagraria.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiduagraria SA - Semilla De Inversi\u00f3n para Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:37:26+00:00", "description": "Sociedad financiera que contribuye al desarrollo sostenible del pa\u00eds,del sector rural y agropecuario,brindamos soluciones a la medida de nuestros clientes", "id": 376710, "language": "es-es", "link": "http://www.fiduagraria.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiduagraria SA - Semilla De Inversi\u00f3n para Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://filarmonicabogota.gov.co/wp-content/uploads/2020/01/concierto-ofb.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T00:00:00+00:00", "description": "La Orquesta Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1 difunde repertorio sinf\u00f3nico nacional y universal en conciertos de temporada, did\u00e1cticos y alternos.", "id": 111870, "language": "es-CO", "link": "https://filarmonicabogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": "https://filarmonicabogota.gov.co/wp-content/uploads/2020/01/concierto-ofb.png", "title": "Orquesta Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://filmingbogota.gov.co/sites/default/files/inline-images/Incentivos.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T22:17:02+00:00", "description": "Gestionamos las pr\u00e1cticas art\u00edsticas en Bogot\u00e1 garantizando los derechos culturales mediante poli\u0301ticas pu\u0301blicas, proyectos, planes y programas.", "id": 111937, "language": "es", "link": "https://www.filmingbogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": "https://filmingbogota.gov.co/sites/default/files/inline-images/Incentivos.jpg", "title": "Locaciones para filmar | Comisi\u00f3n F\u00edlmica de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:51:54.522688+00:00", "description": "Agendamiento de citas - Fondo Nacional de Ahorro", "id": 376741, "language": "en", "link": "https://agendamiento.fna.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agendamiento de citas - Fondo Nacional de Ahorro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.fna.gov.co/prensa/boletines-de-prensa/PublishingImages/Paginas/2019/Afiliados%20con%20cr%C3%A9dito%20hipotecario%20pagar%C3%A1n%20menos%20por%20seguro%20de%20vida.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Af\u00edliate al Fondo Nacional del Ahorro por cesant\u00edas o ahorro voluntario y haz realidad tus sue\u00f1os de vivienda.", "id": 112393, "language": "es-CO", "link": "https://fna.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.fna.gov.co//Style Library/fna/img/logo-fna.jpg", "title": "Fondo Nacional del Ahorro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:01:39.182837+00:00", "description": "Service unavailable", "id": 376980, "language": "", "link": "https://www.fogafin.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Service unavailable", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T22:58:42.792957+00:00", "description": "Bienvenido a FONCEP | Fondo de Prestaciones Econ\u00f3micas, Cesant\u00edas y Pensiones | FONCEP", "id": 111624, "language": "es", "link": "https://www.foncep.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenido a FONCEP | Fondo de Prestaciones Econ\u00f3micas, Cesant\u00edas y Pensiones | FONCEP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://fonvalmed.gov.co/wp-content/uploads/2023/10/portada-default.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-09T00:00:00+00:00", "description": "Fondo de valorizaci\u00f3n de Medell\u00edn - Fonvalmed", "id": 378217, "language": "es", "link": "https://fonvalmed.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://fonvalmed.gov.co/wp-content/uploads/2023/10/portada-default.png", "title": "Fondo de valorizaci\u00f3n de Medell\u00edn - Fonvalmed", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00", "description": "Inicio", "id": 157310, "language": "es-ES", "link": "https://www.fragmentos.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:55.884392+00:00", "description": "Bienvenido | Fundaci\u00f3n Gilberto Alzate Avenda\u00f1o", "id": 111879, "language": "es", "link": "https://fuga.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bienvenido | Fundaci\u00f3n Gilberto Alzate Avenda\u00f1o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:33:21.377049+00:00", "description": "Cuenta de usuario | CentryFuga", "id": 112612, "language": "es", "link": "https://intranet.fuga.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cuenta de usuario | CentryFuga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:01:45.961336+00:00", "description": "Plataforma Centro", "id": 376099, "language": "es-CO", "link": "https://plataformacentro.fuga.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plataforma Centro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:44:00.202734+00:00", "description": "Galer\u00eda Santa Fe \u2013 Fomento al intercambio de pr\u00e1cticas art\u00edsticas, saberes y experiencias que desarrollan los artistas pl\u00e1sticos y visuales de Bogot\u00e1", "id": 112635, "language": "es-MX", "link": "https://galeriasantafe.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Galer\u00eda Santa Fe \u2013 Fomento al intercambio de pr\u00e1cticas art\u00edsticas, saberes y experiencias que desarrollan los artistas pl\u00e1sticos y visuales de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bogota.gov.co/bogota-cuidadora/assets/images/imagen-redes.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:31:58+00:00", "description": "Gobierno Abierto de Bogot\u00e1, Contenedor GABO para estar siempre al d\u00eda con los avances de Gobierno Abierto Bogot\u00e1", "id": 111834, "language": "es", "link": "https://gobiernoabiertobogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bogota.gov.co/bogota-cuidadora/assets/images/imagen-redes.png", "title": "Gobierno Abierto de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://participacion.gobiernoabiertobogota.gov.co/image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T06:21:50+00:00", "description": "Bogot\u00e1 Participa es una plataforma de participaci\u00f3n directa e incidente. Aqu\u00ed podr\u00e1s hacer parte de las decisiones m\u00e1s importantes de la capital.", "id": 111893, "language": "es", "link": "https://participacion.gobiernoabiertobogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://participacion.gobiernoabiertobogota.gov.co/image.png", "title": "Bogot\u00e1 Participa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-03-31T18:30:11+00:00", "description": "Invalid Connection", "id": 111663, "language": "en", "link": "http://estrategia.gobiernoenlinea.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Invalid Connection", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:47:29.732078+00:00", "description": "Clinica Crecer | Login", "id": 111838, "language": "", "link": "http://vive.gobiernoenlinea.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Clinica Crecer | Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.grupobicentenario.gov.co/wp-content/uploads/2024/06/Logo-firma.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-20T00:00:00+00:00", "description": "Unidos transformamos vidas.", "id": 376740, "language": "es-CO", "link": "https://www.grupobicentenario.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.grupobicentenario.gov.co/wp-content/uploads/2024/06/Logo-firma.png", "title": "Grupo Bicentenario S.A.S.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.guasca-cundinamarca.gov.co/sites/guascacundinamarca/content/files/000715/35724_si-sirve_1200x627.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:49:47.018620+00:00", "description": "Alcald\u00eda Municipal de Guasca Cundinamarca", "id": 376281, "language": "es-es", "link": "http://www.guasca-cundinamarca.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.guasca-cundinamarca.gov.co/sites/guascacundinamarca/content/files/000715/35724_si-sirve_1200x627.png", "title": "ALCALD\u00cdA MUNICIPAL DE GUASCA CUNDINAMARCA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:13:29.961747+00:00", "description": "Certificados - Secretar\u00eda Distrital Del H\u00e1bitat", "id": 311827, "language": "en", "link": "https://certificados.habitatbogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Certificados - Secretar\u00eda Distrital Del H\u00e1bitat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:13:17+00:00", "description": "v.4.9.38", "id": 311825, "language": "es", "link": "https://chat.habitatbogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PHP Live! Support", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:13:25.173056+00:00", "description": "Escuela Virtual del H\u00e1bitat", "id": 111674, "language": "en", "link": "https://escuela.habitatbogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Escuela Virtual del H\u00e1bitat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-09T21:22:51+00:00", "description": "Portal de Contratistas", "id": 311811, "language": "en", "link": "https://habitatalavista.habitatbogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal de Contratistas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:13:13.531461+00:00", "description": "Inicio | Intranet-Habitat", "id": 311824, "language": "es", "link": "http://intranet.habitatbogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Intranet-Habitat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:07:26.265302+00:00", "description": "Paz y Salvo - Secretar\u00eda Distrital del H\u00e1bitat", "id": 311820, "language": "en", "link": "https://pazysalvos.habitatbogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paz y Salvo - Secretar\u00eda Distrital del H\u00e1bitat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:13:19.186543+00:00", "description": "Apache Tomcat/8.5.71", "id": 311826, "language": "en", "link": "http://siga.habitatbogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apache Tomcat/8.5.71", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Ventanilla \u00fanica de la construcci\u00f3n", "id": 311818, "language": "es-es", "link": "https://vuc.habitatbogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ventanilla \u00fanica de la construcci\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:15:15.499196+00:00", "description": "La Secretar\u00eda Distrital del H\u00e1bitat formula pol\u00edticas de gesti\u00f3n del territorio urbano y rural, facilitando el acceso de la poblaci\u00f3n a la vivienda digna", "id": 42763, "language": "es", "link": "https://habitatbogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.habitatbogota.gov.co/sites/default/files/favicon_1.ico", "title": "Secretar\u00eda Distrital del H\u00e1bitat | H\u00e1bitat Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T22:58:45.754856+00:00", "description": "Secretar\u00eda de Hacienda Distrital", "id": 111625, "language": "es", "link": "https://back.haciendabogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Secretar\u00eda de Hacienda Distrital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://back.haciendabogota.gov.co/sites/default/files/2022-01/shd.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T22:58:40.360872+00:00", "description": "La Secretaria Distrital de Hacienda tiene la mision de gestionar recursos y distribuirlos entre los sectores de la Administracion Distrital, para cumplir con las metas establecidas en el Plan de Desarrollo, bajo el principio de sostenibilidad fiscal.", "id": 111623, "language": "es", "link": "https://www.haciendabogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://back.haciendabogota.gov.co/sites/default/files/2022-01/shd.jpg", "title": "Inicio | Secretaria Distrital de Hacienda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-02-23T03:46:54+00:00", "description": "Hecho en Bogot\u00e1 es una estrategia de ciudad que reactiva la econom\u00eda de la capital colombiana, apoya el talento bogotano y promueve la compra de productos locales de manera presencial y virtual.", "id": 338560, "language": "es", "link": "https://hechoenbogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hecho en Bogot\u00e1 Market", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:18:28.159458+00:00", "description": "Iniciar sesi\u00f3n - Sinigan", "id": 376034, "language": "", "link": "https://sinigan.ica.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iniciar sesi\u00f3n - Sinigan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:31:08.437468+00:00", "description": "Portal institucional del Instituto Colombiano Agropecuario - ICA", "id": 112023, "language": "ES", "link": "https://www.ica.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instituto Colombiano Agropecuario - ICA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T04:27:11+00:00", "description": "Vidas Campesinas", "id": 376617, "language": "en", "link": "https://vidascampesinas.icanh.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vidas Campesinas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "En el ICANH Resguardamos y gestionamos el patrimonio arqueol\u00f3gico, antropol\u00f3gico e hist\u00f3rico de Colombia, a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n, la conservaci\u00f3n, la divulgaci\u00f3n y la formulaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas.", "id": 112295, "language": "es", "link": "https://www.icanh.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - ICANH - Instituto Colombiano de Antropolog\u00eda e Historia.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:03:26.315338+00:00", "description": "Aplicaciones Icetex", "id": 113068, "language": "", "link": "https://aplicaciones.icetex.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aplicaciones Icetex", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:13:36.703426+00:00", "description": "Invalid Connection", "id": 112453, "language": "en", "link": "https://portal.icetex.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Invalid Connection", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://web.icetex.gov.co/documents/20122/0/pagina-oficial-icetex.jpeg.jpg/8526dbf8-2951-4be1-2765-fa60a4c52342?version=3.0&t=1706134046293&imagePreview=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:03:32.055034+00:00", "description": "Encuentra noticias, cr\u00e9ditos, fondos y becas del ICETEX. Accede a tu estado de cuenta y administra tu cr\u00e9dito.", "id": 113069, "language": "es-ES", "link": "https://web.icetex.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://web.icetex.gov.co/documents/20122/0/pagina-oficial-icetex.jpeg.jpg/8526dbf8-2951-4be1-2765-fa60a4c52342?version=3.0&t=1706134046293&imagePreview=1", "title": "Portal oficial del ICETEX: cr\u00e9ditos educativos, becas, fondos y noticias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://web.icetex.gov.co/documents/20122/0/pagina-oficial-icetex.jpeg.jpg/8526dbf8-2951-4be1-2765-fa60a4c52342?version=3.0&t=1706134046293&imagePreview=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:20:26.398343+00:00", "description": "Encuentra noticias, cr\u00e9ditos, fondos y becas del ICETEX. Accede a tu estado de cuenta y administra tu cr\u00e9dito.", "id": 112539, "language": "es-ES", "link": "https://www.icetex.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": "https://web.icetex.gov.co/documents/20122/0/pagina-oficial-icetex.jpeg.jpg/8526dbf8-2951-4be1-2765-fa60a4c52342?version=3.0&t=1706134046293&imagePreview=1", "title": "Portal oficial del ICETEX: cr\u00e9ditos educativos, becas, fondos y noticias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:28:19.305177+00:00", "description": "Somos un instituto que trabaja, reconoce y valora la calidad y la investigaci\u00f3n en educaci\u00f3n como aspectos determinantes en la construcci\u00f3n de un mejor pa\u00eds.", "id": 113282, "language": "es-ES", "link": "https://www.icfes.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instituto Colombiano para la Evaluaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n - ICFES - Icfes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-12T13:12:03.880820+00:00", "description": "Apache Tomcat/5.0.28", "id": 378201, "language": "en", "link": "https://www2.icfesinteractivo.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apache Tomcat/5.0.28", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:10:39.203947+00:00", "description": "Comunicarte | Intranet del Instituto Distrital de las Artes", "id": 376101, "language": null, "link": "http://comunicarte.idartes.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Comunicarte | Intranet del Instituto Distrital de las Artes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-05-30T23:57:54+00:00", "description": "Equipamientos", "id": 111940, "language": "en", "link": "http://equipamientos.idartes.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Equipamientos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.idartes.gov.co/sites/default/files/2024-01/idartes-2023.jpg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:20.014460+00:00", "description": "Comprometidos con aumentar la confianza de los artistas, gestores y ciudadan\u00eda en el sector de las artes en Bogot\u00e1 a trav\u00e9s de un esfuerzo continuo de mejora en su gesti\u00f3n con criterios de eficiencia, eficacia y efectividad.", "id": 111873, "language": "es", "link": "https://idartes.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": "http://www.idartes.gov.co/sites/default/files/2024-01/idartes-2023.jpg", "title": "Bienvenido - Instituto Distrital de las Artes - Idartes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:19:13.438646+00:00", "description": "Idartes Internacional | Idartes", "id": 111942, "language": "es", "link": "https://int.idartes.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Idartes Internacional | Idartes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:16:53.088953+00:00", "description": "Sign in to -", "id": 376102, "language": "", "link": "https://sif.idartes.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in to -", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.idartes.gov.co/sites/default/files/2024-01/idartes-2023.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T12:10:09.113113+00:00", "description": "Comprometidos con aumentar la confianza de los artistas, gestores y ciudadan\u00eda en el sector de las artes en Bogot\u00e1 a trav\u00e9s de un esfuerzo continuo de mejora en su gesti\u00f3n con criterios de eficiencia, eficacia y efectividad.", "id": 376100, "language": "es", "link": "https://www.idartes.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.idartes.gov.co/sites/default/files/2024-01/idartes-2023.jpg", "title": "Bienvenido - Instituto Distrital de las Artes - Idartes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://idartesencasa.gov.co/sites/default/files/idartesencasa_3.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:18:34.840750+00:00", "description": "Este es el espacio de los amigos del arte, un lugar distinto para descubrirnos a trav\u00e9s del teatro, la danza, la m\u00fasica, el cine, la literatura y las artes pl\u00e1sticas y disfrutar de la magia de la ciencia y la tecnolog\u00eda desde la seguridad del hogar.", "id": 111932, "language": "es", "link": "https://idartesencasa.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://idartesencasa.gov.co/sites/default/files/idartesencasa_3.png", "title": "Idartes se muda a tu casa | Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:30:44.279062+00:00", "description": "IDEAM - Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales", "id": 112016, "language": "es-ES", "link": "https://ideam.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IDEAM - IDEAM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:34:48.757786+00:00", "description": "Sistema de Registro de \u00cdtems Geogr\u00e1ficos", "id": 375940, "language": "es", "link": "https://geoitems.ideca.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sistema de Registro de \u00cdtems Geogr\u00e1ficos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ideca.gov.co/themes/custom/ideca/images/ideca_og.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T19:35:03+00:00", "description": "Redescubre Bogot\u00e1 a trav\u00e9s de nuestros mapas! IDECA   pone los mapas de la ciudad en manos de sus habitantes. Conectamos informaci\u00f3n con mapas, mapas   con personas y a las personas con el gobierno.", "id": 111690, "language": "es", "link": "https://www.ideca.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ideca.gov.co/themes/custom/ideca/images/ideca_og.png", "title": "Infraestructura de Datos Espaciales de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T20:45:10+00:00", "description": ". . . . LINKS DE INTER\u00c9S Transparencia Sistema de Calidad SERVICIOS Y ATENCI\u00d3N AL", "id": 112261, "language": "es", "link": "https://iderf.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://idipron.gov.co/url_image", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:43:09.965603+00:00", "description": "Instituto Distrital para la Protecci\u00f3n de la Ni\u00f1ez y la Juventud", "id": 111894, "language": "en", "link": "https://idipron.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://idipron.gov.co/url_image", "title": "IDIPRON", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T10:47:38.942820+00:00", "description": "Authentication - GLPI", "id": 375942, "language": "en", "link": "https://glpi.idpac.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Authentication - GLPI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:56:41.925758+00:00", "description": "Koha online catalog", "id": 376095, "language": "en", "link": "https://centrodocumentacion.idpc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koha online catalog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://idpc.gov.co/wp-content/uploads/2019/12/IDPC_Genoveva-min-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "El Instituto Distrital de Patrimonio Cultural (IDPC) es una entidad p\u00fablica que protege y promueve el patrimonio cultural de Bogot\u00e1.", "id": 111876, "language": "es", "link": "https://idpc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://idpc.gov.co/wp-content/uploads/2019/12/IDPC_Genoveva-min-scaled.jpg", "title": "Inicio - Instituto Distrital de Patrimonio Cultural", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-16T00:00:00+00:00", "description": "Acceder \u2039 Mi Intranet IDPC \u2014 WordPress", "id": 376096, "language": "es-CO", "link": "http://miintranet.idpc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Acceder \u2039 Mi Intranet IDPC \u2014 WordPress", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T11:58:32.477165+00:00", "description": "IDPC", "id": 376097, "language": "es", "link": "https://sisbic.idpc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IDPC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://idpc.gov.co/wp-content/uploads/2019/12/IDPC_Genoveva-min-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "El Instituto Distrital de Patrimonio Cultural (IDPC) es una entidad p\u00fablica que protege y promueve el patrimonio cultural de Bogot\u00e1.", "id": 378324, "language": "es", "link": "https://www.idpc.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://idpc.gov.co/wp-content/uploads/2019/12/IDPC_Genoveva-min-scaled.jpg", "title": "Inicio - Instituto Distrital de Patrimonio Cultural", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:00:17.393176+00:00", "description": "Instituto Distrital de Recreaci\u00f3n y Deporte - IDRD | IDRD - Instituto Distrital de Recreaci\u00f3n y Deporte", "id": 112671, "language": "es", "link": "https://idrd.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instituto Distrital de Recreaci\u00f3n y Deporte - IDRD | IDRD - Instituto Distrital de Recreaci\u00f3n y Deporte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:18:23.895633+00:00", "description": "Acceso denegado | Intranet IDRD", "id": 111926, "language": "es", "link": "https://intranet.idrd.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Acceso denegado | Intranet IDRD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:18:27.159743+00:00", "description": "Isoluci\u00f3n \u00ae 5", "id": 111928, "language": "", "link": "https://isolucion.idrd.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Isoluci\u00f3n \u00ae 5", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://juegosdeportivos.idrd.gov.co/wp-content/uploads/2024/06/Personajes-01.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T21:40:35.864360+00:00", "description": "II Juegos Deportivos DISTRITALES DE LA JUVENTUD 2024 Faltan \u00a1Ha llegado el Momento! Inscr\u00edbete Aqu\u00ed https://juegosdeportivos.idrd.gov.co/wp-content/uploads/2024/07/1.-Pre-Insc-Atletas-1-1.mp4https://juegosdeportivos.idrd.gov.co/wp-content/uploads/2024/07/2.-Pre-Insc-Deleg-1.mp4 Deportes Ol\u00edmpicos Arqueria Atletismo Badminton Baile Deportivo Baloncesto 3\u00d73 Baloncesto 5\u00d75 Balonmano Beisbol BMX Freestyle BMX Racing Bowling Boxeo Canotaje Ciclismo MTB Ciclismo Pista Ciclismo Ruta Escalada Esgrima Esqu\u00ed N\u00e1utico F\u00fatbol Gimnasia Art\u00edstica Gimnasia R\u00edtmica Gimnasia Trampol\u00edn Golf Hockey [\u2026]", "id": 376870, "language": "es", "link": "https://juegosdeportivos.idrd.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://juegosdeportivos.idrd.gov.co/wp-content/uploads/2024/06/Personajes-01.png", "title": "Inicio - II Juegos Deportivos Distritales de la Juventud 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:18:20.928195+00:00", "description": ".:: ORFEO, M\u00f3dulo de validaci\u00f3n ::.", "id": 111924, "language": "", "link": "https://orfeo.idrd.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": ".:: ORFEO, M\u00f3dulo de validaci\u00f3n ::.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T20:42:43+00:00", "description": "Portal Ciudadano", "id": 111922, "language": "es", "link": "https://portalciudadano.idrd.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal Ciudadano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T13:51:19+00:00", "description": "Sistema de gesti\u00f3n ARL, Contratos y Registro Presupuestal", "id": 111929, "language": "es", "link": "https://portalcontratista.idrd.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal Contratista  - Sandbox", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:18:24.907757+00:00", "description": ".:: ORFEO, M\u00f3dulo de validaci\u00f3n ::.", "id": 111927, "language": "", "link": "https://seguimiento.idrd.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": ".:: ORFEO, M\u00f3dulo de validaci\u00f3n ::.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2016-07-25T20:39:10+00:00", "description": "Mantenimiento", "id": 111921, "language": "", "link": "https://sim1.idrd.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mantenimiento", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T23:14:23+00:00", "description": "Sistema de Informaci\u00f3n Misional", "id": 111923, "language": "es", "link": "https://sim.idrd.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S.I.M.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-05-23T23:55:36+00:00", "description": "Sistema Distrital de Parques y Escenarios - IDRD", "id": 111930, "language": "", "link": "https://visorparques.idrd.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sistema Distrital de Parques y Escenarios - IDRD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:05:31.591335+00:00", "description": "Iniciar sesi\u00f3n | Intranet Instituto Distrital de Turismo - IDT", "id": 111664, "language": "es", "link": "https://intranet.idt.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iniciar sesi\u00f3n | Intranet Instituto Distrital de Turismo - IDT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-02-04T20:41:11+00:00", "description": "Inicio | Instituto Distrital de Turismo - IDT - Bogot\u00e1", "id": 111633, "language": "es", "link": "https://idt.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Instituto Distrital de Turismo - IDT - Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T23:55:17.477232+00:00", "description": "ArcGIS", "id": 377193, "language": "en", "link": "https://mapas.igac.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ArcGIS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-08-27T00:00:00+00:00", "description": "PapiroCloud Document Management System", "id": 376639, "language": "en", "link": "http://servsgdoc.imprenta.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PapiroCloud Document Management System", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-09-19T17:07:24+00:00", "description": "GlassFish Server - Server Running", "id": 376648, "language": "en", "link": "http://svrpubindc.imprenta.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GlassFish Server - Server Running", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00", "description": "Inicio | Imprenalco1", "id": 112309, "language": "es", "link": "https://imprenta.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Imprenalco1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://indumilweb.dugalu.com/wp-content/uploads/2024/02/Vector-1-3.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00", "description": "Armas y municiones M\u00e1s Informaci\u00f3n Invitaci\u00f3nProveedoresHerramientas deMecanizado M\u00e1s Informaci\u00f3n 70 A\u00d1OS DE EXPERIENCIA En la producci\u00f3n de armas, municiones y explosivos Nuestros Productos Armas Militares Ver productos Armas y Municiones Ver productos Bombas A\u00e9reas y Granadas Ver productos Explosivos y Accesorios de Voladuras Ver productos Exportaciones Ver productos Plataforma Rob\u00f3tica Ver productos Producto Militar Ver [\u2026]", "id": 376669, "language": "es-ES", "link": "https://www.indumil.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://indumilweb.dugalu.com/wp-content/uploads/2024/02/Vector-1-3.svg", "title": "Inicio - Indumil Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:10:40.241802+00:00", "description": "CONOZCA M\u00c1S SOBRE EL PROYECTO Cadenas priorizadas por los actores del Subsistema Nacional de la Calidad (SICAL) en Colombia. Escoja a continuaci\u00f3n el producto de su inter\u00e9s para ampliar la informaci\u00f3n: AGUACATE HASS M\u00c1S INFORMACI\u00d3N CACAO M\u00c1S INFORMACI\u00d3N Fotos: \u00a9 Creative Commons Huellas ColombiaMide ExpoCalidad 2021 El Proyecto ColombiaMide,\u00a0con el apoyo del Ministerio de Comercio [\u2026]", "id": 113407, "language": "es", "link": "https://colombiamide.inm.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ColombiaMide | ColombiaMide", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://elearning.inm.gov.co/wp-content/uploads/2022/07/Grupo-390.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-21T00:00:00+00:00", "description": "El Instituto Nacional de Metrolog\u00eda de Colombia (INM) encamina todos sus recursos en desarrollar sistemas que permitan a la ciudadan\u00eda instruirse en los temas relacionados con la metrolog\u00eda cient\u00edfica e industrial en el territorio Colombiano. La plataforma INM E-learning brinda un acercamiento en conocimiento y actividades de ciencia, tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n, brindando la trazabilidad al [\u2026]", "id": 113408, "language": "es", "link": "https://elearning.inm.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://elearning.inm.gov.co/wp-content/uploads/2022/07/Grupo-390.png", "title": "Inicio | INM Elearning", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T17:18:19+00:00", "description": "Hora Legal Colombiana ::: INM de Colombia", "id": 378304, "language": "es", "link": "https://horalegal.inm.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hora Legal Colombiana ::: INM de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:10:44.474735+00:00", "description": "Hora Legal Colombiana ::: INM de Colombia", "id": 113409, "language": "es", "link": "https://horalegalnueva.inm.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hora Legal Colombiana ::: INM de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://inm.gov.co/web/wp-content/uploads/2021/02/Logo_Instituto_INM_y_Gobierno2019_1-260x33-1.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2016-11-08T01:31:38+00:00", "description": "El Instituto Nacional de Metrologa de Colombia INM tiene como objetivo la coordinacin nacional de la metrologa cientfica e industrial y la ejecucin de actividades que permitan la innovacin y soporten el desarrollo econmico, cientfico y tecnolgico del pas, mediante la investigacin, la prestacin de servicios metrolgicos, el apoyo a las actividades de control metrolgico y la diseminacin de mediciones trazables al Sistema Internacional de unidades -SI-.", "id": 112659, "language": "es", "link": "https://inm.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://inm.gov.co/web/wp-content/uploads/2021/02/Logo_Instituto_INM_y_Gobierno2019_1-260x33-1.png", "title": "EL INM - Instituto Nacional de Metrolog\u00eda - INM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:10:46.330468+00:00", "description": "Authentication - GLPI", "id": 113410, "language": "en", "link": "https://mesadeservicio.inm.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Authentication - GLPI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:10:48.362602+00:00", "description": "Servicios en L\u00ednea del Instituto Nacional de Metrolog\u00eda de Colombia", "id": 113411, "language": "es", "link": "https://servicios.inm.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Servicios en L\u00ednea del Instituto Nacional de Metrolog\u00eda de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.innovamos.gov.co/{{main.seo.image}}", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:57:34.105039+00:00", "description": "{{main.seo.description}}", "id": 112332, "language": "es-es", "link": "https://innovamos.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://innovamos.gov.co/{{main.seo.image}}", "title": "{{main.seo.title}}", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:18:45+00:00", "description": "INSOR | Instituto Nacional para Sordos \u2013 Trabajando por la Poblaci\u00f3n Sorda Colombiana", "id": 376271, "language": "es", "link": "http://www.insor.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "INSOR | Instituto Nacional para Sordos \u2013 Trabajando por la Poblaci\u00f3n Sorda Colombiana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T04:16:34+00:00", "description": "Secretaria Distrital de Integraci\u00f3n Social", "id": 311836, "language": "es-es", "link": "http://old.integracionsocial.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Integraci\u00f3n Social", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:15:00.586275+00:00", "description": "Secretaria Distrital de Integraci\u00f3n Social", "id": 42759, "language": "es-es", "link": "https://www.integracionsocial.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.integracionsocial.gov.co/images/displan/escudo.ico", "title": "Integraci\u00f3n Social", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:45:24.472427+00:00", "description": "Int\u00e9grame", "id": 376728, "language": "es", "link": "https://www.integrame.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Int\u00e9grame", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:27:12.152544+00:00", "description": "Herramienta misional del sector de Desarrollo Econ\u00f3mico de la Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1", "id": 111731, "language": "es", "link": "https://hemi.ipes.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HeMi - Herramienta Misional - IPES", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:27:20.568466+00:00", "description": "Entidad Distrital encargada de brindar alternativas productivas a la poblaci\u00f3n de la Econom\u00eda informal de Bogot\u00e1", "id": 111732, "language": "es-es", "link": "https://ipes.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:17:36.848249+00:00", "description": "Bogot\u00e1 mi huerta: el hogar de la agricultura urbana | Este sitio es un espacio de informaci\u00f3n de y para todos los huerteros de Bogot\u00e1", "id": 111911, "language": "es", "link": "https://bogotamihuerta.jbb.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogot\u00e1 mi huerta: el hogar de la agricultura urbana | Este sitio es un espacio de informaci\u00f3n de y para todos los huerteros de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:18:04.154955+00:00", "description": "Cat\u00e1logo en l\u00ednea Koha", "id": 111914, "language": "es-ES", "link": "http://catalogo.jbb.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cat\u00e1logo en l\u00ednea Koha", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T18:16:10+00:00", "description": "Landing page del proyecto de Flora de Bogot\u00e1 de la subdirecci\u00f3n cient\u00edfica del Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1", "id": 112661, "language": "es", "link": "https://colecciones.jbb.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Flora de Bogot\u00e1 - Subdirecci\u00f3n cient\u00edfica - Jard\u00edn Bot\u00e1nico Jos\u00e9 Celestino Mutis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:17:39.223756+00:00", "description": "El Proyecto Nodos de Biodiversidad es un modelo para la investigaci\u00f3n, la apropiaci\u00f3n social, la valoraci\u00f3n y el aprovechamiento de los servicios ecosist\u00e9micos de la regi\u00f3n capital. Un proyecto del Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1.", "id": 111912, "language": "es", "link": "https://conexionbio.jbb.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biodiversidad de Bogot\u00e1 en: Conexi\u00f3n Bio - Jard\u00edn Bot\u00e1nico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-03-23T20:07:10+00:00", "description": "Busqueda de pagos", "id": 111908, "language": "", "link": "https://consultapagos.jbb.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Busqueda de pagos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:18:06.102262+00:00", "description": "Ecolecciones", "id": 111915, "language": "es-CO", "link": "https://ecolecciones.jbb.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ecolecciones", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:18:01.318990+00:00", "description": "Bienvenido a la Web del herbario del Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1 Jos\u00e9 Celestino Mutis. El herbario JBB es una colecci\u00f3n de car\u00e1cter p\u00fablico y regional, especializada en la flora de las regiones de vida andina y paramuna, convirti\u00e9ndose por lo tanto en un referente de la flora del Distrito Capital y su \u00e1rea de influencia.", "id": 111913, "language": "es-co", "link": "https://herbario.jbb.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://herbario.jbb.gov.co/images/favicon.ico", "title": "Herbario JBB en l\u00ednea", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-03-20T23:45:31+00:00", "description": "Intranet", "id": 111907, "language": "es-es", "link": "http://intranet.jbb.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-08T00:00:00+00:00", "description": "Portada - Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1", "id": 111899, "language": "es", "link": "https://jbb.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portada - Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:18:08.772311+00:00", "description": "La plataforma de nombres comunes de las plantas de Bogot\u00e1", "id": 111917, "language": "en", "link": "https://nombrescomunes.jbb.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plataforma de nombres comunes de las Plantas de Bogot\u00e1 :: Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:10:50.171471+00:00", "description": "Publicaci\u00f3n del Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1 Jos\u00e9 Celestino Mutis, dedicada a la memoria de su fundador, el doctor Enrique P\u00e9rez Arbel\u00e1ez, quien consagr\u00f3 su vida a institucionalizar la tradici\u00f3n cient\u00edfica de Colombia y a fomentar la investigaci\u00f3n, divulgaci\u00f3n y defensa de nuestros recursos naturales", "id": 113412, "language": "es-ES", "link": "https://perezarbelaezia.jbb.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e9rez-Arbelaezia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T18:08:34+00:00", "description": "La red de interacciones bi\u00f3ticas de Bogot\u00e1 D.C.", "id": 111916, "language": "es-co", "link": "https://redbiotica.jbb.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Red de interacciones bi\u00f3ticas de Bogot\u00e1 D.C.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2013-07-11T16:24:38+00:00", "description": "IIS7", "id": 111909, "language": "", "link": "http://tablets.jbb.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IIS7", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00", "description": "Alcaldia de La Calera", "id": 376282, "language": "es-ES", "link": "http://www.lacalera-cundinamarca.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://maguare.gov.co/wp-content/uploads/2018/02/op_maguare.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:49:05.389069+00:00", "description": "Maguar\u00e9, descubre imagina y crea, portal infantil de la Estrategia Digital de Cultura y Primera Infancia del Ministerio de Cultura de Colombia.", "id": 112293, "language": "es-CO", "link": "https://maguare.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://maguare.gov.co/wp-content/uploads/2018/02/op_maguare.jpg", "title": "Maguar\u00e9 - Ministerio de Cultura de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://maguared.gov.co/wp-content/uploads/2018/02/maguared_fb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T14:35:53.362638+00:00", "description": "MaguaRED es una comunidad virtual para que familias, maestros, creadores y todos aquellos que se relacionan con la primera infancia compartan informaci\u00f3n, experiencias y herramientas desde una perspectiva art\u00edstica y cultural.", "id": 376605, "language": "es", "link": "https://maguared.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://maguared.gov.co/wp-content/uploads/2018/02/maguared_fb.png", "title": "MaguaRED - Cultura y primera infancia en la red", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:58:09.322654+00:00", "description": "MINCIT - ministerio de industria y turismo", "id": 112340, "language": "ES", "link": "https://www.masymejoresempresas.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Desarrollo Productivo - m\u00e1s y mejores empresas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdnwordpresstest-f0ekdgevcngegudb.z01.azurefd.net/es/wp-content/uploads/2022/07/escudo-de-armas-Alcaldia-OG.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:28:25.042257+00:00", "description": "Encuentra tr\u00e1mites, eventos, boletines y m\u00e1s en el sitio oficial de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn, Distrito de Ciencia,Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n \u27a8", "id": 113283, "language": "es", "link": "https://medellin.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdnwordpresstest-f0ekdgevcngegudb.z01.azurefd.net/es/wp-content/uploads/2022/07/escudo-de-armas-Alcaldia-OG.jpeg", "title": "Alcald\u00eda de Medell\u00edn | Portal institucional", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T04:21:29.260718+00:00", "description": "Shop powered by PrestaShop", "id": 338555, "language": "es", "link": "https://www.mercadoscampesinos.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mercados Campesinos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T11:28:15+00:00", "description": "P\u00e1gina principal Observatorio | Metro de Bogot\u00e1", "id": 327611, "language": "es", "link": "https://observatorio.metrodebogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina principal Observatorio | Metro de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.metrodebogota.gov.co/sites/default/files/Imagen-generica-metro-SEO.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T17:58:21.594148+00:00", "description": "Metro de Bogot\u00e1 | Inicia el proceso de contrataci\u00f3n de la L\u00ednea 2 del Metro", "id": 327610, "language": "es", "link": "https://paginaweb.metrodebogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.metrodebogota.gov.co/sites/default/files/Imagen-generica-metro-SEO.jpg", "title": "Metro de Bogot\u00e1 | Inicia el proceso de contrataci\u00f3n de la L\u00ednea 2 del Metro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T17:57:31.427079+00:00", "description": "Iniciar sesi\u00f3n | Metro de Bogot\u00e1", "id": 327608, "language": "es", "link": "https://prodintranet.metrodebogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iniciar sesi\u00f3n | Metro de Bogot\u00e1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.metrodebogota.gov.co/sites/default/files/Imagen-generica-metro-SEO.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Metro de Bogot\u00e1 | Inicia el proceso de contrataci\u00f3n de la L\u00ednea 2 del Metro", "id": 42770, "language": "es", "link": "https://metrodebogota.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.metrodebogota.gov.co/sites/default/files/Imagen-generica-metro-SEO.jpg", "title": "Metro de Bogot\u00e1 | Inicia el proceso de contrataci\u00f3n de la L\u00ednea 2 del Metro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T23:21:03.753459+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 111724, "language": "", "link": "http://piwik.micolombiadigital.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:25:28.821226+00:00", "description": "Superadministrador", "id": 376694, "language": "", "link": "https://www.micolombiadigital.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Superadministrador", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Sign in to your account", "id": 112378, "language": "en", "link": "https://camponet.minagricultura.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in to your account", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "SPEA", "id": 112379, "language": "", "link": "https://elcampoinnova.minagricultura.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 603, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPEA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:00:34.792707+00:00", "description": "SOADOC", "id": 112377, "language": "", "link": "https://sgdea.minagricultura.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SOADOC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "SIOC", "id": 112383, "language": "en-US", "link": "https://sioc.minagricultura.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SIOC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:00:32.365099+00:00", "description": "Ventanilla Unica Forestal", "id": 112376, "language": "", "link": "https://vuf.minagricultura.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ventanilla Unica Forestal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "P\u00e1gina Principal\r\n            \r\n            \r\n            Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural", "id": 111797, "language": "es", "link": "https://www.minagricultura.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina Principal\r\n            \r\n            \r\n            Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:02:24.545233+00:00", "description": "Almorzadero \u2013 Almorzadero", "id": 112398, "language": "en-US", "link": "https://almorzadero.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Almorzadero \u2013 Almorzadero", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:04:41.579443+00:00", "description": "SIIM2", "id": 112414, "language": "en", "link": "https://arca.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 63, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "..:: Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible - MinAmbiente Orfeo  ::..", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:04:13.589378+00:00", "description": "Entidad p\u00fablica encargada de definir la pol\u00edtica Nacional Ambiental y promover la recuperaci\u00f3n, conservaci\u00f3n, protecci\u00f3n, ordenamiento, manejo, uso y aprovechamiento de los recursos naturales renovables, a fin de asegurar el desarrollo sostenible y garantizar el derecho de todos los ciudadanos a gozar y heredar un ambiente sano.", "id": 112412, "language": "es-es", "link": "https://archivo.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:04:09.326723+00:00", "description": "Cuenca del r\u00edo Atrato \u2013 Sentencia T-622-16 r\u00edo Atrato", "id": 112411, "language": "en-US", "link": "https://atrato.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cuenca del r\u00edo Atrato \u2013 Sentencia T-622-16 r\u00edo Atrato", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:05:33.826109+00:00", "description": "Escuela de Formaci\u00f3n del Ministerio de Ambiente.", "id": 112421, "language": "es", "link": "https://aulamads.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Escuela de Formacion Minambiente", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://beneficios-tributarios.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2021/07/boton-impuesto-nacional-instrumentos-TributariosAmbientales.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T16:06:16.701668+00:00", "description": "\u00bfQu\u00e9 son los instrumentos tributarios ambientales? - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible", "id": 376764, "language": "es", "link": "https://beneficios-tributarios.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://beneficios-tributarios.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2021/07/boton-impuesto-nacional-instrumentos-TributariosAmbientales.png", "title": "\u00bfQu\u00e9 son los instrumentos tributarios ambientales? - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T16:02:33.927107+00:00", "description": "Buscador Juridico", "id": 376762, "language": "es", "link": "http://buscadorjuridico.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Buscador Juridico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:02:09.661006+00:00", "description": "Calculadora Colombia 2050", "id": 112397, "language": "es", "link": "https://calculadora2050.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Calculadora Colombia 2050", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://carbononeutral.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2022/04/ico-E2050-logoCN.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:04:50.357985+00:00", "description": "Estrategia Colombia Carbono Neutral - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible", "id": 112415, "language": "es", "link": "https://carbononeutral.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://carbononeutral.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2022/04/ico-E2050-logoCN.png", "title": "Estrategia Colombia Carbono Neutral - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cop26.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2021/06/favicon-COP26-minambiente.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:05:14.973020+00:00", "description": "Edici\u00f3n n\u00famero 26 de la Conferencia Anual sobre Cambio Clim\u00e1tico, la cumbre del clima m\u00e1s importante del a\u00f1o. Bajo el lema Uniendo al mundo para hacer frente al cambio clim\u00e1tico.", "id": 112417, "language": "es", "link": "https://cop26.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cop26.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2021/06/favicon-COP26-minambiente.png", "title": "Inicio - COP26 Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:03:35.208165+00:00", "description": "Econom\u00eda Circular \u2013 Econom\u00eda Circular", "id": 112407, "language": "en-US", "link": "https://economiacircular.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Econom\u00eda Circular \u2013 Econom\u00eda Circular", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T16:02:06+00:00", "description": "Escuela de Formaci\u00f3n Virtual - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible", "id": 376761, "language": "es-es", "link": "http://escueladeformacion.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Escuela de Formaci\u00f3n Virtual - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-05-27T02:52:10+00:00", "description": "Edwin Sanabria \u00b7 Dise\u00f1o multimedia, editorial e ilustraci\u00f3n", "id": 112416, "language": "en", "link": "https://especiales.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Edwin Sanabria", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:03:18.057974+00:00", "description": "Acceder < Intranet \u2013 Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible \u2014 WordPress", "id": 112405, "language": "es", "link": "https://intranet.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Acceder < Intranet \u2013 Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible \u2014 WordPress", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-11-26T01:29:55+00:00", "description": "IIS Windows Server", "id": 376747, "language": "", "link": "http://mesadeayuda.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IIS Windows Server", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:03:15.127697+00:00", "description": "Free HTML Templates", "id": 112404, "language": "en", "link": "https://observatoriomesoamerica.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OBSERVATORIO MESOAMERICA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-09-30T16:18:43+00:00", "description": "Ozzy", "id": 112419, "language": "es", "link": "https://ozzy.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ozzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:05:31.342784+00:00", "description": "Inicio - Minambiente Pisba", "id": 112420, "language": "es-es", "link": "https://pisba.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Minambiente Pisba", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T00:00:00+00:00", "description": "Inicio - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible", "id": 112403, "language": "es", "link": "https://regalias.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:02:37.169667+00:00", "description": "Inicio", "id": 112399, "language": "es-es", "link": "https://santurban.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:02:54.145016+00:00", "description": "Cruz Verde Sumapaz Avanza \u2013 Delimitaci\u00f3n Participativa P\u00e1ramo Cruz Verde Sumapaz", "id": 112401, "language": "en-US", "link": "https://sumapaz.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cruz Verde Sumapaz Avanza \u2013 Delimitaci\u00f3n Participativa P\u00e1ramo Cruz Verde Sumapaz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:04:33.683381+00:00", "description": "Visi\u00f3n Amazon\u00eda \u2013 Iniciativa del Gobierno Nacional que busca reducir a cero la deforestaci\u00f3n en la Amazon\u00eda para el a\u00f1o 2020 a trav\u00e9s de un nuevo modelo de desarrollo regional.", "id": 112413, "language": "es-ES", "link": "https://visionamazonia.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visi\u00f3n Amazon\u00eda \u2013 Iniciativa del Gobierno Nacional que busca reducir a cero la deforestaci\u00f3n en la Amazon\u00eda para el a\u00f1o 2020 a trav\u00e9s de un nuevo modelo de desarrollo regional.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://vital.minambiente.gov.co/images/bg-one.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-11-05T13:05:06+00:00", "description": "Fluid \u2014 Animated Coming Soon Template", "id": 112402, "language": "en", "link": "https://vital.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vital.minambiente.gov.co/images/bg-one.jpg", "title": "Fluid \u2014 Animated Coming Soon Template", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2021/12/ico-next.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T00:00:00+00:00", "description": "Entidad p\u00fablica encargada de definir la pol\u00edtica Nacional Ambiental y promover la recuperaci\u00f3n, conservaci\u00f3n, protecci\u00f3n, ordenamiento, manejo, uso y aprovechamiento de los recursos naturales renovables", "id": 111806, "language": "es", "link": "https://www.minambiente.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2021/12/ico-next.png", "title": "Inicio -", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://apropiaconsentido.minciencias.gov.co/wp-content/uploads/elementor/thumbs/senora-silder-5c-ql2hwwu2dgul581d04tg005qyu3d13cfgumc6xc748.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-16T00:00:00+00:00", "description": "Conmemoramos tres a\u00f1os de adopci\u00f3n de la Pol\u00edtica P\u00fablica de Apropiaci\u00f3n Social del Conocimiento en el marco de la CTel Ver m\u00e1s Conmemoramos tres a\u00f1os de adopci\u00f3n de la Pol\u00edtica P\u00fablica de Apropiaci\u00f3n Social del Conocimiento en el marco de la CTel Ver m\u00e1s Conmemoramos tres a\u00f1os de adopci\u00f3n de la Pol\u00edtica P\u00fablica de Apropiaci\u00f3n\u2026\u00a0Leer m\u00e1s \u00bbHome", "id": 112017, "language": "es-CO", "link": "https://apropiaconsentido.minciencias.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://apropiaconsentido.minciencias.gov.co/wp-content/uploads/elementor/thumbs/senora-silder-5c-ql2hwwu2dgul581d04tg005qyu3d13cfgumc6xc748.png", "title": "Home - Apropia con Sentido", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:51:09.384055+00:00", "description": "Minciencias - G Suite SSO, Ingreso a Workspace", "id": 376739, "language": "", "link": "http://correo.minciencias.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minciencias - G Suite SSO, Ingreso a Workspace", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:50:28+00:00", "description": "P\u00e1gina Principal | Educaci\u00f3n Virtual", "id": 376736, "language": "es", "link": "https://educacionvirtual.minciencias.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00e1gina Principal | Educaci\u00f3n Virtual", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:26:29+00:00", "description": "Ministerio de Ciencia Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n", "id": 112392, "language": "es", "link": "https://minciencias.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minciencias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:00:43.609429+00:00", "description": "Search Home", "id": 113018, "language": "en", "link": "https://redcol.minciencias.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Search Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:51:01.754340+00:00", "description": "Error 403", "id": 376738, "language": "", "link": "https://scienti.minciencias.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Error 403", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:58:04.560868+00:00", "description": "MINCIT - ministerio de industria y turismo", "id": 112339, "language": "ES", "link": "https://acuerdosrevista.mincit.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | Acuerdos Revista", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:57:30.560750+00:00", "description": "Encuestas Mincit", "id": 112330, "language": "es-CO", "link": "https://encuestas.mincit.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Encuestas Mincit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:57:53.366006+00:00", "description": "Escnna", "id": 112336, "language": "en", "link": "http://escnna.mincit.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 503, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Escnna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:57:43.013687+00:00", "description": "Inicio | MINCIT - Ministerio de Comercio, Industria y Turismo", "id": 112334, "language": "ES", "link": "https://mincit.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio | MINCIT - Ministerio de Comercio, Industria y Turismo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:48:59.758192+00:00", "description": "Banco de Contenidos", "id": 112291, "language": "", "link": "https://bancodecontenidos.mincultura.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Banco de Contenidos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00", "description": "Ministerio de Cultura de Colombia", "id": 376025, "language": "es", "link": "https://mng.mincultura.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerio de Cultura de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00", "description": "El Portal \u00danico de Espect\u00e1culos P\u00fablicos de las Artes Esc\u00e9nicas \u2014PULEP\u2014,\nes una iniciativa del Gobierno Nacional, liderada y coordinada por el Ministerio de Cultura, \ncuyo prop\u00f3sito fundamental es simplificar, centralizar y facilitar los \ntr\u00e1mites para la realizaci\u00f3n de espect\u00e1culos p\u00fablicos de las artes esc\u00e9nicas en Colombia.", "id": 376631, "language": "es-ES", "link": "http://pulep.mincultura.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00", "description": "Sistema de informaci\u00f3n de la danza en Colombia del Ministerio de Cultura", "id": 376630, "language": "es-ES", "link": "http://sidanza.mincultura.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SiDanza - Sistema de Informaci\u00f3n de la Danza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T00:58:48+00:00", "description": "Culturas", "id": 376629, "language": "en", "link": "http://simus.mincultura.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Culturas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://soycultura.mincultura.gov.co/", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-30T01:10:24+00:00", "description": "Es el Registro \u00danico Nacional de Agentes Culturales, un instrumento para la inscripci\u00f3n, caracterizaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n de los gestores y creadores culturales a nivel nacional.", "id": 376024, "language": "es", "link": "https://soycultura.mincultura.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://soycultura.mincultura.gov.co/", "title": "Soy Cultura | Ministerio de Cultura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00", "description": "Inicio", "id": 376628, "language": "es-ES", "link": "http://teatroycirco.mincultura.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inicio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00", "description": "Ministerio de Cultura de Colombia", "id": 111786, "language": "es", "link": "https://mincultura.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerio de Cultura de Colombia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-08-14T11:52:15+00:00", "description": "Bienvenido a la p\u00c3\u00a1gina oficial del Ministerio de Defensa Nacional de Colombia mindefensa", "id": 111804, "language": "es", "link": "https://mindefensa.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerio de Defensa Nacional mindefensa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.mindeporte.gov.co/_templates/MINDEP-PORTAL-2023/recursos/images/favicon/Logo-de-gobierno-Mindeporte.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:01:40.454919+00:00", "description": "Inicio - Mindeporte", "id": 112391, "language": "es", "link": "https://mindeporte.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.mindeporte.gov.co/_templates/MINDEP-PORTAL-2023/recursos/images/favicon/Logo-de-gobierno-Mindeporte.png", "title": "Mindeporte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-13T00:18:36+00:00", "description": "Estaciones de Carga Veh\u00edculos El\u00e9ctricos", "id": 376726, "language": "", "link": "https://cargame.minenergia.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Estaciones de Carga Veh\u00edculos El\u00e9ctricos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-10-19T14:41:57+00:00", "description": "EAP 6", "id": 376734, "language": "", "link": "https://neon.minenergia.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EAP 6", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa del Ministerio de Minas y Energ\u00eda, que permite consultar informaci\u00f3n normativa relacionada", "id": 376732, "language": "es", "link": "https://normativame.minenergia.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa del Ministerio de Minas y Energ\u00eda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:42:50.141783+00:00", "description": "SIGAME|Login", "id": 376724, "language": "", "link": "https://sigame.minenergia.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SIGAME|Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:45:19.643840+00:00", "description": "SISEG", "id": 376727, "language": "es", "link": "https://sisegdh.minenergia.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SISEG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-10T15:46:44.846673+00:00", "description": "Buz\u00f3n de transparencia", "id": 376731, "language": "es", "link": "https://transparencia.minenergia.gov.co", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Buz\u00f3n de transparencia", "user": null, "vote": 0}]