[{"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:11.770951+00:00", "description": "Collegium musicum", "id": 319709, "language": "de-DE", "link": "https://collmus.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Collegium musicum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:23.416480+00:00", "description": "Abteilung f\u00fcr Informatik", "id": 319715, "language": "de-DE", "link": "https://cs.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abteilung f\u00fcr Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:19.612349+00:00", "description": "Das CompetenceCenter E-Learning betreut die zentrale E-Learning-Plattform ILIAS und E-Learning-Projekte aus allen Fakult\u00e4ten der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Neben der Nutzung von ILIAS bieten wir auch die Durchf\u00fchrung von E-Pr\u00fcfungen sowie die Betreuung und Beratung von E-Learning-Projekten an.", "id": 319713, "language": "de-DE", "link": "https://elearning.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CompetenceCenter E-Learning", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:06.683279+00:00", "description": "EUniWell", "id": 319705, "language": "de-DE", "link": "https://euniwell.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EUniWell", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:05.020707+00:00", "description": "Gasth\u00f6rer- & Seniorenstudium", "id": 319704, "language": "de-DE", "link": "https://gasthoerersenioren.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gasth\u00f6rer- & Seniorenstudium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://hf.uni-koeln.de/img/src/1_original.jpg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:18.269663+00:00", "description": "Die Internetseite der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln.", "id": 319712, "language": "de", "link": "https://hf.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://hf.uni-koeln.de/img/src/1_original.jpg", "title": "Humanwissenschaftliche Fakult\u00e4t :: Universit\u00e4t zu K\u00f6ln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:07.940519+00:00", "description": "Beratung und Services sowie weiterf\u00fchrende Informationen zum Thema Studieren mit einer Behinderung oder chronischen oder psychischen Erkrankung an der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln f\u00fcr Studieninteressierte, Studierende, Absolvent*innen sowie f\u00fcr Mitarbeitende der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln im Kontakt mit Studierenden", "id": 319706, "language": "de", "link": "https://inklusion.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Servicezentrum Inklusion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:57.665467+00:00", "description": "International", "id": 254674, "language": "de-DE", "link": "https://international.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "International", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:43.822816+00:00", "description": "Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t", "id": 254668, "language": "de-DE", "link": "https://jura.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:08.959993+00:00", "description": "Loading", "id": 319707, "language": "", "link": "https://klips2.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Loading", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T14:51:19+00:00", "description": "Das Dezernat organisiert zentral externe und interne Kommunikationsprozesse. Die Leiterin des Dezernats ist zugleich Pressesprecherin des Rektors.", "id": 254669, "language": "de", "link": "https://kommunikation-marketing.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dezernat 8: Kommunikation und Marketing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:41:06.841270+00:00", "description": "Mathematisch-Naturwissenschaftliche Fakult\u00e4t", "id": 254681, "language": "de-DE", "link": "https://mathnat.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mathematisch-Naturwissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:59.382466+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 254675, "language": "", "link": "https://matomo.rrz.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:48.494238+00:00", "description": "Medizinische Fakult\u00e4t", "id": 254671, "language": "de-DE", "link": "https://medfak.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Medizinische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:41:03.187622+00:00", "description": "http://ml-school.uni-koeln.de | CA3", "id": 254678, "language": "de-DE", "link": "http://ml-school.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "http://ml-school.uni-koeln.de | CA3", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00", "description": "Philosophische Fakult\u00e4t", "id": 254670, "language": "de-DE", "link": "https://phil-fak.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Philosophische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T04:35:02+00:00", "description": "Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Gute Ideen seit 1388", "id": 254676, "language": "de", "link": "https://portal.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UNIVERSIT\u00c4T ZU K\u00d6LN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:40.296569+00:00", "description": "Das RRZK ist zentraler IT-Dienstleister der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Wir betreuen Infrastrukturen, beraten Sie pers\u00f6nlich und bieten HPC-Services.", "id": 254665, "language": "de-DE", "link": "https://rrzk.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RRZK-Regionales Rechenzentrum der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:16.075978+00:00", "description": "Hochschulentwicklung und Akademische Angelegenheiten", "id": 319711, "language": "de", "link": "https://strategy.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hochschulentwicklung und Akademische Angelegenheiten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T06:42:40+00:00", "description": "Sie interessieren sich f\u00fcr ein Studium an der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln (UzK)? Sie m\u00f6chten studieren, sind aber noch nicht sicher, welches Studium zu Ihnen passt? Sie haben sich bereits f\u00fcr ein Studium an der UzK entschieden und haben noch Fragen zum Hochschulzugang, zur Bewerbung und Einschreibung?\r\n\r\nAuf diesen Seiten finden Sie, was Sie vor dem Studium wissen sollten.", "id": 254680, "language": "de", "link": "https://studienorientierung.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studienorientierungsportal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00", "description": "Die Universit\u00e4ts- und Stadtbibliothek K\u00f6ln ist die gr\u00f6\u00dfte Bibliothek in Nordrhein-Westfalen. Sie ist die zentrale Ausleihbibliothek der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln.", "id": 254682, "language": "de-DE", "link": "https://ub.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4ts- und Stadtbibliothek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-08-19T08:46:06+00:00", "description": "Universit\u00e4tsverwaltung", "id": 254679, "language": "de", "link": "https://verwaltung.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4tsverwaltung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00", "description": "Gleichstellung und Diversit\u00e4t", "id": 254683, "language": "de-DE", "link": "https://vielfalt.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chancengerechtigkeit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:40:42.489701+00:00", "description": "Webmail :: University of Cologne :: Log in", "id": 254667, "language": "en-US", "link": "https://webmail.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webmail :: University of Cologne :: Log in", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wiso.uni-koeln.de//sites/fakultaet/bilder/Aussenansicht-Gebaeude-WiSo-Fakultaet-Dach-1080px.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:41:11.346293+00:00", "description": "Aktuelle Informationen zu Studium und Forschung an der Wirtschafts- und Sozialwissenschaftlichen Fakult\u00e4t (\"WiSo-Fakult\u00e4t\") der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln.", "id": 254684, "language": "de-DE", "link": "https://wiso.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wiso.uni-koeln.de//sites/fakultaet/bilder/Aussenansicht-Gebaeude-WiSo-Fakultaet-Dach-1080px.jpg", "title": "WiSo-Fakult\u00e4t - WiSo-Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://gateway-unikoeln.de/actions/assets/generate-transform?transformId=45", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:14.241767+00:00", "description": "Gateway ist das Start-up Center der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Hier findest du professionelle Beratung und Unterst\u00fctzung bei allen Fragen rund um die\u2026", "id": 319710, "language": "de-DE", "link": "https://www.gateway.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://gateway-unikoeln.de/actions/assets/generate-transform?transformId=45", "title": "Gateway | Gr\u00fcndungsservice der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln | Professionelle\u2026", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "ILIAS Uni K\u00f6ln: Magazin", "id": 319714, "language": "de", "link": "https://www.ilias.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ILIAS Uni K\u00f6ln: Magazin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T18:45:33.780928+00:00", "description": "Abteilung f\u00fcr Informatik", "id": 349765, "language": "de-DE", "link": "http://www.informatik.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abteilung f\u00fcr Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-30T00:00:00+00:00", "description": "IITS Koeln", "id": 226074, "language": "", "link": "https://www.sanskrit-lexicon.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IITS Koeln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:03:49.271421+00:00", "description": "Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Gute Ideen seit 1388", "id": 37229, "language": "de", "link": "https://uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-koeln.de/img/icons/favicons/uzk/favicon.ico", "title": "UNIVERSIT\u00c4T ZU K\u00d6LN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:47:00.246856+00:00", "description": "ZHD", "id": 319702, "language": "de-DE", "link": "https://zhd.uni-koeln.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZHD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-05-08T13:41:16+00:00", "description": "New website coming soon", "id": 166781, "language": "", "link": "http://cms.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 5, "page_rating_contents": 17, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "New website coming soon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T07:29:13.909472+00:00", "description": "Visual Computing", "id": 166765, "language": "de-DE", "link": "http://graphics.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visual Computing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:46.684262+00:00", "description": "LIBERO OPAC", "id": 318229, "language": "de", "link": "https://katalog.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LIBERO WebOPAC Einfache Suche (W501)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:38.474538+00:00", "description": "Konstanzer Systematik", "id": 318225, "language": "", "link": "https://konsys.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konstanzer Systematik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:58.405908+00:00", "description": "LIBERO OPAC", "id": 38001, "language": "de", "link": "https://libero.ub.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LIBERO WebOPAC Einfache Suche (W501)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:41.831850+00:00", "description": "Offizielle Website mit Informationen zu Forschung, Studium, Lehre und Wissenstransfer der Fachbereiche und weiteren Einrichtungen der Universit\u00e4t Konstanz.", "id": 318226, "language": "de-DE", "link": "https://uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Konstanz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:01.905218+00:00", "description": "Fachbereich Biologie", "id": 318233, "language": "de-DE", "link": "https://www.biologie.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Biologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:04.746968+00:00", "description": "Fachbereich Chemie", "id": 318234, "language": "de-DE", "link": "https://www.chemie.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Chemie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-25T11:44:21.122864+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t Konstanz ist eine von elf Exzellenzuniversit\u00e4ten bzw. -verb\u00fcnden in Deutschland. Bereits seit 2007 wurde sie in allen drei F\u00f6rderlinien des Vorl\u00e4uferwettbewerbs, der Exzellenzinitiative, gef\u00f6rdert.", "id": 15768, "language": "de-DE", "link": "https://exc.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.exc.uni-konstanz.de/typo3conf/ext/in2template/Resources/Public/Images/Favicons/default.png", "title": "Exzellenzwettbewerb | Forschen | Universit\u00e4t Konstanz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:59.251514+00:00", "description": "Fachbereich Informatik und Informationswissenschaft", "id": 318232, "language": "de-DE", "link": "https://www.informatik.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Informatik und Informationswissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:15.453365+00:00", "description": "Fachbereich Rechtswissenschaft", "id": 318239, "language": "de-DE", "link": "https://www.jura.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Rechtswissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:36.884236+00:00", "description": "Das Kommunikations-, Informations-, Medienzentrum (KIM) ist der zentrale Dienstleister der Universit\u00e4t f\u00fcr IT- und Bibliotheksdienste. Entstanden aus der Fusion von Bibliothek, Rechenzentrum und Verwaltungs-EDV bietet das KIM Service f\u00fcr Lehre, Forschung und Studium aus einer Hand.", "id": 318224, "language": "de-DE", "link": "https://www.kim.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kommunikations-, Informations-, Medienzentrum (KIM)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:11.264257+00:00", "description": "Fachbereich Linguistik", "id": 318237, "language": "de-DE", "link": "https://www.ling.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Linguistik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:09.247012+00:00", "description": "Fachbereich Literatur-, Kunst- und Medienwissenschaften", "id": 318236, "language": "de-DE", "link": "https://www.literature.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Literatur-, Kunst- und Medienwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:21.740363+00:00", "description": "Fachbereich Mathematik und Statistik", "id": 318242, "language": "de-DE", "link": "https://www.mathematik.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Mathematik und Statistik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:13.368573+00:00", "description": "Fachbereich Philosophie", "id": 318238, "language": "de-DE", "link": "https://www.philosophie.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Philosophie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:55.490893+00:00", "description": "Fachbereich Physik", "id": 318230, "language": "de-DE", "link": "https://www.physik.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Physik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:19.489894+00:00", "description": "Fachbereich Politik- und Verwaltungswissenschaft", "id": 318241, "language": "de-DE", "link": "https://www.polver.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Politik- und Verwaltungswissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:17.194913+00:00", "description": "Fachbereich Psychologie", "id": 318240, "language": "de-DE", "link": "https://www.psychologie.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Psychologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:44:06.796965+00:00", "description": "Studieren und forschen am See: Wirtschaftswissenschaften, Finanzmathematik, Economics, Wirtschaftsp\u00e4dagogik, Political Economy, Social and Economic Data Science", "id": 318235, "language": "de-DE", "link": "https://www.wiwi.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Wirtschaftswissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:57.024937+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 318231, "language": "", "link": "https://zeus.uni-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://unikontor.de/media/bd/dd/e5/1691497260/Unbenannt.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:03:07.530128+00:00", "description": "Produkte", "id": 318975, "language": "de-DE", "link": "https://www.unikontor.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://unikontor.de/media/bd/dd/e5/1691497260/Unbenannt.png", "title": "Produkte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:58.600606+00:00", "description": "AlmaWeb | Universit\u00e4t Leipzig", "id": 141097, "language": "de", "link": "https://almaweb.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AlmaWeb | Universit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:40.235031+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Institute for American Studies", "id": 141117, "language": "en", "link": "https://americanstudies.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Institute for American Studies", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Anatomie", "id": 141118, "language": "de-DE", "link": "http://anatomie.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Anatomie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Am Rudolf-Sch\u00f6nheimer-Institut f\u00fcr Biochemie widmen sich die Professuren f\u00fcr Allgemeine Biochemie, Molekulare Biochemie und Signaltransduktion der Forschung und Lehre zu chemischen Vorg\u00e4ngen in Lebewesen.", "id": 141108, "language": "de-DE", "link": "http://biochemie.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rudolf-Sch\u00f6nheimer-Institut f\u00fcr Biochemie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T06:32:26+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Medizinische Physik und Biophysik", "id": 141088, "language": "de-DE", "link": "https://biophysik.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Medizinische Physik und Biophysik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00", "description": "Corpus-Based Monolingual Dictionary of the language German, with 33142449 sentences. More than 200 other languages available.", "id": 225975, "language": "", "link": "http://corpora.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leipzig Corpora Collection - German", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T23:25:54+00:00", "description": "Der Fachschaftsrat Informatik der Universit\u00e4t Leipzig ist die gew\u00e4hlte Interessenvertretung der Studierenden am Institut f\u00fcr Informatik.", "id": 141148, "language": "de", "link": "https://fsinf.informatik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen beim Fachschaftsrat Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:31.993616+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Global and European Studies Institute", "id": 141111, "language": "en", "link": "https://gesi.sozphil.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Global and European Studies Institute", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:05.293351+00:00", "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.", "id": 141099, "language": "de", "link": "https://home.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:10.521673+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fehler", "id": 141137, "language": "de", "link": "https://intranet.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 13, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Das Karl-Sudhoff-Institut vertritt an der Medizinischen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig die F\u00e4cher Terminologie, Geschichte und Ethik der Medizin.", "id": 141094, "language": "de-DE", "link": "http://karl-sudhoff.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karl-Sudhoff-Institut f\u00fcr Geschichte der Medizin und der Naturwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:37+00:00", "description": "Die Klinik f\u00fcr Kleintiere der Uni Leipzig bietet medizinische Best\u00adversorgung f\u00fcr Vierbeiner und hilft Haustier\u00e4rzten in schwierigen F\u00e4llen.", "id": 141116, "language": "de-de", "link": "https://kleintierklinik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klinik f\u00fcr Kleintiere | Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:54.423935+00:00", "description": "leuris - Das Forschungsinformationssystem der Universtit\u00e4t Leipzig", "id": 141126, "language": "en", "link": "https://leuris.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "leuris - Das Forschungsinformationssystem der Universtit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:34.780992+00:00", "description": "Machen Sie in unserem Leipziger Universit\u00e4tsmagazin eine Entdeckungstour durch den Wissenschaftskosmos und das Hochschulleben unserer Universit\u00e4t. Wir informieren Sie in den Rubriken Universum, Entdecken & Erforschen, Lehren & Lernen und Bloggen.", "id": 141113, "language": "de", "link": "https://magazin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Das Leipziger Universit\u00e4tsmagazin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Paul-Flechsig-Institut \u2013 Zentrum f\u00fcr Neuropathologie und Hirnforschung", "id": 141089, "language": "de-DE", "link": "http://pfi.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paul-Flechsig-Institut \u2013 Zentrum f\u00fcr Neuropathologie und Hirnforschung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Die Pharmazie in Leipzig setzt sich aus f\u00fcnf Fachbereichen zusammen. Forschung und Lehre finden an drei Instituten statt.", "id": 141090, "language": "de-DE", "link": "https://pharmazie.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pharmazie in Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:03.774317+00:00", "description": "Home - Carl Ludwig Institute of Physiology", "id": 141132, "language": "", "link": "https://physiologie.medizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Carl Ludwig Institute of Physiology", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:21.930418+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Research Centre Global Dynamics | ReCentGlobe", "id": 141106, "language": "de", "link": "https://recentglobe.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Research Centre Global Dynamics | ReCentGlobe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00", "description": "Hier k\u00f6nnen Sie sich \u00fcber Forschungsprojekte, Lehrveranstaltungen und Aufgaben der Rechtsmedizin informieren.", "id": 141119, "language": "de-DE", "link": "http://rechtsmedizin.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Rechtsmedizin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:15.709913+00:00", "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.", "id": 141104, "language": "de", "link": "https://research.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:12.205900+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Kunstp\u00e4dagogik der Universit\u00e4t Leipzig", "id": 141139, "language": "de-DE", "link": "https://studienart.gko.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Kunstp\u00e4dagogik der Universit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:47.020980+00:00", "description": "Online Einschreibesystem der Universit\u00e4t Leipzig", "id": 141121, "language": "de", "link": "https://tool.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig &gt; Online Einschreibesystem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:51.200412+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 141093, "language": "", "link": "https://uni.wwwstat.rz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T07:22:44.562760+00:00", "description": "Corpora portal Leipzig University", "id": 211284, "language": "", "link": "http://wortschatz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leipzig Corpora Collection / Wortschatz Leipzig / Deutscher Wortschatz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:57.379121+00:00", "description": "Am Biotechnologisch-Biomedizinischen Zentrum (BBZ) entwickeln und validieren Wissenschaftler verschiedener naturwissenschaftlicher und medizinischer Fakult\u00e4ten interdisziplin\u00e4r biotechnologische Wirkstoffe und Technologien.", "id": 141128, "language": "de", "link": "https://www.bbz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Biotechnologisch-Biomedizinisches Zentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:47.483192+00:00", "description": "Hier finden Sie Informationen \u00fcber die Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Mineralogie der Universit\u00e4t Leipzig.", "id": 141091, "language": "de", "link": "https://www.chemie.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Mineralogie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:11.392066+00:00", "description": "Die Webseite der Erziehungswissenschaftlichen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig.", "id": 141138, "language": "de", "link": "https://www.erzwiss.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Erziehungswissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:23.361993+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "id": 141147, "language": "de", "link": "https://www.fmi.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:29.701103+00:00", "description": "Das Frankreichzentrum der Universit\u00e4t Leipzig arbeitet seit 1993 interdisziplin\u00e4r und f\u00e4cher\u00fcbergreifend - erfahren Sie alles \u00fcber unsere Zentrale Einrichtung.", "id": 141110, "language": "de", "link": "https://www.frz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Frankreichzentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:36.046111+00:00", "description": "Die Graduiertenakademie ist die zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig f\u00fcr alle Promovierenden und fr\u00fchen Postdocs.", "id": 141114, "language": "de", "link": "https://www.ga.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Graduiertenakademie Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:28.543544+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Geschichte, Kunst- und Regionalwissenschaften", "id": 141109, "language": "de", "link": "https://www.gkr.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Geschichte, Kunst- und Regionalwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T04:36:03+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE) | Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE)", "id": 141131, "language": "de", "link": "https://www.imise.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE) | Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:55:27.381706+00:00", "description": "Verteiler des Instituts f\u00fcr Informatik zu Aktuelles, Studium, Forschung, Institut und Kooperationspartner sowie Kontakt und Anfahrt", "id": 51683, "language": "de", "link": "https://www.informatik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Institut f\u00fcr Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:25.549600+00:00", "description": "IZBI \u2013 Interdisciplinary Centre for Bioinformatics", "id": 141149, "language": "de-DE", "link": "https://www.izbi.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IZBI \u2013 Interdisciplinary Centre for Bioinformatics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:04.722129+00:00", "description": "Die Juristenfakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig ist eine moderne Fakult\u00e4t mit langer Tradition: Bereits seit 1426 wird hier gelehrt, geforscht und studiert. Erfahren Sie mehr \u00fcber eine der gr\u00f6\u00dften juristischen Fakult\u00e4ten Deutschlands.", "id": 141133, "language": "de", "link": "https://www.jura.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Juristenfakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:19.903680+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Kustodie", "id": 141105, "language": "de", "link": "https://www.kustodie.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Kustodie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:02.014395+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Lebenswissenschaften", "id": 141130, "language": "de", "link": "https://www.lw.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Lebenswissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:53.749876+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "id": 141125, "language": "de", "link": "https://www.mathcs.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:57.462597+00:00", "description": "Informieren Sie sich \u00fcber die Philologische Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig \u2013\u00a0sie finden Informationen zum Studienangebot, zu den Fakult\u00e4ten und zur Forschung.", "id": 141096, "language": "de", "link": "https://www.philol.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Philologische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:37.095394+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Erdsystemwissenschaften", "id": 141115, "language": "de", "link": "https://www.physes.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Erdsystemwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:07.194122+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Theoretische Physik: ITP", "id": 141100, "language": "en", "link": "http://www.physik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Theoretische Physik: ITP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:33.141600+00:00", "description": "Am S\u00e4chsischen Inkubator f\u00fcr Klinische Translation (SIKT) werden Ergebnisse der Grundlagenforschung aus den Bereichen Leber und Binde- und St\u00fctzgewebe in neuartige diagnostische oder therapeutische Verfahren mit dem Ziel der Anwendung am Menschen \u00fcberf\u00fchrt.", "id": 141112, "language": "de", "link": "https://www.sikt.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Klinische Translation, Regeneration Leber, Knorpel, Binde- und St\u00fctzgewebe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:47.911694+00:00", "description": "Die Fakult\u00e4t f\u00fcr Sozialwissenschaften und Philosophie stellt sich vor. Lernen Sie das Dekanat, das Studienb\u00fcro und unsere Studieng\u00e4nge kennen.", "id": 141122, "language": "de", "link": "https://www.sozphil.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Sozialwissenschaften und Philosophie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:46.094064+00:00", "description": "Herzlich Willkommen auf dem Webauftritt der Sportwissenschaftlichen Fakult\u00e4t an der Universit\u00e4t Leipzig. Mit 14 Professuren decken wir die breite Interdisziplinarit\u00e4t der Sportwissenschaft ab. Unsere Fakult\u00e4t versteht sich als weltoffene Institution f\u00fcr praxisnahe Forschung, innovative Lehre und internationale Vernetzung.", "id": 141120, "language": "de", "link": "https://www.spowi.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Sportwissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:23.588994+00:00", "description": "Willkommen am Sprachenzentrum der Universit\u00e4t Leipzig.", "id": 141107, "language": "de", "link": "https://www.sprachenzentrum.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Sprachenzentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:10.292787+00:00", "description": "Das Studienkolleg Sachsen ist eine Zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig. Es bietet Studienvorbereitung, Studienbegleitung und ein Prop\u00e4deutikum f\u00fcr ausl\u00e4ndische Studienbewerber, aber auch f\u00fcr deutsche Studienbewerber mit ausl\u00e4ndischer Hochschulzugangsberechtigung.", "id": 141102, "language": "de", "link": "https://www.stksachs.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Studienkolleg Sachsen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:08.998439+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Theologische Fakult\u00e4t", "id": 141101, "language": "de", "link": "https://www.theol.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Theologische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:50.213422+00:00", "description": "FOLIO ist eine von der internationalen FOLIO-Community entwickelte cloudf\u00e4hige Open-Source-Softwarebasis f\u00fcr ein Bibliotheksmanagementsystem f\u00fcr wissenschaftliche Bibliotheken. Seit Mai 2024 ist eine...", "id": 141092, "language": "de", "link": "https://www.ub.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Start: Universit\u00e4tsbibliothek Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:55:24.369007+00:00", "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.", "id": 51681, "language": "de", "link": "https://www.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: uni-leipzig.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:55.575179+00:00", "description": "Informationen zu den aktuellen Veranstaltungen und Konzerten sowie zur Geschichte und den Mitarbeitern der Leipziger Universit\u00e4tsmusik finden Sie hier.", "id": 141127, "language": "de", "link": "https://www.unimusik.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Leipziger Universit\u00e4tsmusik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:59.524598+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4tsrechenzentrum", "id": 141098, "language": "de", "link": "https://www.urz.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4tsrechenzentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:09.382261+00:00", "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Veterin\u00e4rmedizinische Fakult\u00e4t", "id": 141136, "language": "de", "link": "https://www.vetmed.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Veterin\u00e4rmedizinische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:27:11.274944+00:00", "description": "Herzlich willkommen auf den Seiten der Wirtschaftswissenschaftlichen Fakult\u00e4t an der Universit\u00e4t Leipzig. Auf diesen Seiten finden Sie einen \u00dcberblick \u00fcber die Fakult\u00e4t, angebotene Studieng\u00e4nge und Forschungsaktivit\u00e4ten.", "id": 141103, "language": "de", "link": "https://www.wifa.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Wirtschaftswissenschaftliche Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:08.350659+00:00", "description": "Das Zentrum f\u00fcr Hochschulsport als zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig ist die Service- und Dienstleistungseinheit im Bereich Hochschulsport. Kernaufgabe des Hochschulsport Leipzigs ist die Bereitstellung eines facettenreichen, kosteng\u00fcnstigen, bedarfsorientierten und qualitativ hochwertigen Bewegungsangebotes f\u00fcr Studierende und Besch\u00e4ftigte.", "id": 141135, "language": "de", "link": "https://www.zfh.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Zentrum f\u00fcr Hochschulsport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:07.129345+00:00", "description": "Das Zentrum f\u00fcr Lehrerbildung und Schulforschung umfasst ein breites Aufgabenspektrum. Neben Lehre, Beratung und Praktikumsorganisation tr\u00e4gt unsere Einrichtung Verantwortung f\u00fcr wissenschaftliche Veranstaltungen und Forschungsprojekte.", "id": 141134, "language": "de", "link": "https://www.zls.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Zentrum f\u00fcr Lehrer:innenbildung und Schulforschung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:26:38.739657+00:00", "description": "Das Zentrum f\u00fcr Medienproduktion (ZMP) ist eine Zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig. Wir sind Ihr Ansprechpartner f\u00fcr die professionelle Anwendung und Produktion auditiver und audiovisueller Medien. Unsere Leistungen stehen allen Fakult\u00e4ten, Instituten und Einrichtungen zur Verf\u00fcgung.", "id": 141087, "language": "de", "link": "https://www.zmp.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Zentrum f\u00fcr Medienproduktion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-22T09:19:23.492649+00:00", "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.", "id": 315322, "language": "de", "link": "http://www.zv.uni-leipzig.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4t Leipzig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-06-21T08:32:06+00:00", "description": "Homepage von Eckard Specht", "id": 212143, "language": "", "link": "http://hydra.nat.uni-magdeburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage von Eckard Specht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-03-01T13:22:46+00:00", "description": "Startseite aller URZ-Webserver", "id": 342159, "language": "", "link": "http://www-e.uni-magdeburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite aller URZ-Webserver", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:22:41.664173+00:00", "description": "Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz", "id": 318431, "language": "de-DE", "link": "https://uni-mainz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T18:38:33.757888+00:00", "description": "Web-Hosting mit WordPress an der JGU", "id": 198031, "language": "de-DE", "link": "https://www.blogs.uni-mainz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Web-Hosting mit WordPress an der JGU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:53:46.067566+00:00", "description": "Programming Languages", "id": 156566, "language": "en-US", "link": "https://www.pl.cs.uni-mainz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Programming Languages", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T05:53:46.979243+00:00", "description": "Programming Languages", "id": 156567, "language": "en-US", "link": "https://www.pl.informatik.uni-mainz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Programming Languages", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-09-24T08:08:51+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 357553, "language": "", "link": "https://www.staff.uni-mainz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-mannheim.de/media/_processed_/d/2/csm__A4A0576_dce61b1344.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T10:14:49.535375+00:00", "description": "Exzellente Bachelor-, Master- und Promotions\u00adprogramme. Eine der besten Universit\u00e4ten Europas in den Wirtschafts- und Sozialwissenschaften.", "id": 183632, "language": "de", "link": "https://www.uni-mannheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-mannheim.de/media/_processed_/d/2/csm__A4A0576_dce61b1344.jpg", "title": "Universit\u00e4t Mannheim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uni-marburg.de/@@site-logo/favicon.ico", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T09:31:32.812934+00:00", "description": "Herzlich willkommen an der Philipps-Universit\u00e4t Marburg! Die Philipps-Universit\u00e4t, 1527 gegr\u00fcndet, geh\u00f6rt zu den traditionsreichsten Hochschulen Deutschlands. Die rund 22.000 Studierenden machen mehr als ein Viertel der Marburger Bev\u00f6lkerung aus, und neben einem naturwissenschaftlichen Campus au\u00dferhalb des Zentrums verteilen sich viele Institute und Forschungseinrichtungen \u00fcber die gesamte Innenstadt. Noch heute gilt deshalb das literarische Bonmot: \u201eAndere St\u00e4dte haben eine Universit\u00e4t, Marburg ist eine.\u201c", "id": 183161, "language": "de", "link": "http://www.uni-marburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-marburg.de/@@site-logo/favicon.ico", "title": "Philipps-Universit\u00e4t Marburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-01T09:26:03+00:00", "description": "LMUcast 5", "id": 222487, "language": "en", "link": "https://cast.itunes.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LMUcast 5", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-25T00:00:00+00:00", "description": "Electronic Theses of LMU Munich", "id": 183856, "language": "de", "link": "https://edoc.ub.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Electronic Theses of LMU Munich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-05-26T10:04:57+00:00", "description": "Test Page for the Apache HTTP Server on Scientific Linux", "id": 48097, "language": "", "link": "https://homepages.physik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 4, "page_rating_contents": 13, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Test Page for the Apache HTTP Server on Scientific Linux", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:47:39.661657+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 319338, "language": "de", "link": "https://lsf.verwaltung.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T22:06:25.114194+00:00", "description": "Munich Personal RePEc Archive", "id": 238927, "language": "", "link": "https://mpra.ub.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Munich Personal RePEc Archive", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T10:45:24.967644+00:00", "description": "Online Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek der LMU M\u00fcnchen", "id": 183854, "language": "de", "link": "https://opac.ub.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Online Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek der LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cms-cdn.lmu.de/media/42-cas/bilder-haus/villa-ansicht_2_1_format_m.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T00:23:01+00:00", "description": "verfolgt als universit\u00e4tsbasiertes Institute of Advanced Study insbesondere zwei Ziele: Die St\u00e4rkung des transdisziplin\u00e4ren Dialogs und die Vertiefung des internationalen Austauschs zu neuen, dr\u00e4ngenden Fragen.", "id": 352103, "language": "de", "link": "http://www.cas.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cms-cdn.lmu.de/media/42-cas/bilder-haus/villa-ansicht_2_1_format_m.jpg", "title": "Das Center for Advanced Studies", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:47:40.755717+00:00", "description": "Human Centered Ubiquitous Media  (EN) - LMU Munich", "id": 319339, "language": "en", "link": "https://www.en.um.informatik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Human Centered Ubiquitous Media  (EN) - LMU Munich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T12:29:03+00:00", "description": "The LMU is one of the most prestigious and traditional universities in Europe. It combines outstanding research with a challenging range of courses.", "id": 335539, "language": "en", "link": "https://www.en.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - LMU Munich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:47:30.138203+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik, Informatik und Statistik - LMU M\u00fcnchen", "id": 319334, "language": "de", "link": "https://www.mathematik-informatik-statistik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik, Informatik und Statistik - LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:57:38.558451+00:00", "description": "Department Mathematik - LMU M\u00fcnchen", "id": 212205, "language": "de", "link": "https://www.mathematik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Department Mathematik - LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T20:23:36.798975+00:00", "description": "Munich Center for Mathematical Philosophy (MCMP) - LMU Munich", "id": 222495, "language": "en", "link": "https://www.mcmp.philosophie.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Munich Center for Mathematical Philosophy (MCMP) - LMU Munich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cms-cdn.lmu.de/media/10-philosophie/fakultaetswebsite-philosophie/photos/hgb-eulenhof-8_2_1_format_m.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T00:25:01+00:00", "description": "Als eine der f\u00fchrenden philosophischen Fakult\u00e4ten in Europa sind Forschung und Lehre bei uns eng miteinander verbunden. Wir legen gro\u00dfen Wert darauf, die Philosophie in ihrer historischen und systematischen Breite darzustellen und unseren Studierenden umfassende Kompetenzen zu vermitteln. Auf diese Weise bereiten wir sie optimal auf eine erfolgreiche Karriere in den verschiedensten Bereichen vor.", "id": 335538, "language": "de", "link": "https://www.philosophie.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cms-cdn.lmu.de/media/10-philosophie/fakultaetswebsite-philosophie/photos/hgb-eulenhof-8_2_1_format_m.jpg", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Philosophie, Wissenschaftstheorie und Religionswissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T07:45:12+00:00", "description": "Phonetik und Sprachverarbeitung - LMU M\u00fcnchen", "id": 225946, "language": "de", "link": "http://www.phonetik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Phonetik und Sprachverarbeitung - LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:20:10.069236+00:00", "description": "Web Login Service - Loading Session Information", "id": 37418, "language": "", "link": "https://www.portal.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Web Login Service - Loading Session Information", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:20:01.733868+00:00", "description": "Human Centered Ubiquitous Media - LMU M\u00fcnchen", "id": 37415, "language": "de", "link": "https://www.um.informatik.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.um.informatik.uni-muenchen.de/favicon.ico", "title": "Human Centered Ubiquitous Media - LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:47:31.717733+00:00", "description": "Die Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t geh\u00f6rt zu den gr\u00f6\u00dften und forschungsst\u00e4rksten Universit\u00e4ten Europas. Mit ihrem ausdifferenzierten F\u00e4cherspektrum verf\u00fcgt sie \u00fcber ein herausragendes Potenzial f\u00fcr zukunftsweisende Forschung.", "id": 319335, "language": "de", "link": "http://www.uni-muenchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - LMU M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://kap.uni-muenster.de/sites/all/themes/kapwwu/dist/images/og-image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:03.086111+00:00", "description": "KAP.WWU - Praktika und Jobs f\u00fcr Studierende der Uni M\u00fcnster", "id": 38003, "language": "de", "link": "https://kap.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://kap.uni-muenster.de/sites/all/themes/kapwwu/dist/images/og-image.jpg", "title": "Willkommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:17.492021+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 318218, "language": "", "link": "https://piwik.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T19:20:24.415348+00:00", "description": "Professional School Portal", "id": 336218, "language": "de", "link": "https://professional-school-portal.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Professional School Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://professional-school.uni-muenster.de/wp-content/uploads/2023/09/20211210_Raumbild-13-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00", "description": "Die Professional School der Universit\u00e4t bietet Berufst\u00e4tigen berufsbegleitende Master- und MBA-Studieng\u00e4nge, Zertifikate und Seminare an.", "id": 336217, "language": "de-DE", "link": "https://professional-school.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://professional-school.uni-muenster.de/wp-content/uploads/2023/09/20211210_Raumbild-13-scaled.jpg", "title": "Universit\u00e4t M\u00fcnster Professional School - Universit\u00e4t M\u00fcnster Professional School", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:11.820049+00:00", "description": "Universit\u00e4t M\u00fcnster - Stellenausschreibungen", "id": 318216, "language": "de", "link": "https://stellen.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t M\u00fcnster - Stellenausschreibungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:10.095728+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 38006, "language": "de", "link": "https://studium.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://studium.uni-muenster.de/HISinOne/images/logos/favicon_32.ico", "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:43:13.544567+00:00", "description": "Exzellente, interdisziplin\u00e4re Forschung, qualitativ hochwertige Lehre, die strukturierte F\u00f6rderung des wissenschaftlichen Nachwuchses und Gender mainstreaming sind zentrale Qualit\u00e4tsmerkmale der WWU M\u00fcnster.", "id": 318217, "language": "de", "link": "https://uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t M\u00fcnster", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://professional-school.uni-muenster.de/wp-content/uploads/2023/09/20211210_Raumbild-13-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T00:00:00+00:00", "description": "Die Professional School der Universit\u00e4t bietet Berufst\u00e4tigen berufsbegleitende Master- und MBA-Studieng\u00e4nge, Zertifikate und Seminare an.", "id": 38004, "language": "de-DE", "link": "https://weiterbildung.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://professional-school.uni-muenster.de/wp-content/uploads/2023/09/20211210_Raumbild-13-scaled.jpg", "title": "Universit\u00e4t M\u00fcnster Professional School - Universit\u00e4t M\u00fcnster Professional School", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T09:13:58.260707+00:00", "description": "Fachbereich Mathematik und Informatik \u00a0FB 10", "id": 212377, "language": "de", "link": "http://wwwmath.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Mathematik und Informatik \u00a0FB 10", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:08.952625+00:00", "description": "ULB \u2013 Startseite", "id": 38005, "language": "de", "link": "https://ulb.uni-muenster.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ulb.uni-muenster.de/imperia/md/images/ulb2/_v/favicon.ico", "title": "ULB \u2013 Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-30T14:01:09+00:00", "description": "uninformativ.de", "id": 323371, "language": "en", "link": "https://www.uninformativ.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "uninformativ.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:28.774632+00:00", "description": "VIVO", "id": 309791, "language": "en", "link": "https://fis.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VIVO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:19.577865+00:00", "description": "- SD.NET RIM 4", "id": 309785, "language": "de-de", "link": "https://gms.dienste.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "- SD.NET RIM 4", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T18:48:27+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 309788, "language": "de", "link": "https://hisinone.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:24.645735+00:00", "description": "LimeSurvey-Klinische-Psychologie", "id": 309789, "language": "de", "link": "https://kpp-limesurvey.psy.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LimeSurvey-Klinische-Psychologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:15.365444+00:00", "description": "myUOS Login - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309783, "language": "en", "link": "https://myuos.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "myUOS Login - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:32.437997+00:00", "description": "SOGo Web Interface", "id": 309793, "language": "en", "link": "https://sogo.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SOGo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:56.982926+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309801, "language": "en-GB", "link": "https://studip.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-14T08:26:00+00:00", "description": "StudyTest", "id": 309786, "language": "en", "link": "http://studynavi.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "StudyTest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:12.109196+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309781, "language": "de", "link": "https://www.ceder.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - ceder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-27T00:00:00+00:00", "description": "Osnabr\u00fcck University", "id": 309799, "language": "en", "link": "https://www.cellnanos.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CellNanOs - Osnabr\u00fcck University", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:49:59.675892+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309777, "language": "de", "link": "http://www.fb1.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:14.145575+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309782, "language": "de", "link": "http://www.fb3.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:18.245345+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309784, "language": "de", "link": "https://www.ikfn.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - IKFN - Institut f\u00fcr Kulturgeschichte der fr\u00fchen Neuzeit - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:51:03.795082+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309804, "language": "de", "link": "https://www.imis.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:58.503697+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309802, "language": "de", "link": "http://www.jura.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:31.437659+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309792, "language": "de", "link": "http://www.lili.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:09.185100+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309780, "language": "de", "link": "http://www.mathinf.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich 6 - fb6", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ofg.uni-osnabrueck.de/wp-content/plugins/wp-youtube-lyte/lyteCache.php?origThumbUrl=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FkBusdmeQRy0%2Fmaxresdefault.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:34.883133+00:00", "description": "Podiumsdiskussion zwischen Prof. Dr. Dr. Hans-Peter Blossfeld, Soziologe, Emeritus of Excellence am Graduate Centre Trimberg Research Academy und ehem. Leiter des Staatsinstituts f\u00fcr Familienforschung (ifb) an der Universit\u00e4t Bamberg, Prof. Dr. Aladin El-Mafaalani, Soziologe und Professor f\u00fcr Migrations- und Bildungssoziologie an der TU Dortmund, sowie Dr. Katharina Wehking, Vertretungsprofessur der Abteilung Berufs- und Wirtschaftsp\u00e4dagogik, Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck Dienstag, 14. Mai 2024, Aula der Universit\u00e4t, 18 Uhr, Neuer Graben 29/Schloss Mehr unter https://www.ofg.uni-osnabrueck.de/bildungsgerechtigkeit/", "id": 309794, "language": "de-DE", "link": "https://www.ofg.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ofg.uni-osnabrueck.de/wp-content/plugins/wp-youtube-lyte/lyteCache.php?origThumbUrl=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FkBusdmeQRy0%2Fmaxresdefault.jpg", "title": "Osnabr\u00fccker Friedensgespr\u00e4che", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:48.472278+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309798, "language": "de", "link": "http://www.rz.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Rechenzentrum Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:51:00.397160+00:00", "description": "Das digitale Schwarze Brett der Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck. Hier findest du interessante Angebote in den Rubriken Jobs, Wohnung, Praktika, Fachb\u00fccher, Flohmarkt und weiteren.", "id": 309803, "language": "de-DE", "link": "https://www.schwarzesbrett.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schwarzes Brett - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:46.287523+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309797, "language": "de", "link": "http://www.ub.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UB Osnabr\u00fcck \u00bbStartseite\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00", "description": "Die 1974 gegr\u00fcndete Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck ist eine innovative Hochschule im Nordwesten Deutschlands mit rund 14.000 Studierenden.", "id": 105708, "language": "de-DE", "link": "https://uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:38.430411+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309795, "language": "de", "link": "https://www.usf.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:55.709261+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309800, "language": "de", "link": "http://www.virtuos.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:50:42.852958+00:00", "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "id": 309796, "language": "de", "link": "http://www.wiwi.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite\u00a0- Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00", "description": "Startseite", "id": 309790, "language": "de", "link": "http://www.zfh.uni-osnabrueck.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T17:51:41.195401+00:00", "description": "Informatik | Universit\u00e4t Paderborn", "id": 237589, "language": "de-DE", "link": "https://cs.uni-paderborn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Informatik | Universit\u00e4t Paderborn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T10:32:15.323522+00:00", "description": "ESEC/FSE 2017", "id": 83936, "language": "", "link": "http://esec-fse17.uni-paderborn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ESEC/FSE 2017", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T17:51:43.105034+00:00", "description": "LibreCat \u2013 Publication List Manager", "id": 237591, "language": "en", "link": "https://ris.uni-paderborn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LibreCat \u2013 Publication List Manager", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t Paderborn z\u00e4hlt mit rund 20 000 Studierenden zu den leistungsstarken mittelgro\u00dfen Universit\u00e4ten in Deutschland.", "id": 318334, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-paderborn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Paderborn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.fim.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/0/1/csm_fim_jun_2010_web_9fe031a53c.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00", "description": "Wie nehmen unsere Studierenden ihren Studienalltag wahr? Dies spielt eine entscheidende Rolle f\u00fcr\u2026", "id": 342104, "language": "de", "link": "https://www.fim.uni-passau.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.fim.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/0/1/csm_fim_jun_2010_web_9fe031a53c.jpg", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Informatik und Mathematik \u2022 Universit\u00e4t Passau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.phil.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/1/4/csm_02_phil_d77775825d.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T01:19:51+00:00", "description": "Philosophische Fakult\u00e4t \u2022 Universit\u00e4t Passau", "id": 227042, "language": "de", "link": "http://www.phil.uni-passau.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.phil.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/1/4/csm_02_phil_d77775825d.jpg", "title": "Philosophische Fakult\u00e4t \u2022 Universit\u00e4t Passau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t Passau steht f\u00fcr exzellente Forschung und innovative Lehre. Rund 12.000 Studierende aus \u00fcber 100 L\u00e4ndern lernen und forschen in Passau.", "id": 269769, "language": "de", "link": "https://www.uni-passau.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Passau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00", "description": "Homepage", "id": 349772, "language": "de-DE", "link": "http://www.cs.uni-potsdam.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Wo Wissen w\u00e4chst: Die Universit\u00e4t Potsdam punktet mit einer besonderen Vielfalt an Studienm\u00f6glichkeiten und einem ausgepr\u00e4gten interdisziplin\u00e4ren Forschungsprofil.", "id": 126930, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-potsdam.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T20:12:59.765398+00:00", "description": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek", "id": 261416, "language": "de", "link": "https://ezb.uni-regensburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00", "description": "Datenbanken Infosystem, Verzeichnis aller wissenschaftlichen Datenbanken, Version 2.1", "id": 208570, "language": "", "link": "http://rzblx10.uni-regensburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DBIS: Fach\u00fcbersicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:50:44.797493+00:00", "description": "Startseite - Universit\u00e4t Regensburg", "id": 212119, "language": "de", "link": "http://www.uni-regensburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Universit\u00e4t Regensburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T00:00:00+00:00", "description": "der Universit\u00e4t des Saarlandes", "id": 278967, "language": "de-DE", "link": "https://cs.fs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachschaftsrat der Informatikstudieng\u00e4nge \u2013 der Universit\u00e4t des Saarlandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "Informatik studieren am Saarland Informatics Campus der Universit\u00e4t des Saarlandes \u25b6 21 Informatik Bachelor & Master Studieng\u00e4nge \u25b6 Jetzt entdecken!", "id": 318887, "language": "de-DE", "link": "https://cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studium - Saarland Informatics Campus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T07:32:37.880445+00:00", "description": "CVMP  Lab \u2013 Computer Vision and Machine Perception Lab", "id": 166878, "language": "en-US", "link": "https://cvmp.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CVMP  Lab \u2013 Computer Vision and Machine Perception Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T07:11:14+00:00", "description": "Cybersecurity Programs in English & German \u2713 Bachelor, Master, Entrepreneurial Master & Graduate School (PhD) \u2713 High-class education \u25b6 Apply now!", "id": 278949, "language": "en", "link": "https://cysec.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cybersecurity in Saarbruecken, Germany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T02:59:27.239414+00:00", "description": "Real-Time and Embedded Systems Lab", "id": 209203, "language": "en", "link": "http://embedded.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Real-Time and Embedded Systems Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T02:59:29.480579+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 209205, "language": "", "link": "https://epica.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Our mission is to contribute toward a future of user interfaces that seamlessly merge with the physical world and the human body. We develop advanced", "id": 37566, "language": "en-US", "link": "https://hci.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://hci.cs.uni-saarland.de/wp-content/uploads/2019/06/cropped-LogoHCI_rgb2-32x32.png", "title": "Home - Human Computer Interaction Lab, Saarland University HCI Lab Saarland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-13T11:54:27+00:00", "description": "Welcome to the group of Modeling and Simulation at Saarland University", "id": 357550, "language": "en_US", "link": "https://mosi.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Modeling and Simulation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:00:38.519988+00:00", "description": "Online Application for Ph.D./M.Sc. Programs", "id": 318956, "language": "", "link": "https://oas.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Online Application for Ph.D./M.Sc. Programs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-04-02T00:00:00+00:00", "description": "Cluster of Excellence | Multimodal Computing and Interaction", "id": 318958, "language": "en-US", "link": "http://people.mmci.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cluster of Excellence | Multimodal Computing and Interaction", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T20:44:54.420680+00:00", "description": "Computational Linguistics and Phonetics", "id": 357557, "language": "", "link": "https://www.coli.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Computational Linguistics and Phonetics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00", "description": "Studium, Forschung & Karriere in Informatik \u25b6 Universit\u00e4t des Saarlandes im Herzen Europas \u25b6 5 Internationale Informatik Forschungsinstitute \u25b6 3 SFBs", "id": 37559, "language": "de-DE", "link": "http://www.intel-vci.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 604, "tags": [], "thumbnail": "https://saarland-informatics-campus.de/wp-content/uploads/2020/05/FavIcon-1.png", "title": "Willkommen am Saarland Informatics Campus in Saarbr\u00fccken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T10:27:49.493935+00:00", "description": "JIPS", "id": 346552, "language": "de-DE", "link": "http://www.jura.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JIPS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.lmt.uni-saarland.de/administrator/cache/preview/23277a362e5a6d554951b40ba5fb6212.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T09:36:01+00:00", "description": "Startseite", "id": 251425, "language": "de-de", "link": "http://www.lmt.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.lmt.uni-saarland.de/administrator/cache/preview/23277a362e5a6d554951b40ba5fb6212.jpg", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2014-04-02T00:00:00+00:00", "description": "Cluster of Excellence | Multimodal Computing and Interaction", "id": 37543, "language": "en-US", "link": "https://mmci.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cluster of Excellence | Multimodal Computing and Interaction", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T04:09:00.874669+00:00", "description": "Programming Systems Lab", "id": 248016, "language": "", "link": "http://www.ps.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Programming Systems Lab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-04-09T12:37:48+00:00", "description": "Software Engineering Chair, Saarland University, Saarbruecken, Germany.", "id": 188736, "language": "", "link": "http://www.st.cs.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lehrstuhl f\u00fcr Softwaretechnik (Prof. Zeller) - Universit\u00e4t des Saarlandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T04:15:13.740283+00:00", "description": "100% akkreditierte Studieng\u00e4nge, exzellente Forschung, eine pr\u00e4mierte Gr\u00fcndungskultur & ein internationaler Campus \u2013 daf\u00fcr steht die Uni des Saarlandes!", "id": 248036, "language": "de", "link": "https://www.uni-saarland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t des Saarlandes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00", "description": "Zentrum f\u00fcr Bioinformatik", "id": 318955, "language": "de-DE", "link": "http://zbi-www.bioinf.uni-sb.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrum f\u00fcr Bioinformatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://unishop-stuttgart.de/media/be/ef/6f/1665757584/unistuttgart_logo_deutsch.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:22.474393+00:00", "description": "Shop der Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 38012, "language": "de-DE", "link": "https://unishop-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://unishop-stuttgart.de/media/be/ef/6f/1665757584/unistuttgart_logo_deutsch.jpg", "title": "Shop der Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://unishop-vechta.de/media/image/cc/1c/dd/Uni_Vec_RGB_2023GcQR0RneorZlc.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:39.917806+00:00", "description": "Offizieller Webshop der Universit\u00e4t Vechta. Merchandisingartikel, Textilien, Schreibwaren und vieles Mehr.", "id": 243957, "language": "de", "link": "https://unishop-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://unishop-vechta.de/media/image/cc/1c/dd/Uni_Vec_RGB_2023GcQR0RneorZlc.jpg", "title": "Shop der Universit\u00e4t Vechta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/s4286b9575aa32f98/backgroundarea/i6e9ca608392736c4/version/1633703959/image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:59.803048+00:00", "description": "Der offizielle Online-Shop der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal. Textilien, Merchandise-Artikel und vieles mehr.", "id": 230435, "language": "de-DE", "link": "https://www.unishop-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/s4286b9575aa32f98/backgroundarea/i6e9ca608392736c4/version/1633703959/image.jpg", "title": "HOME", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2008-07-25T00:00:00+00:00", "description": "Department Elektrotechnik und Informatik | Department Elektrotechnik und Informatik (Dekanat)", "id": 168709, "language": "de", "link": "https://www.eti.uni-siegen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Department Elektrotechnik und Informatik | Department Elektrotechnik und Informatik (Dekanat)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T12:56:34.102506+00:00", "description": "SFB 1187 \u2013 Medien der Kooperation", "id": 268973, "language": "de-DE", "link": "https://www.mediacoop.uni-siegen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SFB 1187 \u2013 Medien der Kooperation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-19T20:05:34+00:00", "description": "The bitsavers main page", "id": 65751, "language": "", "link": "http://bitsavers.informatik.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The bitsavers main page", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T10:11:47+00:00", "description": "Loading", "id": 327472, "language": "", "link": "https://campus.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Loading", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://egit.irs.uni-stuttgart.de/assets/img/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:20:30.113534+00:00", "description": "Gitea (Git with a cup of tea) is a painless self-hosted Git service written in Go", "id": 254485, "language": "en-US", "link": "https://egit.irs.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://egit.irs.uni-stuttgart.de/assets/img/logo.png", "title": "IRS git hosting", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:16:48.644512+00:00", "description": "OPUS: Home", "id": 37381, "language": "", "link": "https://elib.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://elib.uni-stuttgart.de/favicon.ico", "title": "OPUS: Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://git.iws.uni-stuttgart.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T08:18:44.852034+00:00", "description": "GitLab Community Edition", "id": 242208, "language": "en", "link": "https://git.iws.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://git.iws.uni-stuttgart.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg", "title": "Sign in \u00b7 GitLab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Content: Repository: ILIAS f\u00fcr Lehre und Lernen \u2013 Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 327468, "language": "en", "link": "https://ilias3.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Content: Repository: ILIAS f\u00fcr Lehre und Lernen \u2013 Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T17:41:49.814388+00:00", "description": "UniMail Login", "id": 327467, "language": "", "link": "https://mail.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UniMail Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:00:00.583468+00:00", "description": "Open Access | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 319430, "language": "de", "link": "http://oa.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Open Access | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T17:41:56.540815+00:00", "description": "stuvus \u2013 Studierendenvertretung Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 327471, "language": "de-DE", "link": "https://stuvus.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "stuvus \u2013 Studierendenvertretung Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00", "description": "F\u00fcr Besch\u00e4ftigte | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 38010, "language": "de", "link": "https://beschaeftigte.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.beschaeftigte.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "F\u00fcr Besch\u00e4ftigte | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T22:39:11+00:00", "description": "Fakult\u00e4t 1\nArchitektur und Stadtplanung | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 311141, "language": "de", "link": "https://www.f01.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fakult\u00e4t 1\nArchitektur und Stadtplanung | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T06:12:33+00:00", "description": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 211005, "language": "de", "link": "https://www.f05.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T06:14:04+00:00", "description": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 249049, "language": "de", "link": "http://www.f-iei.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.f-iei.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T05:33:48+00:00", "description": "Institute for Functional Matter and Quantum Technologies | University of Stuttgart", "id": 217393, "language": "en", "link": "https://www.fmq.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institute for Functional Matter and Quantum Technologies | University of Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:24:26+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Flugzeugbau | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 352139, "language": "de", "link": "https://www.ifb.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Flugzeugbau | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T09:10:39+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Maschinelle Sprachverarbeitung | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 227084, "language": "de", "link": "http://www.ims.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Maschinelle Sprachverarbeitung | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T07:05:34+00:00", "description": "Fachbereich Informatik | Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 249050, "language": "de", "link": "http://www.informatik.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachbereich Informatik | Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T20:27:39+00:00", "description": "Institute of Software Engineering | University of Stuttgart", "id": 332048, "language": "en", "link": "https://www.iste.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institute of Software Engineering | University of Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "F\u00fcr Studierende | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 38008, "language": "de", "link": "https://student.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.student.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "F\u00fcr Studierende | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T22:26:29+00:00", "description": "Startseite | Technische Informations- und Kommunikationsdienste (TIK) | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 311142, "language": "de", "link": "https://www.tik.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite | Technische Informations- und Kommunikationsdienste (TIK) | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T17:10:45+00:00", "description": "Universit\u00e4tsbibliothek Stuttgart | IZUS", "id": 327470, "language": "de", "link": "http://www.ub.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4tsbibliothek Stuttgart | IZUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:19.227772+00:00", "description": "Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 15770, "language": "de", "link": "https://uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:16.750198+00:00", "description": "USUS - Der Studierendenblog | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 38009, "language": "de", "link": "https://usus.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.usus.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97", "title": "USUS - Der Studierendenblog | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-07T07:05:38+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Visualisierung und Interaktive Systeme | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 249051, "language": "de", "link": "https://www.vis.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Visualisierung und Interaktive Systeme | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T09:51:06.542308+00:00", "description": "Visualisierungsinstitut | Universit\u00e4t Stuttgart", "id": 83390, "language": "de", "link": "https://www.visus.uni-stuttgart.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visualisierungsinstitut | Universit\u00e4t Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T06:55:13.666558+00:00", "description": "Suchen Sie Hilfe zum Thema Domains? Die Experten von united-domains helfen Ihnen weiter: FAQ, Domain-Lexikon, Formulare und Anf\u00e4nger-Tipps.", "id": 47426, "language": "de-DE", "link": "https://help.united-domains.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "H\u00e4ufige Fragen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:29:49.022990+00:00", "description": "Schnell, einfach und mit Mehrfachsuche. \u2713 \u00dcber 1.000 Domainendungen \u2713 Hervorragende Kundenzufriedenheit\u2713 Jetzt Domain Check starten!", "id": 126772, "language": "de", "link": "https://web.united-domains.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg", "title": "Domain Check: Kostenlos, schnell & mit Top-Service | united-domains", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T06:18:15.219301+00:00", "description": "Schnell, einfach und mit Mehrfachsuche. \u2713 \u00dcber 1.000 Domainendungen \u2713 Hervorragende Kundenzufriedenheit\u2713 Jetzt Domain Check starten!", "id": 47060, "language": "de", "link": "https://www.united-domains.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg", "title": "Domain Check: Kostenlos, schnell & mit Top-Service | united-domains", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T19:01:09.310581+00:00", "description": "Das Forum f\u00fcr Command & Conquer Fans und RTS-Nerds", "id": 73543, "language": "de-DE", "link": "https://united-forum.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "United-Forum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.united-internet.de/fileadmin/social-share/united-internet.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:21:19.130563+00:00", "description": "Die United Internet AG ist mit seinen Marken 1&1, GMX, WEB.DE, mail.com, IONOS, Arsys, Fasthosts, InterNetX, united-domains, Sedo und United Internet Media ein f\u00fchrender europ\u00e4ischer Internet-Spezialist.", "id": 126720, "language": "de", "link": "https://www.united-internet.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.united-internet.de/fileadmin/social-share/united-internet.jpg", "title": "Europas Internet-Spezialist - United Internet AG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:20:57.672284+00:00", "description": "Als einer der f\u00fchrenden Internet-Service-Provider sieht sich die United Internet AG verpflichtet, die Lebenssituation der Kinder zu verbessern - gemeinsam mit UNICEF.", "id": 126709, "language": "de_DE", "link": "https://www.united-internet-for-unicef-stiftung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gemeinsam helfen | Stiftung United Internet for UNICEF", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:57:56.360317+00:00", "description": "Exklusiver Mediavermarkter der United Internet AG: \u2713 hohe Reichweiten \u2713 digitale Werbem\u00f6glichkeiten auf GMX, WEB.DE, mail.com, 1&1, VZ Medien \u2713 Zielgruppenansprache", "id": 64825, "language": "de", "link": "https://www.united-internet-media.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Online-Vermarkter: Media- und Dialog-Spezialist | UIM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "The dblp computer science bibliography is the online reference for open bibliographic information on major computer science journals and proceedings.", "id": 277086, "language": "en", "link": "https://dblp1.uni-trier.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "dblp: computer science bibliography", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00", "description": "The dblp computer science bibliography is the online reference for open bibliographic information on major computer science journals and proceedings.", "id": 58960, "language": "en", "link": "https://dblp.uni-trier.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "dblp: computer science bibliography", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T07:24:23.307822+00:00", "description": "Der digitale Grimm :: Startseite", "id": 211330, "language": "de", "link": "http://www.dwb.uni-trier.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Der digitale Grimm :: Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T06:11:56.355231+00:00", "description": "Studieren und forschen auf einem gr\u00fcnen Campus in der \u00e4ltesten Stadt Deutschlands. Schwerpunkte sind Geistes-, Sozial- und Umweltwissenschaften.", "id": 166235, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-trier.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-06-21T12:42:26+00:00", "description": "WSI Programmiersprachen und \u00dcbersetzer", "id": 71722, "language": "", "link": "https://pu.inf.uni-tuebingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WSI Programmiersprachen und \u00dcbersetzer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "artist": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-11-29T09:56:18+00:00", "description": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "id": 15771, "language": "", "link": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "http://se.cs.uni-tuebingen.de", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "https://se.cs.uni-tuebingen.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-01-26T16:07:51+00:00", "description": "Universit\u00e4t T\u00fcbingen", "id": 61882, "language": "de-DE", "link": "https://tcl.sfs.uni-tuebingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t T\u00fcbingen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T10:58:53.646901+00:00", "description": "Die Universit\u00e4t T\u00fcbingen steht f\u00fcr Wissenschaft am Puls der Zeit. Studierende erhalten eine fundierte Ausbildung auf dem aktuellsten Stand der Forschung", "id": 134983, "language": "de-DE", "link": "https://uni-tuebingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:31:55.931706+00:00", "description": "Inkunabelkatalog INKA", "id": 318126, "language": "de", "link": "http://www.inka.uni-tuebingen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inkunabelkatalog INKA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-10-28T20:38:39+00:00", "description": "Faculty", "id": 88285, "language": "de", "link": "https://www.mathematik.uni-ulm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Faculty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T23:32:40.242145+00:00", "description": "Forschungsstarke, junge Universit\u00e4t mit \u00fcber 10 000 Studierenden in Medizin und MINT-F\u00e4chern inmitten der Wissenschaftsstadt Ulm.", "id": 262916, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-ulm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uni Ulm - Forschung, Studium, Wissenstransfer - Universit\u00e4t Ulm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:40.627547+00:00", "description": "CampusMap", "id": 243958, "language": "", "link": "https://campusmap.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CampusMap", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T08:06:38+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 243964, "language": "de", "link": "https://hisinone.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:43.373874+00:00", "description": "Weltoffen, pers\u00f6nlich und famili\u00e4r \ud83c\udf88 Als Ideengeberin f\u00fcr die Zukunft ist die Uni Vechta bestens aufgestellt. \u00dcberzeugen Sie sich \ud83d\ude42", "id": 243960, "language": "de_DE", "link": "https://karriere.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karriereportal - Uni Vechta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:49.279847+00:00", "description": "Universit\u00e4t Vechta - Universit\u00e4t Vechta", "id": 243962, "language": "en-GB", "link": "https://studip.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t Vechta - Universit\u00e4t Vechta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T13:17:42.437480+00:00", "description": "Identity Provider der Universit\u00e4t Vechta - Loading Session Information", "id": 243959, "language": "", "link": "https://webmail.uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Identity Provider der Universit\u00e4t Vechta - Loading Session Information", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T06:33:31.521616+00:00", "description": "Moderne Campushochschule mit Schwerpunkten Lehramt \u2714 Soziale Dienstleistungen \u2714 und einem Zwei-F\u00e4cher-Bachelor \u2714 mit einer Vielzahl an Fachkombinationen.", "id": 81846, "language": "de-DE", "link": "https://uni-vechta.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t - Uni Vechta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:13:45.472219+00:00", "description": "Open Source Identity & Access Management f\u00fcr Bildungssektor und \u00d6ffentliche Verwaltung. Sichere Kontrolle \u00fcber Ihre Identit\u00e4ten und Zugriffe.", "id": 256924, "language": "de-DE", "link": "http://www.univention.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Univention GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.universal-music.de/img/assets/589/589961/4/720/billie-eilish.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00", "description": "Willkommen bei der Universal Music Group Deutschland.", "id": 49065, "language": "de", "link": "https://info.universal-music.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.universal-music.de/img/assets/589/589961/4/720/billie-eilish.jpg", "title": "Universal Music Group Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.universal-music.de/img/assets/589/589961/4/720/billie-eilish.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T08:37:23.083187+00:00", "description": "Willkommen bei der Universal Music Group Deutschland.", "id": 133982, "language": "de", "link": "https://www.universal-music.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.universal-music.de/img/assets/589/589961/4/720/billie-eilish.jpg", "title": "Universal Music Group Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00", "description": "Berlin University Alliance", "id": 92526, "language": "de", "link": "https://universities-berlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin University Alliance", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://bauhaus100.uni-weimar.de/typo3conf/ext/site_package_bauhaus100/Resources/Public/Images/Frontend/logo.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:40.099393+00:00", "description": "Lehrende, Studierende und Alumni organisierten ein vielf\u00e4ltiges Jubil\u00e4umsprogramm. Wir lassen dieses in Bildern Revue passieren.", "id": 141156, "language": "de-DE", "link": "http://bauhaus100.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://bauhaus100.uni-weimar.de/typo3conf/ext/site_package_bauhaus100/Resources/Public/Images/Frontend/logo.svg", "title": "Bauhaus100\u00a0| 100 Jahre Bauhaus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:44.584211+00:00", "description": "Sign In", "id": 141159, "language": "en-US", "link": "https://group.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign In", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:42.999263+00:00", "description": "Hier k\u00f6nnen Sie sich anmelden | Lernplattform Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar", "id": 141158, "language": "de", "link": "https://moodle.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hier k\u00f6nnen Sie sich anmelden | Lernplattform Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T13:28:45+00:00", "description": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail :: Welcome to Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail", "id": 141160, "language": "en", "link": "https://webmail.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail :: Welcome to Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T12:55:31.261127+00:00", "description": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar \u2013 offizielle Website. Informationen zu Studium, Forschung und Lehre an den Fakult\u00e4ten Architektur, Bauingenieurwesen, Gestaltung und Medien.", "id": 51686, "language": "de-DE", "link": "https://www.uni-weimar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar: Universit\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:32:24.906966+00:00", "description": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "id": 318137, "language": "de-DE", "link": "https://go.uniwue.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:32:50.105139+00:00", "description": "Biozentrum - Biozentrum der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "id": 318148, "language": "de-DE", "link": "https://biozentrum.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biozentrum - Biozentrum der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:40:20.113849+00:00", "description": "WiWi-Campus", "id": 318174, "language": "de-DE", "link": "https://campus.wiwi.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WiWi-Campus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:32:59.235883+00:00", "description": "CaseTrain", "id": 318149, "language": "", "link": "https://casetrain.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CaseTrain", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:41:27.342675+00:00", "description": "Informationen zur Fachschaft - Fachschaft Mathe/Info", "id": 318187, "language": "de", "link": "https://fachschaft.informatik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Informationen zur Fachschaft - Fachschaft Mathe/Info", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:32:34.467963+00:00", "description": "Fachschaft Physik | Studierendenvertretung der Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "id": 318142, "language": "de-DE", "link": "http://fachschaft.physik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachschaft Physik | Studierendenvertretung der Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T17:15:00+00:00", "description": "The Games Engineering Programs at the University of W\u00fcrzburg", "id": 188284, "language": "", "link": "https://games.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:41:26.080039+00:00", "description": "Weiterleitung\u2026", "id": 318186, "language": "de", "link": "https://ifm.mathematik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung\u2026", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:09.318464+00:00", "description": "Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek W\u00fcrzburg", "id": 38042, "language": "de", "link": "https://katalog.bibliothek.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://katalog.bibliothek.uni-wuerzburg.de/default/images/favicon-ubw.ico", "title": "Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:40:46.475925+00:00", "description": "Login - KursShop", "id": 318181, "language": "de", "link": "https://kursshop.rz.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Login - KursShop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00", "description": "Sign in to your account", "id": 318150, "language": "en", "link": "https://lecture.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in to your account", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:40:45.228610+00:00", "description": "JMU Mail", "id": 318180, "language": "", "link": "https://mail.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JMU Mail", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T07:16:19+00:00", "description": "Offizielle Informationen zum B.Sc. Mensch-Computer-Systeme und M.Sc. Human-Computer Interaction an der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "id": 188282, "language": "", "link": "https://mcs.phil2.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Neuigkeiten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:32:01.582452+00:00", "description": "OPUS W\u00fcrzburg | HOME", "id": 318129, "language": "en", "link": "https://opus.bibliothek.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OPUS W\u00fcrzburg | HOME", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:31:59.461709+00:00", "description": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "id": 318128, "language": "de-DE", "link": "https://uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:40:59.867026+00:00", "description": "Sign In", "id": 318183, "language": "en", "link": "https://user-portal.rz.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign In", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:31:57.044566+00:00", "description": "Virtuelle Bibliothek W\u00fcrzburg", "id": 318127, "language": "en", "link": "http://vb.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Virtuelle Bibliothek W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Sign in to your account", "id": 38034, "language": "en", "link": "https://webstats.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://aadcdn.msftauth.net/shared/1.0/content/images/favicon_a_eupayfgghqiai7k9sol6lg2.ico", "title": "Sign in to your account", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "IfI Wiki | IfI - central IT systems", "id": 188286, "language": "", "link": "https://wiki.informatik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IfI Wiki | IfI - central IT systems", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:37.303194+00:00", "description": "WueAddress", "id": 38021, "language": "de", "link": "https://wueaddress.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wueaddress.uni-wuerzburg.de/images/favicon.ico", "title": "WueAddress", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:01.568733+00:00", "description": "Home | WueCampus", "id": 38036, "language": "en", "link": "https://wuecampus.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wuecampus.uni-wuerzburg.de/moodle/pluginfile.php/1/theme_boost_union/favicon/64x64/1714181582/favicon.png", "title": "Home | WueCampus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:42.347308+00:00", "description": "Startseite | WueStart", "id": 38024, "language": "de", "link": "https://wuestart.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wuestart.uni-wuerzburg.de/themes/sep/assets/img/login-logo.png", "title": "Startseite | WueStart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:02.712387+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 38037, "language": "de", "link": "https://wuestudy.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wuestudy.uni-wuerzburg.de/HISinOne/images/logos/favicon_32.ico", "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:50.633519+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 38030, "language": "de", "link": "https://wuestudy.zv.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wuestudy.zv.uni-wuerzburg.de/HISinOne/images/logos/favicon_32.ico", "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:44.131393+00:00", "description": "Micro Focus Vibe", "id": 318163, "language": "de_DE", "link": "http://wueteams.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micro Focus Vibe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:32:04.097099+00:00", "description": "UBW\u00fc - Go to Homepage", "id": 318131, "language": "", "link": "https://www2.bibliothek.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UBW\u00fc - Go to Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:32:29.917710+00:00", "description": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "id": 318139, "language": "de-DE", "link": "https://www2.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:14.808041+00:00", "description": "Universit\u00e4tsbibliothek - Universit\u00e4tsbibliothek", "id": 38045, "language": "de-DE", "link": "https://bibliothek.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.bibliothek.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Universit\u00e4tsbibliothek - Universit\u00e4tsbibliothek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:07.815336+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie", "id": 38041, "language": "de-DE", "link": "https://biologie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.biologie.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:48.911379+00:00", "description": "CAIDAS - Center for Artificial Intelligence and Data Science", "id": 38028, "language": "de-DE", "link": "https://caidas.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.caidas.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "CAIDAS - Center for Artificial Intelligence and Data Science", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:36.525537+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie", "id": 38020, "language": "de-DE", "link": "https://chemie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.chemie.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:36.817919+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Evangelische Theologie und Religionsp\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr Evangelische Theologie und Religionsp\u00e4dagogik", "id": 318159, "language": "de-DE", "link": "https://www.ev-theologie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Evangelische Theologie und Religionsp\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr Evangelische Theologie und Religionsp\u00e4dagogik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:41:41.147615+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Geographie und Geologie - Institut f\u00fcr Geographie und Geologie", "id": 318192, "language": "de-DE", "link": "https://www.geographie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Geographie und Geologie - Institut f\u00fcr Geographie und Geologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:41:34.719008+00:00", "description": "Institut f\u00fcr deutsche Philologie - Institut f\u00fcr deutsche Philologie", "id": 318189, "language": "de-DE", "link": "https://www.germanistik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr deutsche Philologie - Institut f\u00fcr deutsche Philologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:41:36.890837+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Geschichte - Institut f\u00fcr Geschichte", "id": 318190, "language": "de-DE", "link": "https://www.geschichte.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Geschichte - Institut f\u00fcr Geschichte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:59.828656+00:00", "description": "UWGS - University of W\u00fcrzburg Graduate Schools", "id": 38035, "language": "de-DE", "link": "https://graduateschools.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.graduateschools.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "UWGS - University of W\u00fcrzburg Graduate Schools", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:54.521994+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften - Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften", "id": 38032, "language": "de-DE", "link": "https://hw.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.hw.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften - Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T19:58:51.128516+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Informatik - Institut f\u00fcr Informatik", "id": 65524, "language": "de-DE", "link": "https://www.informatik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Informatik - Institut f\u00fcr Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:52.681173+00:00", "description": "Juristische Fakult\u00e4t - Juristische Fakult\u00e4t", "id": 38031, "language": "de-DE", "link": "https://jura.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.jura.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Juristische Fakult\u00e4t - Juristische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T23:09:55.940858+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Klassische Philologie - Institut f\u00fcr klassische Philologie", "id": 305469, "language": "de-DE", "link": "https://www.klassphil.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Klassische Philologie - Institut f\u00fcr klassische Philologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:34.925604+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik - Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "id": 38019, "language": "de-DE", "link": "https://mathematik-informatik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.mathematik-informatik.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik - Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T22:12:48.960789+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Mathematik - Institut f\u00fcr Mathematik", "id": 188283, "language": "de-DE", "link": "https://www.mathematik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Mathematik - Institut f\u00fcr Mathematik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:40.187166+00:00", "description": "Institut Mensch-Computer-Medien - Mensch-Computer-Medien", "id": 318161, "language": "de-DE", "link": "https://www.mcm.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut Mensch-Computer-Medien - Mensch-Computer-Medien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:44.042071+00:00", "description": "Medizinische Fakult\u00e4t - Medizinische Fakult\u00e4t", "id": 38025, "language": "de-DE", "link": "https://med.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.med.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Medizinische Fakult\u00e4t - Medizinische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:41:39.461403+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Musikforschung - Institut f\u00fcr Musikforschung", "id": 318191, "language": "de-DE", "link": "https://www.musikwissenschaft.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Musikforschung - Institut f\u00fcr Musikforschung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:06.418518+00:00", "description": "Neuphilologisches Institut - Neuphilologisches Institut \u2013 Moderne Fremdsprachen", "id": 38040, "language": "de-DE", "link": "https://neuphil.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.neuphil.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Neuphilologisches Institut - Neuphilologisches Institut \u2013 Moderne Fremdsprachen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:34.811812+00:00", "description": "Institut f\u00fcr P\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr P\u00e4dagogik", "id": 318158, "language": "de-DE", "link": "https://www.paedagogik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr P\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr P\u00e4dagogik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:41:19.726003+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Pharmazie und Lebensmittelchemie - Institut f\u00fcr Pharmazie und Lebensmittelchemie", "id": 318185, "language": "de-DE", "link": "https://www.pharmazie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Pharmazie und Lebensmittelchemie - Institut f\u00fcr Pharmazie und Lebensmittelchemie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:47.157236+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Philosophie - Institut f\u00fcr Philosophie", "id": 318165, "language": "de-DE", "link": "https://www.philosophie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Philosophie - Institut f\u00fcr Philosophie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:32.909215+00:00", "description": "Philosophische Fakult\u00e4t - Philosophische Fakult\u00e4t", "id": 38018, "language": "de-DE", "link": "https://phil.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.phil.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Philosophische Fakult\u00e4t - Philosophische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:11.493804+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie", "id": 38043, "language": "de-DE", "link": "https://physik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.physik.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:42.472987+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Politikwissenschaft und Soziologie - Institut f\u00fcr Politikwissenschaft und Soziologie", "id": 318162, "language": "de-DE", "link": "https://www.politikwissenschaft.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Politikwissenschaft und Soziologie - Institut f\u00fcr Politikwissenschaft und Soziologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:49.676635+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Psychologie - Institut f\u00fcr Psychologie", "id": 318166, "language": "de-DE", "link": "https://www.psychologie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Psychologie - Institut f\u00fcr Psychologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:39.299213+00:00", "description": "Rechenzentrum & IT-Dienste - Rechenzentrum", "id": 38022, "language": "de-DE", "link": "https://rz.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.rz.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Rechenzentrum & IT-Dienste - Rechenzentrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:38.361949+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Sonderp\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr Sonderp\u00e4dagogik", "id": 318160, "language": "de-DE", "link": "https://www.sonderpaedagogik.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Institut f\u00fcr Sonderp\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr Sonderp\u00e4dagogik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:33:45.661562+00:00", "description": "Institut f\u00fcr Sportwissenschaft der Julius-Maximilians-Universit\u00e4t W\u00fcrzburg. Wissenschaft, Forschung, Studium und Lehre im Bereich Sportwissenschaft sowie Bewegung, Spiel und Sport.", "id": 318164, "language": "de-DE", "link": "https://www.sportwissenschaft.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sportwissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:29.815347+00:00", "description": "Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t - Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t", "id": 38016, "language": "de-DE", "link": "https://theologie.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.theologie.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t - Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:41.170563+00:00", "description": "Wirtschaftswissenschaftl. Fakult\u00e4t", "id": 38023, "language": "de-DE", "link": "https://wiwi.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wiwi.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "Wirtschaftswissenschaftl. Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:45.121955+00:00", "description": "W\u00fcrzburg University Press - W\u00fcrzburg University Press", "id": 38026, "language": "de-DE", "link": "https://wup.uni-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wup.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png", "title": "W\u00fcrzburg University Press - W\u00fcrzburg University Press", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn02.plentymarkets.com/awxyut8lojkf/frontend/Logo/Uni_Wue_GmbH_Logo_blau.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00", "description": "Im Unishop der Uni W\u00fcrzburg k\u00f6nnen Sie Merchandising-Artikel wie Hoodies, T-Shirts oder Geschenkartikel erwerben.", "id": 38038, "language": "de", "link": "https://unishop.uni-wuerzburg-gmbh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn02.plentymarkets.com/awxyut8lojkf/frontend/Logo/Uni_Wue_GmbH_Logo_blau.png", "title": "Unishop W\u00fcrzburg | UNISHOP W\u00dcRZBURG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:39:37.791820+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 318169, "language": "", "link": "https://use.uni-wuerzburg-gmbh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i0.wp.com/uni-wuerzburg-gmbh.de/wp-content/uploads/2020/04/cropped-Uni_Wue_GmbH_Logo_wei\u00df.png?fit=512%2C512&ssl=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:01:49.997289+00:00", "description": "online UniShop | Jobmesse study&stay | Weiterbildungen | CareerLink |\nMerchandise | Bindeglied von Wirtschaft, Universit\u00e4t W\u00fcrzburg und Studierenden", "id": 38029, "language": "de-DE", "link": "https://uni-wuerzburg-gmbh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i0.wp.com/uni-wuerzburg-gmbh.de/wp-content/uploads/2020/04/cropped-Uni_Wue_GmbH_Logo_wei\u00df.png?fit=512%2C512&ssl=1", "title": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:49.202501+00:00", "description": "Startseite Berufung", "id": 230429, "language": "de", "link": "https://berufung.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Berufung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:34+00:00", "description": "Bilddatenbank - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal", "id": 230419, "language": "de", "link": "https://bilddatenbank.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 36, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bilddatenbank - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:42.669949+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 230425, "language": "", "link": "https://buwal.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:34.477898+00:00", "description": "Startseite Dezernat 1", "id": 230452, "language": "de", "link": "https://dez1.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:11.098795+00:00", "description": "Startseite Dezernat 2", "id": 230440, "language": "de", "link": "https://dez2.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:28.560307+00:00", "description": "Startseite Dezernat 3", "id": 230414, "language": "de", "link": "https://dez3.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 3", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:58.174338+00:00", "description": "Startseite Dezernat 4", "id": 230434, "language": "de", "link": "https://dez4.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 4", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:53.743490+00:00", "description": "Dezernat 5", "id": 230432, "language": "de", "link": "https://dez5.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dezernat 5", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:18.369526+00:00", "description": "Startseite Dezernat 6", "id": 230407, "language": "de", "link": "https://dez6.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 6", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:18.866837+00:00", "description": "Startseite Dezernat 7", "id": 230445, "language": "de", "link": "https://dez7.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Dezernat 7", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:50.622748+00:00", "description": "School of Education, Lehrer*innenbildung, Bildungswissenschaften Forschung und Lehre, Master of Education,", "id": 230430, "language": "de", "link": "https://edu.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "School of Education, Lehrer*innenbildung, Bildungswissenschaften Forschung und Lehre, Master of Education,", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:09.862378+00:00", "description": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Geistes- und Kulturwissenschaften", "id": 230439, "language": "de", "link": "https://fk1.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Geistes- und Kulturwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:16.006841+00:00", "description": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Human- und Sozialwissenschaften", "id": 230443, "language": "de", "link": "https://fk2.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Human- und Sozialwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:10.714284+00:00", "description": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Naturwissenschaften", "id": 230403, "language": "de", "link": "https://fk4.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Naturwissenschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:47.540987+00:00", "description": "Fakult\u00e4t 6 der Uni-Wuppertal", "id": 230428, "language": "de", "link": "https://fk6.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fakult\u00e4t 6 der Uni-Wuppertal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:41.019459+00:00", "description": "An der Fakult\u00e4t f\u00fcr Maschinenbau und Sicherheitstechnik der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal werden Lehre und Forschung miteinander verbunden.", "id": 230455, "language": "de", "link": "https://fk7.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maschinenbau / Sicherheitstechnik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:50:01.226519+00:00", "description": "Startseite", "id": 230458, "language": "de", "link": "https://fk8.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:43.380907+00:00", "description": "Zentrale Gleichstellungsbeauftragte der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal (BUW)", "id": 230456, "language": "de", "link": "https://gleichstellungsbeauftragte.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrale Gleichstellungsbeauftragte der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal (BUW)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:20.781665+00:00", "description": "Startseite Karriere", "id": 230409, "language": "de", "link": "http://karriere.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Karriere", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:37.228570+00:00", "description": "Startseite Stiftungs- & Kooperationsmanagement", "id": 230420, "language": "de", "link": "https://kooperation.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Stiftungs- & Kooperationsmanagement", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:41.584233+00:00", "description": "Log in to the site | Universit\u00e4t Wuppertal - Moodle", "id": 230423, "language": "en", "link": "https://moodle.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Log in to the site | Universit\u00e4t Wuppertal - Moodle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00", "description": "Wir sind die Anlaufstelle f\u00fcr alle Gr\u00fcndungsinteressierten der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal. Wir helfen Dir auf dem Weg zu deinem Start Up!", "id": 230436, "language": "de-DE", "link": "https://startupcenter.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Start-up Center - Die G\u00fcndungsberatung der BUW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-02T10:15:06+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 230408, "language": "de", "link": "https://stellenausschreibungen.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-07T07:36:39+00:00", "description": "Weiterleitung", "id": 230418, "language": "de", "link": "https://studiloewe.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weiterleitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:08.463585+00:00", "description": "UniService Digitale Transformation - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal", "id": 230402, "language": "de", "link": "https://uniservice-dt.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UniService Digitale Transformation - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:45.120532+00:00", "description": "SOGo Web Interface", "id": 230457, "language": "en", "link": "https://webmail.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webmail-BUW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:30.049195+00:00", "description": "Startseite Alumni-Services", "id": 230415, "language": "de", "link": "https://www.alumni.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Alumni-Services", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:39.118532+00:00", "description": "Startseite Fakult\u00e4t", "id": 230454, "language": "de", "link": "https://www.archbau.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Fakult\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:24.565158+00:00", "description": "Startseite Universit\u00e4tsarchiv", "id": 230449, "language": "de", "link": "https://www.archiv.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Universit\u00e4tsarchiv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:27.000477+00:00", "description": "Startseite", "id": 230450, "language": "de", "link": "https://www.bib.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:40.162791+00:00", "description": "Forschungsdaten", "id": 230422, "language": "de", "link": "https://www.fdm.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Forschungsdaten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:06.891435+00:00", "description": "Startseite", "id": 230401, "language": "de", "link": "http://www.fk8.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:17.034730+00:00", "description": "Startseite UniSport", "id": 230406, "language": "de", "link": "http://www.hochschulsport.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite UniSport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:23.916917+00:00", "description": "Jahrbuch", "id": 230411, "language": "de", "link": "https://www.jahrbuch.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jahrbuch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:38.594576+00:00", "description": "Startseite Kommunikation", "id": 230421, "language": "de", "link": "http://www.kommunikation.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Kommunikation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:15.113797+00:00", "description": "Startseite Uni-Konzerte", "id": 230405, "language": "de", "link": "http://www.konzerte.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Uni-Konzerte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:17.622586+00:00", "description": "Startseite UNImarketing", "id": 230444, "language": "de", "link": "https://www.marketing.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 34, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite UNImarketing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:21.623369+00:00", "description": "Startseite Pressestelle", "id": 230447, "language": "de", "link": "https://www.presse.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Pressestelle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:20.496171+00:00", "description": "Personalrat der Besch\u00e4ftigten in Technik und Verwaltung", "id": 230446, "language": "de", "link": "https://www.pr-tuv.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Personalrat der Besch\u00e4ftigten in Technik und Verwaltung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:23.393594+00:00", "description": "Startseite PR-WISS", "id": 230448, "language": "de", "link": "https://www.prwiss.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite PR-WISS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:14.734048+00:00", "description": "Startseite QSL", "id": 230442, "language": "de", "link": "http://www.qsl.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite QSL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:12.594155+00:00", "description": "Startseite", "id": 230404, "language": "de", "link": "https://www.sbv.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:46.034969+00:00", "description": "Startseite Sprachlehrinstitut", "id": 230427, "language": "de", "link": "http://www.sli.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Sprachlehrinstitut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:13.177255+00:00", "description": "Startdenker*innen", "id": 230441, "language": "de", "link": "https://www.startdenker.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startdenker*innen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:43.587826+00:00", "description": "Stipendien und F\u00f6rderung", "id": 230424, "language": "de", "link": "https://www.stipendien.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stipendien und F\u00f6rderung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:27.060896+00:00", "description": "Startseite Studierendensekretariat", "id": 230413, "language": "de", "link": "https://www.studierendensekretariat.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite Studierendensekretariat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:47:56.120466+00:00", "description": "Die Bergische Universit\u00e4t Wuppertal ist eine dynamische und zukunftsorientierte Universit\u00e4t im Herzen Europas.", "id": 230433, "language": "de", "link": "http://www.transfer.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Transfer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.uni-wuppertal.de/fileadmin/_processed_/9/4/csm_Imagebild_1_b631c9f354.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:01:36.058755+00:00", "description": "Die Bergische Universit\u00e4t Wuppertal ist eine dynamische und zukunftsorientierte Universit\u00e4t im Herzen Europas.", "id": 76804, "language": "de", "link": "https://uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.uni-wuppertal.de/fileadmin/_processed_/9/4/csm_Imagebild_1_b631c9f354.jpg", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:33.646618+00:00", "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Wirtschaftswissenschaft - Schumpeter School of Business and Economics", "id": 230417, "language": "de", "link": "https://www.wiwi.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Wirtschaftswissenschaft - Schumpeter School of Business and Economics", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:04.347794+00:00", "description": "Startseite ZPA", "id": 230437, "language": "de", "link": "https://www.zpa.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite ZPA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:36.431242+00:00", "description": "Die ZSB unterst\u00fctzt Studieninteressierte bei der Studienentscheidung und Studierende bei der Planung und Gestaltung ihres Studiums. Ihr erreicht uns unter zsb@uni-wuppertal.de und 0202 439 2595.", "id": 230453, "language": "de", "link": "http://www.zsb.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 42, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrale Studienberatung der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:46:31.568823+00:00", "description": "Zentrum f\u00fcr Weiterbildung", "id": 230416, "language": "de", "link": "https://www.zwb.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrum f\u00fcr Weiterbildung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:48:29.171970+00:00", "description": "Das Zentrum f\u00fcr Informations- und Medienverarbeitung (ZIM) bietet Dienstleistungen und Ressourcen im Bereich der Informationstechnologie (IT), Kommunikation und neuen Medien f\u00fcr die Angeh\u00f6rigen der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal an.", "id": 230451, "language": "de", "link": "https://zim.uni-wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite ZIM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-05-03T09:07:34+00:00", "description": "Welcome to nginx!", "id": 102676, "language": "", "link": "http://unrealed.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to nginx!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T06:58:32.420400+00:00", "description": "Unreal Software - game dev and stuff", "id": 138791, "language": "en", "link": "https://unrealsoftware.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unreal Software - game dev and stuff", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T02:30:30.061089+00:00", "description": "Bei UNSERDING bekommt ihr die beste Musik und immer aktuell alle wichtigen Infos. Au\u00dferdem halten wir euch auf dem Laufenden, was im Saarland so abgeht und pr\u00e4sentieren euch die besten Events. Klickt euch rein!", "id": 284969, "language": "de", "link": "http://www4.unserding.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 96, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T09:04:58.821399+00:00", "description": "Bei UNSERDING bekommt ihr die beste Musik und immer aktuell alle wichtigen Infos. Au\u00dferdem halten wir euch auf dem Laufenden, was im Saarland so abgeht und pr\u00e4sentieren euch die besten Events. Klickt euch rein!", "id": 278991, "language": "de", "link": "https://www.unserding.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 31, "page_rating_contents": 98, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T19:20:49.103653+00:00", "description": "Unternehmensregister", "id": 357146, "language": "de", "link": "https://www.unternehmensregister.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unternehmensregister", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ut-um.transforms.svdcdn.com/production/media/images/about/unternehmertum-about.jpg?w=1200&h=630&q=82&auto=format&fit=crop&dm=1588231458&s=28fa3b747633217993128ddeab4bf86b", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T18:32:27.787118+00:00", "description": "Bei UnternehmerTUM wird Vision zu erfolgreichem Gesch\u00e4ft. Als Zentrum f\u00fcr Innovation & Gr\u00fcndung unterst\u00fctzen wir Start-ups, Gr\u00fcnder & Firmen. Jetzt\u2026", "id": 327897, "language": "de", "link": "https://unternehmertum.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ut-um.transforms.svdcdn.com/production/media/images/about/unternehmertum-about.jpg?w=1200&h=630&q=82&auto=format&fit=crop&dm=1588231458&s=28fa3b747633217993128ddeab4bf86b", "title": "Zentrum f\u00fcr Innovation & Gr\u00fcndung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uol.de/fileadmin/_processed/9/5/csm_dba41-haarentor3_be1e65db4a.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00", "description": "F\u00fcr ein Miteinander und eine respektvolle, dialogorientierte und verantwortungsbewusste Diskussionskultur auf dem Campus. Das Pr\u00e4sidium wendet sich in einem Schreiben an die Hochschul\u00f6ffentlichkeit.\u00a0\n\n\t\t\tmehr", "id": 232833, "language": "de", "link": "https://uol.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uol.de/fileadmin/_processed/9/5/csm_dba41-haarentor3_be1e65db4a.jpg", "title": "Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://code.uplex.de/assets/gitlab_logo-7ae504fe4f68fdebb3c2034e36621930cd36ea87924c11ff65dbcb8ed50dca58.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-05-24T00:00:00+00:00", "description": "Open source code repositories at UPLEX", "id": 339889, "language": "", "link": "https://code.uplex.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://code.uplex.de/assets/gitlab_logo-7ae504fe4f68fdebb3c2034e36621930cd36ea87924c11ff65dbcb8ed50dca58.png", "title": "Sign in", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-03-29T12:56:27+00:00", "description": "UPLEX Home - understanding complex systems", "id": 339890, "language": "en", "link": "https://uplex.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UPLEX Home - understanding complex systems", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:32:06.652655+00:00", "description": "uppr Performance Network", "id": 64366, "language": "", "link": "https://netzwerk.uppr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "uppr Performance Network", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://a.storyblok.com/f/112295/1200x630/bb79f559ca/share_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T11:06:20.790550+00:00", "description": "Die #1 Audiokurs App f\u00fcr pers\u00f6nliche & berufliche Weiterentwicklung", "id": 267386, "language": "de-DE", "link": "https://upspeak.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/112295/1200x630/bb79f559ca/share_image.png", "title": "Upspeak - Dein Mentor im Ohr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00", "description": "Datenbanken Infosystem, Verzeichnis aller wissenschaftlichen Datenbanken, Version 2.1", "id": 208505, "language": "", "link": "https://dbis.ur.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DBIS: Fach\u00fcbersicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T20:13:01.758954+00:00", "description": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek", "id": 261417, "language": "de", "link": "https://ezb.ur.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T07:40:18.441784+00:00", "description": "Urbane K\u00fcnste Ruhr ist eine vielgestaltige, dezentrale Institution f\u00fcr Gegenwartskunst im Ruhrgebiet. Sie initiiert Projekte im \u00f6ffentlichen Raum, Ausstellungen, Residenz-Programme und Veranstaltungen, oft in Zusammenarbeit mit lokalen und internationalen Kooperationspartnern.", "id": 94934, "language": "de", "link": "https://urbanekuensteruhr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 31, "page_rating_contents": 98, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stream - Urbane K\u00fcnste Ruhr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T15:12:12+00:00", "description": "Nettes Stadtgarten", "id": 295322, "language": "de-DE", "link": "https://urban-gardening-blog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nettes Stadtgarten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00", "description": "urbia.de ist Familie im Internet. Hier findest du alles zu den Themen Familie, Kinderwunsch, Schwangerschaft, Geburt und die Zeit danach.", "id": 250184, "language": "de-DE", "link": "http://www.urbia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urbia - Wir lieben Familie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T07:48:14.074602+00:00", "description": "Coalition for Action 'Copyright for Education and Research'", "id": 94994, "language": "en", "link": "https://urheberrechtsbuendnis.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 6, "page_rating_contents": 19, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coalition for Action 'Copyright for Education and Research'", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-10T08:28:05+00:00", "description": "Willkommen bei Ur-Krostitzer, dem feinherben Bier aus Krostitz und stolzer Sponsor von RB Leipzig.", "id": 282342, "language": "de-DE", "link": "https://www.ur-krostitzer.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ur-Krostitzer | Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-07-14T02:51:32+00:00", "description": "Hier er\u00adfolgt ak\u00adtu\u00adell die Ret\u00adtungs\u00adak\u00adti\u00adon \"mein al\u00adter Web\u00adspace\".  Aber nicht nur.  Bis bald!  \nSchl\u00fcmp\u00adfe sind schon was Net\u00adtes.  Vor al\u00adlem der Gro\u00ad\u00dfe Schlumpf: Er mixt aus sei\u00adnen bun\u00adten Fl", "id": 253134, "language": "de", "link": "http://matthias.urlichs.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matthias Urlichs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://usborne.com/media/usborne_facebook_abstract.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:46:18.366325+00:00", "description": "We are the leading UK independent publisher of children&#039;s books. Our books are available worldwide. Browse our catalogue and find out where to buy Usborne books", "id": 319697, "language": "en", "link": "https://www.usborne.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://usborne.com/media/usborne_facebook_abstract.jpg", "title": "Children\u2019s books for all ages | Usborne | Be Curious", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.uscfr.de/wp-content/uploads/2021/10/Vorstand-scaled.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:20:37.743244+00:00", "description": "Universit\u00e4tssportclub (USC) Freiburg, 1953 gegr\u00fcndet, Basketball, Leichtathletik und Volleyball, Sportf\u00f6rderung vom Jugendalter bis Spitzenniveau", "id": 319178, "language": "de-DE", "link": "https://www.uscfr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uscfr.de/wp-content/uploads/2021/10/Vorstand-scaled.jpg", "title": "Universit\u00e4ts-Sportclub Freiburg i. Brg. e.V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-16T09:12:13+00:00", "description": "Wir sind eine erfrischende Mischung kreativer K\u00f6pfe mit Struktur, Know-How und einem gemeinsamen Ideal: Wir lieben gute Arbeit! 1999 haben wir das Licht der Welt erblickt und sind unserer Gr\u00fcndungsstadt Wuppertal", "id": 351816, "language": "de", "link": "https://uscreen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | uscreen GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00", "description": "Die usd PCI Plattform unterst\u00fctzt Sie effektiv beim Nachweis Ihrer PCI DSS Compliance. Assistentengest\u00fctzt werden Sie hier durch alle Schritte geleitet, die", "id": 132711, "language": "de-DE", "link": "https://pci.usd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - PCI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00", "description": "Die Unterhaltungssoftware Selbstkontrolle (USK) ist zust\u00e4ndig f\u00fcr die Pr\u00fcfung von Computerspielen in Deutschland.", "id": 117605, "language": "de-DE", "link": "http://usk.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USK - Unterhaltungssoftware Selbstkontrolle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T02:56:09.543976+00:00", "description": "USM - United Soft Media", "id": 240459, "language": "en-US", "link": "https://help.usm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USM - United Soft Media", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T04:34:49.277426+00:00", "description": "United Soft Media Verlag: Wissen & Unterhaltung f\u00fcr PC, Mac, iPhone, iPad, Android, Nintendo DS, Wii sowie H\u00f6rspiele", "id": 80219, "language": "", "link": "https://usm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Software, Apps, Spiele & H\u00f6rspiele von USM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.usmaudio.de/wp-content/uploads/2021/10/logo-bg.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "USM Audio \u25baH\u00f6rb\u00fccher und H\u00f6rspiele f\u00fcr Kinder und Erwachsene", "id": 240460, "language": "de-DE", "link": "https://www.usmaudio.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.usmaudio.de/wp-content/uploads/2021/10/logo-bg.png", "title": "Home | USM Audio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:45:27.803328+00:00", "description": "UTzone, News, Skins, Maps, Mods, Articles, Stuff, Tips, XMP-News, Unreal Tournament, Unreal, Unreal II, Unreal Tournament 2003, Unreal Tournament 2004, Unreal Tournament 2007, UT3, UT]|[, UTIII, Unreal Tournament 3", "id": 102684, "language": "de", "link": "https://dl.utzone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UTzone.de     -->>    [UT99 | UT2004 | UT3 | UT4 ] Feel the Emotions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:45:18.222134+00:00", "description": "UTzone Server Stats", "id": 102678, "language": "en", "link": "https://stats.utzone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UTzone Server Stats", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-30T15:41:16.767039+00:00", "description": "UTzone, News, Skins, Maps, Mods, Articles, Stuff, Tips, XMP-News, Unreal Tournament, Unreal, Unreal II, Unreal Tournament 2003, Unreal Tournament 2004, Unreal Tournament 2007, UT3, UT]|[, UTIII, Unreal Tournament 3", "id": 15772, "language": "de", "link": "https://utzone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 41, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 10, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["unreal tournament"], "thumbnail": null, "title": "UTzone.de     -->>    [UT99 | UT2004 | UT3 | UT4 ] Feel the Emotions", "user": null, "vote": 10}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:31.720085+00:00", "description": "Startseite | UVP-Portal", "id": 37929, "language": "de", "link": "https://uvp-portal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.uvp-portal.de/themes/custom/uvp_portal/favicon.ico", "title": "Startseite | UVP-Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T03:34:58.441021+00:00", "description": "The Art of Delphi Programming \u2013 Opinions, thoughts and ideas mostly related to Delphi Programming", "id": 133281, "language": "en-US", "link": "https://www.uweraabe.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The Art of Delphi Programming \u2013 Opinions, thoughts and ideas mostly related to Delphi Programming", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T15:21:28.550916+00:00", "description": "Uwe Sch\u00fctte", "id": 355526, "language": "en-GB", "link": "https://uwe-schuette.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwe Sch\u00fctte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://podcast.uwid.de/assets/zukunft_gestalten_cover.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T17:50:06.046875+00:00", "description": "In diesem Podcast schauen wir Designer*innen \u00fcber die Schulter \u2013 und tauchen in jeder Episode in ein neues, komplexes Thema ein, denn jede*r unserer Interviewpartner*innen bringt ein Projekt mit. Unsere G\u00e4ste erz\u00e4hlen uns die Geschichte hinter ihrer Idee.", "id": 230460, "language": "", "link": "https://podcast.uwid.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://podcast.uwid.de/assets/zukunft_gestalten_cover.png", "title": "Zukunft gestalten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uwid.uni-wuppertal.de/media/pages/home/c5ce36255f-1648453547/2-weitergehts-showcasesose2021-benjamin-davies-mqn-ev9rnly-unsplash-1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:01:37.228539+00:00", "description": "Studium Industrial Design: eine kluge Verbindung aus Technik und Gestaltung mit Fokus auf Praxisbezug, Internationalit\u00e4t und Nachhaltigkeit.", "id": 76805, "language": "de", "link": "https://uwid.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uwid.de/media/pages/home/c5ce36255f-1648453547/2-weitergehts-showcasesose2021-benjamin-davies-mqn-ev9rnly-unsplash-1200x630.jpg", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uxhh.de/_media/logo/uxHH2.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:31:29.257523+00:00", "description": "User Experience und Interaction Design in Hamburg", "id": 37582, "language": "", "link": "https://uxhh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uxhh.de/_media/logo/uxHH2.png", "title": "uxHH - User Experience in Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:58.710102+00:00", "description": "Offizieller Blog der Freiburger Verkehrs AG", "id": 319204, "language": "de-DE", "link": "https://blog.vag-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VAG Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:53.776563+00:00", "description": "Hilfeportal | VAG Freiburg", "id": 319201, "language": "", "link": "https://hilfe.vag-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hilfeportal | VAG Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:27:12.279832+00:00", "description": "Wir bewegen Freiburg - die Freiburger Verkehrs AG (VAG) ist der Dienstleister f\u00fcr umfassende Mobilit\u00e4t in und f\u00fcr Freiburg. Tagt\u00e4glich nutzen 220.000 Fahrg\u00e4ste die Stadtbahnen und Busse der VAG.", "id": 37468, "language": "de-DE", "link": "https://vag-freiburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.vag-freiburg.de/typo3conf/ext/mbient_sitepackage/Resources/Public/Dist/assets/images/android-icon-192x192.png", "title": "VAG Freiburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:21:55.578749+00:00", "description": "VAG OnlineShop", "id": 319202, "language": "de", "link": "https://vag-onlineticket.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VAG OnlineShop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T13:11:36.763262+00:00", "description": "Neue Heizung? Bei Vaillant finden Sie innovative Heizungen: \u2713 W\u00e4rmepumpe \u2713 Gasheizung \u2713 Photovoltaik \u2713 Solar \u2713 Jetzt entdecken!", "id": 340448, "language": "de", "link": "https://www.vaillant.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Heizung? Entdecken Sie innovative Heizungen | Vaillant", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T22:21:11.144277+00:00", "description": "Valentin Pratz", "id": 15774, "language": "en", "link": "https://valentinpratz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://searchmysite.net/api/v1/feed/search/browse/", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Valentin Pratz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://van-magazin.de/wp-content/uploads/2021/05/van-key-visual_2021.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "Wir er\u00f6ffnen neue Perspektiven: auf die Musik und die spannende (Sub-) Kultur um sie herum. Jeden Mittwoch neu!", "id": 66744, "language": "de-DE", "link": "https://van-magazin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://van-magazin.de/wp-content/uploads/2021/05/van-key-visual_2021.jpg", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vapesshop.de/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00", "description": "Kaufen Sie eine Vielzahl von Verdampfern und E-Liquids bei e zigaretten shop. Wir bieten g\u00fcnstige Dampfger\u00e4te zu erschwinglichen Preisen an.", "id": 114054, "language": "de-DE", "link": "https://www.vapesshop.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vapesshop.de/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg", "title": "Kaufen Sie Hochwertige Vape Von Den Besten E Zigaretten Shop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vbachem.de", "artist": "https://www.vbachem.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-17T04:43:24.571895+00:00", "description": "Valentin Bachem aus Heidelberg. Mein Engagement als Heidelberger. Mediation & Konfliktberatung, Organisation, Informationstechnologie, Fotografie, Blog.", "id": 15775, "language": "de", "link": "https://vbachem.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://nownownow.com/", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vbachem.de/favicon.ico", "title": "Valentin Bachem, Heidelberg | Mediation, Konfliktberatung, Fotografie, IT | Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T13:21:36.775274+00:00", "description": "Vintage Computing Festival Berlin (VCFB)", "id": 253126, "language": "", "link": "https://vcfb.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vintage Computing Festival Berlin (VCFB)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T03:31:18.184781+00:00", "description": "start [Vintage Computing Festival Berlin 2021]", "id": 200429, "language": null, "link": "https://wiki.vcfb.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "start [Vintage Computing Festival Berlin 2021]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T11:34:49+00:00", "description": "[vdav] Startseite des Verbandes Deutscher Auskunfts- und Verzeichnismedien", "id": 340116, "language": "de", "link": "https://www.vdav.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Das Portal der Verzeichnismedien - Verband Deutscher Auskunfts- und Verzeichnismedien [vdav]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vdivde-it.de/themes/custom/vdivde/images/vdi-vde-it_og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:48:47.960090+00:00", "description": "VDI/VDE-IT: Ihre Nummer eins f\u00fcr Innovation und Technik. Ihr f\u00fchrender Dienstleister f\u00fcr Projektr\u00e4gerschaften, Beratung, Analyse und Organisation innovativer L\u00f6sungen.", "id": 318847, "language": "de", "link": "https://www.vdivde-it.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vdivde-it.de/themes/custom/vdivde/images/vdi-vde-it_og-image.png", "title": "VDI/VDE Innovation + Technik GmbH: Projekttr\u00e4ger und Dienstleister f\u00fcr Innovationen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vdv.de/img/system/vdv_logo-200x200.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T17:21:38.580742+00:00", "description": "Der Verband Deutscher Verkehrsunternehmen (VDV) setzt sich mit seinen \u00fcber 600 Mitgliedsunternehmen f\u00fcr die Mobilit\u00e4tswende ein. Jetzt informieren!", "id": 254893, "language": "de", "link": "https://www.vdv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vdv.de/img/system/vdv_logo-200x200.png", "title": "Der Verband Deutscher Verkehrsunternehmen (VDV) stellt sich vor | VDV - Die Verkehrsunternehmen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-15T08:11:29+00:00", "description": "Der VEB-Farben versteht sich als loses VJ-Kollektiv aus Dresden. Bestimmt wird unsere \u00c4sthetik durch die Verwendung l\u00e4ngst obsoleter Videotechnik. Daraus entstehen farbige, organische Muster, die Lebendigkeit auf Leinw\u00e4nde zaubern.", "id": 260621, "language": "de", "link": "https://veb-farben.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VEB Farben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T11:10:58+00:00", "description": "Ihr IT-Partner f\u00fcr Microsoft 365, Cybersecurity und den digitalen Arbeitsplatz. Mit mehr als 25 Jahren Erfahrung sind wir Ihr verl\u00e4sslicher Partner.", "id": 258188, "language": "de", "link": "https://vectano.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IT-Systemhaus aus Brakel, Bremen, Osnabr\u00fcck, Stuttgart und M\u00fcnchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00", "description": "Vegconom GmbH", "id": 66865, "language": "de-DE", "link": "https://vegconom.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vegconom GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vegconomist.de/wp-content/uploads/sites/2/vegconomist-Das-vegane-Wirtschaftsmagazin-Logo-1200x630px.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T21:35:06.463707+00:00", "description": "Das vegane Wirtschaftsmagazin", "id": 66863, "language": "de-DE", "link": "https://vegconomist.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vegconomist.de/wp-content/uploads/sites/2/vegconomist-Das-vegane-Wirtschaftsmagazin-Logo-1200x630px.jpg", "title": "vegconomist - Das vegane Wirtschaftsmagazin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-15T00:00:00+00:00", "description": "Seit Jahrzehnten produziert Velcro Companies Klettverschl\u00fcsse f\u00fcr unz\u00e4hlige Anwendungen vom Bilderh\u00e4ngen bis zur Mondlandung.", "id": 66874, "language": "de-DE", "link": "https://www.velcro.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg", "title": "VELCRO\u00ae Markenbefestigungsl\u00f6sungen | Velcro.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00", "description": "Bastian Venthur's Blog", "id": 256968, "language": "en", "link": "https://venthur.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "still don't have a title | Bastian Venthur's Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherbildung.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/5/5f/5f9ea390bcfe36117027d9314bb8aec1e797a8e1765e5c1dc17576854e5019d6.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:43.281545+00:00", "description": "Verbraucherbildung vermittelt Kompetenzen im Bereich Digitalisierung, Ern\u00e4hrung, Finanzen und Nachhaltigkeit.", "id": 38059, "language": "de", "link": "https://verbraucherbildung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherbildung.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/5/5f/5f9ea390bcfe36117027d9314bb8aec1e797a8e1765e5c1dc17576854e5019d6.jpg", "title": "Verbraucherbildung: Leben. Lernen. Leicht gemacht.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherbildung.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image_nosource/c/cb/cbd531a35153a1ebb202218213b593d8288a43ca2948fcc4e79cedb7f8398534.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T10:02:56+00:00", "description": "Themen der Verbraucherbildung gibt es viele \u2013 und Schulen f\u00fcllen sie auf unterschiedliche Weise mit Leben. Machen Sie mit!", "id": 336640, "language": "de", "link": "http://www.verbraucherschule.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherbildung.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image_nosource/c/cb/cbd531a35153a1ebb202218213b593d8288a43ca2948fcc4e79cedb7f8398534.png", "title": "Auszeichnung Verbraucherschule", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T19:47:25+00:00", "description": "Das Ziel der Deutschen Stiftung Verbraucherschutz ist es, Verbraucherschutz zu st\u00e4rken, indem sie Verbraucherbildung f\u00f6rdert. In einer immer komplexer werdenden Konsumwelt sollen insbesondere junge Menschen die M\u00f6glichkeit erhalten, selbstbestimmte Konsumentscheidungen zu treffen. Der Anspruch der Stiftung ist, Verbraucherbildung dauerhaft, nachhaltig und fl\u00e4chendeckend zu f\u00f6rdern und damit einen gro\u00dfen gesellschaftlichen Hebel zu setzen.", "id": 336645, "language": "de", "link": "https://www.verbraucherstiftung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutsche Stiftung Verbraucherschutz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:36.188871+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 38054, "language": "", "link": "https://auswertung.verbraucherzentrale.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://auswertung.verbraucherzentrale.de/misc/user/favicon.png", "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale.de/sites/default/files/vz.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00", "description": "Das Portal Ihrer Verbraucherzentralen in Deutschland.", "id": 38058, "language": "de", "link": "https://verbraucherzentrale.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale.de/sites/default/files/vz.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale-bawue.de/sites/default/files/vz-bw.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Baden-W\u00fcrttemberg!", "id": 336643, "language": "de", "link": "http://www.verbraucherzentrale-bawue.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-bawue.de/sites/default/files/vz-bw.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Baden-W\u00fcrttemberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale-bayern.de/sites/default/files/vz-by.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T00:00:00+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Bayern!", "id": 336635, "language": "de", "link": "http://www.verbraucherzentrale-bayern.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-bayern.de/sites/default/files/vz-by.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Bayern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale-berlin.de/sites/default/files/vz-be.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-02T00:00:00+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Berlin!", "id": 336633, "language": "de", "link": "http://www.verbraucherzentrale-berlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-berlin.de/sites/default/files/vz-be.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Berlin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale-brandenburg.de/sites/default/files/vz-bb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:31:08.754541+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale. Wir unterst\u00fctzen Sie mit Expertentipps, Musterbriefen und Beratung zu Energie, Geld & Versicherungen, Internet & Telefon, Reise und Ern\u00e4hrung.", "id": 318117, "language": "de", "link": "https://www.verbraucherzentrale-brandenburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-brandenburg.de/sites/default/files/vz-bb.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Brandenburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale-bremen.de/sites/default/files/vz-hb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-31T00:00:00+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Bremen!", "id": 336649, "language": "de", "link": "http://www.verbraucherzentrale-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-bremen.de/sites/default/files/vz-hb.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Bremen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-10T00:00:00+00:00", "description": "Verbraucherzentrale Energieberatung \u27a4 Strom & Energie sparen \u2713 Sanieren & Bauen \u2713 Individuelle Beratung \u2713 Qualifiziert & unabh\u00e4ngig \u2713 Jetzt informieren!", "id": 38057, "language": "de-DE", "link": "https://verbraucherzentrale-energieberatung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://verbraucherzentrale-energieberatung.de/wp-content/themes/vzbv/img/2016_Projektlogo_RGB.gif", "title": "Ihre Energieberatung der Verbraucherzentrale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale-hessen.de/sites/default/files/vz-he_0.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:31:06.868376+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Hessen! Wir sind f\u00fcr Sie da - mit Beratung vor Ort, \u00fcbers Telefon oder per Video.", "id": 318116, "language": "de", "link": "https://www.verbraucherzentrale-hessen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-hessen.de/sites/default/files/vz-he_0.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Hessen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T21:11:29.762111+00:00", "description": "Die Verbraucherzentrale Niedersachsen ber\u00e4t Sie unabh\u00e4ngig und inidviduell - pers\u00f6nlich, telefonisch und per Videochat. Unsere Themen sind: Finanzen, Versicherung, Geldanlage, Altersvorsorge, Kaufen, Reklamieren, Telefon, Internet, Reise,...", "id": 336644, "language": "de", "link": "https://www.verbraucherzentrale-niedersachsen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verbraucherzentrale Niedersachsen: Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale-rlp.de/sites/default/files/vz-rlp.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Rheinland-Pfalz!", "id": 336639, "language": "de", "link": "http://www.verbraucherzentrale-rlp.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-rlp.de/sites/default/files/vz-rlp.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Rheinland-Pfalz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale-sachsen.de/sites/default/files/vz-sn.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:31:05.265436+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Sachsen!", "id": 318115, "language": "de", "link": "https://www.verbraucherzentrale-sachsen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-sachsen.de/sites/default/files/vz-sn.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Sachsen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://bb.verdi.de/++file++604ff3ccdace30deac6b3e58/download/B%C3%BChne%20-%20872x490%20%C3%9Cber%20Uns%20-%201.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T13:07:13.996830+00:00", "description": "Eure Gewerkschaft - Stark und aktiv in der Region", "id": 169803, "language": "de", "link": "https://bb.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://bb.verdi.de/++file++604ff3ccdace30deac6b3e58/download/B%C3%BChne%20-%20872x490%20%C3%9Cber%20Uns%20-%201.png", "title": "Landesbezirk Berlin-Brandenburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://datenschutz.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:38.744291+00:00", "description": "Datenschutz", "id": 190595, "language": "de", "link": "https://datenschutz.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://datenschutz.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "title": "Datenschutz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://gesundheit-soziales-bildung.verdi.de/++file++5c0872409194fb56bcffcf97/download/B%C3%BChne_Werwirsind_KayHerschelmann.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:48.048771+00:00", "description": "\u00dcberall engagiert sich ver.di f\u00fcr Aufwertung und gute Arbeit: In den Krankenh\u00e4usern, in der Altenpflege, im Sozial- und Erziehungsdienst und in den Psychiatrien, in der Behindertenhilfe und den Reha-Einrichtungen. Im ver.di-Fachbereich drei (Gesundheit, soziale Dienste, Wohlfahrt und Kirchen) sind Pflegerinnen und Pfleger, \u00c4rztinnen und \u00c4rzte, MTAs, Psychologinnen und Psychologen, Psychotherarpeutinnen und Psychotherapeuten, Reinigungskr\u00e4fte und viele andere Berufsgruppen mehr organisiert.", "id": 190605, "language": "de", "link": "https://gesundheit-soziales-bildung.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://gesundheit-soziales-bildung.verdi.de/++file++5c0872409194fb56bcffcf97/download/B%C3%BChne_Werwirsind_KayHerschelmann.jpg", "title": "Gesundheit, Soziale Dienste, Bildung und Wissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:55.314456+00:00", "description": "ver.di", "id": 190611, "language": "", "link": "https://intra.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ver.di", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verdi.de/++file++61b7207c6bdfebb09b77ac6a/download/meine_verdi_1600x900_1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:43.249039+00:00", "description": "Mitmachangebote, alle ver.di-Infos rund um die Themen Arbeit und Gewerkschaft sowie Zugang zu allen Online-Services findest Du auf Deiner pers\u00f6nlichen Startseite von meine ver.di. Schau doch mal rein!", "id": 190599, "language": "de", "link": "http://mitgliedsdaten.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verdi.de/++file++61b7207c6bdfebb09b77ac6a/download/meine_verdi_1600x900_1.png", "title": "meineverdi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:00:34+00:00", "description": "Meine Verdi", "id": 190601, "language": "de", "link": "https://mitgliedwerden.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "meine ver.di", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://publik.verdi.de/static/images/verdi_publik_square.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:41.161239+00:00", "description": "ver.di publik informiert \u00fcber aktuelle Themen in Gesellschaft, Wirtschaft, Politik, Kultur- und nat\u00fcrlich \u00fcber Gewerkschaftsthemen. Sie erscheint achtmal im Jahr.", "id": 190597, "language": "de", "link": "https://publik.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://publik.verdi.de/static/images/verdi_publik_square.png", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:53.503256+00:00", "description": "ver.di", "id": 190609, "language": "", "link": "https://vod.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ver.di", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:56.892207+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 190613, "language": "", "link": "https://web-stat.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.35/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T20:48:18.688892+00:00", "description": "ver.di ist die Expertin f\u00fcr gute Arbeit, faire L\u00f6hne, Vereinbarkeit von\nFamilie und Beruf, Gleichberechtigung und mehr. Noch Fragen? Mach mit.", "id": 66218, "language": "de", "link": "https://www.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "title": "Vereinte Dienstleistungsgewerkschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zusammen-geht-mehr.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:14:45.855676+00:00", "description": "Zusammen geht mehr \u2013 Und zusammen wollen wir in der Tarifrunde f\u00fcr die Tarifbesch\u00e4ftigten im \u00f6ffentlichen Dienst Bund und Kommunen mehr erreichen.", "id": 190603, "language": "de", "link": "https://zusammen-geht-mehr.verdi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zusammen-geht-mehr.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg", "title": "Tarif- und Besoldungsrunde \u00f6ffentlicher Dienst Bund und Kommunen 2025", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verdure.de/app/uploads/ag_hero.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00", "description": "\u27a4 Zertifizierte Internetagentur f\u00fcr CMS-Websites, SEO und SEA in Stuttgart. \u2713 B2B & B2C \u2713 Relaunch \u2713 Responsive Design \u260e 0711-21727677", "id": 318700, "language": "de-DE", "link": "https://www.verdure.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verdure.de/app/uploads/ag_hero.jpg", "title": "VERDURE Internetagentur Stuttgart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-05-03T00:00:00+00:00", "description": "Willkommen beim Klimawissen e.V.", "id": 102881, "language": "de-de", "link": "https://verein-klimawissen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen beim Klimawissen e.V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://verfassungsblog.de/wp-content/uploads/2015/12/VB-icon.gif", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Home", "id": 135062, "language": "en-GB", "link": "http://verfassungsblog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://verfassungsblog.de/wp-content/uploads/2015/12/VB-icon.gif", "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.verfassungsschutz.de/SiteGlobals/Frontend/Images/logo.svg?__blob=normal&v=2", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Verfassungsschutz ist der Inlandsnachrichtendienst der Bundesrepublik Deutschland.", "id": 133202, "language": "de", "link": "https://www.verfassungsschutz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.verfassungsschutz.de/SiteGlobals/Frontend/Images/logo.svg?__blob=normal&v=2", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://verimi.de/wp-content/uploads/2023/04/7____-1755x2048.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00", "description": "Mit Verimi weisen Sie im Internet ganz einfach nach wer Sie sind, ohne Ihren Ausweis zu z\u00fccken. Immer wieder sicher und schnell.", "id": 338594, "language": "de-DE", "link": "https://verimi.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://verimi.de/wp-content/uploads/2023/04/7____-1755x2048.png", "title": "Ihre Ausweise im pers\u00f6nlichen ID-Wallet - Verimi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T07:53:19.108637+00:00", "description": "Stressfrei sparen dank VERIVOX - Ihr unabh\u00e4ngiges Vergleichsportal! \u27a4 Tarife f\u00fcr Strom, Gas, DSL, Mobilfunk, Kredit, Kfz-Versicherung & mehr vergleichen!", "id": 256604, "language": "de", "link": "https://www.verivox.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VERIVOX | Tarife vergleichen & stressfrei sparen!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T03:08:14.143685+00:00", "description": "New special exhibition is open", "id": 285036, "language": "en", "link": "https://www.verkehrsmuseum-dresden.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:12:18.383810+00:00", "description": "Kreisverkehrswacht Bayreuth e.V.", "id": 319472, "language": "de-DE", "link": "https://www.verkehrswacht-bt-ku.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreisverkehrswacht Bayreuth e.V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T09:59:15+00:00", "description": "Wir bieten Ihnen hochwertige und individuelle Verpackungsl\u00f6sungen, damit Ihre Produkte in bester Qualit\u00e4t und in optimaler Aufmachung bei Ihren Kunden", "id": 154073, "language": "de-DE", "link": "https://www.verpackungs-kontor.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verpackungskontor Krumbein - Verpackungskontor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-06-25T10:03:17+00:00", "description": "Willkommen auf vesab.de", "id": 266570, "language": "", "link": "https://www.vesab.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 40, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen auf vesab.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-11T19:07:27.880695+00:00", "description": "Our shop offers a large range of hardware and software products for Amiga, Commodore and other retro systems.", "id": 5804, "language": "", "link": "https://vesalia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vesalia Online - The Amiga & Retrocomputing Store (Est. 1987)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1666,al_c/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:40:51.148300+00:00", "description": "Verena Stenke and Andrea Pagnes work together since 2006 as VestAndPage in performance art, film, writing, publishing and temporary artistic community projects.", "id": 113722, "language": "en", "link": "https://www.vest-and-page.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1666,al_c/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg", "title": "Performance art | Film | VestAndPage - Verena Stenke & Andrea Pagnes | Germany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00", "description": "Seit mehr als 35 Jahren am Markt\r\nVestas ist seit 1986 im deutschen Markt t\u00e4tig und hat hier bis heute mehr als 8.100 Windenergieanlagen mit einer Gesamtkapazit\u00e4t von mehr als 15 GW installiert.", "id": 69857, "language": "de-DE", "link": "https://vestas.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vestas Germany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00", "description": "Der Verlag f\u00fcr Standesamtswesen gilt als f\u00fchrender Fachverlag und Softwarehersteller im Bereich des Personenstandswesens. Er stellt den Standes\u00e4mtern und ihren Aufsichtsbeh\u00f6rden sowie allen, die sich mit dem Personenstandsrecht auseinandersetzen, Fachliteratur zur Verf\u00fcgung. F\u00fcr die Qualit\u00e4t stehen Autoren aus Wissenschaft und Verwaltung.", "id": 338611, "language": "de", "link": "https://www.vfst.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verlag f\u00fcr Standesamtswesen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-05-29T20:09:31+00:00", "description": "A list of AI-related projects from Viktor Garske", "id": 15773, "language": "en", "link": "https://ai.v-gar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ai.v-gar.de/favicon-16x16.png", "title": "Viktor Garske", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:16.864479+00:00", "description": "Das ist der Blog von Viktor Garske, der sich um die Themen Technologie, Panorama sowie Tipps und Tricks dreht.", "id": 38047, "language": "", "link": "https://blog.v-gar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 33, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": "https://blog.v-gar.de/static/blog/img/favicon.ico", "title": "Viktors Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:31:40.212293+00:00", "description": "Toolserver", "id": 318122, "language": "de", "link": "https://tools.v-gar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Toolserver", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:15.649190+00:00", "description": "Viktor Garske", "id": 38046, "language": "de", "link": "https://v-gar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 35, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": "https://www.v-gar.de/static/favicon.ico", "title": "Viktor Garske", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T15:25:17+00:00", "description": "VGH: Fair versichert seit \u00fcber 270 Jahren. Wir bieten Ihnen Sicherheit und Schutz in allen Lebenslagen. Informieren Sie sich jetzt \u00fcber unser Angebot.", "id": 309441, "language": "de", "link": "https://www.vgh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VGH Versicherungen aus Niedersachsen | VGH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-17T17:32:12+00:00", "description": "index", "id": 89041, "language": "", "link": "https://vgnpwr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "index", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T07:40:36.060455+00:00", "description": "Verband der Gr\u00fcnder und Selbstst\u00e4ndigen - Wir geben dir eine Stimme", "id": 265683, "language": "de", "link": "https://www.vgsd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 59, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verband der Gr\u00fcnder und Selbstst\u00e4ndigen - Wir geben dir eine Stimme", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:16:28.686180+00:00", "description": "blank.gif (1\u00d71)", "id": 37371, "language": "", "link": "https://vg05.met.vgwort.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "blank.gif (1\u00d71)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:44:18.728686+00:00", "description": "blank.gif (1\u00d71)", "id": 37733, "language": "", "link": "https://vg06.met.vgwort.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "blank.gif (1\u00d71)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vgwort.de/fileadmin/_processed_/c/8/csm_logo-fb_63aadd54a0.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-26T00:00:00+00:00", "description": "Die Verwertungsgesellschaft WORT wurde im Februar 1958 gegr\u00fcndet. Sie ist ein Rechtsf\u00e4higer Verein kraft Verleihung, in dem sich Autoren und Verlage zur gemeinsamen Verwertung von Urheberrechten zusammengeschlossen haben.", "id": 327479, "language": "de-DE", "link": "https://vgwort.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vgwort.de/fileadmin/_processed_/c/8/csm_logo-fb_63aadd54a0.jpg", "title": "Startseite - VG WORT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T09:22:04+00:00", "description": "start [VHDL-Online]", "id": 38936, "language": "en", "link": "https://www.vhdl-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vhdl-online.de/_media/favicon.ico", "title": "start [VHDL-Online]", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00", "description": "Komplexit\u00e4t begreifen und individuell passende L\u00f6sungen schaffen. viadee IT-Unternehmensberatung in M\u00fcnster, K\u00f6ln und Dortmund.", "id": 319021, "language": "de-DE", "link": "https://www.viadee.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Tickets for Concerts, Sport, Theatre at viagogo, an online ticket marketplace. Buy and Sell Tickets.", "id": 273900, "language": "en-GB", "link": "https://www.viagogo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png", "title": "Tickets - Concert, Sport & Theatre Tickets | viagogo the Ticket Marketplace", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T21:50:58.568393+00:00", "description": "Barrierefeies Reisen entlang der VIA REGIA, der \u00e4ltesten und l\u00e4ngsten Landverbindung zwischen Ost- und Westeuropa", "id": 358028, "language": "de", "link": "http://via-regia-barrierefrei.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VIA REGIA - Barrierefreies Reisen entlang der Kulturroute des Europarates", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T21:51:06.335358+00:00", "description": "Home", "id": 358030, "language": "de-DE", "link": "http://www.viaregia-sachsen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x10000:format=jpg/path/sa682463cebc6db39/image/i51b11936b7923514/version/1648740504/image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T21:51:08.473140+00:00", "description": "Vor 175 Jahren, am 01. April 1847, wird der Streckenabschnitt Weimar \u2013 Erfurt der Th\u00fcringischen Eisenbahn eingeweiht. Damit k\u00f6nnen erstmals t\u00e4glich vier Z\u00fcge zwischen Erfurt und Halle verkehren. F\u00fcr eine Strecke ben\u00f6tigt man damals gute 3 Stunden. Mit Inbetriebnahme der Neubaustrecke VDE 8.2 im Jahr 2015 verbindet die Bahn die St\u00e4dte Erfurt und Halle heute in 30 min! Weimarische Zeitung Nr. 27 vom 03.04.1847 / Eisenbergisches Nachrichtenblatt", "id": 358031, "language": "de-DE", "link": "https://www.viaregia-sachsen-anhalt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x10000:format=jpg/path/sa682463cebc6db39/image/i51b11936b7923514/version/1648740504/image.jpg", "title": "AKTUELL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-03-02T11:01:30+00:00", "description": "Page Redirection", "id": 103431, "language": "en-US", "link": "https://vibecyber.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Page Redirection", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.victronenergy.de/static/img/victron-energy-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T18:24:23+00:00", "description": "Victron Energy - die professionelle Wahl f\u00fcr unabh\u00e4ngige Stroml\u00f6sungensigkeit und Ausf\u00fchrungsqualit\u00e4t .", "id": 163757, "language": "", "link": "https://www.victronenergy.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.victronenergy.de/static/img/victron-energy-logo.png", "title": "Victron Energy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-17T09:13:53+00:00", "description": "IOAM", "id": 327621, "language": "en-US", "link": "https://data-c5925d7d99.videogameszone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IOAM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00", "description": "Das VGZ-Forum bietet spannende Diskussionen zu allen Konsolen-Plattformen und passenden Spielen.", "id": 327622, "language": "de-DE", "link": "https://forum.videogameszone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Videogameszone Forum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T17:59:39.025494+00:00", "description": "Aktuelle Stellenangebote", "id": 327619, "language": "de", "link": "https://jobs.videogameszone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "videogameszone.de - Stellenmarkt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-06T00:00:00+00:00", "description": "Cheats, Tipps, L\u00f6sungen, Tests, News und Videos zu PS4, Wii U, Nintendo DS und Xbox One-Spielen - Videogameszone.de", "id": 327620, "language": "", "link": "https://mobile.videogameszone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News, Tests, Tipps, Cheats, Videos zu PS3, Wii, DS, Xbox 360 - Videogameszone.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Cheats, Tipps, L\u00f6sungen, Tests, News und Videos zu PS4, Wii U, Nintendo DS und Xbox One-Spielen - Videogameszone.de", "id": 37643, "language": "de", "link": "https://videogameszone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News, Tests, Tipps, Cheats, Videos zu PS3, Wii, DS, Xbox 360 - Videogameszone.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T14:43:53.799577+00:00", "description": "Willkommen - Virtuelle Fachbibliothek Biologie (vifabio)", "id": 348043, "language": "", "link": "http://www.vifabio.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen - Virtuelle Fachbibliothek Biologie (vifabio)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Ein Symbol, das Sie sehen, begehen und erleben k\u00f6nnen, denn die Villa H\u00fcgel und der Park mit seinen zahlreichen Wegen und Skulpturen sind der \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich.", "id": 282089, "language": "de-DE", "link": "http://www.villahuegel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Villa H\u00fcgel in Essen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00", "description": "Verwalten Sie Ihre Fahrzeuge jetzt professionell mit den Vimcar L\u00f6sungen: digitales Fahrtenbuch, GPS Ortung, Fuhrparksoftware & vieles mehr. Jetzt testen!", "id": 149210, "language": "en", "link": "https://vimcar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fahrzeugverwaltung professionell und effizient | Vimcar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:57:45.959379+00:00", "description": "Home / Viren im Wasser", "id": 37939, "language": "de", "link": "https://viren-im-wasser.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.viren-im-wasser.de/favicon.ico", "title": "Home / Viren im Wasser", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:05:24.023948+00:00", "description": "Digitale Zukunft Deutschland > virtual7: Innovation ist unser Weg und Mehrwert f\u00fcr B\u00fcrger und Beh\u00f6rden unser Ziel.", "id": 319030, "language": "de-DE", "link": "https://virtual7.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wir gestalten die digitale Zukunft Deutschlands", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-03-09T11:07:50+00:00", "description": "Virtual Dimension Multimedia Produktionen", "id": 347991, "language": "", "link": "http://aktuell.virtualdimension.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Virtual Dimension Multimedia Produktionen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T00:00:00+00:00", "description": "Unser European Modular Adtech Full Stack ist die treibende Technologie-Plattform f\u00fcr programmatisches digitales Marketing.", "id": 184782, "language": "de-DE", "link": "https://virtualminds.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "European Modular Adtechnology Full Stack | virtual minds GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T03:59:55.905717+00:00", "description": "Das digitale und mobile Zahlungsnetzwerk von Visa steht an der Spitze der neuen Zahlungstechnologien f\u00fcr die neue Zahlung, elektronische und kontaktlose Zahlung, die die Welt des Geldes bilden", "id": 98777, "language": "de", "link": "https://visa.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 51, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visa, ein zuverl\u00e4ssiger Partner f\u00fcr digitale Zahlungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.visitberlin.de/system/files/image/og_image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T03:56:13+00:00", "description": "Berlins offizielles Reiseportal visitBerlin.de: \u2713 Sehensw\u00fcrdigkeiten \u2713 Hotels \u2713 Tipps \u2713 Events & Tickets \u25ba Hier erfahren Sie alles \u00fcber die Hauptstadt!", "id": 123976, "language": "de", "link": "https://www.visitberlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.visitberlin.de/system/files/image/og_image.jpg", "title": "Berlins offizielles Reiseportal - visitBerlin.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:13:09.586715+00:00", "description": "Entdecken Sie Sehensw\u00fcrdigkeiten, Restaurants, Events und mehr in der Quadratestadt Mannheim!", "id": 102292, "language": "", "link": "https://visit-mannheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visit Mannheim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T13:23:51.013465+00:00", "description": "Schweden f\u00fcr die Reisebranche", "id": 204024, "language": "de", "link": "https://traveltrade.visitsweden.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schweden f\u00fcr die Reisebranche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3-eu-north-1.amazonaws.com:443/py3.visitsweden.com/images/2018-07-05_041957-146932_IBSweb.max-1200x630.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:49:54.941288+00:00", "description": "Schweden - <br> von Natur aus anders", "id": 70012, "language": "de", "link": "https://visitsweden.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3-eu-north-1.amazonaws.com:443/py3.visitsweden.com/images/2018-07-05_041957-146932_IBSweb.max-1200x630.jpg", "title": "Schweden - <br> von Natur aus anders", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.visittheusa.com/sites/default/files/styles/hero_xl_1600x700/public/2017-01/Alabama%20-%20Mobile%20-%20Mardi%20Gras.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T14:21:55.690730+00:00", "description": "Online-Ressource f\u00fcr die Urlaubsplanung mit Listen von Hotels, Restaurants und Unternehmungen in den USA.", "id": 253599, "language": "de-de", "link": "https://www.visittheusa.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.visittheusa.com/sites/default/files/styles/hero_xl_1600x700/public/2017-01/Alabama%20-%20Mobile%20-%20Mardi%20Gras.jpg", "title": "VisitTheUSA.com Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-20T00:00:00+00:00", "description": "Visoon Video Impact ist ein TV- und Videovermarkter, dessen Portfolio alle TV-Angebote von Axel Springer und Viacom International Media Networks (VIMN) in Deutschland umfasst.", "id": 185183, "language": "de-DE", "link": "https://www.visoon.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Visoon \u2014 TV und Videovermarkter f\u00fcr Big Screen, Connected-TV, Addressable TV, Online Plattformen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0786/3314/0498/files/00Shareimg-social-v2.webp?v=1690302839", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T10:55:38.869714+00:00", "description": "UK Vita Coco", "id": 70035, "language": "en", "link": "https://vitacoco.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 57, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0786/3314/0498/files/00Shareimg-social-v2.webp?v=1690302839", "title": "UK Vita Coco", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vitamix-deutschland.de/bilder/intern/shoplogo/Vitamix_Distributor_Logo-1.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-09-12T00:00:00+00:00", "description": "Webshop des deutschen Importeurs f\u00fcr Vitamix Hochleistungsmixer", "id": 245690, "language": "de", "link": "https://www.vitamix-deutschland.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vitamix-deutschland.de/bilder/intern/shoplogo/Vitamix_Distributor_Logo-1.svg", "title": "Offizieller Vitamix Shop Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:11:21.229647+00:00", "description": "Erich Schuberts Homepage", "id": 256861, "language": "en", "link": "https://www.vitavonni.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erich Schuberts Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00", "description": "releases", "id": 166569, "language": "en", "link": "https://vitikoschell.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "releases", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T21:16:40.803913+00:00", "description": "vitrado.de", "id": 185592, "language": "de", "link": "https://app.vitrado.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png", "title": "vitrado.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:44:42.699461+00:00", "description": "vitrado.de", "id": 64597, "language": "de", "link": "https://www.vitrado.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png", "title": "vitrado.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T20:59:30.623968+00:00", "description": "Home - Vitrex GmbH", "id": 310508, "language": "de", "link": "https://www.vitrex-shop.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Vitrex GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-11T19:05:56.531832+00:00", "description": "VIVALINE Media Production \u2013 Online Agentur Halle (Saale)", "id": 15776, "language": "de-DE", "link": "https://vivaline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 502, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VIVALINE Media Production \u2013 Online Agentur Halle (Saale)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T13:28:31.418745+00:00", "description": "Der Verband kommunaler Unternehmen e.V. (VKU) ist die Interessenvertretung der kommunalen Versorgungs- und Entsorgungswirtschaft in Deutschland.", "id": 253219, "language": "de-de", "link": "https://www.vku.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verband kommunaler Unternehmen e.V. (VKU): VKU", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vmt-ims.com/wp-content/uploads/2021/05/vmt-ims_home_header.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00", "description": "Wir vermessen und optimieren industrielle Werkst\u00fccke und Fertigungsanlagen mithilfe submillimetergenauer mobiler3D-Messtechnik.", "id": 310043, "language": "de-DE", "link": "https://ims.vmt-gmbh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vmt-ims.com/wp-content/uploads/2021/05/vmt-ims_home_header.jpg", "title": "DE \u2014 Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T02:37:45.991186+00:00", "description": "An die 2.400 erfolgreiche Tunnelvortriebe weltweit dokumentieren die Leistungsf\u00e4higkeit und die Innovationsst\u00e4rke des VMT-Produktportfolios in den Bereichen Navigationstechnologie, Produktions- und Logistikmanagement, Deformations- und Prozessmonitoring sowie Datenmanagement.", "id": 105764, "language": "de-DE", "link": "https://vmt-gmbh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VMT GmbH DE | Gesellschaft f\u00fcr Vermessungstechnik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T23:15:05.331526+00:00", "description": "Vodafone Community \u2013 Schau rein und tausch Dich mit anderen Kunden aus. Dazu gibt\u2019s spannende Infos, Videos und News.", "id": 186513, "language": "de", "link": "https://forum.vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vodafone Community", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://shops.vodafone.de/assets/images/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T14:56:07+00:00", "description": "Durchsuche alle Vodafone-Shops in Deutschland in unserem St\u00e4dteverzeichnis. Entdecke Handytarife, Internet und TV im ausgezeichneten Vodafone Netz! | Smartphone, Mobilfunk, Internet, Festnetz, Telefon, TV, Kombi-Pakete, GigaKombi", "id": 186516, "language": "de", "link": "https://shops.vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://shops.vodafone.de/assets/images/logo.png", "title": "Alle Vodafone-Shops in Deutschland | St\u00e4dteverzeichnis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T23:15:01+00:00", "description": "Mit dem kostenlosen Speedtest Plus von Vodafone ermittelst Du hier zuverl\u00e4ssig die Upload- und Download-Geschwindigkeit Deines DSL- oder Kabelanschlusses.", "id": 186511, "language": "de", "link": "https://speedtest.vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Speedtest Plus f\u00fcr Kabel- und DSL-Verbindungen | Vodafone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vodafone.de/media/img/common/brand-red.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T19:01:27+00:00", "description": "Entdecke Handy-Tarife, Internet und TV im ausgezeichneten Vodafone-Netz! Jetzt Handy mit Tarif ausw\u00e4hlen und online zus\u00e4tzlich sparen.", "id": 240732, "language": "de-DE", "link": "https://vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vodafone.de/media/img/common/brand-red.png", "title": "Vodafone.de | Mobilfunk, Handys & Internet-Anbieter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T23:15:06.731583+00:00", "description": "Sicher Dir Internet, Telefon & TV-Angebote bei Vodafone. \u2713 Kabel oder DSL bestellen \u2713 Brillantes HDTV & Streaming-Optionen \u00bb Jetzt Vorteile sichern!", "id": 186514, "language": "de", "link": "https://zuhauseplus.vodafone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Internet, Telefon & TV Angebote | Vodafone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vodafone-institut.de/wp-content/uploads/2022/03/vodafone-institut-social-preview.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T22:01:21+00:00", "description": "Das Vodafone Institut f\u00fcr Gesellschaft und Kommunikation ist ein Think Tank f\u00fcr digitale Technologien und Nachhaltigkeit.", "id": 186512, "language": "de-DE", "link": "https://www.vodafone-institut.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vodafone-institut.de/wp-content/uploads/2022/03/vodafone-institut-social-preview.jpg", "title": "Vodafone Institut \u2022 Think Tank for a Green Digitisation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vodafone-stiftung.de/wp-content/themes/bridge-child/img/VSD-Fallback_open-graph.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00", "description": "Wir denken Bildung f\u00fcr die digitale Gesellschaft neu", "id": 186515, "language": "de-DE", "link": "https://www.vodafone-stiftung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vodafone-stiftung.de/wp-content/themes/bridge-child/img/VSD-Fallback_open-graph.jpg", "title": "Startseite - Vodafone Stiftung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T14:08:58.633169+00:00", "description": "Jetzt gleich anmelden! Nur 10 Euro im Jahr. Verbund der \u00d6ffentlichen Bibliotheken Berlins. B\u00fccher, Filme, Musik u.v.m. suchen und ausleihen - digital und analog.", "id": 258900, "language": "de", "link": "https://www.voebb.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Verbund der \u00d6ffentlichen Bibliotheken Berlins", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T13:39:14.548904+00:00", "description": "voelkner Online Shop \u00bb Riesen Auswahl \u2713 Top Preise \u2713 Tolle Marken \u2713 \u2606 Top Kundenbewertung \u2713 \u00bb Gratis Versand m\u00f6glich!", "id": 280712, "language": "de", "link": "http://www.voelkner.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "voelkner | Elektronik, Technik, Werkzeug & mehr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://media.vogue.de/photos/60f594a51bedd1b71901b976/16:9/w_1280,c_limit/meta-site-image.jpeg", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T01:36:36.336854+00:00", "description": "Auf VOGUE.de finden Sie Mode-Trends, Designer-News, Fashion Shows, Models, Designer sowie Beauty- und Frisuren-Highlights. Ihre Modezeitschrift im Netz", "id": 132309, "language": "de-DE", "link": "https://vogue.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://media.vogue.de/photos/60f594a51bedd1b71901b976/16:9/w_1280,c_limit/meta-site-image.jpeg", "title": "Homepage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00", "description": "Die neuesten Nachrichten, Bilder und Videos aus Politik, Wirtschaft, Sport, Kultur, Welt sowie Trier, Eifel, Saar, Mosel, Hunsr\u00fcck, Hochwald und Luxemburg.", "id": 318018, "language": "de", "link": "https://www.volksfreund.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nachrichten f\u00fcr Trier, Eifel, Mosel & Luxemburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.volkshochschule.de/openGraph-200x200.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00", "description": "Der Webauftritt des Deutschen Volkshochschul-Verbands e. V.", "id": 258940, "language": "de", "link": "https://www.volkshochschule.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.volkshochschule.de/openGraph-200x200.png", "title": "Volkshochschule.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T11:03:45.134022+00:00", "description": "VolkswagenGroup - login required", "id": 70204, "language": "en", "link": "https://lso.volkswagen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VolkswagenGroup - login required", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://volleyball-baustetten.de/style/icon/open-graph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T23:43:04.190811+00:00", "description": "Offizielle Website des Volleyballclub Baustetten e. V.", "id": 317642, "language": "de", "link": "https://volleyball-baustetten.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://volleyball-baustetten.de/style/icon/open-graph.png", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:21.403089+00:00", "description": "Christopher Getschmann", "id": 15777, "language": "en-us", "link": "https://volzo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://volzo.de/favicon.ico", "title": "volzo \u00b7 volzo.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.von-antje.de", "artist": "https://www.von-antje.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T02:42:52.807720+00:00", "description": "Antje L. Mayerh\u00f6fer I Autorin, Yogalehrerin und Dozentin \u2013 Bio, B\u00fccher & Projekte. F\u00fcr Menschen mit Business, Herz und K\u00f6pfchen.", "id": 15778, "language": "de-DE", "link": "https://von-antje.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://nownownow.com/", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x1024:format=png/path/sc8baf19e20e184ff/image/i512f2b5e5a4f6e77/version/1710943511/image.png", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.von-melle.de/media/image/39/1a/2e/vonmelle_logo_120x140_px.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T05:27:30.806571+00:00", "description": "H. F. von Melle", "id": 278680, "language": "de", "link": "https://www.von-melle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.von-melle.de/media/image/39/1a/2e/vonmelle_logo_120x140_px.png", "title": "H. F. von Melle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T09:26:08.328003+00:00", "description": "VISTEC Internet Service GmbH \u2013 Ihr Anbieter f\u00fcr zuverl\u00e4ssiges Internet", "id": 308199, "language": "de-DE", "link": "http://lalaith.vpsurf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VISTEC Internet Service GmbH \u2013 Ihr Anbieter f\u00fcr zuverl\u00e4ssiges Internet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vpuonline.de/.cm4all/uproc.php/0/Logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T20:48:50.164350+00:00", "description": "\u201eDie Stimme der Pflege an den Universit\u00e4tsmedizinstandorten Deutschlands\u201c", "id": 171531, "language": "", "link": "https://www.vpuonline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vpuonline.de/.cm4all/uproc.php/0/Logo.png", "title": "Verband der Pflegedirektorinnen und Pflegedirektoren der Universit\u00e4tskliniken und Medizinischen Hochschulen Deutschlands e.V. - Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vandenhoeck-ruprecht-verlage.com/media/image/d6/83/d0/VERLAGE_WEISS_VR_BOE_BRILL_UNI_KOMBI_RGB.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T21:19:37.093272+00:00", "description": "Neuerscheinungen, Highlights, Vandenhoeck & Ruprecht, B\u00f6hlau und V&R unipress. Wissenschafts- und Schulbuchverlag (G\u00f6ttingen, Wien und K\u00f6ln).", "id": 199437, "language": "de", "link": "http://www.v-r.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vandenhoeck-ruprecht-verlage.com/media/image/d6/83/d0/VERLAGE_WEISS_VR_BOE_BRILL_UNI_KOMBI_RGB.png", "title": "Vandenhoeck & Ruprecht Verlage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T20:12:34.676552+00:00", "description": "Der Verband Region Rhein-Neckar ist eine K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts  und Tr\u00e4ger der Regionalplanung und -entwicklung.", "id": 304530, "language": "de", "link": "https://vrrn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verband Region Rhein-Neckar: K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://conf.vuejs.de/assets/social.png?1717428496428", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:00:40.577899+00:00", "description": "vuejs.de Conf is the first community-driven Vue conference in Germany. 8.10. - 9.10.2024 at Maritim Hotel, Bonn.", "id": 109714, "language": "en", "link": "https://conf.vuejs.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 36, "page_rating_contents": 102, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["conference", "vuejs"], "thumbnail": "https://conf.vuejs.de/assets/social.png?1717428496428", "title": "vuejs.de Conf 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T05:25:50.036190+00:00", "description": "Your Fast and Free Career Network. No expensive premium accounts! Get a free account in 30 seconds.", "id": 99950, "language": "en", "link": "https://vutuv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "vutuv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T05:28:33.766944+00:00", "description": "Integrierte, nachhaltige und bezahlbare Mobilit\u00e4t aus einem Guss f\u00fcr die Region Stuttgart: Das ist unsere Mission.", "id": 306452, "language": "de", "link": "http://www.vvs.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VVS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vzbv.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/a/a4/a413e9fcb319bcff9186c71a687f5c220af6695ff6b72497f48d5d0f1a39c88d.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:30:41.804322+00:00", "description": "Newsletter abonnieren", "id": 318110, "language": "de", "link": "https://news.vzbv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vzbv.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/a/a4/a413e9fcb319bcff9186c71a687f5c220af6695ff6b72497f48d5d0f1a39c88d.jpg", "title": "Newsletter abonnieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vzbv.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/d/d2/d27500635d063433796867a09992ba53c112aaef987de1fd4f217e71d01fccb0.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:30:46.989955+00:00", "description": "Der vzbv sorgt daf\u00fcr, dass die Stimme der Verbraucherinnen und Verbraucher Geh\u00f6r findet - in Politik, Wirtschaft und Medien.", "id": 318111, "language": "de", "link": "https://vzbv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vzbv.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/d/d2/d27500635d063433796867a09992ba53c112aaef987de1fd4f217e71d01fccb0.png", "title": "vzbv", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T21:10:52.949041+00:00", "description": "Wir beraten und unterst\u00fctzen Verbraucherinnen und Verbraucher bei der Durchsetzung ihrer Interessen in Fragen des privaten Konsums \u2013 kompetent und unabh\u00e4ngig.", "id": 336637, "language": "de", "link": "http://www.vzhh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verbraucherzentrale Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale-sachsen-anhalt.de/sites/default/files/vz-st.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T20:53:39+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Sachsen-Anhalt", "id": 336650, "language": "de", "link": "http://www.vzsa.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-sachsen-anhalt.de/sites/default/files/vz-st.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Sachsen-Anhalt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale-saarland.de/sites/default/files/vz-sl.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T20:49:19+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Saarland!", "id": 336634, "language": "de", "link": "http://www.vz-saar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-saarland.de/sites/default/files/vz-sl.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Saarland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.verbraucherzentrale.sh/sites/default/files/vz-sh.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Schleswig-Holstein!", "id": 336651, "language": "de", "link": "http://www.vzsh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale.sh/sites/default/files/vz-sh.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Schleswig-Holstein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.vzth.de/sites/default/files/vz-th.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T20:51:08+00:00", "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Th\u00fcringen!", "id": 336652, "language": "de", "link": "http://www.vzth.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.vzth.de/sites/default/files/vz-th.png", "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Th\u00fcringen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://w3now.de/wp-content/uploads/2023/03/Logo_w3now.de_.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00", "description": "Die gro\u00dfe deutschlandweite Web3-Studie rund um Blockchain und Decentralized Ledger Technology, durchgef\u00fchrt vom HBI und IFO, gef\u00f6rdert durch das BMWK", "id": 124608, "language": "de-DE", "link": "https://www.w3now.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://w3now.de/wp-content/uploads/2023/03/Logo_w3now.de_.png", "title": "W3NOW Studie - Blockchain in Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T10:56:40+00:00", "description": "wa.de: Aktuelle Nachrichten aus Hamm, Nordrhein-Westfalen, Sport mit BVB und Schalke, Politik, Wirtschaft - dazu Bilder und Videos.", "id": 235626, "language": "de", "link": "https://www.wa.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktuelle Nachrichten aus Hamm, NRW, Sport und Politik \u2013 wa.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T03:50:12.460230+00:00", "description": "WACHTEL steht seit 1923 f\u00fcr Qualit\u00e4t und Leidenschaft im Backhandwerk, Verl\u00e4sslichkeit und Langlebigkeit. Erleben Sie unsere Backofentechnik.", "id": 133345, "language": "de", "link": "http://www.wachtel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Der Backofen-Experte f\u00fcr B\u00e4ckereien | Der Backofen-Experte f\u00fcr B\u00e4ckereien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T15:22:19+00:00", "description": "W\u00e4lder Ausstellung - Von der Romantik in die Zukunft", "id": 253208, "language": "de-DE", "link": "https://waelder-ausstellung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00e4lder Ausstellung - Von der Romantik in die Zukunft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T14:27:52.934719+00:00", "description": "Studio Dirk Wagner \u2013 Konzeption & Gestaltung", "id": 280970, "language": "de-DE", "link": "http://www.wagner-rexin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studio Dirk Wagner \u2013 Konzeption & Gestaltung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wahretabelle.de/images/wt_teilen.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:23:37.152346+00:00", "description": "Wahretabelle.de ist ein Fu\u00dfball-Portal, das Schiedsrichter-Entscheidungen analysiert und die Tabelle der Fu\u00dfball-Bundesliga von Fehlentscheidungen bereinigt als wahre Tabelle ausgibt.", "id": 319233, "language": "de", "link": "https://www.wahretabelle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wahretabelle.de/images/wt_teilen.jpg", "title": "Die wahre Tabelle der  Fu\u00dfball-Bundesliga 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.walbusch.de/medias/Logo-Shop-2023.png?context=bWFzdGVyfGNvbnRlbnR8MjgxNHxpbWFnZS9wbmd8Y29udGVudC9oNDAvaGUyLzEwMzE3MTcxMTYzMTY2LnBuZ3wyODBjMWViZjFhMDI5ZjhhZWRiMjlkNGFkMDc5MTJkNjc0NmZjMzg3Yzg4NWI5Y2JhOTQ3ZTViZDg3MTMwOGRk", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:09:14.075895+00:00", "description": "Entdecken Sie die Walbusch-Kollektionen f\u00fcr sie und ihn: top Auswahl \u2713 5 Jahre Garantie \u2713 Kauf auf Rechnung \u2713 14 Tage R\u00fcckgabe \u2713 Lieferung in Filiale m\u00f6glich", "id": 184804, "language": "de", "link": "https://www.walbusch.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.walbusch.de/medias/Logo-Shop-2023.png?context=bWFzdGVyfGNvbnRlbnR8MjgxNHxpbWFnZS9wbmd8Y29udGVudC9oNDAvaGUyLzEwMzE3MTcxMTYzMTY2LnBuZ3wyODBjMWViZjFhMDI5ZjhhZWRiMjlkNGFkMDc5MTJkNjc0NmZjMzg3Yzg4NWI5Y2JhOTQ3ZTViZDg3MTMwOGRk", "title": "Walbusch Damen- und Herrenmode online bestellen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.waldbuehne-berlin.de/site/templates/img/waldbuehne-berlin_logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:19:39.602215+00:00", "description": "Die Waldb\u00fchne Berlin geh\u00f6rt zu den sch\u00f6nsten Freilichtb\u00fchnen Europas. F\u00fcr Open Air Konzerte, Veranstaltungen, Shows und Veranstaltungen bietet das Amphitheater im Olympiapark die perfekte Kulisse. Infos zu Tickets / Karten erhalten Sie auf unserer Website.", "id": 318677, "language": "de", "link": "https://www.waldbuehne-berlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.waldbuehne-berlin.de/site/templates/img/waldbuehne-berlin_logo.png", "title": "Eine der sch\u00f6nsten Freilichtb\u00fchnen Europas", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T14:49:33.637418+00:00", "description": "Topographische Karte f\u00fcr Wanderer und Reiter mit Routenplaner und GPX Editor. Zeigt H\u00f6henlinien, Schattierung, Hindernisse, Wandermarkierungen und die genaue Beschaffenheit von Wegen.", "id": 289102, "language": "de", "link": "https://www.wanderreitkarte.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reit- und Wanderkarte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T09:19:28+00:00", "description": "Informationen zu Warner Bros Filmen, TV Shows und Videospielen, darunter Harry Potter, DC Comics und mehr!", "id": 269641, "language": "de-DE", "link": "http://www.warnerbros.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WarnerBros.de | L\u00e4nderauswahl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://warnertv.de/assets/img/social/big.jpg?v=1", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T12:49:53.309354+00:00", "description": "Wilkommen auf unseren Warner TV Webseiten, Deutschlands bestem Pay-TV Fernsehen.", "id": 70447, "language": "de", "link": "https://warnertv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://warnertv.de/assets/img/social/big.jpg?v=1", "title": "Startseite | Warner TV Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T06:51:58+00:00", "description": "Warsow Arena", "id": 272943, "language": "de-DE", "link": "https://warsow-arena.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["warsow", "video game"], "thumbnail": null, "title": "Warsow Arena", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-03-29T07:08:05+00:00", "description": "Wasserstories", "id": 199753, "language": "en", "link": "http://www.wasserstories.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wasserstories", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00", "description": "Entdecke unsere Digital Mall und starte deine Reise zu faszinierenden Online-Welten. Diese f\u00fchren dich zu unvergesslichen Shopping-Abenteuern in unseren Einkaufsparadiesen. Hier geht es nicht nur um Produkte, sondern um Erlebnisse!", "id": 244027, "language": "de-DE", "link": "https://digitalmall.waterfront-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Digital Mall - Deine Inspirationsquelle f\u00fcr einzigartige Shopping-Entdeckungen | Waterfront Bremen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T06:34:15.679987+00:00", "description": "\"Besuchen Sie unser Einkaufszentrum mit rund 100 Shops und Gastrobetrieben in Bremen. Sie finden bei uns \u2714 Shops \u2714 Gastronomie \u2714 Barrierefreiheit \u2714 Events \u2714 Parkm\u00f6glichkeiten \u2714 Services\"", "id": 81858, "language": "de-DE", "link": "https://waterfront-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Waterfront Bremen | Internationale Marken-Shops", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.watson.de/_watsui/static/img/logos/logo_watson_w_black_de.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:52:08.500751+00:00", "description": "Hier findest du aktuelle Nachrichten sowie das Neuste aus Politik, Unterhaltung, Sport, Digital & Games", "id": 126921, "language": "de", "link": "https://watson.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.watson.de/_watsui/static/img/logos/logo_watson_w_black_de.png", "title": "watson - Deine News. Dein Leben.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-15T11:13:23.466942+00:00", "description": "Kaufen Sie bei Wayfair.de Zillionen Produkte rund um Ihr Zuhause \u2013 f\u00fcr jeden Stil und f\u00fcr jeden Geldbeutel. \u00dcber 1000 Marken von M\u00f6beln, Leuchten, K\u00fcchenzubeh\u00f6r und vielem mehr.", "id": 119832, "language": "", "link": "https://secure.wayfair.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 7, "page_rating_contents": 24, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wayfair.de \u2013 M\u00f6bel, Leuchten, Lampen, Haushaltswaren, Geschirr, Besteck, T\u00f6pfe & Pfannen | Wayfair.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://secure.img1-fg.wfcdn.com/im/33758501/resize-h630-w1200%5Ecompr-r85/3949/39499404/.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T03:17:59.746655+00:00", "description": "Finde bei Wayfair.de  alles f\u00fcr dein Zuhause, unabh\u00e4ngig von deinem Stil und Budget. Egal ob M\u00f6bel, Dekoration, Leuchten, Teppiche oder Kochzubeh\u00f6r. Entdecke unsere Exklusive Auswahl & TOP-Marken &#10004;", "id": 44912, "language": "de", "link": "https://www.wayfair.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://secure.img1-fg.wfcdn.com/im/33758501/resize-h630-w1200%5Ecompr-r85/3949/39499404/.jpg", "title": "Wayfair.de - M\u00f6bel, Lampen & Accessoires online kaufen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T13:35:07.635991+00:00", "description": "Hacker-Kongress \"rC3\": Der Staat muss umdenken. Datensch\u00fctzer klagen gegen Fingerabdruck im Perso. Recht auf (irgendwann vielleicht mal) ...", "id": 51942, "language": "de-DE", "link": "https://blog.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Digital - WDR \u203a Digitalistan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T02:30:06.065198+00:00", "description": "Das WDR-Projekt Digit rettet analoge Fotos & Videos aus der pr\u00e4digitalen Zeit. Entscheide du, was von deinen Bildern erhaltenswert ist. Und was die Welt sehen sollte. Wir helfen dabei.", "id": 284960, "language": "de", "link": "https://digit.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - WDR Digit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://kinder.wdr.de/kinderportal-startseite-teaser100~_v-TeaserAufmacher.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00", "description": "kinder.wdr.de ist das Internetangebot f\u00fcr Kinder vom WDR mit Sendungen, Serien und Nachrichten; Audios, Videos und Bilder f\u00fcr Kinder; Spannende Themenschwerpunkte f\u00fcr Schule und Alltag", "id": 284961, "language": "de", "link": "https://kinder.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://kinder.wdr.de/kinderportal-startseite-teaser100~_v-TeaserAufmacher.jpg", "title": "kinder.wdr.de - Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Die WDR Presselounge richtet sich an Journalisten. Neben Pressemitteilungen gibt es hier auch Pressetermine, Pressemappen sowie unsere Kontaktdaten. Registrierte Nutzer k\u00f6nnen Newsletter abonnieren und auch \u00e4ltere Presseinformationen finden.", "id": 284963, "language": "de", "link": "https://presse.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Presselounge - WDR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www1.wdr.de/wdr-migration/pageflow-teaser-104~_v-gseagaleriexl.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "Pageflow, Multimedia, Reportagen", "id": 199605, "language": "de", "link": "https://reportage.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www1.wdr.de/wdr-migration/pageflow-teaser-104~_v-gseagaleriexl.jpg", "title": "Multimedia-Reportagen im WDR: So erz\u00e4hlen wir Geschichten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Nordrhein-Westfalen (NRW). Video- und Audio-Beitr\u00e4ge in der WDR-Mediathek, Hintergrund-Berichte und Interviews aus den Bereichen News, Sport, Wissen, Verbraucher, Kultur und Unterhaltung. Informationen zu allen Fernseh-Sendungen und Radio-Sendern des WDR", "id": 141676, "language": "de", "link": "https://wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg", "title": "WDR - Informationen und Nachrichten vom Westdeutschen Rundfunk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T00:00:00+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Nordrhein-Westfalen (NRW). Video- und Audio-Beitr\u00e4ge in der WDR-Mediathek, Hintergrund-Berichte und Interviews aus den Bereichen News, Sport, Wissen, Verbraucher, Kultur und Unterhaltung. Informationen zu allen Fernseh-Sendungen und Radio-Sendern des WDR", "id": 95969, "language": "de", "link": "https://www1.wdr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg", "title": "WDR - Informationen und Nachrichten vom Westdeutschen Rundfunk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:44.587797+00:00", "description": "Daten im WEB.DE Nutzerkonto \u00e4ndern: Einfach auf dieser Seite einloggen und Daten aktualisieren bzw. hinzuf\u00fcgen.", "id": 127551, "language": "de", "link": "https://account.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Kundencenter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:29.661173+00:00", "description": "WEB.DE AGB", "id": 127545, "language": "de", "link": "https://agb-server.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE AGB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:43.248902+00:00", "description": "Sicherer E-Mail-Account aus Deutschland \u2713Gro\u00dfes Postfach \u2713nach dt. Datenschutz \u25b6 Jetzt kostenlos bei WEB.DE einrichten!", "id": 127550, "language": "de", "link": "https://freemail.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "E-Mail-Adresse erstellen kostenlos | FreeMail", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:22.875064+00:00", "description": "Kostenlos online spielen. Die besten kostenlose Online-Spiele von Simulation, Strategie bis zu tollen Casino Spielen. Spielen Sie direkt los, kostenlos und online bei WEB.DE GAMES!", "id": 127541, "language": "de", "link": "https://games.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kostenlos online spielen bei WEB.DE Games!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:15.884035+00:00", "description": "300.000 \u20ac im Jackpot und weitere hochwertige Gewinne. Kostenlose Teilnahme. Sicher und seri\u00f6s. Jetzt Chance nutzen!", "id": 127535, "language": "de", "link": "https://gewinnspiel.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Gewinnspiele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:09.761147+00:00", "description": "WEB.DE Suche - schnell, klar, pr\u00e4zise", "id": 127532, "language": "en", "link": "https://go.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Search", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:38.427173+00:00", "description": "WEB.DE Suche - schnell, klar, pr\u00e4zise", "id": 127547, "language": "en", "link": "https://gutscheine.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "gutscheine - WEB.DE Search", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00", "description": "Erfahren Sie mehr \u00fcber Ihr WEB.DE Postfach und Ihren pers\u00f6nlichen Online Speicher. Unsere umfassende Hilfeseite bietet Antworten auf Ihre Fragen und wertvolle Tipps zur Nutzung Ihrer E-Mail Adresse, Konto, Adressbuch, Kalender, Cloud und mobiler App. Entdecken Sie au\u00dferdem unseren Hilfe-Chat, der Ihnen rund um die Uhr f\u00fcr Fragen zur Verf\u00fcgung steht.", "id": 47495, "language": "de", "link": "https://hilfe.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Hilfe & Kontakt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://lotto.web.de/assets/images/open-graph/WEB_DE.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00", "description": "Jetzt online LOTTO spielen mit WEB.DE & den Jackpot knacken! Spielen Sie LOTTO 6aus49 \u2618 SUPER6 \u2618 Spiel 77 \u2618 Gl\u00fccksSpirale \u2618 EuroJackpot und vieles mehr", "id": 127546, "language": "", "link": "https://lotto.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://lotto.web.de/assets/images/open-graph/WEB_DE.jpg", "title": "Jetzt LOTTO online spielen | WEB.DE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:27.379698+00:00", "description": "WEB.DE - Ihre Vertr\u00e4ge und Rechnungen", "id": 127544, "language": "de", "link": "https://mein.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE - Ihre Vertr\u00e4ge und Rechnungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://img.ui-portal.de/millionenklick/webde/facebook/icon.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:17.921006+00:00", "description": "T\u00e4glich kostenlos tippen - 1 Million Euro gewinnen: Einfach Tipp abgeben, an jeder Ziehung teilnehmen und mit ein wenig Gl\u00fcck Million\u00e4r werden.", "id": 127537, "language": "de", "link": "https://millionenklick.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img.ui-portal.de/millionenklick/webde/facebook/icon.jpg", "title": "WEB.DE MillionenKlick", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:14.006259+00:00", "description": "Das beliebteste Internetportal Deutschlands mit Angeboten rund um Suche, Kommunikation, Information und Services.", "id": 127534, "language": "", "link": "https://navigator.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img.ui-portal.de/webde/favicon.ico", "title": "WEB.DE - E-Mail-Adresse kostenlos, FreeMail, De-Mail & Nachrichten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:39.532828+00:00", "description": "News zu E-Mail, Online-Speicher, Apps und Internet-Sicherheit", "id": 127548, "language": "de-DE", "link": "https://newsroom.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Newsroom - News zu E-Mail, Online-Speicher, Apps und Internet-Sicherheit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:25.570704+00:00", "description": "WEB.DE Passwort vergessen \u2013 und jetzt? Auf dieser Seite k\u00f6nnen Sie das Passwort f\u00fcr Ihr WEB.DE Postfach zur\u00fccksetzen und ein neues anlegen.", "id": 127543, "language": "de", "link": "https://passwort.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Kundencenter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:16.912104+00:00", "description": "WEB.DE Apps im \u00dcberblick: Mail, De-Mail, Musik-Flatrate, Apps - inklusive Vorteile f\u00fcr WEB.DE Nutzer", "id": 127536, "language": "de", "link": "https://produkte.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Produkte \u00dcbersicht: Apps, Browser, MailCheck & Co.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i0.web.de/image/798/30064798,pd=4,f=opengraph.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:20.447938+00:00", "description": "Routenplanung leicht gemacht: Unser kostenloser Service zur Reiseplanung berechnet Ihnen europaweit die optimale Route zu Ihrem Wunschziel.", "id": 127539, "language": "de", "link": "https://route.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i0.web.de/image/798/30064798,pd=4,f=opengraph.jpg", "title": "Routenplaner - Ihre kostenlose Routenplanung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:21.410098+00:00", "description": "Preisvergleich aus \u00fcber 40.000 Online Shops bei WEB.DE Shopping \u2713 Die besten Angebote von Mode, Sport sowie Technik vergleichen und SICHER bestellen.", "id": 127540, "language": "de", "link": "https://shopping.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Preisvergleich von Online Shops | WEB.DE Shopping", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Erfahren Sie mehr \u00fcber Ihr WEB.DE Postfach und Ihren pers\u00f6nlichen Online Speicher. Unsere umfassende Hilfeseite bietet Antworten auf Ihre Fragen und wertvolle Tipps zur Nutzung Ihrer E-Mail Adresse, Konto, Adressbuch, Kalender, Cloud und mobiler App. Entdecken Sie au\u00dferdem unseren Hilfe-Chat, der Ihnen rund um die Uhr f\u00fcr Fragen zur Verf\u00fcgung steht.", "id": 127549, "language": "de", "link": "https://status.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Hilfe & Kontakt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:10.588899+00:00", "description": "WEB.DE Suche - schnell, klar, pr\u00e4zise", "id": 127533, "language": "en", "link": "https://suche.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE Search", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:19.030733+00:00", "description": "Ihre WEB.DE Vorteilswelt mit vielen Schn\u00e4ppchen, exklusiven Rabatten und Gutscheinen. Stets aktuelle Deals & Angebote - von A wie ADAC bis Z wie Zattoo.", "id": 127538, "language": "de", "link": "https://vorteile.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Top Deals & Angebote in der WEB.DE Vorteilswelt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T06:34:38.434730+00:00", "description": "Das beliebteste Internetportal Deutschlands mit Angeboten rund um Suche, Kommunikation, Information und Services.", "id": 47242, "language": "", "link": "https://web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WEB.DE - E-Mail-Adresse kostenlos, FreeMail, De-Mail & Nachrichten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:32:24.074210+00:00", "description": "WEB.DE Strom: Ihr g\u00fcnstiger Stromanbieter: Niedrige Verbrauchspreise \u2713 3 Tarife: Pr\u00e4mie & Preisgarantie oder monatlich k\u00fcndbar \u25ba jetzt online wechseln!", "id": 127542, "language": "de", "link": "https://www.energie.web.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ihr Stromanbieter mit besten Konditionen | WEB.DE Strom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T16:42:45+00:00", "description": "Webedia Deutschland ist eines der gr\u00f6\u00dften Medienh\u00e4user Deutschlands und Nummer 1 im Movie und Gaming Sektor.", "id": 258022, "language": "de-DE", "link": "https://webedia-group.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webedia Deutschland \u2022 Engaging Audiences with Passion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00", "description": "Die Bonner Full-Service Internetagentur entwickelt Websites & Webanwendungen in PHP/Symfony f\u00fcr Unternehmen und \u00f6ffentliche Auftraggeber.", "id": 232190, "language": "de", "link": "https://www.webfactory.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "webfactory GmbH \u2013 Internetagentur in Bonn seit 1997", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://webinale.de/wp-content/uploads/2023/10/webinale24_Website_Open_Graph_en_GT-2430_v1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T07:22:47.505095+00:00", "description": "webinale | the holistic web conference \u2013 For digital Professionals all about Marketing, UX, Design & Business Innovation | May 27 \u2013 31, 2024 in Berlin", "id": 105726, "language": "en-US", "link": "https://webinale.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://webinale.de/wp-content/uploads/2023/10/webinale24_Website_Open_Graph_en_GT-2430_v1.jpg", "title": "webinale 2024 | the holistic web conference", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://downloads.webis.de", "artist": "https://downloads.webis.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-16T17:22:29.443496+00:00", "description": "Not Found", "id": 15780, "language": "en", "link": "https://downloads.webis.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://downloads.webis.de", "status_code": 600, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Not Found", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.webmontag-bonn.de/webmontag-bonn-social-image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T08:31:19.544735+00:00", "description": "Der Webmontag Bonn ist ein zwangloses Zusammentreffen webaffiner Menschen, die bei einem Kaffee oder Bier Kontakte kn\u00fcpfen und sich \u00fcber die aktuelle Entwicklung im Web austauschen m\u00f6chten.", "id": 286505, "language": "de-de", "link": "https://www.webmontag-bonn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.webmontag-bonn.de/webmontag-bonn-social-image.jpg", "title": "Webmontag Bonn | Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:15:08.099191+00:00", "description": "Host Europe SSL Proxy", "id": 37337, "language": "", "link": "https://ssl.webpack.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ssl.webpack.de/error_pages/favicon.ico", "title": "Host Europe SSL Proxy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T02:50:50.801553+00:00", "description": "Survival in Frankfurt, Germany. Music, Bands, Design, Illustration, and all that. And code, too. Sometimes.", "id": 329381, "language": "de-DE", "link": "https://webrocker.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webrocker \u2013 Survival in Frankfurt, Germany. Music, Bands, Design, Illustration, and all that. And code, too. Sometimes.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://dash.bar/wp-content/uploads/2022/08/dashbarThumbnail.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00", "description": "Die eCommerce App f\u00fcr deinen JTL Shop", "id": 339033, "language": "de-DE", "link": "https://dashbar.webstollen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://dash.bar/wp-content/uploads/2022/08/dashbarThumbnail.png", "title": "dash.bar - Deine Shop Kennzahlen immer dabei", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://webstollen.de/wp-content/uploads/2024/02/ws_icon_1200x1200.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00", "description": "Wir entwickeln L\u00f6sungen f\u00fcr den Onlinehandel - speziell Anbindungen und Plugins f\u00fcr JTL-Shop und JTL-WaWi", "id": 339031, "language": "de-DE", "link": "https://www.webstollen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://webstollen.de/wp-content/uploads/2024/02/ws_icon_1200x1200.png", "title": "WebStollen - we create software for your visions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T13:27:27.178534+00:00", "description": "Apple Touch Icon / Favicon / Win8 Tile Generator", "id": 253202, "language": "", "link": "http://www.web-stuebchen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Apple Touch Icon / Favicon / Win8 Tile Generator", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.webtippspiel.de/wp-content/uploads/2023/04/volksbank-tippspiel-laptop-1024x1024.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:00:02.816287+00:00", "description": "| \u26bd Marketing mit Mehrwert - Erreichen Sie Ihre Zielgruppe zuk\u00fcnftig charmant, mit einem Tippspiel f\u00fcr Unternehmen\u00a0zur Fu\u00dfball Bundesliga 2024/25", "id": 319431, "language": "de-DE", "link": "http://www.webtippspiel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.webtippspiel.de/wp-content/uploads/2023/04/volksbank-tippspiel-laptop-1024x1024.webp", "title": "Bundesliga Tippspiel\u00a0f\u00fcr Unternehmen - Webtippspiel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T17:41:57.995222+00:00", "description": "webundmobile -", "id": 320056, "language": "de-DE", "link": "http://webundmobile.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "webundmobile -", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T19:20:50.078507+00:00", "description": "Mehr als 5 Mio. Firmenadressen mit detaillierten Echtzeitdaten f\u00fcr Ihren Vertriebserfolg. Firmendatenbank \u00b7 Stammdatenmanagement \u00b7 Datenmonitoring", "id": 357147, "language": "de", "link": "https://www.webvalid.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "webvalid.de - Detaillierte Firmendaten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T16:55:50.951003+00:00", "description": "Webwiki findet die besten Websites im Netz. Teilen Sie Bewertungen und Erfahrungen zu Websites, Online Shops und vielem mehr.", "id": 205310, "language": "de-de", "link": "https://www.webwiki.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Webwiki - Die Website Suchmaschine mit Bewertungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wecanhelp.de/fb_image.php?i=999999999.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T05:38:02.460212+00:00", "description": "Auf WeCanHelp.de kannst Du 13.709 Einrichtungen und Projektgruppen mit Deinen Eink\u00e4ufen bei 33.262 Shops ohne Mehrkosten unterst\u00fctzen. Insgesamt wurden schon \u00fcber 13,11 Mio. \u20ac gesammelt.", "id": 87211, "language": "de", "link": "https://wecanhelp.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wecanhelp.de/fb_image.php?i=999999999.png", "title": "WeCanHelp.de - Mach aus Deinem Einkauf eine gute Tat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00", "description": "K\u00f6lner Stadt-Anzeiger: Die neuesten Prospekte, Aktionen und Angebote powered by weekli.de", "id": 318801, "language": "de", "link": "https://ksta.weekli.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktuelle Prospekte | K\u00f6lner Stadt-Anzeiger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00", "description": "Der Tagesspiegel: Die neuesten Prospekte, Aktionen und Angebote powered by weekli.de", "id": 196308, "language": "de", "link": "https://tagesspiegel.weekli.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktuelle Prospekte | Der Tagesspiegel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static-weekli.net/www/img/weekli_240x240.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:00:47.793815+00:00", "description": "weekli: \u2713 Alle Prospekte auf einen Blick. \u2713 Aktuelle Prospekte online bl\u00e4ttern. \u2713 Jede Woche neue Angebote entdecken und sparen. \u2713 Finde Adressen und \u00d6ffnungszeiten der Gesch\u00e4fte in der N\u00e4he.", "id": 318001, "language": "de", "link": "https://www.weekli.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static-weekli.net/www/img/weekli_240x240.png", "title": "Prospekte online - Jede Woche neue Angebote entdecken | weekli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-11-17T13:10:29+00:00", "description": "Dienstleistungen und Hosting", "id": 285660, "language": "de-DE", "link": "https://weingaertner-it.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weing\u00e4rtner IT Services", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://weingut-k-f-groebe.de/img/seitenbild-1200x630-o.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T10:14:38.603192+00:00", "description": "Weingut K.F. Groebe \u2013 Klassische deutsche Weine mit Charakter, Pr\u00e4dikatsweine aus Westhofen", "id": 218903, "language": "de", "link": "https://www.weingut-k-f-groebe.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://weingut-k-f-groebe.de/img/seitenbild-1200x630-o.jpg", "title": "Weingut K.F. Groebe \u2013 Klassische deutsche Weine mit Charakter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://sz-abo.wein-moment.de/media/ce/e4/c9/1714632806/sz_erleben.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:40:01.737778+00:00", "description": "Regelm\u00e4\u00dfig 4x im Jahr zu Ihnen nach Hause geliefert \u00bb Weine, die ber\u00fchren. \u00bb Von Winzern, die begeistern. Aus Regionen, die bezaubern", "id": 318529, "language": "de-DE", "link": "https://sz-abo.wein-moment.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://sz-abo.wein-moment.de/media/ce/e4/c9/1714632806/sz_erleben.png", "title": "Wein-Abonnement der S\u00fcddeutschen Zeitung \u2013 SZ Shop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00", "description": "Forum - Weiss-Blaue-Strategen e.V.", "id": 103181, "language": "de", "link": "https://weiss-blaue-strategen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Forum - Weiss-Blaue-Strategen e.V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.weisse-flotte.de/fileadmin/user_upload/weisse-flotte.de/logos/2021/og-image-1200x630.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T11:53:56.876411+00:00", "description": "Erkunden Sie die Insel R\u00fcgen, Insel Hiddensee und Hansestadt Stralsund, ganz entspannt und ohne Stau, bei einem Ausflug mit unseren Fahrgastschiffen.", "id": 329792, "language": "de", "link": "https://www.weisse-flotte.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.weisse-flotte.de/fileadmin/user_upload/weisse-flotte.de/logos/2021/og-image-1200x630.png", "title": "Schiffsausfl\u00fcge f\u00fcr R\u00fcgen, Hiddensee und Stralsund mit der Wei\u00dfen Flotte! | Wei\u00dfe Flotte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2023-02-20T16:19:55+00:00", "description": "Math and computer science - books, videos, software, and interactive demonstrations", "id": 344983, "language": "", "link": "http://weitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Edmund Weitz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:23:11.930548+00:00", "description": "Veranstaltungen Archiv - Weka Fachmedien", "id": 301343, "language": "de-DE", "link": "https://events.weka-fachmedien.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Veranstaltungen Archiv - Weka Fachmedien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.de.welect.de/images/meta/social-share.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:44:57.724036+00:00", "description": "Erfolgreich Werben mit Welect. Selbstbestimmter Werbekonsum deiner Video-Kampagne durch Choice-Driven Advertising. 100% Viewability.", "id": 64608, "language": "de", "link": "https://www.de.welect.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.de.welect.de/images/meta/social-share.png", "title": "Welect - Nutzerzentrierte Video Ads", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T06:35:21.276448+00:00", "description": "Fehler", "id": 319282, "language": "en", "link": "https://abo.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:26.956735+00:00", "description": "Abo K\u00fcndigung", "id": 38074, "language": "en", "link": "https://cancellation.prod.ps.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abo K\u00fcndigung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:57.326859+00:00", "description": "Welt Logo", "id": 38064, "language": "de", "link": "https://digital.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://digital.welt.de/favicon-wonp.ico", "title": "Welt Logo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:28.539906+00:00", "description": "Die WELT Edition ist die preisgekr\u00f6nte digitale Zeitung f\u00fcr Desktop PC, Smartphone und Tablet mit iOS, Android oder Windows. T\u00e4glich um 19 Uhr erscheint eine neue Ausgabe mit dem Wichtigsten aus Zeitung, Web und TV", "id": 38076, "language": "de", "link": "https://edition.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://edition.welt.de/assets/favicon.png", "title": "WELT Edition - Die digitale Zeitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:37.570877+00:00", "description": "WELT ePaper - WELT AM SONNTAG & DIE WELT als PDF", "id": 38078, "language": "de", "link": "https://epaper.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "WELT ePaper - WELT AM SONNTAG & DIE WELT als PDF", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:23:30.097130+00:00", "description": "Fehler", "id": 318103, "language": "en", "link": "https://fonti.prod.ps.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.welt.de/favicon-192.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:53.773414+00:00", "description": "WELTgo! - Ihr Assistent mit KI. Entdecken Sie, wie KI Ihnen helfen kann!", "id": 38062, "language": "de", "link": "https://go.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon-192.png", "title": "WELTgo! Ihr Assistent mit KI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:26:13.929041+00:00", "description": "Die besten Gutscheincodes & Rabatte \u2013 Sparen Sie mit attraktiven Angeboten in Ihren Lieblings-Shops \u27a4 schnell & einfach \u2705 kostenlos \u2705 immer aktuell \u2705", "id": 37444, "language": "de-DE", "link": "https://gutscheine.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alle Gutscheine & Rabattcodes \u2013 kostenlos und aktuell | WELT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.welt.de/assets/bff-section/images/global/welt_brand.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Nachrichten, Kommentare, Liveticker, Videos und Streams sowie News aus Politik, Wirtschaft, Finanzen, Wetter, Sport, Fu\u00dfball, Kultur, Reise und Internet ...", "id": 38061, "language": "de", "link": "https://img.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/assets/bff-section/images/global/welt_brand.png", "title": "WELT - Aktuelle Nachrichten, News, Hintergr\u00fcnde & Videos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:09.821505+00:00", "description": "Der Stellenmarkt von WELT - Finden Sie Ihren n\u00e4chsten Job mit unserem Stellenmarkt. Powered by Stepstone.", "id": 38068, "language": "", "link": "https://jobs.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "Der Stellenmarkt von WELT. Powered by StepStone.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:29:35.822704+00:00", "description": "Login - oculus - Axel Springer", "id": 318106, "language": "de", "link": "https://marketing.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Login - oculus - Axel Springer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:16.837680+00:00", "description": "Fehler", "id": 38069, "language": "en", "link": "https://rosetta.prod.ps.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:30:11.643401+00:00", "description": "Jetzt versandkostenfrei bestellen! WELTplus mit Wunschger\u00e4t kombinieren und sparen. Alle Produkte mit WELTplus. Genie\u00dfen Sie uneingeschr\u00e4nkten Zugriff auf alle Inhalte von WELT auf den neusten Modellen an Apple iPads und Samsung Galaxy Tabs.", "id": 318107, "language": "", "link": "https://shop.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WELT Shop | Alle Produkte immer mit WELTplus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:18.869891+00:00", "description": "Themenwelten - Sonderthemen - Die Welt - Die Welt", "id": 38070, "language": "de", "link": "https://sonderthemen.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://joey.transmatico.com/storage/assets/sonderthemen.welt.de/favicon.ico", "title": "Themenwelten - Sonderthemen - Die Welt - Die Welt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:05.806285+00:00", "description": "Sport-Ergebnisse & Tabellen", "id": 38067, "language": "de", "link": "https://sportdaten.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "Sport-Ergebnisse & Tabellen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:27.353297+00:00", "description": "Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Videos & News-Ticker - WELT", "id": 38075, "language": "", "link": "https://static.up.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Videos & News-Ticker - WELT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00", "description": "Unternehmen stellen Ihre Dienstleistungen und Produkte vor", "id": 38065, "language": "de", "link": "https://unternehmen.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "Unternehmen - WELT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.welt.de/assets/bff-section/images/global/welt_brand.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00", "description": "Nachrichten, Kommentare, Liveticker, Videos und Streams sowie News aus Politik, Wirtschaft, Finanzen, Wetter, Sport, Fu\u00dfball, Kultur, Reise und Internet ...", "id": 274412, "language": "de", "link": "https://welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 74, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 70, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["news", "german news"], "thumbnail": "https://www.welt.de/assets/bff-section/images/global/welt_brand.png", "title": "WELT - Aktuelle Nachrichten, News, Hintergr\u00fcnde & Videos", "user": "rumpel", "vote": 70}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:02:56.301706+00:00", "description": "Das aktuelle Wetter und 5-Tage Wettervorhersage f\u00fcr Deutschland", "id": 38063, "language": "de", "link": "https://wetter.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "Das aktuelle Wetter und 5-Tage Wettervorhersage f\u00fcr Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:24.425259+00:00", "description": "Fehler", "id": 38072, "language": "en", "link": "https://whoami-web.prod.ps.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 403, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:03:21.882065+00:00", "description": "WELT - Zeitung", "id": 38071, "language": "de", "link": "https://zeitung.welt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt.de/favicon.ico", "title": "WELT - Zeitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.welt-aids-tag.de/typo3temp/assets/images/_4c267c98f4__c8b9345dde_csm_wat-logo-open-graph_f7e768e192_d841606c85.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T02:45:51.972851+00:00", "description": "Im Jahr 1988 wurde der Welt-Aids-Tag ins Leben gerufen. Seitdem findet er j\u00e4hrlich am 1. Dezember statt und bekr\u00e4ftigt die Rechte HIV-positiver Menschen.", "id": 104523, "language": "de", "link": "https://welt-aids-tag.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.welt-aids-tag.de/typo3temp/assets/images/_4c267c98f4__c8b9345dde_csm_wat-logo-open-graph_f7e768e192_d841606c85.png", "title": "Welt-Aids-Tag am 01.12. | Leben mit HIV / Welt-AIDS-Tag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-08-26T06:47:45+00:00", "description": "Stefan Weltge is a professor of discrete mathematics in Munich. He is interested in optimization, integer programming, and polyhedral combinatorics.", "id": 313220, "language": "en", "link": "https://weltge.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stefan Weltge, professor of discrete mathematics, Munich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00", "description": "WELTKUNST Online umfasst die ganze Welt der Kunst. Erfahren Sie Neuigkeiten aus der Kunstszene. Im Kunstkalender finden Sie alle Ausstellungen weltweit.", "id": 317974, "language": "de_DE", "link": "https://www.weltkunst.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WELTKUNST | Das Kunstmagazin der ZEIT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T04:00:02.089418+00:00", "description": "Wendik Pumpen Service: Startseite", "id": 91399, "language": "de", "link": "https://www.wendik.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wendik Pumpen Service: Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T04:27:56.021844+00:00", "description": "WERK1 MULTISITE \u2013 Eine weitere WordPress-Website", "id": 337623, "language": "de-DE", "link": "http://relaunch.werk1muc.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WERK1 MULTISITE \u2013 Eine weitere WordPress-Website", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T05:51:28.019978+00:00", "description": "Wir kennen die Besten! Mit \u00fcber 100 Millionen Bewertungen sind wir das Bewertungsportal im Netz. Vertrauen ist gut, Empfehlungen sind besser!", "id": 265033, "language": "de", "link": "https://www.werkenntdenbesten.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "wer kennt den BESTEN - \u00dcber 100 Mio. Bewertungen aus 52 Portalen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://hub.werkleitz.de/sites/all/themes/hub/images/hub-screenshot.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-27T09:21:02+00:00", "description": "Logistik ist Grundlage der Globalisierung und zugleich Arbeitswirklichkeit f\u00fcr viele tausend Menschen in der Region Halle/Leipzig.\u00a0Aus Perspektive der Kunst eine vielseitige Diskussion \u00fcber die Prozesse der Logistik zu erm\u00f6glichen und jenseits von Effizienzprinzipien die beteiligten Menschen sichtbar zu machen, ist Ziel des Werkleitz Festivals 2018\u00a0Holen und Bringen.", "id": 281170, "language": "de", "link": "http://hub.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://hub.werkleitz.de/sites/all/themes/hub/images/hub-screenshot.png", "title": "Holen und Bringen \u2013 Werkleitz Festival 2018", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://modell-und-ruine.werkleitz.de/sites/all/themes/modell_und_ruine/images/modell_und_ruine-screenshot.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T19:23:09+00:00", "description": "Das Werkleitz Festival 2019 nimmt das Erbe des Bauhauses aus Sicht aktueller k\u00fcnstlerischer Produktionen in den Blick.", "id": 94967, "language": "de", "link": "https://modell-und-ruine.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://modell-und-ruine.werkleitz.de/sites/all/themes/modell_und_ruine/images/modell_und_ruine-screenshot.jpg", "title": "Modell und Ruine \u2013 Werkleitz Festival 2019", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T14:18:37.357287+00:00", "description": "move ON | Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "id": 280891, "language": "de", "link": "http://move-on.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "move ON | Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-22T10:23:10+00:00", "description": "Nicht Mehr Noch Nicht | Nicht mehr, noch nicht \u2014 Werkleitz Festival 2017", "id": 280918, "language": "de", "link": "http://nicht-mehr-noch-nicht.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nicht Mehr Noch Nicht | Nicht mehr, noch nicht \u2014 Werkleitz Festival 2017", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-27T11:19:29+00:00", "description": "Trans-Positionen | Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "id": 280894, "language": "de", "link": "http://trans-positionen.werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trans-Positionen | Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T14:18:35.060716+00:00", "description": "Zentrum f\u00fcr Medienkunst", "id": 280890, "language": "de", "link": "http://werkleitz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 68, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Werkleitz Gesellschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-05T20:34:42+00:00", "description": "Aktuell \u2013 Werkschau Konstanz", "id": 281648, "language": "de", "link": "http://werkschau-konstanz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktuell \u2013 Werkschau Konstanz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:40:42.709758+00:00", "description": "Werra-Rundschau: Lokale Nachrichten aus Eschwege und der Region", "id": 319655, "language": "de", "link": "https://www.werra-rundschau.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nachrichten aus Eschwege und der Region - Werra-Rundschau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://fedi.wersdoerfer.de/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-22T14:05:31.781764+00:00", "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!", "id": 170232, "language": "en", "link": "https://fedi.wersdoerfer.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://fedi.wersdoerfer.de/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png", "title": "Mastodon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-15T00:00:00+00:00", "description": "Home - WerteLabor", "id": 266067, "language": "de-DE", "link": "http://wertelabor.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - WerteLabor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00", "description": "Bei uns entstehen Camping-Vans: Lebensr\u00e4ume auf R\u00e4dern, die unvergessliche Erlebnisse schaffen", "id": 319517, "language": "de", "link": "https://westfalia-mobil.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Manufaktur f\u00fcr Camping-Vans", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:42:47.853439+00:00", "description": "Sie m\u00f6chten online LOTTO spielen? Spielen Sie sicher beim Original! WestLotto - Ihre online Spielm\u00f6glichkeit f\u00fcr LOTTO, Eurojackpot, Gl\u00fccksSpirale,TOTO, KENO.", "id": 318568, "language": "de-DE", "link": "https://westlotto.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lotto online spielen \u2013 staatlich, sicher bei WestLotto.de - WestLotto.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.westwingnow.de/image/upload/q_90/cms/OCMs/Homepage%20Banner/2024/CW27/Monday/Other/HB1_KW27_Mobile_DACH.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00", "description": "M\u00f6bel, Deko & mehr \u2605 bequem online kaufen bei Westwing \u2713 sichere Bezahlung \u2713 Top-Qualit\u00e4t \u25b7 Jetzt entdecken!", "id": 243616, "language": "de", "link": "https://www.westwing.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.westwingnow.de/image/upload/q_90/cms/OCMs/Homepage%20Banner/2024/CW27/Monday/Other/HB1_KW27_Mobile_DACH.jpg", "title": "Ihr M\u00f6bel & Interior Online-Shop | Westwing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-06-03T07:58:34+00:00", "description": "Wette auf die Zukunft", "id": 282083, "language": "", "link": "https://wetteaufdiezukunft.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wette auf die Zukunft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wetter.de/ogImage.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:09:30.241251+00:00", "description": "Aktuelles Wetter und Wettervorhersage f\u00fcr Deutschland, Europa und weltweit. Blitzradar \u2713 Regenradar \u2713 Unwetterwarnungen \u2713 Pegelst\u00e4nde \u2713 \u27a4 wetter.de", "id": 184809, "language": "de", "link": "https://www.wetter.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wetter.de/ogImage.png", "title": "Wetter - Wettervorhersage - Wetterbericht - wetter.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:41:56.294990+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten aus Wetterau und Umgebung auf wetterauer-zeitung.de", "id": 319684, "language": "de", "link": "https://www.wetterauer-zeitung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | Wetterauer Zeitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:30:27.362770+00:00", "description": "Gewitter oder Sonne, Freibad oder Kino? Wettervorhersage f\u00fcr Deutschland, Europa und Welt, st\u00e4ndig aktualisiert! Niederschlagsradar, Satellitenbilder und Unwetterwarnungen. Informationen zu Pollenflug und UV-Index.", "id": 318108, "language": "", "link": "https://www.wetterkontor.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wettervorhersage, Regenradar, aktuelles Wetter - WetterKontor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T10:30:08.449303+00:00", "description": "Genaue Wettervorhersage in Deutschland und weltweit", "id": 49874, "language": "de", "link": "https://wetterlabs.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wetter in Deutschland | wetterlabs.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T08:25:53+00:00", "description": "API", "id": 70521, "language": "", "link": "https://api-app.wetteronline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "API", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00", "description": "WLAN Wetterstation mit Farbdisplay: \u2713 Wetterradar \u2713 Unwetterwarnung \u2713 Pollenflug \u2713 uvm. W-LAN WetterDisplay f\u00fcr Zuhause.", "id": 205154, "language": "de", "link": "https://shop.wetteronline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WetterDisplay online kaufen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wo.wetteronline.de/wp-content/uploads/2023/05/ogimage_wetteronline.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-21T00:00:00+00:00", "description": "Hier erfahren Sie alles rund um die WetterOnline GmbH. \u2713Unternehmen \u2713Geschichte \u2713Standorte \u2713Karriere \u2713Produkte uvm.", "id": 205153, "language": "de-DE", "link": "https://wo.wetteronline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wo.wetteronline.de/wp-content/uploads/2023/05/ogimage_wetteronline.jpg", "title": "WetterOnline GmbH - wo.wetteronline.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://st.wetteronline.de/dr/1.1.526/images/logo/ogimage_wetteronline_1200x1200.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T13:25:19.135988+00:00", "description": "Aktuelles Wetter, Wettervorhersage f\u00fcr Ihren Ort - mit Wetterbericht, Wettertrend, Regenradar, Reisewetter, Segelwetter und mehr von wetteronline.de", "id": 70513, "language": "de_DE", "link": "https://wetteronline.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://st.wetteronline.de/dr/1.1.531/images/logo/ogimage_wetteronline_1200x1200.jpg", "title": "Wetter aktuell, Wettervorhersage und Wetterbericht - WetterOnline", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://www.theweathernetwork.com/images/en_us/logos/site-logo-swirl.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T17:20:05.063104+00:00", "description": "Find the most current, accurate and reliable weather forecasts and conditions with The Weather Network.", "id": 64219, "language": "en-US", "link": "https://www.wetterplus.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 63, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://www.theweathernetwork.com/images/en_us/logos/site-logo-swirl.png", "title": "The Weather Network - Weather forecasts, maps, news and videos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T00:00:00+00:00", "description": "Webpage for finding all the weather information: weather maps, observations, diagrams and a weather forum.", "id": 289841, "language": "en", "link": "https://www.wetterzentrale.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home page wetterzentrale.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wettscheinplus.de/favicon-32x32.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-19T08:56:15+00:00", "description": "Sie lieben Sportwetten und m\u00f6chten sich \u00fcber alle M\u00f6glichkeiten informieren? Auf Wettschein Plus finden Sie alle Tipps, Termine, Buchmacher, Sportnachrichten und mehr.", "id": 158763, "language": "de-DE", "link": "https://www.wettscheinplus.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wettscheinplus.de/favicon-32x32.png", "title": "Sportwetten in Deutschland 2024 | Kalender, Vorhersagen, Quoten, Wettanbieter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wfb-bremen.de/sixcms/media.php/63/thumbnails/Stadtmusikanten_CMC_Teaser.jpg.69409.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T12:03:30+00:00", "description": "Die WFB Wirtschaftsf\u00f6rderung Bremen ist f\u00fcr die Entwicklung, St\u00e4rkung und Vermarktung des Wirtschaftsstandortes Bremen verantwortlich.", "id": 243418, "language": "de", "link": "https://www.wfb-bremen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 96, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wfb-bremen.de/sixcms/media.php/63/thumbnails/Stadtmusikanten_CMC_Teaser.jpg.69409.jpg", "title": "Wirtschaftsf\u00f6rderung Bremen \u2013 Starten Sie mit uns | WFB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-29T08:48:15+00:00", "description": "WFRP.de", "id": 342870, "language": "", "link": "https://www.wfrp.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WFRP.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-02-07T15:43:07+00:00", "description": "Welcome to wfs-Apps!", "id": 174584, "language": "", "link": "https://www.wfs-apps.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome to wfs-Apps!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:57:14+00:00", "description": "A private blog about Debian GNU/Linux, my work and life as a Debian user and as Debian developer.", "id": 256678, "language": "en", "link": "http://www.wgdd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "[erfahrungen, meinungen, halluzinationen]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": "wger team", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-08T19:31:22.733511+00:00", "description": "wger Workout Manager is a free, open source web application that manages your exercises and workouts.", "id": 29017, "language": "", "link": "https://wger.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 35, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["workout manager"], "thumbnail": "https://wger.de/static/images/logos/logo-font.svg", "title": "Features - wger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:46.115321+00:00", "description": "Discussions on software, design, and software design.", "id": 6549, "language": "en", "link": "https://whatheco.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg", "title": "whatheco.de \u2013 Discussions on software, design, and software design.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:33:59.559701+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 93689, "language": "", "link": "https://t.whats-up.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T02:56:25.035953+00:00", "description": "Main - WHDLoad MantisBT", "id": 5855, "language": "", "link": "https://mantis.whdload.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://mantis.whdload.de/images/favicon.ico", "title": "Main - WHDLoad MantisBT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://whdload.de", "artist": "https://whdload.de", "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T02:56:26.610993+00:00", "description": "WHDLoad", "id": 15782, "language": "", "link": "https://whdload.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 41, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 10, "permanent": true, "source": "https://whdload.de", "status_code": 200, "tags": ["amiga"], "thumbnail": "http://whdload.de/pic/w.jpg", "title": "WHDLoad", "user": null, "vote": 10}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T06:32:33.122161+00:00", "description": "Whisky.de - Whiskyversand und Bourbon Whiskey mit \u00fcber 1.000 Whisky. Schottland Single Malt Whisky - Lagavulin, Macallan, Kentucky Straight Bourbon Whiskey, Irish, Blends, Accessories, Zubeh\u00f6r", "id": 265288, "language": "de", "link": "https://www.whisky.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Whisky.de Treffpunkt feiner Geister - Whisky.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.whistleblower-net.de/wp-content/uploads/2021/04/Logo-WBNW_Hintergrund-transparent.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-06T23:56:01.877058+00:00", "description": "Whistleblower-Netzwerk", "id": 68674, "language": "de-DE", "link": "https://whistleblower-net.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.whistleblower-net.de/wp-content/uploads/2021/04/Logo-WBNW_Hintergrund-transparent.png", "title": "Whistleblower-Netzwerk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T18:00:17.105672+00:00", "description": "wiit.whistleport.de", "id": 245825, "language": "de", "link": "https://wiit.whistleport.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "wiit.whistleport.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T11:10:00.657860+00:00", "description": "WHUDAT ist eine Online-Plattform f\u00fcr Musikliebhaber der Genres Hip-Hop, Soul, R&B und Instrumental-Projekte/Mixtapes. Der Herausgeber Mathias Winks schreibt dar\u00fcber hinaus regelm\u00e4\u00dfig pers\u00f6nliche Texte \u00fcber gesellschaftliche Themen und Consciousness.", "id": 97875, "language": "de_DE", "link": "https://whudat.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WHUDAT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wi2024.de/wp-content/uploads/WI_1-ai-2-removebg-preview.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:40:21.187098+00:00", "description": "19. Internationale Tagung Wirtschaftsinformatik \r\n\r\n \r\n16. \u2013 19. September 2024 - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg       \r\n\r\nAutomating the World: Information Systems in the Age of", "id": 318175, "language": "de-DE", "link": "https://wi2024.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wi2024.de/wp-content/uploads/WI_1-ai-2-removebg-preview.png", "title": "WI 2024 \u2013 JMU W\u00fcrzburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:22:06.756079+00:00", "description": "Weierstrass Institute", "id": 211871, "language": "en", "link": "http://wias-berlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weierstrass Institute", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T15:47:02.698776+00:00", "description": "F\u00f6rdertechnik Widani GmbH - Ihr Partner f\u00fcr den Vertrieb von Krananlagen und F\u00f6rdertechnik", "id": 289363, "language": "de", "link": "http://www.widani.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "F\u00f6rdertechnik Widani GmbH - F\u00f6rdertechnik Widani GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wihel.de/wp-content/uploads/2018/06/wihel_facebook.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2016-11-12T16:24:14+00:00", "description": "Das vielleicht Beste, was ihr heute sehen werdet. Hauptsache ihr geht mit einem L\u00e4cheln und ein bisschen kl\u00fcger nach Hause :)", "id": 331711, "language": "de-DE", "link": "https://www.wihel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wihel.de/wp-content/uploads/2018/06/wihel_facebook.png", "title": "Was is hier eigentlich los | Unterhaltung, Kultur, LifeStyle & ein wenig WTF", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://blog.wikimedia.de/wp-content/uploads/sites/9/Default-Social-Media-Image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:04:38.664610+00:00", "description": "Die Wikipedia ist als verl\u00e4ssliche Wissensquelle aus dem Alltag der meisten Menschen nicht mehr wegzudenken \u2013 oder doch? Ver\u00e4nderte Mediennutzung und technologische Neuerungen durch KI k\u00f6nnten die freie Online-Enzyklop\u00e4die mittelfristig in ihrer Existenz bedrohen. D\u00fcstere Aussichten also? Nicht unbedingt! Auf dem ersten Wikipedia-Zukunftskongress \u2013 organisiert von Wikimedia Deutschland \u2013 wurden jede Menge Ideen gesammelt, wie sich die Wikipedia f\u00fcr die Zukunft neu aufstellen k\u00f6nnte.", "id": 162396, "language": "de-DE", "link": "https://blog.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://blog.wikimedia.de/wp-content/uploads/sites/9/Default-Social-Media-Image.png", "title": "Aktuelles - Wikimedia Deutschland Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://social.wikimedia.de/system/site_uploads/files/000/000/001/@1x/f31f5aefe826f8ea.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:04:35.981228+00:00", "description": "Diese Mastodon-Instanz im Fediverse wird von Wikimedia Deutschland \u2013 Gesellschaft zur F\u00f6rderung Freien Wissens e.V. f\u00fcr die Mitglieder des Pr\u00e4sidiums und die Mitarbeiter*innen betrieben.", "id": 162394, "language": "en", "link": "https://social.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://social.wikimedia.de/system/site_uploads/files/000/000/001/@1x/f31f5aefe826f8ea.png", "title": "Wikimedia Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9e/Wikipedia-logo-v2-de.svg/200px-Wikipedia-logo-v2-de.svg.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:04:39.691383+00:00", "description": "Mir liegt Wikipedia am Herzen, deshalb habe ich gespendet. Denn was w\u00e4re das Netz ohne Wikipedia?", "id": 162397, "language": "de", "link": "https://spenden.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9e/Wikipedia-logo-v2-de.svg/200px-Wikipedia-logo-v2-de.svg.png", "title": "Wenn jeder nur einen kleinen Beitrag leisten w\u00fcrde, w\u00e4re unsere Spendenkampagne in einer Stunde vor\u00fcber.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://tech-news.wikimedia.de/wp-content/uploads/2022/01/Default-Social-Media-Image-720x405.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T23:55:37.115228+00:00", "description": "Wikimedia Tech News", "id": 284782, "language": "en-GB", "link": "https://tech-news.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://tech-news.wikimedia.de/wp-content/uploads/2022/01/Default-Social-Media-Image-720x405.png", "title": "Wikimedia Tech News", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-03T00:00:00+00:00", "description": "Portal:Toolforge - Wikitech", "id": 271685, "language": "en", "link": "http://tools.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 56, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portal:Toolforge - Wikitech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wikimedia.de/wp-content/uploads/2022/01/Default-Social-Media-Image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-05-02T09:25:52+00:00", "description": "Wikimedia Deutschland ist Teil einer weltweiten Bewegung f\u00fcr Freies Wissen. Wir unterst\u00fctzen Wikipedia, entwickeln freie Software und setzen uns auf allen gesellschaftlichen Ebenen f\u00fcr den freien Zugang zu Wissen und Bildung ein.", "id": 162395, "language": "de-DE", "link": "https://www.wikimedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wikimedia.de/wp-content/uploads/2022/01/Default-Social-Media-Image.png", "title": "Wikimedia Deutschland \u2013 Wir befreien Wissen! - Wikimedia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T12:25:46.095318+00:00", "description": "Wikipedia, die freie Enzyklop\u00e4die", "id": 57247, "language": "de", "link": "https://www.wikipedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wikipedia, die freie Enzyklop\u00e4die", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://wikiraider.de/favicon.ico", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-26T17:24:55+00:00", "description": "WikiRaider.de", "id": 157648, "language": "de", "link": "http://wikiraider.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://wikiraider.de/favicon.ico", "title": "WikiRaider.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T09:35:51.001541+00:00", "description": "Page Redirection", "id": 96488, "language": "en-US", "link": "https://application.wiley-vch.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Page Redirection", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:47:03+00:00", "description": "Wiley-VCH Verlag GmbH & Co. KGaA, Weinheim - A passion for publishing", "id": 135503, "language": "de-de", "link": "https://www.wiley-vch.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiley-VCH - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wilhelminenaue.de/wp-content/uploads/2020/04/wilhelminenaue-platzhalterbild.gif", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:11:59.539562+00:00", "description": "Der F\u00f6rderverein Wilhelminenaue e.V. engagiert sich mit b\u00fcrgerschaftlichem Engagement f\u00fcr die Wilhelminenaue, den Landschaftspark am Stadtrand von Bayreuth.", "id": 319463, "language": "de-DE", "link": "https://www.wilhelminenaue.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wilhelminenaue.de/wp-content/uploads/2020/04/wilhelminenaue-platzhalterbild.gif", "title": "Willkommen beim F\u00f6rderverein Wilhelminenaue e. V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-10-25T19:00:45+00:00", "description": "Tech enthusiast blogging about C#/.NET Coding and Azure Cloud", "id": 45376, "language": "en-US", "link": "https://blog.wille-zone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["personal"], "thumbnail": null, "title": "Boris Wilhelms", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://valentin.willscher.de", "artist": "https://valentin.willscher.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-25T08:33:59.217539+00:00", "description": "Serialized thoughts of a developer ahead of time.", "id": 15784, "language": "en", "link": "https://valentin.willscher.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://valentin.willscher.de", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Serialized Gedanken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-06-17T17:50:54+00:00", "description": "Downloads, Links, Tips & Tricks f\u00fcr Windows 3.1x", "id": 178496, "language": "", "link": "http://www.win31.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "win31.de - Downloads, Links, Tips & Tricks f\u00fcr Windows 3.1x", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:15:25.393073+00:00", "description": "Windenergie weltweit,  Windindustrie-Branchenportal, Firmen, Windenergie-News, Windverh\u00e4ltnisse, Termine, Forschung, Windjobs, Bildung, Aus- und Weiterbildung", "id": 37343, "language": "de-de", "link": "https://windbranche.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.windbranche.de/templates/jp-snowflake/favicon.ico", "title": "Windenergie in Deutschland, Europa und der Welt - Windbranche.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.windenergyhamburg.de/fileadmin/_processed_/5/1/csm_we_header-start_neu_e6917d8058.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:55:54.428118+00:00", "description": "Die WindEnergy Hamburg ist die weltweit gr\u00f6\u00dfte und wichtigste Business-Plattform in der Windbranche f\u00fcr intensiven Austausch, wertvolle Kontakte und erfolgreiche Gesch\u00e4ftsabschl\u00fcsse.", "id": 319760, "language": "de-DE", "link": "https://www.windenergyhamburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.windenergyhamburg.de/fileadmin/_processed_/5/1/csm_we_header-start_neu_e6917d8058.jpg", "title": "WindEnergy Hamburg - the global on & offshore event", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://i.wfcdn.de/5/winfuture_logo_facebook.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:28:16.374665+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten aus den Bereichen Software, Hardware, Spiele, Internet und Wirtschaft. Neues \u00fcber Windows, Office und weitere Microsoft Produkte.", "id": 318715, "language": "de", "link": "http://winfuture.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://i.wfcdn.de/5/winfuture_logo_facebook.png", "title": "WinFuture.de - Die ganze Welt der IT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.winsener-anzeiger.de/wp-content/uploads/2023/12/051223_TH1-Y-K-86-Maschen-3.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:41:07.857079+00:00", "description": "Anzeige Aktuelles Schwerer Unfall auf schneeglatter Fahrbahn in Maschen, Lkw-Fahrer eingeklemmt Maschen. Bei einem Verkehrsunfall am Dienstagmorgen auf der Kreisstra\u00dfe 86 wurde ein Lkw-Fahrer schwer verletzt,\u2026 weiter lesen Load More Klimaforscherin kommt zum Jubil\u00e4um der Harburger Naturschutzstiftung Landkreis. Die Naturschutzstiftung Landkreis Harburg feiert Jubil\u00e4um: Sie blickt auf ein Vierteljahrhundert erfolgreiche Arbeit zur\u00fcck\u2026. weiter lesen Jesteburger [\u2026]", "id": 319666, "language": "de-DE", "link": "https://www.winsener-anzeiger.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.winsener-anzeiger.de/wp-content/uploads/2023/12/051223_TH1-Y-K-86-Maschen-3.jpg", "title": "Home - winsener-anzeiger.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:41:40.235964+00:00", "description": "WINDOWS SERVER USER GROUP BERLIN \u2013 COMMUNITY", "id": 318547, "language": "de-DE", "link": "https://www.winsvr-berlin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WINDOWS SERVER USER GROUP BERLIN \u2013 COMMUNITY", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-03-24T09:57:11+00:00", "description": "Entwicklung, Consulting und Schulungen vom Buchautor Stefan Wintermeyer. Inhouse und Remote. Know-How: \u00dcber 12 Jahre Rails. 6 Jahre Phoenix. 10 Jahre WebPerf...", "id": 292711, "language": "de", "link": "https://www.wintermeyer-consulting.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wintermeyer Consulting - Rails, Phoenix und WebPerformance", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T12:45:43.390022+00:00", "description": "100% frustration free fun!", "id": 268924, "language": "en", "link": "https://kids.winterworks.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "winterworks kids: 100% frustration free fun!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T09:10:10.481950+00:00", "description": "Pure game developing awesomeness!", "id": 90689, "language": "en", "link": "https://winterworks.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "winterworks: Pure game developing awesomeness!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2017-07-03T09:39:59+00:00", "description": "Die sch\u00f6nsten und die schnellsten Autos, die neuesten Gadgets, Trends aus dem Bereich Home Entertainment, Smartphones und Handys f\u00fcr alle Geschm\u00e4cker", "id": 45838, "language": "de", "link": "https://www.wired.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "", "title": "Auto & Technik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-06-21T00:00:00+00:00", "description": "Website of witcher", "id": 62513, "language": "en", "link": "https://wiredspace.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "witcher's blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T22:30:22.130327+00:00", "description": "ist ein Studio f\u00fcr interaktive Exponate und aufregende Inszenierungen. Wir kommunizieren ihre Marke, ihre Technologie, ihre Services aufregend, sinnlich und magisch \u00fcber Interaktion. Mit \u00fcber 10 Jahren Erfahrung und dem unerm\u00fcdlichen Drang Neues zu schaffen, neue Technologien, neue Bildsprachen einzusetzen, bringen wir ihr Produkt, ihre Idee auf die Messe oder in den Showroom.\n\nwirmachenbunt is a studio specialized in creating interactive exhibits, immersive shows and motion graphics. Our playground is digital by nature, let it be interaction for tradeshows, the web or the transition between. We provide unique solutions incorporating our expertise in interaction design and software development. We create the tools, the toys and rock solid products.", "id": 262374, "language": "en", "link": "https://wirmachenbunt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 54, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "wirmachenbunt - Interaktive Exponate und immersive Presentationen | Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://wirsindschoener.de/wp-content/uploads/2016/06/schoener_share_pic.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T15:48:53.831054+00:00", "description": "b\u00fcro f\u00fcr gebrauchsgrafik", "id": 282014, "language": "de-DE", "link": "http://wirsindschoener.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 60, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://wirsindschoener.de/wp-content/uploads/2016/06/schoener_share_pic.png", "title": "wirsindschoener.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wirtrauern.de/data/15/portal-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:45:20.608328+00:00", "description": "Finden Sie hier Traueranzeigen, Todesanzeigen und Beileidsbekundungen aus Ihrer Tageszeitung oder passende Hilfe im Trauerfall. Jetzt online gedenken.", "id": 318800, "language": "de", "link": "https://www.wirtrauern.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wirtrauern.de/data/15/portal-logo.png", "title": "Traueranzeigen Zeitung K\u00f6ln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wirwunder.de/static/img/ww_logo_big.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:02:17+00:00", "description": "WirWunder", "id": 126074, "language": "de", "link": "https://www.wirwunder.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wirwunder.de/static/img/ww_logo_big.png", "title": "WirWunder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T04:00:08+00:00", "description": "wissen.de ist das Wissensportal im deutschsprachigen Raum. Auf wissen.de finden Sie gepr\u00fcfte Informationen. Kurz, knapp und pr\u00e4zise.", "id": 212034, "language": "de", "link": "http://wissen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Allgemeinbildung | Wissenstest | Lexikon | W\u00f6rterb\u00fccher | Suche | wissen.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Videos und Hintergrundberichte aus Wissenschaft und Forschung - Astronomie, Gesundheit, Biologie, Physik, Psychologie, Technik", "id": 212036, "language": "de-DE", "link": "http://www.wissenschaft.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "wissenschaft.de - News", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T16:45:43.138625+00:00", "description": "Wissenschaft im Dialog ist die Organisation der Wissenschaft f\u00fcr Wissenschaftskommunikation in Deutschland.", "id": 282536, "language": "en", "link": "http://www.wissenschaft-im-dialog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wissenschaft im Dialog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wissenschaftliche-integritaet.de/wp-content/uploads/2020/02/dfg-wissenschaftliche-integritaet-defaultimage.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-16T00:00:00+00:00", "description": "Home - Wissenschaftliche Integrit\u00e4t", "id": 318219, "language": "de-DE", "link": "https://wissenschaftliche-integritaet.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wissenschaftliche-integritaet.de/wp-content/uploads/2020/02/dfg-wissenschaftliche-integritaet-defaultimage.png", "title": "Home - Wissenschaftliche Integrit\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:46:49.975800+00:00", "description": "WIS bietet Lehrerinnen und Lehrern Unterrichtsmaterial zum kostenlosen Download und gibt einen \u00dcberblick \u00fcber interessante Projekte aus dem naturwissenschaftlichen Bereich.", "id": 318587, "language": "", "link": "http://www.wissenschaft-schulen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wissenschaft in die Schulen - WIS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wissenschaft-shop.de/out/mskstdbase/img/basket.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-30T08:38:34.168576+00:00", "description": "Geschenke und Geschenkideen, Ideen zum Staunen, Physikspielzeug vom Fliegenden Kreisel bis zu Einsteins trinkender Ente. Erlesenes Wissen und Wissen scheibchenweise: DVDs, H\u00f6rb\u00fccher und CD-ROMs!", "id": 212040, "language": "de", "link": "https://www.wissenschaft-shop.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wissenschaft-shop.de/out/mskstdbase/img/basket.png", "title": "Die Wissenschaft f\u00fcr Zuhause\u200e", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:45:02.535880+00:00", "description": "Wissenschaftsrat", "id": 318244, "language": "de", "link": "https://www.wissenschaftsrat.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T15:09:07+00:00", "description": "Wissen Sie mehr?", "id": 199607, "language": "en", "link": "https://www.wissen-sie-mehr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wissen Sie mehr?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00", "description": "Die SciLogs sind eine Familie von Wissenschaftsblogs. Sie vereinen die St\u00e4rken wissenschaftlicher Kultur und des Mediums Blog.", "id": 209059, "language": "de-DE", "link": "http://www.wissenslogs.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 74, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tageb\u00fccher der Wissenschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:02:32.861967+00:00", "description": "Wissen vom Fass", "id": 37199, "language": "en", "link": "https://wissenvomfass.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wissen vom Fass", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://charlottenburg.wista.de/fileadmin/user_upload/header-bilder/Head_CHIC/chic-4.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:16:03.370401+00:00", "description": "Der Campus Charlottenburg in der City West ist ein Zukunftsort Berlins f\u00fcr Innovation, Forschung- und Entwicklung. Er beherbergt neben der Technischen Universit\u00e4t und der UdK das Charlottenburger Gr\u00fcnderzentrum CHIC f\u00fcr Universit\u00e4tsausgr\u00fcndungen.", "id": 319525, "language": "de", "link": "https://charlottenburg.wista.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://charlottenburg.wista.de/fileadmin/user_upload/header-bilder/Head_CHIC/chic-4.jpg", "title": "WISTA-Innovations- und Gr\u00fcndungszentrum CHIC - Services f\u00fcr Startups in Berlin Charlottenburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://conventions.wista.de/fileadmin/user_upload/downloads/conventions/360/header-conventions-forum-360.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:16:14.025867+00:00", "description": "Willkommen in Adlershof, einer der spannendsten Locations Berlins! Inmitten von Deutschlands gr\u00f6\u00dftem Wissenschafts- und Technologiepark organisiert Conventions \u2013 Ein Kongressservice der WISTA \u2013 Messen, Tagungen, Konferenzen und F\u00fchrungen.", "id": 319531, "language": "de", "link": "https://conventions.wista.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://conventions.wista.de/fileadmin/user_upload/downloads/conventions/360/header-conventions-forum-360.jpg", "title": "Eventservice Berlin \u2013 Conventions - Der Kongressservice der WISTA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://suedwest.wista.de/fileadmin/user_upload/bilder/content/fubic/FUBIC_Visualisierung-Rueckansicht_HW_P_Solarfassade-Seite.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:16:08.279633+00:00", "description": "FUBIC \u2013 Business and Innovation Center next to Freie Universit\u00e4t Berlin Campus \u2013 das Innovationszentrum f\u00fcr Start-ups und Unternehmen aus den Bereichen Life-Sciences, Gesundheitswirtschaft und IuK-Technologie entsteht im Berliner S\u00fcdwesten.", "id": 319527, "language": "de", "link": "https://suedwest.wista.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://suedwest.wista.de/fileadmin/user_upload/bilder/content/fubic/FUBIC_Visualisierung-Rueckansicht_HW_P_Solarfassade-Seite.jpg", "title": "WISTA-Innovationscampus FUBIC - Services f\u00fcr Startups in Berlin Dahlem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:13:57.229381+00:00", "description": "Die landeseigene WISTA ist Ihr Business Partner f\u00fcr Standortmarketing, Wirtschafts- und Innovationsf\u00f6rderung an den Berliner Zukunftsorten", "id": 37325, "language": "de", "link": "https://wista.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wista.de/typo3conf/ext/sitepackage/Resources/Public/Icons/Favicons/favicon.ico", "title": "WISTA Management GmbH - Standortentwicklung und Wirtschaftsf\u00f6rderung in Berlin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wista-plan.de/fileadmin/user_upload/header-bilder/Head_WISTA/Luftbild_Adlershof_2020-008_c_WISTA-Plan__Manuel-Frauendorf-Fotografie.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:16:12.669807+00:00", "description": "WISTA.Plan - Ihr Partner f\u00fcr Stadtentwicklung und Immobilienvermarktung in Berlin", "id": 319530, "language": "de", "link": "https://www.wista-plan.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wista-plan.de/fileadmin/user_upload/header-bilder/Head_WISTA/Luftbild_Adlershof_2020-008_c_WISTA-Plan__Manuel-Frauendorf-Fotografie.jpg", "title": "WISTA.Plan - Ihr Partner f\u00fcr Stadtentwicklung und Immobilienvermarktung in Berlin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wista-service.de/fileadmin/user_upload/header-bilder/afm-adlershof.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T07:16:02.099262+00:00", "description": "WISTA.Service - Ihr Partner f\u00fcr Geb\u00e4ude- und Facility Management in Berlin", "id": 319524, "language": "de", "link": "https://www.wista-service.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wista-service.de/fileadmin/user_upload/header-bilder/afm-adlershof.jpg", "title": "WISTA.Service - Ihr Partner f\u00fcr Geb\u00e4ude- und Facility Management in Berlin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:10:16.152455+00:00", "description": "WITTENSTEIN alpha bietet Planetengetriebe, Servo-Winkelgetriebe, Systemkomponenten wie Zahnstangen und Ritzel sowie Auslegungstools f\u00fcr den gesamten Antriebsstrang", "id": 292188, "language": "de-DE", "link": "https://alpha.wittenstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WITTENSTEIN alpha GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:09:52.306033+00:00", "description": "attocube systems bietet Systeml\u00f6sungen f\u00fcr Anwendungen im Bereich der Nanotechnologie. Unser Portfolio umfasst Nanopositionierer, Distanzsensoren, Kryostaten und komplette Mikroskopsysteme", "id": 292175, "language": "de-DE", "link": "https://attocube.wittenstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "attocube systems AG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:10:29.799180+00:00", "description": "baramundi software", "id": 292196, "language": "de-DE", "link": "https://baramundi.wittenstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "baramundi software", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:10:17.601803+00:00", "description": "WITTENSTEIN cyber motor bietet Miniaturservomotoren und Miniaturantriebssysteme mit h\u00f6chster Leistungsdichte: rotative und lineare Synchronmotoren, rotative und lineare Aktuatoren sowie Servoregler", "id": 292189, "language": "de-DE", "link": "https://cyber-motor.wittenstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WITTENSTEIN cyber motor GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:10:27.548324+00:00", "description": "Galaxie\u00ae Antriebssysteme und Getriebe sind hochpr\u00e4zise, absolut spielfreie Positionierantriebe mit Hohlwelle. Sie erreichen bislang unvorstellbare Leistungsdaten bei Drehmomentdichte, Verdrehsteifigkeit und Positioniergenauigkeit. Erfahren Sie, wie die Funktionsweise von Galaxie\u00ae den Hochleistungsmaschinenbau revolutioniert.", "id": 292194, "language": "de-DE", "link": "https://galaxie.wittenstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WITTENSTEIN galaxie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:10:20.448083+00:00", "description": "WITTENSTEIN motion control bietet Servoregler, rotative und lineare Servoaktuatoren, Servoantriebssysteme sowie hochdynamische Systeml\u00f6sungen", "id": 292191, "language": "de-DE", "link": "https://motion-control.wittenstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WITTENSTEIN motion control GmbH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-12T05:08:29.611161+00:00", "description": "WITTENSTEIN bietet Technologien f\u00fcr elektromechanische Antriebssysteme: Servogetriebe, Servomotoren, Servoregler, Servoaktuatoren, Auslegungssoftware", "id": 99642, "language": "de-DE", "link": "https://wittenstein.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WITTENSTEIN SE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://static.wixstatic.com/media/6df2bb_87893c9254e8429bb7c6dd25d5989d8e%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/6df2bb_87893c9254e8429bb7c6dd25d5989d8e%7Emv2.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:10:31.074762+00:00", "description": "Zweck der Wittenstein Stiftung ist die F\u00f6rderung von Bildung und Erziehung sowie die F\u00f6rderung der Wissenschaft und Forschung. Schwerpunkt ist die Kl\u00e4rung der Wechselbeziehungen zwischen Mensch, Technik, Natur und Gesellschaft sowie die Kl\u00e4rung der \u00f6konomischen, technologischen, gesellschaftlichen und \u00f6kologischen Voraussetzungen zum Erhalt der Lebensgrundlage zuk\u00fcnftiger Generationen, ebenso die F\u00f6rderung des Verst\u00e4ndnisses der Rolle unternehmerischen Handelns f\u00fcr die Gesellschaft.", "id": 292197, "language": "de", "link": "https://www.wittenstein-stiftung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/6df2bb_87893c9254e8429bb7c6dd25d5989d8e%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/6df2bb_87893c9254e8429bb7c6dd25d5989d8e%7Emv2.jpg", "title": "Wittenstein Stiftung | Wechselbeziehungen aufdecken | Wittenstein Stiftung, Walter-Wittenstein-Stra\u00dfe 1, 97999 Igersheim, Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T00:00:00+00:00", "description": "Jetzt die WirtschaftsWoche kaufen und mit unseren Angeboten sparen. Deutschlands meistgelesenes Wirtschaftsmagazin digital oder gedruckt lesen.", "id": 141693, "language": "de-DE", "link": "https://abo.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WirtschaftsWoche Abo | Digital + Print | Direkt vom Verlag kaufen & Preisvorteil sichern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:39:32+00:00", "description": "Verstehen zahlt sich aus - WirtschaftsWoche: Deutschlands f\u00fchrendes Wirtschaftsmagazin. Das Entscheidende zu Unternehmen, Finanzen, Erfolg & Technik.", "id": 141696, "language": "de", "link": "https://amp2.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WirtschaftsWoche: Das f\u00fchrende Wirtschaftsmagazin | WiWo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T13:40:21.453479+00:00", "description": "Verstehen zahlt sich aus - WirtschaftsWoche: Deutschlands f\u00fchrendes Wirtschaftsmagazin. Das Entscheidende zu Unternehmen, Finanzen, Erfolg & Technik.", "id": 51944, "language": "de", "link": "https://app.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WirtschaftsWoche: Das f\u00fchrende Wirtschaftsmagazin | WiWo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:40:29.720350+00:00", "description": "GENIOS bietet Zugriff auf \u00fcber 1.000 Datenbanken wie Bundesanzeiger & Handelsregister, Firmendaten, Bonit\u00e4tsausk\u00fcnfte, Presse und Fachpresse.", "id": 141700, "language": "", "link": "https://archiv.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Archiv WirtschaftsWoche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:40:37.392192+00:00", "description": "WirtschaftsWoche Club \u2013 \u2026", "id": 141705, "language": "de-DE", "link": "https://club.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WirtschaftsWoche Club \u2013 \u2026", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:40:32.817392+00:00", "description": "External Login", "id": 141702, "language": "", "link": "https://e2e-preview-www.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "External Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00", "description": "Das WirtschaftsWoche eMagazin", "id": 141699, "language": "de", "link": "https://emagazin.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WirtschaftsWoche eMagazin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:36:09+00:00", "description": "HbSsoFrontend", "id": 141706, "language": "en", "link": "https://id.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HbSsoFrontend", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:39:57.971597+00:00", "description": "WiWo Games: Sudoku, Mahjong, Schach und vieles mehr: Jetzt Online Games kostenlos spielen bei WiWo Playground, dem Spieleportal der WirtschaftsWoche.", "id": 141690, "language": "de", "link": "https://playground.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WiWo Games: Free Online-Games | WirtschaftsWoche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:40:52.480893+00:00", "description": "Verstehen zahlt sich aus - WirtschaftsWoche: Deutschlands f\u00fchrendes Wirtschaftsmagazin. Das Entscheidende zu Unternehmen, Finanzen, Erfolg & Technik.", "id": 141712, "language": "de", "link": "https://preisatlas.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WirtschaftsWoche: Das f\u00fchrende Wirtschaftsmagazin | WiWo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:36:09+00:00", "description": "HbSsoFrontend", "id": 141704, "language": "en", "link": "https://profil.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "HbSsoFrontend", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T15:35:43+00:00", "description": "Deutschlands meistgelesenes Wirtschaftsmagazin.", "id": 141707, "language": "de-DE", "link": "https://vorteile.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vorteil WiWo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T22:00:00+00:00", "description": "Vergleichen Sie Strom- und Gastarife und nutzen Sie den Wechselservice", "id": 141710, "language": "de", "link": "https://wechselservice.wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wechselservice f\u00fcr Strom und Gas | WirtschaftsWoche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:02.194378+00:00", "description": "Verstehen zahlt sich aus - WirtschaftsWoche: Deutschlands f\u00fchrendes Wirtschaftsmagazin. Das Entscheidende zu Unternehmen, Finanzen, Erfolg & Technik.", "id": 38152, "language": "de", "link": "https://wiwo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WirtschaftsWoche: Das f\u00fchrende Wirtschaftsmagazin | WiWo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T03:00:50+00:00", "description": "Das Nachrichtenportal der Waldeckischen Landeszeitung: Aktuelle Nachrichten, Kommentare und Hintergrundberichte f\u00fcr Waldeck, Frankenberg und Nordhessen.", "id": 271918, "language": "de", "link": "https://www.wlz-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Waldeckische Landeszeitung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T03:45:03.705495+00:00", "description": "Charts - World Music Charts Europe", "id": 334283, "language": "en", "link": "http://www.wmce.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Charts - World Music Charts Europe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wmn.de/wp-content/uploads/sites/2/2021/03/tl-1.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00", "description": "Sommer Fashion Food Living Business Gesundheit Haustiere Love Beauty & Fashion wmn-Lifehacks Neueste", "id": 186224, "language": "de-DE", "link": "https://www.wmn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wmn.de/wp-content/uploads/sites/2/2021/03/tl-1.png", "title": "wmn - Dein Lifestyle-Magazin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://asc-images.forward-publishing.io/2021/6/1/5b8da80b-eeac-4769-a21b-024b27ccc09b.jpeg?auto=compress%2Cformat", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T18:09:27.582864+00:00", "description": "Westf\u00e4lische Nachrichten", "id": 184808, "language": "de", "link": "https://www.wn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 31, "page_rating_contents": 98, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://asc-images.forward-publishing.io/2021/6/1/5b8da80b-eeac-4769-a21b-024b27ccc09b.jpeg?auto=compress%2Cformat", "title": "Startseite | Westf\u00e4lische Nachrichten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T00:00:00+00:00", "description": "Die WOBCOM \u2013 sicher & schnell verbunden: Glasfaser, Internet, Telefonie, TV und mehr. Jetzt Tarife entdecken!", "id": 253131, "language": "de-DE", "link": "https://www.wobcom.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WOBCOM | Glasfaser & DSL | TV | Festnetz & Mobilfunk | f\u00fcr Wolfsburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wochenblatt-reporter.de/build/images/logo-open-graph.798174481bebb371075c4ba9248ba5eb.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T02:59:45.385855+00:00", "description": "Aktuelle lokale Nachrichten, regionale News, Meldungen, Interviews, Gewinnspiele und Bilder aus der Pfalz und Baden.", "id": 271842, "language": "de", "link": "https://www.wochenblatt-reporter.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wochenblatt-reporter.de/build/images/logo-open-graph.798174481bebb371075c4ba9248ba5eb.png", "title": "Aktuelle Nachrichten aus der Pfalz und aus Baden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-15T19:44:38+00:00", "description": "W\u00f6rterbuchnetz", "id": 226080, "language": "de", "link": "https://woerterbuchnetz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00f6rterbuchnetz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wohnen-dessau.de/files/Wohnungssuche/Logos/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T16:18:12.720468+00:00", "description": "Ihr lokaler Experte f\u00fcr Mietwohnungen in Dessau. Attraktive Wohnungen f\u00fcr jedes Budget: direkt vom Vermieter \u2713 keine Maklergeb\u00fchren \u2713", "id": 282334, "language": "de", "link": "https://www.wohnen-dessau.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wohnen-dessau.de/files/Wohnungssuche/Logos/logo.png", "title": "Wohnungen in Dessau zur Miete - WG Dessau eG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-03T09:28:22+00:00", "description": "*** WOHNZIMMER-BAR *** Cafe ~ Bar ~ Klub", "id": 194754, "language": "", "link": "http://www.wohnzimmer-bar.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "*** WOHNZIMMER-BAR *** Cafe ~ Bar ~ Klub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T12:50:56+00:00", "description": "::: WOLFENSTEIN4EVER - WOLFENSTEIN GAME AREA ::: downloads, news, tests and more", "id": 162487, "language": "en-gb", "link": "http://wolfenstein4ever.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolfenstein4ever", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:54:53.126195+00:00", "description": "Wolfenstein: Youngblood to pierwsza wsp\u00f3\u0142czesna kooperacyjna przygoda w \u015bwiecie Wolfensteina. Zagraj ze znajomym lub w pojedynk\u0119 jako jedna z c\u00f3rek Blazkowicza, wykorzystuj\u0105c now\u0105 bro\u0144, gad\u017cety i zdolno\u015bci, by wyzwoli\u0107 Pary\u017c spod nazistowskiej okupacji.", "id": 162743, "language": "pl", "link": "http://www.wolfenstein-spiel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolfenstein: Youngblood", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wolffiles.de/hppics/Wolffiles_head.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-21T13:54:58.942969+00:00", "description": "Wolffiles, the most comprehensive filebase for Enemy Territory, Return to Castle Wolfenstein. Easy map-testing, standby test server", "id": 162747, "language": "", "link": "http://www.wolffiles.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["video games", "fan page", "wolfenstein"], "thumbnail": "https://www.wolffiles.de/hppics/Wolffiles_head.jpg", "title": "Wolffiles.de - your filebase", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00", "description": "Die persoenliche Webseite von Wolfgang Robel", "id": 72091, "language": "", "link": "https://wolfgangrobel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mike McBike @ Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T02:48:35+00:00", "description": "Ta strona jest na sprzeda\u017c! wolfpil.de to Twoje pierwsze i najlepsze \u017ar\u00f3d\u0142o informacji o wolfpil. Tu znajdziesz tak\u017ce tematy zwi\u0105zane z kwestiami og\u00f3lnego zainteresowania. Mamy nadziej\u0119, \u017ce znajdziesz to, czego szukasz!", "id": 224551, "language": "en", "link": "http://www.wolfpil.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "wolfpil.de\u00a0-\u00a0Ta strona jest na sprzeda\u017c!\u00a0-\u00a0wolfpil Zasoby i informacje.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T23:20:53.042254+00:00", "description": "Wolfsburg", "id": 232801, "language": "de", "link": "https://www.wolfsburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolfsburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:48:19.670806+00:00", "description": "Womo-Blog | ein Blog rund um's Wohnmobil und den Wohnwagen. Seit 2006.", "id": 295335, "language": "de-DE", "link": "https://www.womo-blog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Womo-Blog | ein Blog rund um's Wohnmobil und den Wohnwagen. Seit 2006.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:38:38.134031+00:00", "description": "Wondershare Account Center", "id": 283974, "language": "en", "link": "https://accounts.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wondershare Account Center", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.wondershare.com/democreator/images2024/homepage/20240125/part-bottom-img.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:36:09.904203+00:00", "description": "Der Wondershare DemoCreator ist ein einfach zu bedienender Bildschirmrecorder und Editor, mit dem Sie professionelle Tutorial- und Demo-Videos, Online-Kurse oder Gaming-Vlogs erstellen k\u00f6nnen.", "id": 283949, "language": "de", "link": "https://dc.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.wondershare.com/democreator/images2024/homepage/20240125/part-bottom-img.png", "title": "All-in-One Video Recorder & Video Editor | Wondershare DemoCreator", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:38:00.595990+00:00", "description": "Vereinfachen Sie Ihre Telefonverwaltung mit einer L\u00f6sung aus einer Hand.", "id": 283969, "language": "de", "link": "https://drfone.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "[Offiziell]Dr.Fone: Ihre mobile Komplettl\u00f6sung aus einer Hand", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00", "description": "Wondershare Filmora ist ein einfacher Video-Editor, mit dem Sie Video und Audio auf Windows und Mac bearbeiten k\u00f6nnen. Laden Sie Filmora herunter, um atemberaubende Videos mit Titeln, \u00dcberg\u00e4ngen und kreativen visuellen Effekten zu erstellen.", "id": 283920, "language": "de", "link": "https://filmora.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "[OFFIZIELL] Wondershare Filmora\u00ae - Intuitiver Video Editor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://vpcdn07.wondershare.com/s0/7e51fbe2e510c59db6194944c09cc0df.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:38:46.445739+00:00", "description": "Laden Sie Videoeffekte, After Effects-Vorlagen, lizenzfreie Musik und Soundeffekte, Videos und Bilder herunter. Filmstock ist Ihr One-Stop-Shop f\u00fcr Online-Medien.", "id": 283977, "language": "de", "link": "https://filmstock.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://vpcdn07.wondershare.com/s0/7e51fbe2e510c59db6194944c09cc0df.jpg", "title": "[Offiziell] Lizenzfreie Videoeffekte, After Effects-Vorlagen, Videos, Musiktitel, Soundeffekte, Bilder und mehr | filmstock.wondershare.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.wondershare.com/pdfelement/aa-campaign/brand-share.jpg ", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:27:41.501249+00:00", "description": "Wondershare PDFelement is your all-in-one PDF solution to create, edit, convert, protect and sign PDF.", "id": 283901, "language": "de", "link": "https://pdf.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.wondershare.com/pdfelement/aa-campaign/brand-share.jpg ", "title": "Wondershare PDFelement | All-in-one PDF Editor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:38:48.787297+00:00", "description": "Recoverit ist ein leistungf\u00e4higes Tool zur Rettung von gel\u00f6schten oder verlorenen Daten. Egal ob Festplatten, USB-Stick, SD-Karten oder anderen externen Speichern. Scannen, wiederherstellbare Daten pr\u00e4sentieren und wiederherstellen. Holen Sie Ihre Daten in 3 schritten zur\u00fcck.", "id": 283978, "language": "de", "link": "https://recoverit.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "[Offiziell] Recoverit - Gel\u00f6schte Dateien wiederherstellen f\u00fcr Windows/Mac", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:38:44.208897+00:00", "description": "Wondershare provides both Email and technical support for Wondershare Products. Find solutions for common problems or get fast support from a professional.", "id": 283976, "language": "en", "link": "https://support.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wondershare Help Center", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T20:38:41.690142+00:00", "description": "Wondershare UniConverter ist ein ultraschneller Videokonverter und -kompressor, der f\u00fcr die Verarbeitung von 4K/8K HDR-Dateien entwickelt wurde.", "id": 283975, "language": "en", "link": "https://uniconverter.wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ihr Hochgeschwindigkeits-Video-Konverter | Wondershare UniConver", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.wondershare.com/images2020/og-img/home.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T08:35:11.578837+00:00", "description": "Offizielle Webseite von Wondershare: Kreativit\u00e4t, Produktivit\u00e4t, Dienstprogramml\u00f6sungen", "id": 95624, "language": "de", "link": "https://wondershare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.wondershare.com/images2020/og-img/home.jpg", "title": "Offizielle Webseite von Wondershare: Kreativit\u00e4t, Produktivit\u00e4t, N\u00fctzlichkeit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00", "description": "work+life - Portal", "id": 243421, "language": "de", "link": "https://www.workandlife-heidekreis.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "work+life - Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.workforceplus.de/wp-content/uploads/2023/05/INFORM_WORKFORCEPLUS-EB-NEG_klein.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-04-26T10:16:18+00:00", "description": "Die richtigen Personen zur richtigen Zeit am richtigen Ort einsetzen - mir WorkforcePlus wird die Personaleinsatzplanung leichter beherrschbar.", "id": 100196, "language": "de-DE", "link": "https://workforceplus.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.workforceplus.de/wp-content/uploads/2023/06/GettyImages-857307884-1-scaled.jpg", "title": "Die Zukunft der Schichtplanung mit WorkforcePlus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T19:45:24.208348+00:00", "description": "#workhacks sind die besten Instrumente erfolgreicher Unternehmen, um exzellente Ergebnisse zu erzielen. >>> Testen Sie gratis Ihren ersten #workhack!", "id": 357257, "language": "de-DE", "link": "http://workhacks.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "#workhacks - einfach besser arbeiten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T00:32:53.131591+00:00", "description": "W\u00f6chentlicher Podcast f\u00fcr Frontend Devs, Design Engineers und Web-Entwickler:innen", "id": 39090, "language": "de", "link": "https://workingdraft.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://workingdraft.de/img/favicon.svg?v=1714367694997", "title": "Der Working Draft Podcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.worldfactory.de/fileadmin/_processed_/4/9/csm_RUB-Slider-finanzierung_c432e56cf3.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00", "description": "Gr\u00fcnden an der Ruhr-Uni in Bochum - erfahre hier mehr.", "id": 269118, "language": "de", "link": "https://www.worldfactory.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.worldfactory.de/fileadmin/_processed_/4/9/csm_RUB-Slider-finanzierung_c432e56cf3.jpg", "title": "Das Worldfactory Transfer- und Start-up Center", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T17:07:39+00:00", "description": "World of Gothic - Alles \u00fcber Gothic seit 2000.", "id": 270222, "language": null, "link": "https://worldofgothic.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["gothic", "video games"], "thumbnail": null, "title": "World of Gothic - Home", "user": "rumpel", "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T17:07:25.495969+00:00", "description": "World of Gothic - Alles \u00fcber Gothic seit 2000.", "id": 270219, "language": "", "link": "http://www.worldofgothic.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "World of Gothic - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T17:07:35.256155+00:00", "description": "Das Diskussionsforum der World of Players, einem Zusammenschluss verschiedener Seiten zum Thema Games. Darunter Foren zu Gothic (1,2,3,4), World of Warcraft, Dungeon Lords, Morrowind, The Witcher etc.", "id": 270221, "language": "en", "link": "http://forum.worldofplayers.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "World of Players", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T17:08:13.809166+00:00", "description": "World of Players - Upload", "id": 270227, "language": "", "link": "http://upload.worldofplayers.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "World of Players - Upload", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.worldvision.de/sites/worldvision.de/files/styles/widescreen_16_9_md/public/editorial/teaser/2016-09/kipa-teaser.jpg?itok=nNBwwmo_", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T21:13:57+00:00", "description": "World Vision Deutschland e.V. setzt sich als Hilfswerk mit Kinderpatenschaften f\u00fcr die Bek\u00e4mpfung von Hunger, Not und Elend in benachteiligten L\u00e4ndern ein.", "id": 185603, "language": "de", "link": "http://www.worldvision.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.worldvision.de/sites/worldvision.de/files/styles/widescreen_16_9_md/public/editorial/teaser/2016-09/kipa-teaser.jpg?itok=nNBwwmo_", "title": "Kinderhilfswerk World Vision | Gemeinsam stark f\u00fcr Kinder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T13:52:35.736623+00:00", "description": "WORTMANN AG - IT Made in Germany", "id": 280770, "language": "", "link": "https://b2b.wortmann.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WORTMANN AG - IT Made in Germany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-11T07:36:19.900272+00:00", "description": "TERRA HOME | WORTMANN AG - IT Made in Germany", "id": 94848, "language": "", "link": "https://wortmann.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TERRA HOME | WORTMANN AG - IT Made in Germany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wowi-effizienz.dormakaba.com/media/site/ba8f0a957e-1664453988/dormakaba_kalkulator_share_image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T05:20:55.592561+00:00", "description": "Kalkulator: Effizienzpotenziale des\nElektronischen Zutrittsmanagements", "id": 285714, "language": "de", "link": "https://wowi-effizienz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wowi-effizienz.dormakaba.com/media/site/ba8f0a957e-1664453988/dormakaba_kalkulator_share_image.jpg", "title": "Kalkulator: Effizienzpotenziale des Elektronischen Zutrittsmanagements", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://opengraph.githubassets.com/02e2516d0554112a4ad50b4d50622738a30216c1f384578a8113776c39a6ff47/bueltge/wordpress-basis-theme", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-02T18:19:20.279661+00:00", "description": "I'm a WordPress starter theme. Contribute to bueltge/wordpress-basis-theme development by creating an account on GitHub.", "id": 230687, "language": "en", "link": "http://wpbasis.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://opengraph.githubassets.com/02e2516d0554112a4ad50b4d50622738a30216c1f384578a8113776c39a6ff47/bueltge/wordpress-basis-theme", "title": "GitHub - bueltge/wordpress-basis-theme: I'm a WordPress starter theme.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00", "description": "Die Firma wpd finanziert, plant, entwickelt und vertreibt Windparks, Projekte und Windanlagen", "id": 156385, "language": "de-DE", "link": "https://www.wpd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Entwicklung, Finanzierung, Bau und Betrieb von Wind- und Solarprojekten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://secure.meetupstatic.com/photos/event/3/9/0/4/600_505034596.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T23:10:53.200467+00:00", "description": "Finde Meetup-Events, damit du mehr von dem machen kannst, was dir wichtig ist. Oder erstelle deine eigene Gruppe und treffe Leute in deiner N\u00e4he, die deine Interessen teilen.", "id": 277233, "language": "de-DE", "link": "https://tickets.wp-dojo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://secure.meetupstatic.com/photos/event/3/9/0/4/600_505034596.jpeg", "title": "WordPress Meetup N\u00fcrnberg | Meetup", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wp-dojo.de/wp-content/uploads/2022/03/sensei-wapuu-og.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:44:02.638329+00:00", "description": "Ein WP-Dojo ist lockeres Treffen von WordPress-Fans, die sich bereits mit dem WordPress-Universum besch\u00e4ftigen oder es in Zukunft tun m\u00f6chten. Der ungezwungene Austausch zum Thema WordPress steht im Vordergrund.", "id": 93767, "language": "de-DE", "link": "https://wp-dojo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wp-dojo.de/wp-content/uploads/2022/03/sensei-wapuu-og.png", "title": "WP-Dojo  -  Ein Club f\u00fcr WordPress begeisterte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:44:00.493437+00:00", "description": "WordPress Meetup N\u00fcrnberg", "id": 93766, "language": "de-DE", "link": "https://wpmeetup-nuernberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WordPress Meetup N\u00fcrnberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T23:10:26.470556+00:00", "description": "WP Meetups", "id": 277227, "language": "de-DE", "link": "https://wpmeetups.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WP Meetups", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://secure.meetupstatic.com/photos/event/6/1/9/3/600_479244979.jpeg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T23:10:47.423669+00:00", "description": "Das WordPress Meetup W\u00fcrzburg ist bis auf weiteres auf Eis gelegt. Wir wissen gerade noch nicht wie es weitergeht. Veranstaltungen finden daher erstmal nur noch sporadisch", "id": 277232, "language": "en-US", "link": "http://wpmeetup-wuerzburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://secure.meetupstatic.com/photos/event/6/1/9/3/600_479244979.jpeg", "title": "WordPress Meetup W\u00fcrzburg, Tue, Mar 21, 2023, 7:00 PM   | Meetup", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wp-plugin-erstellen.de/wp-content/uploads/2017/02/erfolgreich-ein-wordpress-plugin-ebook-cover-1.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-22T00:00:00+00:00", "description": "Lernen Sie mit diesem eBook erfolgreich ein eigenes WordPress Plugin zu erstellen. Schritt f\u00fcr Schritt vom Experten erkl\u00e4rt.", "id": 278055, "language": "de-DE", "link": "https://wp-plugin-erstellen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wp-plugin-erstellen.de/wp-content/uploads/2017/02/erfolgreich-ein-wordpress-plugin-ebook-cover-1.jpg", "title": "WordPress Plugin erstellen lernen - eBook mit gro\u00dfer Gratis-Leseprobe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wps.de/media/w-1920/wps/xl", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-29T22:42:37.564572+00:00", "description": "Die WPS \u2013 Workplace Solutions GmbH aus Hamburg entwickelt Softwarel\u00f6sungen, schult und ber\u00e4t zu Softwarearchitektur und forscht im Bereich...", "id": 207828, "language": "de", "link": "https://www.wps.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wps.de/media/w-1920/wps/xl", "title": "WPS \u2013 Workplace Solutions. Softwareentwicklung, Schulung, Beratung.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wpsc-plugin.de/wp-content/uploads/frontpage_facebook.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-16T00:00:00+00:00", "description": "Mit dem Structured Content Plugin kannst Du in Posts & Pages mehrfach Inhaltsboxen mit JSON-LD-Mikrodatenausgabe nach schema.org hinzuf\u00fcgen, z.B. FAQ oder JobPosting.", "id": 277521, "language": "de-DE", "link": "https://wpsc-plugin.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wpsc-plugin.de/wp-content/uploads/frontpage_facebook.jpg", "title": "Wordpress Structured Content Plugin \u22c6 #WPSC DE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wp-typ.de/wp-content/uploads/2018/11/florian-on-knees.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00", "description": "Der WordPress Typ - Online erfolgreich mit WordPress", "id": 278068, "language": "de-DE", "link": "https://wp-typ.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 64, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wp-typ.de/wp-content/uploads/2018/11/florian-on-knees.jpg", "title": "Der WordPress Typ - Online erfolgreich mit WordPress", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-11T13:53:01.619727+00:00", "description": "Neuigkeiten, Tipps und Tricks zu Wordpress, Wordpress Themes sowie Wordpress Plugins. Suchmaschinenoptimierung (SEO) mit Wordpress.", "id": 111571, "language": "de", "link": "http://www.wp-zone.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 44, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wordpress Themes & Plugins - WP-Zone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://webstollen.de/wp-content/uploads/2024/02/ws_icon_1200x1200.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00", "description": "Wir entwickeln L\u00f6sungen f\u00fcr den Onlinehandel - speziell Anbindungen und Plugins f\u00fcr JTL-Shop und JTL-WaWi", "id": 339035, "language": "de-DE", "link": "https://ws-url.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://webstollen.de/wp-content/uploads/2024/02/ws_icon_1200x1200.png", "title": "WebStollen - we create software for your visions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://wudhh.de/wudhh.local/media/pages/home/c4d7bb405f-1691156890/2023-facebook-post-1200x630-1200x630-crop-1-q80.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T00:00:00+00:00", "description": "Weltweiter Aktionstag f\u00fcr agile Produktentwicklung, User Experience und Usability. Kostenloses Online-Event.", "id": 318779, "language": "de", "link": "http://wudhh.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://wudhh.de/wudhh.local/media/pages/home/c4d7bb405f-1691156890/2023-facebook-post-1200x630-1200x630-crop-1-q80.png", "title": "World Usability Day 2023 - Hamburg | World Usability Day 2023 / Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T16:18:42.341532+00:00", "description": "Montage-, Befestigungstechnik &amp; Werkzeuge online kaufen bei W\u00fcrth | F\u00fchrender Hersteller f\u00fc", "id": 282347, "language": "de", "link": "https://www.wuerth.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00dcRTH \u00bb Ihr Spezialist f\u00fcr Handwerk und Industrie | W\u00dcRTH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T07:00:32+00:00", "description": "Gedenkseite f\u00fcr die Gefallenen der W\u00fcrttembergischen Armee im Ersten Weltkrieg 1914\u20131918.", "id": 295305, "language": "", "link": "http://www.wuerttemberger-im-weltkrieg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00fcrttembergischer Weltkriegs-Blog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T06:01:53.108166+00:00", "description": "Holger Wulschner - Internationaler Springreiter\u00a0 \u00a0-Startseite", "id": 125073, "language": "de-DE", "link": "https://www.wulschner.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Holger Wulschner - Internationaler Springreiter\u00a0 \u00a0-Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "1999-01-01T00:00:00+00:00", "description": "INTERNATIONALES FESTIVAL F\u00dcR PERFORMANCE / LIVE-ART / KUNST / SEPTEMBER 2017 \u2014 HAFENSTRASSE 68, MANNHEIM", "id": 15785, "language": "de", "link": "https://wunderderpraerie.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wunderderpraerie.de/sites/wdp/themes/zen5wdp1/images/2021/wdp21_fav.ico", "title": "Wunder der Pr\u00e4rie | Care City \u2014 Internationales Live-Art Festival30. Sep \u2013 10. Okt 2021 / Hafenstrasse 68, Mannheim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wuppertal.de/openGraph-200x200.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "Die offizielle Internetseite der Stadt Wuppertal mit Informationen rund um B\u00fcrgerservice, Kultur, Bildung, Wirtschaft, Tourismus, Politik und Verwaltung", "id": 230431, "language": "de", "link": "https://www.wuppertal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wuppertal.de/openGraph-200x200.png", "title": "Die offizielle Internetseite der Stadt Wuppertal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T21:22:27.986965+00:00", "description": "F\u00fcr Marketingentscheider:innen und Werber:innen. News, Trends, Cases, Fallbeispiele, Analysen, Interviews, Studien zu Marketing, Agenturen, Werbung, Medien, Marktforschung, Kampagnen, Social Media, di", "id": 185629, "language": "de", "link": "https://www.wuv.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 79, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktuelle Nachrichten aus Marketing, Werbung, Media und Medien | W&V", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://shop.wwf.de/cdn/shop/files/square-logo.jpg?v=1650490489", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T02:59:25.156994+00:00", "description": "Nachhaltige Mode f\u00fcr einen lebendigen Planeten. Fair produziert und aus nat\u00fcrlichen Materialien. Trage Verantwortung & sehe gut aus mit coolen Looks vom WWF!", "id": 233585, "language": "de", "link": "https://shop.wwf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://shop.wwf.de/cdn/shop/files/square-logo.jpg?v=1650490489", "title": "WWF Online Shop f\u00fcr nachhaltige Mode: Fair, \u00f6kologisch & stilvoll", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Naturschutz, Artenschutz, Klimaschutz, Umweltschutz und mehr: Hintergr\u00fcnde, News und Berichte im Blog des WWF Deutschland.", "id": 233586, "language": "de-DE", "link": "https://www.blog.wwf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 66, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wwf.de/fileadmin/_processed_/c/0/csm_grosser-panda-kaut-stock-Chengdu-China-WW1113726-c-Sharon-Fisher_a79ea18b16.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T23:59:23.007361+00:00", "description": "Die Mission des WWF: Bewahrung der biologischen Vielfalt \u2013 ein lebendiger Planet f\u00fcr uns und unsere Kinder", "id": 77826, "language": "de-DE", "link": "https://wwf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wwf.de/fileadmin/_processed_/c/0/csm_grosser-panda-kaut-stock-Chengdu-China-WW1113726-c-Sharon-Fisher_a79ea18b16.jpg", "title": "WWF Deutschland \u2013 Organisation f\u00fcr Natur- und Artenschutz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://d1c2gz5q23tkk0.cloudfront.net/assets/networks/1882/avatar/7ebb374a758100d760af6b15a2e28587-large.?1653315388", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "Die WWF Jugend Community ist dein Ort f\u00fcr gemeinschaftlichen Einsatz zum Schutz der Natur. Ihr k\u00f6nnt euch gemeinsam \u00fcber aktuelle Themen austauschen, euch vernetzen und sogar Aktionen erstellen. Lerne unterschiedliche Menschen, die sich aktiv einsetzen m\u00f6chten, kennen und werde selbst aktiv!", "id": 233584, "language": "de", "link": "https://www.wwf-jugend.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://d1c2gz5q23tkk0.cloudfront.net/assets/networks/1882/avatar/7ebb374a758100d760af6b15a2e28587-large.?1653315388", "title": "Die WWF Jugend Community", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.wwf-junior.de/fileadmin/user_upload/Original_WW1113726_webklein.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-03T02:59:22.312705+00:00", "description": "Gemeinsam machen wir uns stark f\u00fcr Tiere und die Natur. Hier erf\u00e4hrst du alles \u00fcber WWF Junior und die spannende Arbeit des WWF \u2013 und wir zeigen dir, wie eine bessere Zukunft aussieht. Mach mit und werde selbst aktiv!", "id": 233583, "language": "de", "link": "https://www.wwf-junior.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.wwf-junior.de/fileadmin/user_upload/Original_WW1113726_webklein.jpg", "title": "Startseite - WWF Junior", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:29:42.717273+00:00", "description": "Welcome - Wyrms.de", "id": 93592, "language": "en", "link": "https://wyrms.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 43, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Welcome - Wyrms.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/extra_3/extra21514_v-contentxl.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:12:03.287855+00:00", "description": "Skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs - Christian Ehring zeigt den Irrsinn der Woche, immer bissig, frech und witzig.", "id": 102275, "language": "de", "link": "https://x3.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/extra_3/extra21514_v-contentxl.jpg", "title": "extra 3 - Der Irrsinn der Woche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:33:54.731626+00:00", "description": "Filling a docx template with Python while preserving style", "id": 15786, "language": "en", "link": "https://blog.xa0.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ode to capitalism", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-01-07T09:00:04+00:00", "description": "planet x-berg.de", "id": 216073, "language": "", "link": "https://x-berg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "planet x-berg.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.xboxaktuell.de/gfx_xa6/icon/facebook-890x500.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:46:43.881099+00:00", "description": "Xbox Aktuell ist dein Magazin und deine Community rund um Microsofts Xbox. Von News bis hin zu Tests von Games und Zubeh\u00f6r - hier findest du alles, was dein Herz begehrt!", "id": 295292, "language": "de", "link": "https://www.xboxaktuell.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.xboxaktuell.de/gfx_xa6/icon/facebook-890x500.jpg", "title": "Xbox Aktuell - Dein Magazin, deine Community", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.xboxdynasty.de/wp-content/uploads/2023/06/xdynasty_logo.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T00:00:00+00:00", "description": "XboxDynasty.de liefert spannende News zu Xbox Series X/S, Game Pass & Games with Gold. Entdecke die hei\u00dfesten Deals, Tests & Gewinnspiele.", "id": 287116, "language": "de_DE", "link": "https://xboxdynasty.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.xboxdynasty.de/wp-content/uploads/2023/06/xdynasty_logo.jpg", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://xc-run.de/wp-content/uploads/2022/06/xc-run2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T14:26:08+00:00", "description": "Auf xc-run.de erfahrt ihr alles zum Thema Trailrunning - Berglauf - Ultra-Trail. Hier findet ihr News, Ergebnisse, Bilder, Trails, Training, Materialtests. xcrun steht f\u00fcr Trail-Running und vieles mehr.", "id": 278061, "language": "de-DE", "link": "https://xc-run.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://xc-run.de/wp-content/uploads/2022/06/xc-run2.png", "title": "xc-run.de - Trailrunning - DAS deutschsprachige Trailrunning-Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.xc-ski.de/wp-content/uploads/2022/09/Hochformat400.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T10:32:09+00:00", "description": "Auf xc-ski.de erfahrt ihr alles zum Thema Langlauf - Skilanglauf - Biathlon - Nordische Kombination - Rollski. Hier findet ihr News, Ergebnisse, Bilder, Loipen, Training, Materialtests.", "id": 278060, "language": "de-DE", "link": "https://xc-ski.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 83, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.xc-ski.de/wp-content/uploads/2022/09/Hochformat400.png", "title": "xc-ski.de - Langlauf - Biathlon - DAS deutschsprachige Skilanglauf Portal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://images.ctfassets.net/ao073xfdpkqn/20HKrrl4nPCo1uynhfixgX/495a9202285fb08eb53b9fab8b013288/coworkers-talking-in-an-office-1200x628.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T16:16:35.131831+00:00", "description": "Xerox bietet L\u00f6sungen f\u00fcr Document Outsorcing und Dokumentmanagement. Hochwertige Multifunktionssysteme sparen Zeit und Geld, Digitaldruck war noch nie so einfach.", "id": 194515, "language": "de-DE", "link": "https://www.xerox.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/ao073xfdpkqn/20HKrrl4nPCo1uynhfixgX/495a9202285fb08eb53b9fab8b013288/coworkers-talking-in-an-office-1200x628.jpg", "title": "Dokument Management mit Xerox, Multifunktionssysteme f\u00fcr Ihr B\u00fcro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00", "description": "Mantis", "id": 268546, "language": "", "link": "http://bugs.xforce-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mantis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T11:36:01.468177+00:00", "description": "X-Force Dokumentation - Overview", "id": 268544, "language": "", "link": "http://doc.xforce-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "X-Force Dokumentation - Overview", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T08:55:51.863967+00:00", "description": "X-Force: Fight For Destiny - Home", "id": 90374, "language": "", "link": "https://xforce-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "X-Force: Fight For Destiny - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-21T05:02:00+00:00", "description": "https://x-hain.de/de/", "id": 312188, "language": "de", "link": "https://x-hain.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "https://x-hain.de/de/", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-05-17T07:00:27+00:00", "description": "XINE Projekt", "id": 104877, "language": "en", "link": "https://xinehq.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 48, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 20, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["media player"], "thumbnail": null, "title": "xine - A Free Video Player - Home", "user": "rumpel", "vote": 20}, {"age": null, "album": "https://cdn2.downdetector.com/109e92fe03bc678/images/Downdetector-OG.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T00:00:00+00:00", "description": "Echtzeit \u00dcbersicht der St\u00f6rungen. Probleme? Wir helfen Ihnen weiter.", "id": 290244, "language": "de", "link": "https://xn--allestrungen-9ib.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn2.downdetector.com/109e92fe03bc678/images/Downdetector-OG.png", "title": "\u00dcbersicht aller St\u00f6rungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-02-11T23:29:13+00:00", "description": "<p>Article URL: <a href=\"http://www.xn--plankalkl-x9a.de/\">http://www.xn--plankalkl-x9a.de/</a></p>\n<p>Comments URL: <a href=\"https://news.ycombinator.com/item?id=39908629\">https://news.ycombinator.com/item?id=39908629</a></p>\n<p>Points: 6</p>\n<p># Comments: 5</p>", "id": 27701, "language": "", "link": "http://xn--plankalkl-x9a.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://hnrss.org/frontpage", "source_obj__id": 3586, "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konrad Zuse", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:40:29.991765+00:00", "description": "Th\u00fcringen-Shop - Th\u00fcringen-Shop", "id": 92836, "language": "de", "link": "https://xn--thringen-shop-xob.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.xn--thringen-shop-xob.de/images/logos/favicon.ico", "title": "Th\u00fcringen-Shop - Th\u00fcringen-Shop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cms-images.mmst.eu/2rj3gcd43pmw/54qaQGbQ4ExcxiF2wMEJcP/c26a1ce3f6d3fecda001ecabd2991ae2/MOBILE.jpg?q=80", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T13:23:11.347573+00:00", "description": "Kostenloses Gaming im XPERION: Spiele auf dem PC, der XBOX, der PS 5, uvm. \u2713 K\u00f6ln und Berlin \u2713 3000 qm \u2713 \u00fcber 150 Konsolen \u25ba Ko", "id": 280604, "language": "de-DE", "link": "https://www.xperion-saturn.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cms-images.mmst.eu/2rj3gcd43pmw/54qaQGbQ4ExcxiF2wMEJcP/c26a1ce3f6d3fecda001ecabd2991ae2/MOBILE.jpg?q=80", "title": "XPERION \u2013 Die Gaming Location", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-30T18:42:01.389157+00:00", "description": "XPPen ist einer der f\u00fchrenden Hersteller von Zeichentabletts, Grafiktabletts mit Display und Digitale Stifte. Das Grafiktabletts XPPen ist eine sehr gute L\u00f6sung f\u00fcr die Bildbearbeitung, Malen, Zeichnen, Retuschieren und Schreiben. Finden Sie Ihr bestes Grafiktabletts XP-Pen f\u00fcr Grafiker, Gestalter, Designer & Illustratoren.", "id": 108229, "language": "en", "link": "https://www.xp-pen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 47, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "grafiktablett mit display, profi zeichentablett f\u00fcr pc | XPPen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://adventury.xtc-shop.de/media/logo/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T22:06:49.183969+00:00", "description": "More than a Shop", "id": 270893, "language": "de", "link": "https://adventury.xtc-shop.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://adventury.xtc-shop.de/media/logo/logo.png", "title": "xt:Commerce Test", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://evelations.xtc-shop.de/media/logo/logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T22:06:54.169151+00:00", "description": "More than a Shop", "id": 270895, "language": "de", "link": "https://evelations.xtc-shop.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 21, "page_rating_contents": 67, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://evelations.xtc-shop.de/media/logo/logo.png", "title": "xt:Commerce Test", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00", "description": "xTom Open Source Software Mirror", "id": 358263, "language": "en", "link": "https://mirrors.xtom.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "xTom Open Source Software Mirror", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-27T20:54:09.317532+00:00", "description": "Xyllomer MUD, a textbased roleplaying environment providing a complex fantasy world to be explored by the eager adventurer.", "id": 27377, "language": "", "link": "https://www.xyllomer.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 19, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": ["mud game"], "thumbnail": null, "title": "Xyllomer: The Mud Concept", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-23T23:26:54.692334+00:00", "description": "xyrillian.de", "id": 317275, "language": "", "link": "https://xyrillian.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "xyrillian.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:11:23.153153+00:00", "description": "Willkommen", "id": 38141, "language": "en", "link": "https://shop.yaml.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Willkommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.yaml.de", "artist": "https://www.yaml.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2013-08-11T06:39:38+00:00", "description": "Yet Another Multicolumn Layout (YAML) is a modular CSS framework for truly flexible, accessible and responsive websites.", "id": 15787, "language": "en", "link": "https://yaml.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "http://www.yaml.de", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "YAML CSS Framework \u2014 for truly flexible, accessible and responsive websites", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-28T15:57:40+00:00", "description": "Architectural Guide: Yangon \u2013 A comprehensive guide to Yangon's architecture", "id": 187532, "language": "en-US", "link": "https://www.yangongui.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Architectural Guide: Yangon \u2013 A comprehensive guide to Yangon's architecture", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://yannicpoepperling.de/media/site/2237618304-1569133514/fb_anzeige.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T16:04:11.881994+00:00", "description": "Yannic Poepperling is visual artist based in Berlin, GER.", "id": 282179, "language": "", "link": "http://yannicpoepperling.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 69, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://yannicpoepperling.de/media/site/2237618304-1569133514/fb_anzeige.jpg", "title": "Studio Yannic Poepperling", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-02-01T09:30:21+00:00", "description": "Yasmin Brinkmann | Systemische Beratung & Coaching: Seit mehr als einer Dekade arbeite ich systemisch-therapeutisch, beratend, coachend und lehrend mit Menschen", "id": 170052, "language": "de", "link": "https://yasmin-brinkmann.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 49, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Yasmin Brinkmann | Systemische Beratung & Coaching", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-09-19T00:15:17+00:00", "description": "Die Yatta-Sekte wurde am 8.6.2002 gegr\u00fcndet. Yatta erschien uns am 6.6.2002 und zeigte uns den wahren Weg. Ein Weg von Friede, Freude und Eierkuchen.", "id": 338049, "language": "de", "link": "https://www.yatta-tempel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "YATTA-TEMPEL PORTAL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T06:43:58.190202+00:00", "description": "Auf Yelp kannst du alles M\u00f6gliche suchen, vom leckersten Burger deiner Stadt bis zum renommierten Zahnarzt. Welche Gesch\u00e4fte in deiner Nachbarschaft wirst du entdecken?", "id": 217749, "language": "de-DE", "link": "https://m.yelp.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 71, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "title": "Yelp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T06:43:53.049668+00:00", "description": "Auf Yelp kannst du alles M\u00f6gliche suchen, vom leckersten Burger deiner Stadt bis zum renommierten Zahnarzt. Welche Gesch\u00e4fte in deiner Nachbarschaft wirst du entdecken?", "id": 73119, "language": "de-DE", "link": "https://yelp.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png", "title": "Yelp", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.you-fm.de/start-hintergrund-100~_t-1499248003901_v-16to9__retina.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00", "description": "YOU FM spielt Feel Good Music.", "id": 190615, "language": "de", "link": "https://www.you-fm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.you-fm.de/start-hintergrund-100~_t-1499248003901_v-16to9__retina.jpg", "title": "YOU FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ygo-assets-websites-editorial-emea.yougov.net/original_images/og__public.original.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:11:49.788355+00:00", "description": "YouGov ist eine globale Data & Analytics Group. Erfahren Sie, was die Welt denkt, entdecken Sie unsere L\u00f6sungen und werden Sie Mitglied unserer Community, um Ihre Meinung mit anderen zu teilen.", "id": 92435, "language": "de-de", "link": "https://yougov.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ygo-assets-websites-editorial-emea.yougov.net/original_images/og__public.original.png", "title": "YouGov Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:45:23.311643+00:00", "description": "Mit yourIMMO.de zur Wunschimmobilie: Egal ob Haus, Wohnung, Grundst\u00fcck oder Gewerbefl\u00e4che - Mit yourIMMO.de werden Sie f\u00fcndig!", "id": 318802, "language": "de", "link": "https://www.yourimmo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ihr Immobilienportal f\u00fcr K\u00f6ln und Umland | yourIMMO.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.yourjob.de/Cms_Data/Contents/yourjob/Media/images/SocialMediaSharingImage.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T05:45:55.002435+00:00", "description": "Aktuelle Top-Jobs und Stellenangebote aus K\u00f6ln, NRW & Rheinland finden Sie auf yourjob.de. Ihrem regionalen Jobportal, gleich bewerben!", "id": 318810, "language": "de", "link": "https://www.yourjob.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.yourjob.de/Cms_Data/Contents/yourjob/Media/images/SocialMediaSharingImage.png", "title": "Jobs und Stellenangebote in NRW & Rheinland | yourjob.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:58:45.365600+00:00", "description": "konsoleH ::  Login", "id": 257165, "language": "", "link": "https://konsoleh.your-server.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "konsoleH ::  Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T21:37:24.652507+00:00", "description": "OS Data Solutions \u2013 Dein Premium-Datenanbieter in Deutschland", "id": 185721, "language": "de-DE", "link": "http://osdatasolutions.de.www80.your-server.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 31, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OS Data Solutions \u2013 Dein Premium-Datenanbieter in Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:58:45.904335+00:00", "description": "KH Webmail :: Log in", "id": 257166, "language": "en-US", "link": "https://webmail.your-server.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KH Webmail :: Log in", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T08:58:44.829365+00:00", "description": "konsoleH :: Login", "id": 257164, "language": "", "link": "https://www114.your-server.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "konsoleH :: Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T11:39:15.433352+00:00", "description": "konsoleH :: Login", "id": 268585, "language": "", "link": "https://www287.your-server.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "konsoleH :: Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T05:03:20.389159+00:00", "description": "konsoleH :: Login", "id": 292485, "language": "", "link": "https://www405.your-server.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "konsoleH :: Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-11T12:43:20.861121+00:00", "description": "konsoleH :: Login", "id": 268920, "language": "", "link": "https://www527.your-server.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "konsoleH :: Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://nx12042.your-storageshare.de/themes/hetzner/core/img/favicon-touch.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-14T03:34:55.429326+00:00", "description": "powered by Nextcloud", "id": 103451, "language": "en", "link": "https://nx12042.your-storageshare.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://nx12042.your-storageshare.de/themes/hetzner/core/img/favicon-touch.png", "title": "Storage Share", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.youtube.com/img/desktop/yt_1200.png", "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-03-06T00:00:00+00:00", "description": "Enjoy the videos and music you love, upload original content, and share it all with friends, family, and the world on YouTube.", "id": 147033, "language": "en", "link": "https://youtube.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.youtube.com/img/desktop/yt_1200.png", "title": "YouTube", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T06:54:23.754161+00:00", "description": "Ysma \u2013 Instrumental Progressive Rock", "id": 265405, "language": "de-DE", "link": "http://ysma.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ysma \u2013 Instrumental Progressive Rock", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:47:00.494212+00:00", "description": "Der kleine Lifestyle Blog - Lifestyle, Rezensionen, Produkttests und vieles mehr", "id": 295300, "language": "de-DE", "link": "https://yvis-lifestyle.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Yvis Lifestyle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://freight.cargo.site/i/479d4c7e6a6f54f94b66033d29b4fcdcc03c8d9579e340ab2c18747e538afac6/LOGO_YYYYMMDD_SMALLER.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-04T01:43:11.433731+00:00", "description": "A VIRTUAL ARCHIVE | PLATFORM | DIALOGUE | AND MEETING POINT \u2014 A PROJECT RUN BY DANIELA GRABOSCH AND FOUNDED IN 2015 WITH RICARDO ALMEIDA ROQUE", "id": 239911, "language": "en", "link": "https://yyyymmdd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 75, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://freight.cargo.site/i/479d4c7e6a6f54f94b66033d29b4fcdcc03c8d9579e340ab2c18747e538afac6/LOGO_YYYYMMDD_SMALLER.jpg", "title": "YYYYMMDD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-23T17:19:06.642444+00:00", "description": "ZOMG ZUFALL! #3822", "id": 178509, "language": "", "link": "https://z0r.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZOMG ZUFALL! #3822", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-02T19:11:36+00:00", "description": "ZACK ist eine Suchmaschine f\u00fcr Bibliotheksdatenbanken: Library Mashup / Google Maps / Z39.50 / Daten\u00fcbernahme f\u00fcr die lokale Katalogisierung / Dublettenkontrolle", "id": 286189, "language": "", "link": "https://z3950.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZACK Gateway: die B\u00fcchersuchmaschine / Katalog /\nBibliotheken / Z39.50", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-01-07T10:15:19+00:00", "description": "The Unofficial CP/M Web Site", "id": 88286, "language": "", "link": "https://cpm.z80.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The Unofficial CP/M Web Site", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2019-07-14T13:15:24+00:00", "description": "Zugang zum CP/M-Forum", "id": 262949, "language": "", "link": "http://www.forum.z80.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 35, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zugang zum CP/M-Forum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-10T22:32:03.701740+00:00", "description": "Zagava aims to publish and distribute books produced to the highest standards, both as far as the contents and the production values are concerned. Zagava\u2019s books transcend the boundaries of the weird, the supernatural, the decadent and mystical.", "id": 337702, "language": "en-GB", "link": "https://www.zagava.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Start - ZAGAVA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T11:47:28+00:00", "description": "zakk ist ein soziokulturelles Zentrum in D\u00fcsseldorf mit einem vielf\u00e4ltigen und ambitionierten Kulturprogramm. Das Programm setzt sich zusammen aus den Schwerpunkten Wort & B\u00fchne (Literatur, Kabarett), Musik, Interkultur, Projekte, Politik & Gesellschaft und Discos.", "id": 308729, "language": "de-de", "link": "https://www.zakk.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "zakk - Zentrum f\u00fcr Aktion, Kultur und Kommunikation - startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-08T12:17:18.556039+00:00", "description": "Shop the latest fashion & shoes online | Free delivery* & returns on most of the orders | Over 1,900 Brands \u2013 new products every day!", "id": 334658, "language": "en-GB", "link": "https://en.zalando.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Shop Shoes, Fashion & Accessories Online | Zalando", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T07:29:15.790224+00:00", "description": "Shop the latest fashion & shoes online | Free delivery* & returns on most of the orders | Over 1,900 Brands \u2013 new products every day!", "id": 125746, "language": "en-GB", "link": "https://www.zalando.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Shop Shoes, Fashion & Accessories Online | Zalando", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00", "description": "Zalando Outlet - Finde in den Zalando Outlet Stores Top Marken bis zu 70 % reduziert! Der Zalando Sale zum Anfassen. Jetzt f\u00fcr die Outlet Card anmelden.", "id": 125747, "language": "de-DE", "link": "https://www.zalando-outlet.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home Zalando Outlet - Zalando Outlet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zamadama.de/fileadmin/_processed_/2/6/csm_imac-und-mobiles_5667b11171.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T13:23:14.139450+00:00", "description": "Zamadama ist eine einfach zu bedienende und zuverl\u00e4ssige Open Source Plattform von SpaceNet auf Basis von Zimbra und Nextcloud f\u00fcr die DSGVO-konforme Zusammenarbeit.", "id": 301681, "language": "de", "link": "https://www.zamadama.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zamadama.de/fileadmin/_processed_/2/6/csm_imac-und-mobiles_5667b11171.png", "title": "Zamadama: E-Mail-Dienste, Cloud-Speicher & digitale Zusammenarbeit in Unternehmen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:33:38.975415+00:00", "description": "Zamdo Logistik \u2013 Logistik neu gedacht.", "id": 318518, "language": "de-DE", "link": "https://www.zamdo-logistik.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamdo Logistik \u2013 Logistik neu gedacht.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-13T14:40:35.736597+00:00", "description": "zanderroth", "id": 281101, "language": "de", "link": "http://www.zanderroth.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "zanderroth", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zaw.de/app/uploads/2022/07/2O2A6256-1024x682.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00", "description": "Der ZAW ist der Spitzenverband der Werbewirtschaft in Deutschland. Er vertritt die Interessen der Branche gegen\u00fcber der Politk.", "id": 318481, "language": "de-DE", "link": "http://www.zaw.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zaw.de/app/uploads/2022/07/2O2A6256-1024x682.jpg", "title": "Startseite - Zentralverband der deutschen Werbewirtschaft e. V.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zbmed.de/typo3conf/ext/dreipc_zbmed/Resources/Public/Image/zbmed_logo_de.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T16:08:05.262872+00:00", "description": "INFORMATION. WISSEN. LEBEN. ZB MED ist Infrastruktur- und Forschungszentrum f\u00fcr lebenswissenschaftliche Informationen und Daten.", "id": 289648, "language": "de", "link": "https://www.zbmed.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 80, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zbmed.de/typo3conf/ext/dreipc_zbmed/Resources/Public/Image/zbmed_logo_de.png", "title": "ZB MED Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T21:16:54.962427+00:00", "description": "ZDB Magazines Database", "id": 261744, "language": "en", "link": "https://zdb-katalog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 17, "page_rating_contents": 53, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZDB catalogue - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:07:55.737799+00:00", "description": "MainzelDirekt Login", "id": 298156, "language": "", "link": "https://mainzeldirekt.zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 87, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MainzelDirekt Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zdf.de/assets/mediathek-devices-100~1280x720?cb=1510668819336", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T00:00:00+00:00", "description": "Alle Videos und Livestreams in der ZDFmediathek anschauen \u2013 st\u00e4ndig verf\u00fcgbar und interaktiv! Entdecken Sie Filme, Serien, Sportevents, Dokumentationen und vieles mehr!", "id": 298150, "language": "de", "link": "http://module.zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zdf.de/assets/mediathek-devices-100~1280x720?cb=1510668819336", "title": "ZDFmediathek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2022-05-20T09:39:54+00:00", "description": "ZDF - Next Generation Player", "id": 102309, "language": "", "link": "https://ngp.zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZDF - Next Generation Player", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:13:55.560209+00:00", "description": "Start", "id": 102308, "language": "de-DE", "link": "https://presseportal.zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Start", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:07:46.777432+00:00", "description": "ZDFtext \u2013 schnell und umfassend informiert", "id": 298153, "language": "", "link": "https://teletext.zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZDFtext", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:13:58.198760+00:00", "description": "Erleben Sie Fernsehen vor Ort! Tickets f\u00fcr Veranstaltungen k\u00f6nnen Sie hier auf unserer Seite bestellen. Einen Blick hinter die Kulissen erhalten Sie bei unseren ZDF-F\u00fchrungen im Sendezentrum Mainz und in unserem Hauptstadtstudio in Berlin.", "id": 102310, "language": "de", "link": "https://ticketservice.zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZDF Ticketservice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:04:18.837362+00:00", "description": "Trailer", "id": 298147, "language": "de-DE", "link": "https://trailer.zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trailer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-03-15T00:00:00+00:00", "description": "Alle Videos und Livestreams in der ZDFmediathek anschauen \u2013 st\u00e4ndig verf\u00fcgbar und interaktiv! Entdecken Sie Filme, Serien, Sportevents, Dokumentationen und vieles mehr!", "id": 28568, "language": "de", "link": "https://zdf.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zdf.de/assets/mediathek-devices-100~1280x720?cb=1510668819336", "title": "ZDFmediathek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zdf.de/assets/2400-zdfinfo-100~1280x720?cb=1685531948465", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00", "description": "Die aktuellsten ZDFinfo Dokus", "id": 298146, "language": "de", "link": "https://www.zdfinfo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zdf.de/assets/2400-zdfinfo-100~1280x720?cb=1685531948465", "title": "ZDFinfo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zdf.de/assets/2400-zdfneo-100~1280x720?cb=1685544669210", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-04-25T00:00:00+00:00", "description": "ZDFneo Startseite: Alle Serien, Shows & Factual Entertainment Formate zum Bingen!", "id": 298148, "language": "de", "link": "https://www.zdfneo.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zdf.de/assets/2400-zdfneo-100~1280x720?cb=1685544669210", "title": "ZDFneo: Binge Dich durch!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00", "description": "Hier k\u00f6nnen Sie mit uns in Kontakt treten. Sie finden Tickets und Infos zu Veranstaltungen und eine gro\u00dfe Auswahl an ZDF-Merchandiseartikeln aus dem Shop.", "id": 298152, "language": "de-DE", "link": "https://zdf-service.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZDF Service", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:13:59.269129+00:00", "description": "ZDFtext \u2013 schnell und umfassend informiert", "id": 102311, "language": "", "link": "https://zdftext.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZDFtext", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-13T03:14:01.284466+00:00", "description": "Mit dem Zweiten wirbt man besser \u2013 ZDF Werbefernsehen", "id": 102312, "language": "de-DE", "link": "https://zdf-werbefernsehen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mit dem Zweiten wirbt man besser \u2013 ZDF Werbefernsehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:07:54.731974+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 298155, "language": "", "link": "https://piwik.zdf-werbung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zdi-portal.de/wp-content/uploads/2021/09/zdi_Headerbild_Technik.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Zukunft durch Innovation.NRW (kurz: zdi) ist eine Gemeinschaftsoffensive zur F\u00f6rderung des MINT-Nachwuchses in NRW.", "id": 309822, "language": "de-DE", "link": "https://zdi-portal.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zdi-portal.de/wp-content/uploads/2021/09/zdi_Headerbild_Technik.jpg", "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T08:34:12.495057+00:00", "description": "Unter downloads.netmediaeurope.de befindet sich der Downloadbereich von ZDNet.de. Das Downloadangebot umfasst L\u00f6sungen f\u00fcr Windows, Mac OS und Linux. Unter Mobile finden sich attraktive Apps f\u00fcr Android und iOS. Der Treiberbereich umfasst \u00fcber 50.000 Downloads.", "id": 218289, "language": "de-DE", "link": "https://downloads.zdnet.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Download | ZDNet.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00", "description": "Registrieren Sie sich f\u00fcr unseren kostenlosen Newsletter in nur 60 Sekunden!", "id": 218282, "language": "de", "link": "http://subscriber.zdnet.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 45, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Registrieren Sie sich f\u00fcr unseren kostenlosen Newsletter in nur 60 Sekunden!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zdnet.de/wp-content/themes/korasa-zdnet-de/images/zdnet-logo.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-07T18:49:45.562787+00:00", "description": "ZDNet.de bietet aktuelle Nachrichten, Produkttests, Security und Praxis-Artikel aus dem IT-Bereich. Softwareentwickler erhalten wertvolle Ressourcen f\u00fcr ihre Projekte. IT-Manager und CIOs werden mit den neuesten Trends versorgt. Zudem bietet ZDNet.de Newsletter zu verschiedenen Bereichen.", "id": 73404, "language": "de-DE", "link": "https://zdnet.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zdnet.de/wp-content/themes/korasa-zdnet-de/images/zdnet-logo.png", "title": "ZDNet.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:01:39.329224+00:00", "description": "free/libre analytics platform", "id": 298122, "language": "", "link": "https://stats.zebralog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sign in - Matomo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:01:40.841463+00:00", "description": "Wir konzipieren, beraten und unterst\u00fctzen bei Beteiligungsvorhaben - digital und vor Ort. Lernen Sie die Dialogzentrale, unsere Beteiligungsplattform, kennen. Mehr zu unserem Angebot, unserem Team und unseren Projekten hier auf zebralog.de", "id": 298123, "language": "de", "link": "https://www.zebralog.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zeiss.de/content/dam/cco/reference-master/home/images/210506_zeiss-international-eyes-website-stage_4.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T15:22:52.265717+00:00", "description": "ZEISS ist ein weltweit f\u00fchrendes Technologieunternehmen der optischen und optoelektronischen Industrie.", "id": 254038, "language": "de-DE", "link": "http://www.zeiss.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zeiss.de/content/dam/cco/reference-master/home/images/210506_zeiss-international-eyes-website-stage_4.jpg", "title": "ZEISS Gruppe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://abo.zeit.de/media/h25pqx0q/zeit-logo-2x-narrow-removebg.png?upscale=false&width=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:11:54.596037+00:00", "description": "W\u00e4hlen Sie DIE ZEIT im Wunschformat und erfahren Sie jede Woche das Wichtigste aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft & Kultur. Jetzt bestellen.", "id": 38151, "language": "en-gb", "link": "https://abo.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://abo.zeit.de/media/h25pqx0q/zeit-logo-2x-narrow-removebg.png?upscale=false&width=1200", "title": "DIE ZEIT und die ZEIT Magazine im Abo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-25T00:00:00+00:00", "description": "Entdecke deine St\u00e4rken und bekomme Jobs per Mail \u27a4 Starte die Jobsuche mit dem BOA Berufstest von ZEIT Campus.", "id": 38165, "language": "de", "link": "https://berufstest.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://berufstest.zeit.de/favicon.ico", "title": "Welcher Beruf passt zu mir? - Der Berufstest von ZEIT Campus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:36.743029+00:00", "description": "Notizen, Nachrichten und Geistesblitze unserer Redakteure und Autoren", "id": 38166, "language": "de", "link": "https://blog.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.zeit.de/p/zeit.web/icons/favicon.svg", "title": "Blogs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T21:41:04.646084+00:00", "description": "Briefkasten", "id": 199616, "language": "de", "link": "https://briefkasten.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Briefkasten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:00:14.167012+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Kommentare, Analysen und Hintergrundberichte aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Wissen, Kultur und Sport lesen Sie auf ZEIT ONLINE.", "id": 37984, "language": "de", "link": "https://cmk.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZEIT ONLINE Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:24.987920+00:00", "description": "403", "id": 38162, "language": "de", "link": "https://datenschutz.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "403", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://img.zeit.de/administratives/sharing/fallback-image/wide__1300x731", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:11:36.595535+00:00", "description": "404 Fehler", "id": 38145, "language": "de", "link": "https://img.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://img.zeit.de/administratives/sharing/fallback-image/wide__1300x731", "title": "404 Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:50.059154+00:00", "description": "Anzeigenerfassung | DIE ZEIT", "id": 38172, "language": "de", "link": "https://inserieren.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://inserieren.zeit.de/favicon.ico", "title": "Anzeigenerfassung | DIE ZEIT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://ac-fallback-assets.imgix.net/zos/athenex-zos-e295e9e536c43ac23a1cb6785695931d4926750ad077f02ee517c788cd8b93b4.png?auto=format&fill=solid&fill-color=fff&fit=fillmax&h=630&w=1200", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-16T00:00:00+00:00", "description": "Die Online-Jobb\u00f6rse der ZEIT bietet die passenden Jobs. Alle Stellenangebote aus der renommierten Wochenzeitung, Karriere-Tipps und Wissenswertes zum Thema Arbeitswelt erwarten Sie.", "id": 38156, "language": "de", "link": "https://jobs.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://ac-fallback-assets.imgix.net/zos/athenex-zos-e295e9e536c43ac23a1cb6785695931d4926750ad077f02ee517c788cd8b93b4.png?auto=format&fill=solid&fill-color=fff&fit=fillmax&h=630&w=1200", "title": "ZEIT ONLINE Stellenmarkt - Jobb\u00f6rse der ZEIT - Alle aktuellen Jobs im ZEIT ONLINE Stellenmarkt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T02:47:32.284334+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Kommentare, Analysen und Hintergrundberichte aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Wissen, Kultur und Sport lesen Sie auf ZEIT ONLINE.", "id": 317976, "language": "de", "link": "https://marktplatz.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZEIT ONLINE Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:29.476682+00:00", "description": "ZEIT ONLINE", "id": 38163, "language": "de", "link": "https://meine.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZEIT ONLINE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-26T14:40:39.110166+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Kommentare, Analysen und Hintergrundberichte aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Wissen, Kultur und Sport lesen Sie auf ZEIT ONLINE.", "id": 6046, "language": "de-de", "link": "https://newsfeed.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img.zeit.de/bilder/elemente_01_06/logos/homepage_top.gif", "title": "ZEIT ONLINE | Nachrichten, News, Hintergr\u00fcnde und Debatten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:52.059216+00:00", "description": "Newsletter | ZEIT ONLINE", "id": 38173, "language": "de", "link": "https://newsletter.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Newsletter | ZEIT ONLINE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:53.100204+00:00", "description": "Ist es Zeit f\u00fcr eine neue Liebe? Regristrieren Sie sich jetzt kostenlos in 2 Minuten bei der Partnersuche von ZEIT ONLINE und finden Sie Ihre neue Liebe.", "id": 38174, "language": "de", "link": "https://partnersuche.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZEIT ONLINE Partnersuche - Zeit f\u00fcr Liebe!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:03.558506+00:00", "description": "DIE ZEIT im Digital Abo: \u2713 52 Ausgaben im Jahr \u2713 Sofort die aktuelle Ausgabe lesen \u2713 DIE ZEIT auf allen Ger\u00e4ten \u2713 Audio inklusive \u2713 Jederzeit k\u00fcndbar", "id": 38153, "language": "de", "link": "https://premium.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://premium.zeit.de/sites/all/themes/premium2016/favicon.ico", "title": "ZEIT ABO - Die digitale ZEIT im Abo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:15.150605+00:00", "description": "ZEIT ONLINE", "id": 38157, "language": "de", "link": "https://profile.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZEIT ONLINE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Der Wissenstest des Tages bei ZEIT Spiele \u25ba Mit unserem Quiz erhalten Sie 7 Tage die Woche ein H\u00e4ppchen Allgemeinbildung.", "id": 38161, "language": "de", "link": "https://quiz.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://quiz.zeit.de/assets/favicon.svg", "title": "Quiz des Tages: Der t\u00e4gliche Wissenstest | ZEIT Spiele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T02:51:47.896401+00:00", "description": "Spielen Sie jetzt kostenlos unsere Schachr\u00e4tsel! \u265e \nTrainieren Sie Ihr Schachk\u00f6nnen an diesen kniffligen Z\u00fcgen.", "id": 317982, "language": "de", "link": "http://schach.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spiele und R\u00e4tsel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://shop.zeit.de/themes/Frontend/ZeitShopResponsive/frontend/_public/src/img/logos/logo--tablet.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:11:53.071897+00:00", "description": "Der ZEIT Shop bietet Ihnen besondere Ideen und erlesene Geschenke. ZEIT Weineditionen, ZEIT Kunsteditionen und viele mehr.", "id": 38150, "language": "de", "link": "https://shop.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 94, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://shop.zeit.de/themes/Frontend/ZeitShopResponsive/frontend/_public/src/img/logos/logo--tablet.png", "title": "DIE ZEIT Shop - Besondere Ideen, erlesene Geschenke", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:18.003863+00:00", "description": "Sudoku, Scrabble, Hangman, Erinnere Dich und mehr Ablenkung", "id": 38158, "language": "de", "link": "https://spiele.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.zeit.de/p/zeit.web/icons/favicon.svg", "title": "Spiele und R\u00e4tsel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://img.zeit.de/administratives/sharing/fallback-image/wide__1300x731", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:11:43.281389+00:00", "description": "404 Fehler", "id": 38147, "language": "de", "link": "https://static.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 0, "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://img.zeit.de/administratives/sharing/fallback-image/wide__1300x731", "title": "404 Fehler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "http://studiengaenge.zeit.de/build/app/images/logo_og_hey-studium.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00", "description": "Aus \u00fcber 21.000 Studieng\u00e4ngen den passenden Studiengang finden. Mit individuellem Interessenprofil und renommiertem Hochschulranking unterst\u00fctzen wir dich bei der Suche nach deinem Wunsch-Studium.", "id": 38146, "language": "de", "link": "https://studiengaenge.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "http://studiengaenge.zeit.de/build/app/images/logo_og_hey-studium.png", "title": "Die besten Studieng\u00e4nge finden mit HeyStudium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T02:47:43.830922+00:00", "description": "KonsoleH Login", "id": 317981, "language": "", "link": "https://studio.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 93, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KonsoleH Login", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00", "description": "Sudoku sehr schwer. Die richtige Herausforderung f\u00fcr alle Sudoku-Profis. Bei dieser Stufe werden Ihnen nur wenige Felder vorgegeben.", "id": 38155, "language": "de", "link": "https://sudoku.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://static.zeit.de/p/zeit.web/icons/favicon.svg", "title": "Sudoku online spielen | ZEIT Spiele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://talent.zeit.de/wp-content/uploads/2021/03/zeit-talent-sharing_small@1x.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00", "description": "Nutzen Sie das gesamte HR-Expertenwissen der ZEIT Verlagsgruppe f\u00fcr Ihre Arbeitgebermarke: Strategieberatung, Media & Branding Solutions, Recruiting-Netzwerke", "id": 317979, "language": "de-DE", "link": "https://talent.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://talent.zeit.de/wp-content/uploads/2021/03/zeit-talent-sharing_small@1x.png", "title": "ZEIT Talent - for visible Employer Brands", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://verlag.zeit.de/content/uploads/2020/03/Header_neu-2-1024x576.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:12:57.977695+00:00", "description": "Mit unserem Programm laden wir Sie zum pers\u00f6nlichen Austausch ein \u2013 zwischen Lesern und Redakteurinnen, zwischen unterschiedlichen Auffassungen und Erfahrungen.", "id": 38176, "language": "de", "link": "https://verlag.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://verlag.zeit.de/content/uploads/2020/03/Header_neu-2-1024x576.png", "title": "Freunde der ZEIT - Das Programm f\u00fcr alle Abonnentinnen und Abonnenten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://media.zeit.de/wp-content/uploads/2020/10/zeit-media-sharing_small_02@2x.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T02:47:40.181256+00:00", "description": "ZEIT MEDIA ist die Sales Organisation der ZEIT Verlagsgruppe. Nutzen Sie unser einzigartiges Produkt-Portfolio zur Inszenierung Ihrer Kommunikation.", "id": 317978, "language": "de-DE", "link": "https://www.media.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://media.zeit.de/wp-content/uploads/2020/10/zeit-media-sharing_small_02@2x.png", "title": "ZEIT Media - ZEIT f\u00fcr Ihre Kommunikation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": true, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T02:52:47.180641+00:00", "description": "Aktuelle Nachrichten, Kommentare, Analysen und Hintergrundberichte aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Wissen, Kultur und Sport lesen Sie auf ZEIT ONLINE.", "id": 317986, "language": "de", "link": "https://zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZEIT ONLINE Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zeitreisen.zeit.de/wp-content/uploads/2024/01/aras-voegel-exotisch-regenwald-costa-rica-cfreder-istock-838450376-erweiterte-lizenz_startseite.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00", "description": "ZEIT REISEN. Handverlesene Inhalte \u2713 Au\u00dfergew\u00f6hnliche Reiseleiter \u2713 Inspirierende Begegnungen \u2713 Kleine Gruppen \u2713 JETZT Reise buchen! Gratis Kataloge bestellen!", "id": 38149, "language": "de-DE", "link": "https://zeitreisen.zeit.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zeitreisen.zeit.de/wp-content/uploads/2024/01/aras-voegel-exotisch-regenwald-costa-rica-cfreder-istock-838450376-erweiterte-lizenz_startseite.jpg", "title": "Startseite | ZEIT REISEN - Reiseprogramm der ZEIT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.zeitakademie.de/wp-content/uploads/2022/02/408x550_devices_komposition_02.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00", "description": "Mehr als 150 Expert*innen garantieren eine vielf\u00e4ltige und exzellente Online-Weiterbildung, die Spa\u00df macht. Lernen in ZEIT Qualit\u00e4t.", "id": 339468, "language": "de-DE", "link": "https://cdn.zeitakademie.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.zeitakademie.de/wp-content/uploads/2022/02/408x550_devices_komposition_02.png", "title": "Die Zukunft des Lernens hat begonnen - Die ZEIT Akademie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.zeitakademie.de/wp-content/uploads/2022/02/408x550_devices_komposition_02.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00", "description": "Mehr als 150 Expert*innen garantieren eine vielf\u00e4ltige und exzellente Online-Weiterbildung, die Spa\u00df macht. Lernen in ZEIT Qualit\u00e4t.", "id": 339471, "language": "de-DE", "link": "https://img.zeitakademie.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.zeitakademie.de/wp-content/uploads/2022/02/408x550_devices_komposition_02.png", "title": "Die Zukunft des Lernens hat begonnen - Die ZEIT Akademie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T07:41:57+00:00", "description": "Laravel", "id": 339469, "language": "en", "link": "https://prod.v3.zeitakademie.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Laravel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://cdn.zeitakademie.de/wp-content/uploads/2022/02/408x550_devices_komposition_02.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00", "description": "Mehr als 150 Expert*innen garantieren eine vielf\u00e4ltige und exzellente Online-Weiterbildung, die Spa\u00df macht. Lernen in ZEIT Qualit\u00e4t.", "id": 38160, "language": "de-DE", "link": "https://zeitakademie.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://cdn.zeitakademie.de/wp-content/uploads/2022/02/408x550_devices_komposition_02.png", "title": "Die Zukunft des Lernens hat begonnen - Die ZEIT Akademie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zeitfuerdieschule.de/content/uploads/2022/08/ZfdS-Logo.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-31T00:00:00+00:00", "description": "Das Schulprojekt \u201eZEIT f\u00fcr die Schule\u201c unterst\u00fctzt Lehrer:innen seit \u00fcber 20 Jahren bei einer aktuellen und praxisnahen Unterrichts\u00adgestaltung.", "id": 336883, "language": "de-DE", "link": "https://www.zeitfuerdieschule.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zeitfuerdieschule.de/content/uploads/2022/08/ZfdS-Logo.jpg", "title": "ZEIT f\u00fcr die Schule \u2013 Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zeitfuerx.de/content/uploads/2022/03/ZfX.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-23T00:00:00+00:00", "description": "Auf ZEIT f\u00fcr X stellen wir Fragen und gestalten Diskurse. Wir geben Problemen und L\u00f6sungen Raum und vernetzen Sie miteinander!", "id": 38154, "language": "de-DE", "link": "https://zeitfuerx.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zeitfuerx.de/content/uploads/2022/03/ZfX.jpg", "title": "ZEIT f\u00fcr X \u2013 Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://angebot.zeit-sprachen.de/wp-content/uploads/ZEIT-Sprachen_0-0-0-100.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00", "description": "Lernen Sie mit ZEIT SPRACHEN effizient Ihre Wunschsprache! Erh\u00e4ltlich in Englisch, Business Englisch, Spanisch, Franz\u00f6sisch, Italienisch und Deutsch.", "id": 337039, "language": "en-US", "link": "https://angebot.zeit-sprachen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://angebot.zeit-sprachen.de/wp-content/uploads/ZEIT-Sprachen_0-0-0-100.png", "title": "Ganz einfach Sprachen lernen mit ZEIT SPRACHEN!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T02:52:12.838786+00:00", "description": "SPOTLIGHT Abos und Einzelhefte direkt beim Verlag bestellen. Mit einem SPOTLIGHT Abonnement verpassen Sie keine Ausgabe und profitieren von den exklusiven Abo-Vorteilen.", "id": 317983, "language": "de-de", "link": "https://shop.zeit-sprachen.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZEIT SPRACHEN Online-Shop - Abos und Einzelhefte bestellen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-09T14:09:16.437168+00:00", "description": "ZEIT STIFTUNG BUCERIUS", "id": 258907, "language": "de", "link": "https://www.zeit-stiftung.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZEIT STIFTUNG BUCERIUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T00:00:00+00:00", "description": "Zeitungspate gesucht. Unterst\u00fctzen sie junge Menschen in unserer Region. MACHEN SIE MIT und Rufen Sie uns jetzt unter 0211 505 1218 an.", "id": 318017, "language": "de-DE", "link": "https://zeitungspatenschaften.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktions Zeitungspaten | Jetzt f\u00f6rdern und profitieren!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T02:47:42.940122+00:00", "description": "Willkommen im Medienhaus der Zukunft. Lernen Sie unsere Unternehmen, Produkte, Publikationen und Dienstleistungen kennen \u25bb DIE ZEIT Verlagsgruppe", "id": 317980, "language": "de-DE", "link": "https://www.zeitverlag.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DIE ZEIT Verlagsgruppe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:11:44.508327+00:00", "description": "Willkommen im Medienhaus der Zukunft. Lernen Sie unsere Unternehmen, Produkte, Publikationen und Dienstleistungen kennen \u25bb DIE ZEIT Verlagsgruppe", "id": 38148, "language": "de-DE", "link": "https://zeit-verlagsgruppe.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zeit-verlagsgruppe.de/wp-content/themes/understrap-child-master/assets/img/favicons/favicon-196x196.png", "title": "DIE ZEIT Verlagsgruppe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-04-28T01:21:54+00:00", "description": "Zeldapendium", "id": 141518, "language": "de", "link": "https://www.zeldapendium.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zeldapendium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://web-assets.zendesk.com/images/social-share/zendesk-champions-of-customer-service-2.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2020-10-15T12:00:00+00:00", "description": "Zendesk ist eine preisgekr\u00f6nte Kundenservice-Software, der \u00fcber 200.000\u00a0Kund:innen vertrauen. Ob per SMS, App, Telefon, E-Mail, Live-Chat oder auf Social Media\u00a0\u2013 sorgen Sie auf jedem Supportkanal f\u00fcr zufriedene Kund:innen.", "id": 128643, "language": "de-DE", "link": "https://www.zendesk.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 81, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://web-assets.zendesk.com/images/social-share/zendesk-champions-of-customer-service-2.png", "title": "Zendesk: Die Komplettl\u00f6sung f\u00fcr den Kundenservice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zendis.de/zendis-og-01.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00", "description": "Wir unterst\u00fctzen die \u00d6ffentliche Verwaltung in Deutschland, digitale Technologien eigenst\u00e4ndig und unabh\u00e4ngig zu nutzen. Das Mittel ist Open-Source-Software.", "id": 301711, "language": "de", "link": "https://zendis.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zendis.de/zendis-og-01.png", "title": "ZenDiS | Zentrum Digitale Souver\u00e4nit\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-25T23:15:47.144528+00:00", "description": "Zenithmedia \u2705 Drittgr\u00f6\u00dftes Media-Network weltweit \u2705 Der Return on Investment (ROI) unserer Kunden ist Dreh- und Angelpunkt unserer Arbeit \u27a4 Mehr erfahren", "id": 186527, "language": "en", "link": "https://www.zenithmedia.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 25, "page_rating_contents": 78, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MEDIA, KOMMUNIKATIONS- & MARKETING-BERATUNG | ZENITH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zenkerdaniel.de/media/pages/arbeiten/hotel-riesengebirge/fc3d9171e7-1715100606/riesengebirge_zenker_8486_titel.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T16:38:40.585311+00:00", "description": "Visuelle Identit\u00e4ten f\u00fcr Menschen, Orte und Geschichten. Hamburger Design\u00adb\u00fcro f\u00fcr Corporate und Editorial Design in Wirtschaft und Kultur.", "id": 274845, "language": "", "link": "https://zenkerdaniel.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 73, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zenkerdaniel.de/media/pages/arbeiten/hotel-riesengebirge/fc3d9171e7-1715100606/riesengebirge_zenker_8486_titel.jpg", "title": "(Studio)\u2003Daniel Zenker | Konzeption und Gestaltung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-15T04:51:08.655197+00:00", "description": "Die sch\u00f6nste Art zu fliegen - gleiten Sie mit dem Zeppelin NT am Bodensee, \u00fcber M\u00fcnchen, Frankfurt und im Rheinland in 300 Metern H\u00f6he durch die L\u00fcfte.", "id": 292430, "language": "de-DE", "link": "https://zeppelin-nt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 52, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zeppelinflug", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T10:13:04.100494+00:00", "description": "Discussion about writing and research productivity methods.", "id": 339860, "language": "", "link": "https://forum.zettelkasten.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zettelkasten Forum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-19T00:00:00+00:00", "description": "A Zettelkasten is a personal tool for thinking and writing that creates an interconnected web of thought. Its emphasis is on connection and not mere collection of ideas.", "id": 31985, "language": "en", "link": "https://zettelkasten.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zettelkasten.de/favicon.ico", "title": "Zettelkasten knowledge and info management \u2022 Zettelkasten Method", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-12T08:10:07.616615+00:00", "description": "SCIP", "id": 273448, "language": "", "link": "https://scip.zib.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SCIP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T15:14:50.864936+00:00", "description": "Home | zib.de", "id": 59232, "language": "en", "link": "https://www.zib.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home | zib.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T03:06:17.432785+00:00", "description": "ZIMPL", "id": 132937, "language": "", "link": "http://zimpl.zib.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZIMPL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2015-03-16T16:12:59+00:00", "description": "Konrad Zuse</a> (1910-1995) built the first program-controlled computing machine in the world. He has brought his inventions, patent outlines, talks and lectures to paper between 1936 and 1995. This archive offers chronological and subject-based access to these documents spanning the work of Zuse. Software simulations of his computing machines help to understand the technical documents.", "id": 98423, "language": "en-US", "link": "http://zuse-z1.zib.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 16, "page_rating_contents": 50, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Konrad Zuse Internet Archive", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T16:32:17.669454+00:00", "description": "Konrad Zuse Internet Archive - Home", "id": 289793, "language": "", "link": "http://zuse.zib.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 11, "page_rating_contents": 37, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konrad Zuse Internet Archive - Home", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-05-31T20:12:01+00:00", "description": "Raum f\u00fcr Neues", "id": 281433, "language": "", "link": "http://zieglerbuerg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 18, "page_rating_contents": 58, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raum f\u00fcr Neues", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T04:42:17.934713+00:00", "description": "private lanparty in zittau - www.zi-lan.de - info site", "id": 318561, "language": "", "link": "http://zi-lan.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "LAN Party in Zittau - Das Original seit 2001 - www.zi-lan.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.zi-mannheim.de/fileadmin/user_upload/slider.svg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T19:24:05.530713+00:00", "description": "Das ZI in Mannheim ist ein Krankenhaus f\u00fcr alle Arten psychischer Erkrankungen und eine Forschungseinrichtung im Bereich Psychiatrie und Psychotherapie.", "id": 357163, "language": "de-DE", "link": "https://www.zi-mannheim.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zi-mannheim.de/fileadmin/user_upload/slider.svg", "title": "Zentralinstitut f\u00fcr Seelische Gesundheit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-26T07:49:15.054310+00:00", "description": "zimpel ist die PR-Software und Mediendatenbank der dpa-Tochter news aktuell", "id": 186829, "language": "", "link": "https://www.zimpel-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 15, "page_rating_contents": 48, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "zimpel - die PR-Software und Mediendatenbank", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T06:31:46.394671+00:00", "description": "Zitate und Spr\u00fcche - st\u00f6bern Sie in unseren Zitatkategorien mit tausenden von Zitaten. Sie k\u00f6nnen die Zitate per E-Mail verschicken, bewerten oder sie zu eigenen Lieblingslisten zusammenstellen.", "id": 37589, "language": "de", "link": "https://zitate-online.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZITATE-ONLINE.DE +++ Starke Spr\u00fcche - treffende Zitate +++ Sprichw\u00f6rter +++ Zitat des Tages +++ Forum +++ Lieblingszitate verwalten u.v.m.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zkm.de/sites/all/themes/r17/images/zkm-logo-open-graph.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-28T21:28:04+00:00", "description": "Das ZKM Karlsruhe ist eine weltweit einzigartige Kulturinstitution \u2013 Erleben Sie vielf\u00e4ltige Ausstellungen und Veranstaltungen rund um das Thema Medienkunst.", "id": 199702, "language": "de", "link": "https://zkm.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zkm.de/sites/all/themes/r17/images/zkm-logo-open-graph.png", "title": "Zentrum f\u00fcr Kunst und Medien | ZKM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2018-05-10T10:55:23+00:00", "description": "Z-Node 51", "id": 88298, "language": "", "link": "https://znode51.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z-Node 51", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:52:48+00:00", "description": "Zoetis", "id": 204548, "language": "en", "link": "https://www2.zoetis.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zoetis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-20T21:40:03.386095+00:00", "description": "Startseite - Zoo Frankfurt", "id": 160064, "language": "de-DE", "link": "http://www.zoo-frankfurt.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 10, "page_rating_contents": 33, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite - Zoo Frankfurt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00", "description": "<p>\u201eLeben live erleben\u201c lautet unser Motto. Begegnen Sie zahlreichen Tieren aus aller Welt im Zoo Heidelberg.</p>", "id": 318264, "language": "de-DE", "link": "https://www.zoo-heidelberg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Startseite", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-01-18T11:28:48+00:00", "description": "ZOOKINDERGARTEN MAGDEBURG", "id": 342154, "language": "de", "link": "http://www.zoo-kindergarten.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 76, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZOOKINDERGARTEN MAGDEBURG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-11T22:27:03.856882+00:00", "description": "Zoologischer Garten Magdeburg | Zoologischer Garten Magdeburg", "id": 342150, "language": "de-DE", "link": "http://www.zoo-magdeburg.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zoologischer Garten Magdeburg | Zoologischer Garten Magdeburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/euc-cdn.freshdesk.com/data/helpdesk/attachments/production/76044777694/logo/5Li2q94SYt4OYFbvYzeK8m3rmVIMsXlJbg.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&amp;X-Amz-Credential=AKIAS6FNSMY2XLZULJPI%2F20240610%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&amp;X-Amz-Date=20240610T083216Z&amp;X-Amz-Expires=604800&amp;X-Amz-SignedHeaders=host&amp;X-Amz-Signature=0d1bf3a03c83f4fc4ed22acace689e4b2532446de9520fdf1daaa3d603acc804", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T06:27:35.303352+00:00", "description": "Support", "id": 125261, "language": "en", "link": "https://support.zooplus.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 20, "page_rating_contents": 62, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/euc-cdn.freshdesk.com/data/helpdesk/attachments/production/76044777694/logo/5Li2q94SYt4OYFbvYzeK8m3rmVIMsXlJbg.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&amp;X-Amz-Credential=AKIAS6FNSMY2XLZULJPI%2F20240610%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&amp;X-Amz-Date=20240610T083216Z&amp;X-Amz-Expires=604800&amp;X-Amz-SignedHeaders=host&amp;X-Amz-Signature=0d1bf3a03c83f4fc4ed22acace689e4b2532446de9520fdf1daaa3d603acc804", "title": "Support", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-01T05:49:20.497610+00:00", "description": "Bestellen Sie Tierbedarf & Tierfutter g\u00fcnstig online bei zooplus \u2713 15% Neukunden-Rabatt \u2713 Portofrei ab 29\u20ac \u2713 Attraktive Angebote!", "id": 46738, "language": "de", "link": "https://www.zooplus.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png", "title": "Tierbedarf, Tierfutter, Tiernahrung g\u00fcnstig bestellen | zooplus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T08:49:54.518164+00:00", "description": "package finder tool", "id": 82583, "language": "en-US", "link": "https://maintainer.zq1.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "package finder tool", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-03-09T00:00:00+00:00", "description": "Index of /", "id": 246082, "language": "", "link": "https://rb.zq1.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 39, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Index of /", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-08T00:00:00+00:00", "description": "Ferienzeit ist Reisezeit: Einladung zu einer Reise in deine pers\u00f6nliche Zukunft. Die Zentrale\u2026", "id": 309778, "language": "de-DE", "link": "http://www.zsb-os.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrale Studienberatung Osnabr\u00fcck - Zentrale Studienberatung Osnabr\u00fcck (ZSB)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T05:58:51.372800+00:00", "description": "Gemeinschaftsunternehmen: Charit\u00e9 Universit\u00e4tsmedizin Berlin & des DRK Blutspendedienstes Nord-Ost \u2764 Blut spenden & Gutes tun!", "id": 37138, "language": "de-DE", "link": "https://ztb-blutspende.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.ztb-charite.de/wp-content/themes/ztb-theme/favicons/favicon-32x32.png", "title": "Zentrum f\u00fcr Transfusionsmedizin & Zelltherapie | ZTB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T16:23:25.406695+00:00", "description": "Gemeinschaftsunternehmen: Charit\u00e9 Universit\u00e4tsmedizin Berlin & des DRK Blutspendedienstes Nord-Ost \u2764 Blut spenden & Gutes tun!", "id": 319910, "language": "de-DE", "link": "https://www.ztb-charite.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrum f\u00fcr Transfusionsmedizin & Zelltherapie | ZTB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-18T16:14:36.581498+00:00", "description": "Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet.", "id": 142104, "language": "en", "link": "https://blog.ztfr.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 14, "page_rating_contents": 46, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zeitfresser Blog \u2014 Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sad...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-22T13:05:21.693897+00:00", "description": "zufallsheld", "id": 15789, "language": "en", "link": "https://zufallsheld.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://www.zufallsheld.de/images/favicon.png", "title": "zufallsheld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zufarben.de/image.jpg", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2021-12-17T22:10:43+00:00", "description": "Website + domain name, 2016. Hommage to Gerhard Richter. Inspired by creative coding.", "id": 119699, "language": "en", "link": "https://zufarben.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 23, "page_rating_contents": 72, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zufarben.de/image.jpg", "title": "Zuf\u00e4rben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zukunft-der-sub.de", "artist": "https://zukunft-der-sub.de", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-01-09T02:56:28.461043+00:00", "description": "https://zukunft-der-sub.de", "id": 15790, "language": "de-DE", "link": "https://zukunft-der-sub.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "http://zukunft-der-sub.de", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "https://zukunft-der-sub.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-24T03:46:50.803701+00:00", "description": "Zentrum f\u00fcr umweltbewusste Mobilit\u00e4t - ZuM Heidelberg.", "id": 318249, "language": "de", "link": "https://www.zum-hd.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 30, "page_rating_contents": 95, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zentrum f\u00fcr umweltbewusste Mobilit\u00e4t - ZuM Heidelberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-09T07:59:10.675642+00:00", "description": "Falko Zurell | wondering about stuff", "id": 89204, "language": "en-US", "link": "https://falko.zurell.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 13, "page_rating_contents": 41, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Falko Zurell | wondering about stuff", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-30T07:12:17.640198+00:00", "description": "Stuttgarts \u00e4lteste Weinstube. Viertele schlotzen, Fleischk\u00fcchle, Maultaschen oder Rostbraten essen zwischen Philosophen, Poeten, Politikern und Managern.", "id": 42730, "language": "de", "link": "https://zur-kiste.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Home - Weinstube Zur Kiste", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://zyklum.de/public/playground_assets/og-image.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-29T23:47:38+00:00", "description": "Agentur f\u00fcr Webentwicklung in Dortmund, D\u00fcsseldorf und NRW", "id": 138663, "language": "de", "link": "https://zyklum.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 22, "page_rating_contents": 70, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://zyklum.de/public/playground_assets/og-image.png", "title": "Future-proof custom software solutions", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T02:04:07+00:00", "description": "f.zz.de", "id": 252935, "language": "", "link": "http://f.zz.de", "manual_status_code": 0, "page_rating": 12, "page_rating_contents": 38, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "f.zz.de", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://img.gg.deals/9c/57/e5b4729a12a9558f8f0f162d87151cde5c32_1920xt1080_Q100.png", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T00:00:00+00:00", "description": "Compare prices of video games from almost 60 stores, find the best game deals online. CD keys for all PlayStation, Xbox, Nintendo Switch and PC games on the market at the best price!", "id": 348246, "language": "en-US", "link": "https://gg.deals", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://img.gg.deals/9c/57/e5b4729a12a9558f8f0f162d87151cde5c32_1920xt1080_Q100.png", "title": "Game deals - Find video games on sale - GG.deals", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://www.jelly.deals", "artist": "https://www.jelly.deals", "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-12-13T15:40:49.601884+00:00", "description": "Jelly Deals", "id": 15791, "language": "en", "link": "https://jelly.deals", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "https://www.jelly.deals", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_jellydeals-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp", "title": "Jelly Deals", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-02-24T09:57:36.415179+00:00", "description": "Surfshark VPN \u2013 secure your data \u25cf Unlimited devices \u25cf 24/7 support \u25cf 3200+ servers in 100 countries \u25cf No-logs policy \u25cf RAM-only servers, & more.", "id": 15792, "language": "en", "link": "https://surfshark.deals", "manual_status_code": 0, "page_rating": 24, "page_rating_contents": 77, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://surfshark.com/website/_next/public/home/images/og.png", "title": "Surfshark: secure online VPN service & more", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": null, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2023-10-25T18:34:11.386923+00:00", "description": "git.meli.delivery", "id": 15793, "language": "en-US", "link": "https://git.meli.delivery", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 91, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://git.meli.delivery/assets/img/logo.png", "title": "Explore - git.meli.delivery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "https://meli.delivery/images/screenshots/conversations.webp", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-29T07:13:36.005635+00:00", "description": "terminal mail client", "id": 38188, "language": "en", "link": "https://meli.delivery", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": true, "source": "", "status_code": 200, "tags": [], "thumbnail": "https://meli.delivery/images/screenshots/conversations.webp", "title": "meli terminal mail client", "user": null, "vote": 0}]